<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@EquipoVonBaer es una lástima que no escuche este Gob! No queremos más terrorismo, hay que empezar a exigirles! Bien Senadora @enavonbaer.]]></document>
		<document><![CDATA[@presidencia_cl buena para las selfies!]]></document>
		<document><![CDATA[Habla en el nombre del 20% de los chilenos y los que le piden selfies. https://t.co/mZhLQ1EN1A]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErvinCastillo: Operadores políticos y funcionarios de Gobierno: el público mayoritario asistente al Cabildo Regional de Talca]]></document>
		<document><![CDATA[Chile responde al ataque de Bolivia en la Asociación Latinoamericana de Integración (ALADI) https://t.co/rl6RJgPwVZ vía @europapress]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sebastianpinera: Hoy se cumplen 6 años del derrumbe en mina Sn José, cuando los chilenos mostramos al mundo la nobleza y lo mejor del a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lizalobov: Un día como hoy pero de 2010 se produjo el derrumbe de la mina San José que dejó atrapados a los ya célebres 33 mineros de A…]]></document>
		<document><![CDATA[@mmullor2016 @ccifuentesh tal vez habría que definir el concepto y pasar de "pedir" a "exigir" coherencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Con copia para la mandataria @presidencia_cl  https://t.co/lh8LxOiCd3]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda opción tiene @Chile_Vamos_ con todo a vuestro favor. NM en extinción, liberales que no lo son, nuevas izquierdas que son radicales.]]></document>
		<document><![CDATA[Le preguntan por José Piñera a Andrés Velasco y lo trata de autoritario, torpe y taimado. Qué liberal más grande es usted, oiga!]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad escriben discursos de la mandataria que no tienen contenido? Cuánto les pagan a Ud(es)? https://t.co/89zlhFSytw]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la Adimark, veo a todos muy entretenidos retuiteando la desaprobación a MinBlanco y poco de Bachelet. Pareciera que no importara.]]></document>
		<document><![CDATA[@diputadamolina sería una buena noticia que después de una interpelación y esta encuesta, Ministra Blanco dimita reconociendo mala gestión.]]></document>
		<document><![CDATA[Adimark: desaprobación de Bachelet sube a 73% y alcanza el nivel más alto de su período https://t.co/yPSkXUmUPn vía @DFinanciero]]></document>
		<document><![CDATA[(A MB)Le pidieron volver (Peñailillo)para dirigir a "su pueblo" pero no estaba enterada del mega-negocio de su hijo? https://t.co/X6spYDlswA]]></document>
		<document><![CDATA[@barbarabricenok (supuestamente) no sabía del tremendo negocio de su familia y que fue cerrado un día después de su elección presidencial?]]></document>
		<document><![CDATA[A Bachelet la acompañan más agentes políticos q la ciudadanía a sus insignificantes giras nacionales de las que nadie se entera/Sin selfies!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ceciperez1: "Las pensiones no se resuelven con marchas sino con análisis serios y debate responsable" Carlos Massad ex Pdte Banco Centr…]]></document>
		<document><![CDATA[Si como titula ElLibero "Javiera Blanco tiene redes en Cº Der q podrían respaldarla ante eventual acusación constitucional", estamos jodidos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joseantoniokast: @mjossandon Manuel José, el populismo no es el camino. Cc @josepinera  https://t.co/oEf4L3u1Tl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Excelente la intervención de la diputada Marcela Sabat. https://t.co/kqghP1xa0V]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Los oficiales penitenciarios piden cambio de Ministra de Justicia por no haber hecho nada durante el tiempo que ha estado…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @barbarabricenok: RRSS no sólo dan acceso y vitrina a todos los candidatos; además permiten difundir contenido. Mucho mejor que ex palom…]]></document>
		<document><![CDATA[@ObservatorioDmc si Saffirio es oficialista, cuáles serán los pro y los contra de que él haga la acusación y no uno de Derecha? Será show?]]></document>
		<document><![CDATA[@chilepuro y en plena "militancia de SQM en el PPD", justo cuando Tohá se ve directamente involucrada.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, ya que hasta el momento no hemos tenido una Ministra de Justicia a la altura. https://t.co/9SIw2CuoLT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melnicksergio: Pagaría por ver un debate jose piñera vs teillier]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lamentable espectáculo. Izquierdistas criticando a Lagos y derechistas hacen lo propio c/Pdte Piñera. Claro, los políticos son los malos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: .@gteillier critica a Lagos por hablar de crisis institucional, sin embargo, el vocero de su gobierno planteó algo bastant…]]></document>
		<document><![CDATA[@Claunubed 😯😅😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: Concuerdo con #Daza que la centro izquierda es en parte responsable del problema actual al apoyar a MB y su desastroso pro…]]></document>
		<document><![CDATA[Proponer acabar con todo beneficio portuario que tenga Bolivia en Chile. No se puede mantener relaciones con un país como un hostil Bolivia.]]></document>
		<document><![CDATA[Incitación a la guerra: Debieran salir a condenar palabras del canciller boliviano o ministro Muñoz o Bachelet por cadena nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Parece increíble que Natalia Compagnon, la nuera de Bachelet, "ande libre", estando formalizada por declaraciones de impue…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: El caso #RoxanaPey muestra que el péndulo se había ido tan a la izquierda, que al tratar de retroceder un poco quedan much…]]></document>
		<document><![CDATA[La socialista que gastó más dinero que 8 candidatos juntos, en estos momentos tiene aprobación del 20%]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet: "Puede determinar los resultados de las municipales mostrar lo que hemos hecho"// Malo el marketing. Todo lo han hecho mal.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Justicia = para todos? 
Si Tohá no fuese del PPD la fiscalía la habría formalizado y pedido prisión preventiva por aceptar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melnicksergio: La nueva guerra del PC contra Lagos dejará mucho daño colateral para la nva mayoría. Tomaremos palco]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo Lagos pasó de ser candidato a el nuevo Pato Navia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Sube el rechazo a  Bachelet...apenas un 20% y no acepta ser entrevistada.
#Cadem https://t.co/Hgm35OKzR1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LibardoBuitrago: Se habla de crisis política. Hablan de agotamiento del sistema de gobernabilidad. De todo hablan, pero de lo que no ha…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ceciperez1: "No es leal q Lagos de un diagnostico q golpea el corazon de la gestión de Bachelet" hoy en El Mercurio. https://t.co/TcYRR…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Manena: A quien madruga....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jacimolina: So... SQM militante del PPD, ah? Ahí estaba la crisis político-institucional de la que hablaba el ex Pdte. tb militante de…]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet pide evitar el "fuego amigo"/ qué manera más mala de hacerse cargo de la crisis/ Bachelet sin saber qué hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jvanbiobio: No es q se haya agotado el sistema de gobernabilidad, es, simplemente, que este gobierno es muy Malo!! https://t.co/eXqkUKt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: No creo que Chile tenga una crisis institucional, tiene una crisis de mal gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarce @sebastianpinera en el momento, muchos no le tomaron el peso, pero realmente fue un gran acto de fuerza el del Gob de SP,emocionante]]></document>
		<document><![CDATA[Están dando los 33/ prueba y mérito de un buen gobierno/ cómo es que el Gob de la NM no lo prohibió?]]></document>
		<document><![CDATA[Frase que me perturba/ cada pueblo tiene a gobernantes que merecen/ Chile en crisis no aguanta un año y medio más/ dice un ex Pdte por la NM]]></document>
		<document><![CDATA[El Gob le responde a Lagos/ Bachelet no se enteró/ ella sigue sacándose selfies.]]></document>
		<document><![CDATA[El Gob le responde a Lagos/ plop]]></document>
		<document><![CDATA[En cada inauguración con show y baile incluido. Sí, claro. Leyendo discursos preparados y evitando a la prensa. https://t.co/38qyXp5Jsc]]></document>
		<document><![CDATA[Puf! El mismo respeto que tienen los izquierdistas a las afueras de tribunales? O el que recibió MEO cuando declaró? https://t.co/ju4h7L7upf]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarce @sebastianpinera en algún canal?]]></document>
		<document><![CDATA[Siento que en elecciones USA no hablan de que Clinton será Pdte sino que Trump no lo sea. Como que da lo mismo quien sea mientras no sea él.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HayQueSaberlo: Venezuela es uno de los países con mayor fuga de cerebros, según el Foro Económico Mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melnicksergio: que maravilla, SQM era miembro oficial del PPD durante la presidencia de Tohá, asi registrado en el Servel. Notable. Un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Justicia igual para todos? El "pueblo" d Chile pide a la justicia apurar trámite financiamiento ilegal campaña d la presid…]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ happy b-day 🎂 :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: @pabdg25 @gabrielboric @elliberocl @RxPey Algunos consideran que la elección democrática es garantía de legitimidad perman…]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol puff, y en otras materias sí entran a "jugar" con la gente y les crean altas expectativas que en la práctica, no se pueden cumplir.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceSabat bien dicho! Todo el apoyo para usted. Aprovechar de destacar el positivo liderazgo que usted tiene en la oposición. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[O "mantenerlo" es creer que es apoyar incondicionalmente y de paso tapar ineficiencia que afecta a muchos chilenos. https://t.co/bLgInonwMi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: #Chile Gobierno anunció que concurrirá con su comité político,a "apoyar el trabajo mediocre" de Min. Blanco en interpelaci…]]></document>
		<document><![CDATA[@DiputadosRN @MarceSabat vamos diputada, toda la confianza depositada en usted y que sea una buena interpelación por el bien de todos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rosanna_costac: Recomiendo leer a  Vargas LLosa. 
Vale la pena pensar en cómo nos ven y no solo como nos vemos.
https://t.co/xVAr4d3uI7]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ buen día!]]></document>
		<document><![CDATA[Más que malos ministros, toda la responsabilidad es de Bachelet. Es ella quien los nombra, ella los mantiene, ella calla ante mala gestión.]]></document>
		<document><![CDATA[@memblu2 otro, apretado.]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorAburto @jvanbiobio no se sabe si en Chile hay Pdte y piden explicaciones al (invisible) nuevo Ministro del Interior. Es desolador!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NestorAburto: Mañana el vicepresidente tendrá que sí o sí hablar de los atentados en la Araucanía. No queda de otra con nuevo ataque in…]]></document>
		<document><![CDATA[@memblu2 qué agradable su mensaje, algo bueno para empezar el día!]]></document>
		<document><![CDATA[La ineficacia e indolencia de Bachelet es brutal, aceptó renuncia del único Ministro que se veía preocupado por la Araucanía y ahora, nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna mesa de diálogo ha servido en contra de los recurrentes ataques incendiarios en La Araucanía? Es de todos los días ver noticias malas]]></document>
		<document><![CDATA[@memblu2 qué bueno querida!! La echaba de menos por estos lados. Espero ande todo bien!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @platonchacal: Las masas humanas más peligrosas son aquellas en cuyas venas ha sido inyectado el veneno del pensamiento único."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jvanbiobio: Ex Jefe de Finanzas dice que Carolina Tohá conocía aportes de SQM al PPD - Política - 24horas https://t.co/VIUftaktbi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jvanbiobio: 'La pensión socialista' | PULSO https://t.co/mykjEnpIB5]]></document>
		<document><![CDATA[@memblu2 jejeje. Oiga! Usted no se pierda!]]></document>
		<document><![CDATA[Una frase indebida hizo dimitir a la señora Helia Molina. https://t.co/hJ0dtFBDpu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Bachelet llegó o al poder ofreciendo gratuidad universitaria e universal para todos, no lo cumplió. En 2018 ofrecerán pens…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RBergoeingV: Por si acaso: repetir una y otra vez la palabra crecimiento no mejora el crecimiento. E impulsar malas políticas públicas…]]></document>
		<document><![CDATA[La Ministra Delpiano pidió disculpas por su dicho hacia la Universidad Autónoma ¿no la pone en misma situación que ex Ministra Helia Molina?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FridaSiKahlo: Nunca lo ha hecho. Menos ahora https://t.co/fXouRZzQYg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vfponce: 2012: Educacion gratuita y de calidad

2016: No + AFP

Quizás sea bueno recordar esta ecuación:

Expectativa - realidad = frus…]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy claro, recomindo ver-&gt; Pensiones: Propuestas concretas para aportar al debate: https://t.co/XTIl8UoD9j vía @LyDChile]]></document>
		<document><![CDATA[Preocupado e indignado por el nulo rol de Pdte de la República de Bachelet por las severas agresiones de Evo Morales hacia nuestro país.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: ...Cierto, es el Chile de ella. Apenas la apoya un 20%. Son sus sueños, y pasará a la historia por el daño a Chile. https:…]]></document>
		<document><![CDATA[El máximo bacheletista que aplaude todo discurso sobre igualdad de la mandataria, desapareció de la opinión? La señora Olate sigue cómoda.]]></document>
		<document><![CDATA[Ministros de Interior:
El primero, corrupto.
El segundo: aburrido.
El tercero: invisible.]]></document>
		<document><![CDATA[Aburrido de oír a Bachelet leer discursos preparados por asesores y con eslóganes redundantes como "el Chile que queremos todos y todas".]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que ya es tiempo de que Bachelet conceda entrevistas a periodistas serios en el que aborde temas como Caval, gestión, economía, salud..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lascosas921: #Villegas El Gobierno finalmente se rinde, se entrega a la violencia desmedida de algunos y solo arma mesas de dialogo que…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cooperativa: Tres de cada cuatro chilenos piensa que el Gobierno ha sido peor de lo que esperaba https://t.co/f7NoNVJkjD https://t.co/v…]]></document>
		<document><![CDATA[@gemmyfag sí. Me conecto menos pero sigo por acá. Es cosa de que coincidamos y hablemos ;)))]]></document>
		<document><![CDATA[De "tómbola" a "coladora"? Quién explica este nivel? 🤔]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se supo cuánto fue lo que robaron los designados delegados por la reconstrucción? Esos mismos que no han hecho mucho por zonas afectadas.]]></document>
	</documents>
</author>