<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@cutomunoz si las vi ayer!! Pero ahí lo dan por muerto?? Jaja no se estan todos locos!]]></document>
		<document><![CDATA[@cutomunoz hay cuto no sé! Seria un milagro... Avisame si hay novedades!!]]></document>
		<document><![CDATA[@cutomunoz nada se pierde, tienes razón, pero encuentro muy irresponsable decirlo por twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[La famosa Vidente esta jugando con la esperanza d las personas, Eso no se hace,twitter debe ser usado como una herramienta confiable y real.]]></document>
		<document><![CDATA[@cutomunoz que dijooo???]]></document>
		<document><![CDATA[@cokep dejame decirte que eres un tarado.]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes :( esperemos esten vivos todos, pq pasan estas cosas en un contexto tan positivo como es ayudar al otro? Q rabia.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca fuí fan de #FelipeCamiroaga pero puta que tengo pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes perdon... La informacion la estan dando cooperativa.cl, :(]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes pero escrita hace un año atras... Es extraño igual no?]]></document>
		<document><![CDATA[www.predicciones2011.com]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer unas predicciones del 2010 en donde saliaaa todo esto escrito... Estoy impactada, dejen darles la pagina, ustedes diran..]]></document>
		<document><![CDATA[@karlanikol puchaaaaa!! Quiero llamar!!]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes radio Bio Bio :)]]></document>
		<document><![CDATA[@paulidai :o sii q rabiaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy llego a mi casa... Y puras noticias malas en televisión... #dianegro]]></document>
		<document><![CDATA[@texchilean mi mama tiene Entel y no pasa naaa! Odio a claro!!! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@texchilean puchaaaa, aca hay 3 y ninguno llamaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Una pregunta... Tienen señal de Claro?? Mi celular no llamaa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya encontraron 5 ocupantes, no han dicho si vivos o muertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@LinusVargas jajjajaa okkk!]]></document>
		<document><![CDATA[@LinusVargas jajajajjajaj pense que era una amiga!!!! No se si te llega el comentario!! Jaja ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@LinusVargas suuuuper!! No puedo dejar de leer!! Lilyn moriremos virgenes!!!! Jajajajajjaja]]></document>
		<document><![CDATA[Holaaaaa! Estoy leyendo el Testamento Maya!! Muuuy metida!!! Jajaj 2012??? Ahhh :)]]></document>
		<document><![CDATA[y volvieron a caer en las mentiras del gran @cokep ??????? Edmundo esta más vivo que yo!!! jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc claro! Y vives al lado de mi casa! Jaja un inbox mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc jajaa yo llegando a Grecia. Q tengas un lindo día! :p]]></document>
		<document><![CDATA[Salí antes a la pega, llegaré demasiado temprano cosa q no quiero, pq el jefe se acostumbra después xD]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc por la linea azul xD.  No se cual es :)]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc voi a Tobalaba :)]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc yo tamb!!!!]]></document>
		<document><![CDATA["@ElArkano13: Gente que ya comenzó el #Paro D:" // o que se le paró.  :o jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me da verguenza la #adrianabarrientos en fruto pohibido, es la peor representacion de la mujer chilena, da verguenza ajena su estupidez.]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo.]]></document>
		<document><![CDATA[@canitas y que seria lo abierto?? Mmmm no cacho naaa]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada abierto hoy?? Como para tomarse algo??.]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ feliz navidad para ti tamb!!! Espero haya sido una linda noche... Cariños]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si lo hago......]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada nosee ocuparlooo esto es frustrante te jurooooo]]></document>
		<document><![CDATA[Nose ni como ocupar el ipad... Quiero un notebook!! Me carga esta cosaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito saber que tan lejos puedes llegar....]]></document>
		<document><![CDATA[Close your eyes...]]></document>
		<document><![CDATA[@bebe_betzy como siempre xD]]></document>
		<document><![CDATA[@bebe_betzy oyee! Llegare antes parecee! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@bebe_betzy jajajaj tai modernaa oyeee!! Jaja ta bien! Eh eh]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a juntarme con mis peukas! @bebe_betzy y @CataaaRamirez vamos por sus copetitis! XD]]></document>
		<document><![CDATA[Yaa! A dormir!! Good bye shangai !!]]></document>
		<document><![CDATA[Green Day!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Se paso! #minombrees]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta Eddiee! :) #minombrees]]></document>
		<document><![CDATA[@JCornejo8 ajajaja mi BB tiene laaa letraa "aAa" pegadaaaaa jaaj]]></document>
		<document><![CDATA[La Quena Larraín por que chucha no se dedica a la wea q estudió, y deja de matar la múasica #frutoprohibido]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker naaa!! Son exquisitos los pendex, aparte soi fan de Green Day.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantaron los Green Day #minombrees]]></document>
		<document><![CDATA[@viktor_herrera yindooooo!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosgallegoss jajajjajaaajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosgallegoss q asco! Esa mina no tiene estomago! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosgallegoss y no es chiste!]]></document>
		<document><![CDATA[Hello!]]></document>
		<document><![CDATA[#3palabrasdespuesdehacerlo " @cokep TOMATE LA LECHE "]]></document>
		<document><![CDATA[Que manera de hacer weas!! No doi màs! Llego como estropajo a la casa... Todo sea #PorUnVeranoSinPolera :p]]></document>
		<document><![CDATA[Primera vez en mi vida que voi a un clasico, demasiado caliente el partido y la gente! La kago!]]></document>
		<document><![CDATA[Saliendo de la Masajista!! Me hizo mier !!!  Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Descubrí que existia #cuevana hace un mes atras jajaja que pena mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa Colo Colo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pierdo seguidores pq no twitteo!! El trabajo me consumeee D:]]></document>
		<document><![CDATA[Me puse un barro termal q me regalo una amiga en la cara, jajaj no puedo abrir la boca xD tiesaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@TeddyEsteban :) que biennnnn!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ uuuuuh gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe como va colo colo? Jaja ojala gane... Si no @viktor_herrera. Llegara mal genio :@ jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[adios!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[toi aburrida!!!!!!! jajaja quién cuenta algo entrete?]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá: ya no soy virgen.    #ConfesionesAntesDelFinDelMundo]]></document>
		<document><![CDATA[@clamoncada jajajaja pooobre]]></document>
		<document><![CDATA[Llego en la Florida :)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de este corte de luz, que no pague 3 porticos del Tag xD]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie es inmune en este mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Deberia estar despejado para poder ver las estrellas como en la montaña.]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo PopLand. No me quiero levantar :)]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela vas al estadio???]]></document>
		<document><![CDATA[@viktor_herrera ok.]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga naaa van ganar estoy segura]]></document>
		<document><![CDATA[@dictador_social Jajajajaj yaaaa que pesado.... Yo si que lo voi a desplumiferar Jajajaja a la olla]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estoy feliz!!! Tiene que puro ganar la U ¡]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela José vas al estadio??]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ lindoooo sii mucho mejor.... Solo con algunos problemillas sentimentales... Nada q no se pueda decir next jajaj un bso]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaaa a dormir....]]></document>
		<document><![CDATA[Estoi aburrida.... Snif]]></document>
		<document><![CDATA[Inestable.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que vere Jersey Shore y a domir....]]></document>
		<document><![CDATA[@ElArkano13 jajajaja eso es verdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElArkano13: Las mujeres tienen un closet de "no sé qué ponerme", un corazón de "no sé si me quiere", y un amor de "no sé si escribirle".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MejorVendedor: El Temblor fue 9,2 en la Escala de #Salfate]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada jajaja no se cae la casa.... Pero es una wea tecnica.... Si no ponte a bailar al ritmo del temblor jajajaaj]]></document>
		<document><![CDATA[Vi lo que dijo salfate y se dejo descartado el mega sismo para el fin de semana, no sean alarmistas...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi tecnica para los terremotos...me meto bajo la sabana, me tapo los oidos y me muevo mas q el temblor pa no sentir la intensidad... Resulta]]></document>
		<document><![CDATA[@eL_HaNs este wnnnnn se paso creo que es tanto lo que salate a dicho qe por fin le achunto a algo]]></document>
		<document><![CDATA[Que dijo salfate?.. No entender]]></document>
		<document><![CDATA[@Mandefenton por que wevean a Salfate?? Que dijo ahora]]></document>
		<document><![CDATA[Voi a enchufar, celular, ipad, y buscar velas ctm nunca encuentro!!]]></document>
	</documents>
</author>