<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hollande, contra Sarkozy por sus críticas a España: "Un jefe de Estado no hace eso" http://t.co/ZeMf6dty]]></document>
		<document><![CDATA[España, el nuevo destino del turismo sexual de burdel, según 'The New York Times' http://t.co/YqCf2SYp]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter, contra el obispo de Alcalá que cargó contra los gays por "no orientar bien su sexualidad" http://t.co/Ru9vAG31]]></document>
		<document><![CDATA[Kaká y Marcelo provocan que Pepe acabe por los suelos en el entrenamiento del Real Madrid http://t.co/PrCUJh8P]]></document>
		<document><![CDATA[El cofundador de Google presume de las nuevas gafas de realidad aumentada http://t.co/RSOrWV3F]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelven los cielos despejados a la mayor parte de España para despedir la Semana Santa http://t.co/eBarVB1X]]></document>
		<document><![CDATA[El Barcelona golea al Zaragoza y se coloca provisionalmente a tres puntos del Real Madrid http://t.co/nKb8Uo6P]]></document>
		<document><![CDATA[Correa hará en Ecuador una reforma hipotecaria para evitar una burbuja como la de España http://t.co/SqOePADM]]></document>
		<document><![CDATA[Sarkozy vs Hollande: ¿qué famosos apoyan a cada candidato en Francia? http://t.co/zOXoiC01]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis española, centro de campaña electoral de los grandes candidatos conservadores galos http://t.co/eLLgDuND]]></document>
		<document><![CDATA[Ratones luminosos para ver cómo crecen y actúan los tumores y la metástasis http://t.co/rFHb4bRC]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Lorenzo, tras conseguir la pole en Catar: "Es importante que Stoner vea que tiene rivales" http://t.co/8Q8DIFch]]></document>
		<document><![CDATA[El PP, tras las palabras de De Guindos: "La sanidad española está en la UCI" http://t.co/s3h9nPE5]]></document>
		<document><![CDATA[El incómodo reloj del patriarca de los ortodoxos rusos que hizo voto de pobreza http://t.co/nzZHipN0]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Lorenzo consigue la primera pole de la temporada en el Gran Premio de Catar http://t.co/h1Shrg5q]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan en Doñana una nueva especie de flora "en peligro crítico" de extinción http://t.co/NuOA652q]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter, contra el obispo de Alcalá que cargó contra los gais por "no orientar bien su sexualidad" http://t.co/Ru9vAG31]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian centenares de muertos en Siria, a 3 días de que finalice el ultimátum de la ONU http://t.co/3XA1XdE8]]></document>
		<document><![CDATA[Asociaciones de gais condenan las "exaltaciones homófobas" del obispo Reig y piden "respeto" http://t.co/sfcIbf82]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT se encuentra Baneado del servidor http://t.co/HGOzmdmU ya hemos enviado una carta para pedir la razon del ban. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Sandro Cortese le quita la pole a Maverick Viñales en el último suspiro de la calificación en Catar http://t.co/VDP9J1Oz]]></document>
		<document><![CDATA[EE UU prueba con fotografías que continúa la represión en Siria tras el ultimátum de la ONU http://t.co/WSNUU2II]]></document>
		<document><![CDATA[La selección masculina de waterpolo estará en Londres 2012 tras ganar a Macedonia http://t.co/925Euoy0]]></document>
		<document><![CDATA[Dos muertos y tres heridos graves en el accidente de un coche que se salió de la carretera en Vitoria http://t.co/hMocMuJl]]></document>
		<document><![CDATA[El PP y PSOE quieren cambiar la ley electoral para incentivar el voto emigrante http://t.co/kU0TF8IA]]></document>
		<document><![CDATA[Chacón se 'oculta' tras su intento fallido de liderar el PSOE mientras sus afines ganan poder http://t.co/kQET9P9p]]></document>
		<document><![CDATA[Bynum explota ante los Rockets y Miami sucumbe ante los Grizzlies de Marc Gasol http://t.co/5hkd2P8s]]></document>
		<document><![CDATA[Andrew Bynum explota ante los Rockets y Miami sucumbe ante los Grizzlies de Marc Gasol http://t.co/YpsXwmhP]]></document>
		<document><![CDATA[Japón y EE UU envían a Okinawa destructores ante el lanzamiento de un satélite por Corea del Norte http://t.co/9Cn5PF40]]></document>
		<document><![CDATA[Un F-18 se estrella en una zona residencial de Virginia, en EE UU http://t.co/jYIBcukd]]></document>
		<document><![CDATA[Heidi Klum solicita el divorcio a Seal tres meses después de anunciar su separación http://t.co/XI7ztDLW]]></document>
		<document><![CDATA[Una avalancha de nieve alcanza un cuartel militar en Pakistán y sepulta a más de cien militares http://t.co/ywPjjrJi]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Alonso se sube al simulador para preparar el Gran Premio de China de Fórmula 1 http://t.co/AsgkHomS]]></document>
		<document><![CDATA[Reino Unido plantea cancelar el Gran Premio de Bahréin http://t.co/jnM2dWIg]]></document>
		<document><![CDATA[Dos muertos y tres heridos en un accidente de coche que se salió de la carretera en la N-1 de Vitoria http://t.co/hMocMuJl]]></document>
		<document><![CDATA[El FMI no descarta que Grecia quiebre y tenga que salir del euro http://t.co/zcLAIyDx]]></document>
		<document><![CDATA[Grenoble, la puerta natural de entrada a los Alpes franceses http://t.co/rAJX3oht]]></document>
		<document><![CDATA[Cambiar los hábitos de vida es el primer paso para prevenir que se dispare el colesterol http://t.co/EWFopWST]]></document>
		<document><![CDATA[Un material hecho con residuos de neumáticos sirve como aislante acústico de las viviendas http://t.co/WFFdYHjM]]></document>
		<document><![CDATA['Extrapequeño', una colección de obras de arte mínimas http://t.co/czUoxmvK]]></document>
		<document><![CDATA[El ministro Luis de Guindos dice que España superará la crisis con "esfuerzos suplementarios" http://t.co/Nu4qkXzS]]></document>
		<document><![CDATA[Sarkozy insiste en que si los socialistas ganan en Francia la situación será como en España http://t.co/yjmcG552]]></document>
		<document><![CDATA[Interceptados en Algeciras 1.500 kilos de una sustancia con la que se fabrican drogas de diseño http://t.co/8mtrNxmi]]></document>
		<document><![CDATA[Un F-18 se estrella en una zona residencial de Virginia, en EE UU http://t.co/jYIBcukd]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT  en este momento se encuentra en mantenimiento]]></document>
		<document><![CDATA[Richie Ray and Boby Cruz su Sonido bestial en vivo desde http://t.co/2STH3EPr #online]]></document>
		<document><![CDATA[Fileserve cierra el negocio de compartir archivos entre sus usuarios http://t.co/QE8fPjf6]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo desde el Canal de ZoneBOT http://t.co/kbMvoDZY (Salsa Colombiana) Entra ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo la película V of Vendetta  http://t.co/AtE5BIZ7 entra ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT en vivo nuestro canal Online desde http://t.co/AtE5BIZ7]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT no prestara por el dia de hoy servicio comercial razon de manteniemiento de todos sus comandos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos atendiendo en http://t.co/Hpoo9vCn Preguntas, dudas o sugerencias sobre ZoneBOT Support Live Online]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT ha sido reparado y ya esta online!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT entra en mantenimiento para los servers http://t.co/M4GxI2rm, http://t.co/AeBhdWGN, http://t.co/cZHneOhr y http://t.co/Ejk6gXNM]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy en 41 canales tengo @p en 41  y hay 249 usuarios en mi poder :) @ZoneBOT el mejor Servicio]]></document>
		<document><![CDATA[Atencion!!! ZoneBOT funcionara las  24   horas al igual  que su servidor http://t.co/Ejk6gXNM   XD]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos atendiendo las preguntas sugerencias op inquietudes en http://t.co/Hpoo9vCn clic en live support online visite nos ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT esta listo y reparado en nuestros servidores espere muy pronto el gran lanzamiento de ZoneBOT Script v2.0]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT entra en mantenimiento para las redes #IRC-Hispano y #GlobalChat]]></document>
		<document><![CDATA[Atencion!!! ZoneBOT Script v2.0 esta terminado ya estamos en proceso para subirlo a la web esperelo en dias :)]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT  se encuentra en mantenimiento por el dia de hoy para el servidor http://t.co/HGOzmdmU]]></document>
		<document><![CDATA[“@NoticiasCaracol: Cuba se prepara para recibir al Papa #AlaireNoticiasCaracol”]]></document>
		<document><![CDATA[Susto en Chile tras fuerte temblor de más de 7 grados. Por ahora no reportan víctimas. Detalles en @NoticiasRCN]]></document>
		<document><![CDATA[Entra al canal #OpMexico de http://t.co/cZHneOhr  #OpFariseo #BenedictoXVI]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas de seguridad ante un tsunami y cómo detectarlos - http://t.co/uL5kASXR #PrayForChile #temblor]]></document>
		<document><![CDATA[La ONEMI solicitó evacuar preventivamente los sectores costeros comprendidos entre las localidades costeras de Concón y Lebu.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay alerta de tsunami en Chile pero se recomienda estar atento a cualquier información.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el momento no se reportan daños oficiales ni víctimas tras el fuerte sismo en Chile de 7.2 grados Richter. Noticia en desarrollo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mapa y datos del #temblor en Chile - http://t.co/LQSOaZE2 Evitar el uso del celular, líneas están colapsadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerte y prolongado sismo de 5,8 grados Richter afecta zona central de Chile - http://t.co/eBe0PX7v //fue de 7.2]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mediana intensidad se registra esta tarde en Santiago - http://t.co/qpDnErWD]]></document>
		<document><![CDATA[En 2 semanas ZoneBOT  Script v2.0 Saldrá en nuestra pagina se han presentado retrasos]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT ahora se encuentra desbaneado del servidor http://t.co/HGOzmdmU ya estamos en servicio!!]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT no podrá prestar servicio en http://t.co/HGOzmdmU ya que se encuentra baneado]]></document>
		<document><![CDATA[Saludamos a todos nuestros seguidores :)]]></document>
		<document><![CDATA[Trataremos de terminarlo lo mas pronto posible- Nos encontramos en http://t.co/Ejk6gXNM]]></document>
		<document><![CDATA[Pedimos disculpas a nuestros usuarios que esperan el ZoneBOT Script, ya que se han presentado problemas]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante nuevo negocio http://t.co/WRPfczNx4f]]></document>
		<document><![CDATA[¿y si te pagan por hacerlo? http://t.co/W9oZ5myxdJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿a dieta en Miami? http://t.co/Rmm0aNz2Dl]]></document>
		<document><![CDATA[Regístrate Gratis http://t.co/3GcwbiaXnp]]></document>
		<document><![CDATA[Regístrate Gratis http://t.co/kPbSYt0fem]]></document>
		<document><![CDATA[Y ZoneBOT murió :(]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT por el día de hoy estará en mantenimiento se han presentado fallas durante los últimos días el... http://t.co/6J4kzwe4]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT online ahora!!! volvimos de descansar :p]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT por el día de hoy y mañana no prestara servicio motivo descanso :)  agradecemos su comprensión]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Support_ZoneBOT: ZoneBOT no prestara por el día de hoy mas servicio motivo #Mantenimiento agradecemos su comprensión.]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT durante toda esta semana se ausentara del servidor http://t.co/cZHneOhr ya que ha recivido una sancion en el servidor]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT no estara por hora en funionaminto en lo servidores AnonOps y GlobalChat.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Support_ZoneBOT: @ZoneBOT Online Agradecemos a todos la colaboración para  el crecimiento estructural del bot 23/04/2012 - Support L ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo cual nos alienta ha seguir con el proyecto de ZoneBOT muchas gracias a todos la pagina ha sido reactivada http://t.co/Hpoo9vCn]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todos por sus votos en total hubieron 60 votos mas de lo que nos esperábamos 48 votos a favor y 12 encontra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Support_ZoneBOT: Por motivos de mantenimiento @ZoneBOT  no prestara servicio comercial por el día de hoy agradecemos su comprensión.]]></document>
		<document><![CDATA[ZoneBOT entra en mantenimiento por lo tanto no prestara servicio por las próximas horas. Administración]]></document>
		<document><![CDATA[Fondo http://t.co/rVDVa56z]]></document>
		<document><![CDATA[Soporte de ZoneBOT el nuevo icono http://t.co/hRoXxXQW]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva imagen de ZoneBOT http://t.co/xzSPLU2c]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres que ZoneBOT este en una red en especial envia un tweet a @Support_ZoneBOT con la dirección del servidor.]]></document>
		<document><![CDATA[La pagina de ZoneBOT ha sido restaurada pero aun puedes seguir votando quedan 8 horas mas vota ya!!! http://t.co/Hpoo9vCn]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos cambiando de imagen y logo gracias a todos por los votos aun faltan 13 horas para el cierre de votación vota ya!!!]]></document>
	</documents>
</author>
