<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.1˚, con epicentro 1005 km al NE de Is Orcadas registrado a las 10:35:20 https://t.co/Kvvhs0M0Kw https://t.co/XgqsoqXZ6A]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 4.1˚, con epicentro 185 km al O de Salta registrado a las 07:17:51 https://t.co/VAUoscqwT6 https://t.co/yLI0DRYVfx]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 4.2˚, con epicentro 190 km al O de Salta registrado a las 07:17:52 https://t.co/2eiqksRo3D https://t.co/OZysPw5r6B]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.0˚, con epicentro 316 km al O de Mendoza registrado a las 00:02:20 https://t.co/n13xGRrdB9 https://t.co/8AULFvvvaB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 7.3˚, con epicentro 321 km al O de Mendoza registrado a las 18:38:22 https://t.co/d4BHy5cgOo https://t.co/OCORnZZmET]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 4.0˚, con epicentro 198 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 11:50:09 https://t.co/JoDd3MNzBd https://t.co/3T9UI6opJv]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 4.4˚, con epicentro 198 km al O de Salta registrado a las 18:22:50 https://t.co/xXT0e1RGqy https://t.co/oy39Eg4QPX]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.8˚, con epicentro 321 km al O de Mendoza registrado a las 16:40:08 https://t.co/cy5d7wkuXc https://t.co/eN1hPVFntE]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.0˚, con epicentro 318 km al O de Mendoza registrado a las 00:00:09 https://t.co/eaVQS3uwmP https://t.co/5AamuJruwQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 6.1˚, con epicentro 319 km al O de Mendoza registrado a las 23:36:03 https://t.co/ILBe5C12rr https://t.co/qObPIwYgbW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.2˚, con epicentro 307 km al O de Mendoza registrado a las 19:46:42 https://t.co/Zk7mcGTDaI https://t.co/9NtWv0HR5V]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 581 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 10:48:48 https://t.co/2Y9okQ5vlk https://t.co/4iiqT6oYly]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.4, con epicentro 399 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 14:35:07 https://t.co/A63iWZ7zZS https://t.co/sFyifC7tXi]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 327 km al S de Ushuaia registrado a las 09:31:33 https://t.co/M7PbmALd1L https://t.co/puY2vTrbo7]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 177 km al O de Salta registrado a las 04:15:33 https://t.co/aS1gdIGMlZ https://t.co/0GCT7z7dVa]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 194 km al O de Salta registrado a las 11:41:37 https://t.co/nnuoJGIXNu https://t.co/ITPYVVl4qY]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 446 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 19:21:42 https://t.co/U0qKWyMWvb https://t.co/t6JQNVutW9]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 111 km al O de San Juan registrado a las 02:04:01 https://t.co/JZT0VxcIxI https://t.co/UGXyeu0E1R]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 381 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 14:38:51 https://t.co/VaS9YwaCGJ https://t.co/2MgFWW3K0i]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 85 km al O de San Juan registrado a las 19:57:05 https://t.co/zpHLOhZe34 https://t.co/lWIt48Y6GA]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.7, con epicentro 14253 km al NE de Tacna registrado a las 08:29:51 https://t.co/EFjGj05C5L https://t.co/CSMgsJwNCK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 1206 km al NE de Is Orcadas registrado a la 01:55:28 https://t.co/Uf0MSgHh34 https://t.co/C58DxkepPq]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 171 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 18:38:51 https://t.co/TEC7XRG5VU https://t.co/Ybp6oQk6yB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 134 km al NO de San Juan registrado a las 18:40:17 https://t.co/M4AQ7XPsKX https://t.co/9vUFkzmCxo]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 110 km al NE de Santiago Del Estero registrado a las 12:18:05 https://t.co/rsbpc9sSI1 https://t.co/cflMOopwC1]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 96 km al SO de La Rioja registrado a las 09:10:55 https://t.co/nUMQfqhW2L https://t.co/PFuV39bKeC]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 195 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 19:25:59 https://t.co/Ms4ZGeGf6a https://t.co/eCTfbj5OJ6]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 186 km al O de Salta registrado a la 01:14:06 https://t.co/tlslqjQ2Qh https://t.co/7TvTEDCE2j]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 187 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 23:57:35 https://t.co/iXHPrkikSx https://t.co/cqCkxGXaEX]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 174 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 16:24:54 https://t.co/FOIl9EbkfH https://t.co/2D2v3g9jBk]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 988 km al E de Is Orcadas registrado a las 04:15:01 https://t.co/wtRhWQFg9I https://t.co/7DT7v12zIc]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 177 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 23:57:38 https://t.co/rZKgz7ugE4 https://t.co/64u5V4UTVU]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 193 km al O de Salta registrado a la 01:14:06 https://t.co/KpJ0s4S2qs https://t.co/FJwocSp5C4]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 120 km al NO de San Luis registrado a las 20:45:41 https://t.co/0rbLOxMVJr https://t.co/dkb0ulNJXq]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 4.5˚, con epicentro 192 km al O de Salta registrado a las 07:45:58 https://t.co/9zFg2OTRa3 https://t.co/qmEMhiu0Cu]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.1˚, con epicentro 1211 km al NE de Is Orcadas registrado a las 11:42:07 https://t.co/wjP1DJStWJ https://t.co/c1B6mpB5om]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.4˚, con epicentro 1223 km al NE de Is Orcadas registrado a las 18:12:20 https://t.co/WMZDX31Eyh https://t.co/6FjbYXrn5m]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.6, con epicentro 1114 km al NE de Is Orcadas registrado a las 02:57:02 https://t.co/vFVwPMJ1Mt https://t.co/r9CU0PeaKH]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 207 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a la 01:20:34 https://t.co/gz8h0B7bnJ https://t.co/83XUk02YMp]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 690 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 23:25:26 https://t.co/gbpKnMBo0P https://t.co/2VQkiVaIER]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 443 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 12:52:55 https://t.co/PHqe42iuas https://t.co/jGPhUCFyHK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 192 km al O de Salta registrado a las 15:24:45 https://t.co/wTBUfx4JuZ https://t.co/bueaGkUg36]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 166 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 04:53:15 https://t.co/lTcPFTdkMH https://t.co/pyXcQUgapJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 351 km al SO de Mendoza registrado a las 05:16:50 https://t.co/79wRemUVpT https://t.co/ui6lpnpV1h]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 43 km al NE de San Juan registrado a la 01:39:44 https://t.co/oFsMlvayrU https://t.co/4HABsMh1cL]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 113 km al NO de San F registrado a las 21:44:40 https://t.co/xx91Qxr4ex https://t.co/XBI7tONkxS]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 202 km al O de Salta registrado a las 17:03:22 https://t.co/7W0KJ8X9EB https://t.co/87VEBs9DbK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.5, con epicentro 314 km al O de San Juan registrado a las 11:44:47 https://t.co/WPAlS2Q72a https://t.co/ocEsm9j7wa]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 153 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 08:34:03 https://t.co/7coTX2SM36 https://t.co/tT9jdcnjnp]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 170 km al O de Salta registrado a las 21:40:47 https://t.co/BL5PBBUjF2 https://t.co/PRbHApV3XR]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 193 km al NO de San F registrado a las 17:20:51 https://t.co/l1cYSTGgXe https://t.co/v3Cc7MRTO0]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 339 km al O de Neuquén registrado a las 07:00:50 https://t.co/EzTyVpWlrR https://t.co/g59mFrJdtu]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 192 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 00:41:20 https://t.co/gFDLEAs2PC https://t.co/syOEM5TI1x]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 1130 km al NE de Is Orcadas registrado a las 10:02:29 https://t.co/sYR3NVHhiL https://t.co/yxvQKMCi2B]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 1135 km al NE de Is Orcadas registrado a las 09:54:36 https://t.co/pKPQuBkc6E https://t.co/cDwXZj6WMn]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 191 km al O de Salta registrado a las 19:45:44 https://t.co/PwBNCO7H2I https://t.co/gnEcAFWFQS]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 175 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 04:21:41 https://t.co/8jpLHr5wec https://t.co/oU5OROG3F4]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 202 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 02:50:00 https://t.co/sfcMpUOQ1k https://t.co/fTkfVkSluh]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 208 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 02:50:01 https://t.co/DLayfaPrP5 https://t.co/89SbOst9GJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 337 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 06:54:32 https://t.co/ME1huarm5L https://t.co/PLqDcJ3ETS]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 1120 km al NE de Is Orcadas registrado a las 07:41:00 https://t.co/vcn3hFdDZ9 https://t.co/Y19HxpJy40]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 337 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 06:54:32 https://t.co/Hi5xLd9acC https://t.co/0pTDBRh818]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 127 km al O de La Rioja registrado a las 17:53:21 https://t.co/mATPG003Ta https://t.co/YH3LDO5oos]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 137 km al O de San F registrado a las 02:21:46 https://t.co/cf2188jOb2 https://t.co/yQ5lxQtpEF]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 201 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 04:58:26 https://t.co/s3Q6VozQ3i https://t.co/djjCYxIX4b]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 126 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 10:30:24 https://t.co/QlMRW8dso8 https://t.co/S7g1zbWuLe]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.1, con epicentro 335 km al O de San Juan registrado a las 23:43:23 https://t.co/XtagQP90ya https://t.co/03thKaVwA0]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 184 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 08:29:00 https://t.co/PzAhfZQj44 https://t.co/ef5OhJykdW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 754 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 12:59:28 https://t.co/McqSEy7KLh https://t.co/OJ3OwZTi09]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.9, con epicentro 409 km al O de San Juan registrado a las 09:54:10 https://t.co/taPQjVUl8u https://t.co/6VFAZUT5pn]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 196 km al O de Salta registrado a las 05:59:56 https://t.co/wnCaZitQqR https://t.co/yS1K0A1vhq]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 162 km al O de San Miguel De Tucumán registrado a las 20:56:47 https://t.co/pzLE3E4yYu https://t.co/02csz1DR5E]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 162 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 03:05:00 https://t.co/LvlOvQnKaN https://t.co/v0wvBsZke1]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 174 km al O de Salta registrado a la 01:31:14 https://t.co/IOk6cfZmnJ https://t.co/Tr07mbeyEe]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 178 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a la 01:31:13 https://t.co/bLqSITSQiu https://t.co/wzZAO8GSIK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 204 km al O de Salta registrado a las 07:36:38 https://t.co/ZSr7drJdG1 https://t.co/XrMIavg0mb]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 149 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 02:30:55 https://t.co/j7F66piQqU https://t.co/u7rZXMMbl7]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 38 km al O de San Juan registrado a las 11:05:12 https://t.co/a5FP6i356b https://t.co/acQGyUpVTz]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 83 km al O de Córdoba registrado a las 00:56:20 https://t.co/ywyPTqyJ3c https://t.co/N5ZDuljg5t]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 128 km al NE de San Juan registrado a las 17:47:49 https://t.co/uKtPWGdl45 https://t.co/ynyVBGZCnn]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.6, con epicentro 467 km al NO de San Juan registrado a las 17:03:24 https://t.co/xT0fXVUErZ https://t.co/M1DoGmxsEa]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 173 km al O de Mendoza registrado a las 04:15:13 https://t.co/l59uaV4HeP https://t.co/ghm9hGqsnK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 80 km al SO de Mendoza registrado a las 06:38:12 https://t.co/oN1BwCJMZX https://t.co/AbcZ2REdVz]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 1133 km al NE de Is Orcadas registrado a las 19:02:55 https://t.co/Y2WSK8pF3a https://t.co/tVf2GzXL0D]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.5, con epicentro 233 km al NO de La Rioja registrado a las 03:13:53 https://t.co/zVOTFTaFWR https://t.co/aS36cMfwWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 1018 km al NE de Is Orcadas registrado a las 18:31:05 https://t.co/HTRd4SblZX https://t.co/3HkkPtU4c6]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 1206 km al NE de Is Orcadas registrado a las 13:44:30 https://t.co/mLXvtTnieE https://t.co/9vGDRrGYPU]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 81 km al O de San Juan registrado a las 13:32:46 https://t.co/F2aNn09mA9 https://t.co/h3YaI2tRPn]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 235 km al NO de San Juan registrado a las 08:53:27 https://t.co/F2Q42Brz1g https://t.co/8eYyXQpriK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 83 km al NO de Mendoza registrado a las 07:15:50 https://t.co/rxuUwXZKNs https://t.co/3wW7xi5AIy]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 466 km al O de Salta registrado a las 07:10:58 https://t.co/chC5j3a8yY https://t.co/ucViwNEV2W]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 11 km al O de San Juan registrado a las 23:18:49 https://t.co/8trUTv5TCR https://t.co/Ng1lGbstAT]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 120 km al E de San Juan registrado a las 17:21:17 https://t.co/gJl5i9rjv0 https://t.co/VYrGtEFYtM]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 165 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 03:16:32 https://t.co/FP0enh5yMD https://t.co/8H3NeJseLZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 216 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 23:54:34 https://t.co/EJ23O6aSpv https://t.co/clnZfjhX6Y]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 194 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 23:54:40 https://t.co/YIJdDLzUde https://t.co/2zhXQ2iVcg]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 1093 km al NE de Is Orcadas registrado a las 19:09:31 https://t.co/jy8GjRrYL7 https://t.co/IDyuNSvL3l]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.6, con epicentro 536 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 03:29:50 https://t.co/yzh9XGpCai https://t.co/GtF5ewdYgD]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 1391 km al SE de Ushuaia registrado a las 00:16:03 https://t.co/gd8IwYd3xL]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 165 km al O de San Juan registrado a las 00:52:31 https://t.co/l9BgrB0yl3 https://t.co/fWoXDw5OH0]]></document>
	</documents>
</author>