<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Facebook cuando no hay nada: Inicio ⇆ Perfil ⇆ Inicio ⇆ Perfil ⇆ Inicio ⇆ Perfil ⇆ Inicio ⇆ Perfil.]]></document>
		<document><![CDATA[Si robo el Wi-Fi de una Iglesia ¿Ya estoy recibiendo la señal de Dios?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alzheimer? JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA ¿De qué me reía?]]></document>
		<document><![CDATA[Diablos miren el crucero mas increible del mundo! O_O WOW mira todo lo que tiene! Te gustaria un viaje ahi? Valla! http://t.co/xlAS7WzR - sp]]></document>
		<document><![CDATA[-Hijo, Porque llegas borracho? -Mama, cuando sali tu me dijiste embriagate!! -No HP te dije abrigate!]]></document>
		<document><![CDATA[Madurar es sencillo, lo difícil es no poder dejar de ver Bob Esponja.]]></document>
		<document><![CDATA[—Señor, tiene una papa en la oreja. —¿QUÉ? —¡Qué tiene una papa en la oreja! —¿QUÉ? No le escucho, es que tengo una papa en la oreja.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: Miren las fotos que subió Megam Fox a twitter y las borro al instante, creen que suba fotos así? Solo para mayor http:/ ...]]></document>
		<document><![CDATA[En español: Te amo. En inglés: I love you. En Francés: Je t'aime. A lo imbécil: ¡Thi amuh demazhiadoohcuchicuchi!]]></document>
		<document><![CDATA[—Quisiera acabar con la pobreza —Soy el genio de la lámpara y te concedo un deseo —Quiero un iPhone —Pero yo creí que... —¡QUIERO UN IPHONE!]]></document>
		<document><![CDATA[-Me quiero coger a 1 twitero ! -AHORA todos digan QUEEEEE !!! y -yo dire dije solo a uno. nunca dije a todos jajaja - mejor me voy al diablo]]></document>
		<document><![CDATA[Te has dado cuenta que [TWITTER] y [TE QUIERO] están en la misma linea del teclado!!! RT si no sabias..]]></document>
		<document><![CDATA[— Señor ¿Cuál es su nombre? — David —Tavid? — ¡No! David con D de Dinamarca! — ¡Bienvenido David conde de Dimamarca!]]></document>
		<document><![CDATA[Un borracho esta en una fiesta y le dice a una chica: -Fea -Borracho -Si, pero a mi se me pasa mañana]]></document>
		<document><![CDATA[Papá, ya tengo NOVIA! –Ese es mi HIJOO, igualito a su padre! -Papá, ya tengo NOVIO! –Mira hija, primero concentrate en tus estudios. Ok?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres bipolar? ☑ Sí. ☑ No]]></document>
		<document><![CDATA[Me cambiaré el nombre en FACEBOOK a "Tu puta madre". Así cuando le de like a tu comentario, dirá: "A ti y a tu puta madre les gusta esto]]></document>
		<document><![CDATA[Coca-Cola, Chocolate, Facebook, Twitter, Internet, Sexo, BlackBerry y todavía hay estúpidos adictos a la droga.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor, estas muy gorda!!!. —Ay, mi amor ¿No puedes decirme cosas más dulces? —¡NO! Porque te las comes!]]></document>
		<document><![CDATA[— Jaimito, en la oración: “María esta disfrutando”, ¿dónde está el sujeto? — Muy fácil, maestra. Encima de ella!]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola preciosa, ¿me das tu teléfono? -¡Guacala, obvio no, piérdete! -Te estoy asaltando, pendeja, dame esa mierda!]]></document>
		<document><![CDATA[VIVIMOS EN UN PAIS SEGURO: Seguro te matan, seguro te pegan, seguro te roban, seguro te violan, seguro te estafan.]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado nuevo usuario en Twitter: si Usted EXscRiBE cOmMo uN REtrAzAdO mEnNTaL haga el favor de regresar a Facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[Que mariposas ni que nada!!!... Yo te veo y se me para!!!]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola, ¿está María? -No, está equivocado –Bueno pásemelo - ¿Hola? - ¿Equivocado? -Sí - ¿Dónde está María?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes celos? — ¡NOOO! para nada, A mí me encanta que les hables bonito a todos ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó como "Loba", después se puso "Loca" y terminó "Rabiosa". Alguien por favor lleve a Shakira con un veterinario.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios miren esta mujer catalogada como una de las mas bellas del mundo y solo miren que come para estar así O.o http://t.co/mz1hGSLQ - sp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que es imposible respirar rapidamente con la lengua afuera? Intentalo... :D Buen chico! Ahora dame la pata.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Tenerte miedo? Jajaja ni que fueras 25 llamadas perdidas de mi mamá...]]></document>
		<document><![CDATA[SITUACION SENTIMENTAL: Nos mandamos mensajes, chateamos, nos queremos, nos extrañamos, pero no somos novios!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: Waoh tienen que ver esto es increíble puedes obtener seguidores y visitas con yeei pueden creerlo ?  solo vean  http:// ...]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá ¡Voy a salir! -¿Me estás avisando o me estás pidiendo permiso? -No mamá, te estoy pidiendo dinero...]]></document>
		<document><![CDATA[Quieres sacarle provecho a tu twitter o facebook ? sabias que puedes ganar dinero con ello! conoce yeei miren  http://t.co/TLH2KzA1]]></document>
		<document><![CDATA[Así debería de ser: ¿Ha leído y acepta los términos y condiciones? ☐ Si ☐ No ☑ No, pero sí acepto.]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen amigo es aquel que llora tu muerte, pero un mejor amigo ese es el que busca las esferas del dragón para revivirte]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende a ganar dinero con tu twitter o facebook se puede ganar bastante miren esto aprende sobre yeei y gana dinero!  http://t.co/TLH2KzA1]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer arrestaron a mi vecino porque tenía más de 3,000 VHS con pornografía infantil. ¿Qué clase de MONSTRUO usa VHS todavia?]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las fotos calientes de la chica mas sexy del mundo y mira lo que hace o_0, te gustaria una asi? o estar asi? http://t.co/3mJ3asH7 - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás deprimido por no tener dinero, no te preocupes, eso no es depresión, es pobreza.]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, te tiraste un peo??? -Jeeeeje un peito de princesa papi....-Pero de Princesa Fiona! Coño e' tu madre!!!! Tas podrida!!!]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, me he fracturado el brazo en varios lugares. - Yo que usted no regresaría a esos lugares!!!]]></document>
		<document><![CDATA[-Estoy orgulloso de mí mismo. - ¿Por que? -Terminé un rompecabezas en 6 meses y la caja dice de 2 a 4 años!]]></document>
		<document><![CDATA[Muriendo la suegra, en su agonía, mira la ventana y dice: Lindo atardecer.!Y el yerno dice: No se distraiga. Concentradita mirando el túnel.]]></document>
		<document><![CDATA[-Pedro ¿por qué tan tarde? -Soñé q viajaba por el mundo y me levanté tarde -¿Y tu Pepito? -Buscando a éste en el aeropuerto.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios miioo! Pueden creer lo que hizo la actriz Kristen Stewart solo por hacerse mas famosa?? Diablos! es increible http://t.co/GaRnttoq - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mamá dice "El alcohol es tu enemigo" y Dios dice "Ama a Tus enemigos" …Dios es más sabio, mejor le hago caso a él.]]></document>
		<document><![CDATA[SI tu pareja te pide "tiempo" y "espacio" regalale un reloj y una nave espacial y que se vaya a joder al coñisimo de su madre!]]></document>
		<document><![CDATA[No estaba tan borracho. - ¡Qué no! Te tiraste contra la pared y decías: ¡se me va el tren a Hogwarts!]]></document>
		<document><![CDATA[Que no estabas Borracho? Entonces por qué te acostaste en la alcantarilla a llamar a las "Tortugas Ninjas"?]]></document>
		<document><![CDATA[-Juanito cuanto es 5x8? •cuarenta. Y cuanto es 8x5? •Tacuaren?]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, doctor, tengo un testículo de hierro y otro de madera - ¿Y usted tiene hijos? - Sí, Robocop y Pinocho.]]></document>
		<document><![CDATA[-Perdí 500 calorías en 2 segundos -Wao!!! y como lo hiciste? -Se me cayó mi hamburguesa.]]></document>
		<document><![CDATA[0.0Te harias uno asi?! D: los 10 tatuajes mas RAROS del mundo Echa un vistazo a estos tatuajes INCREIBLES! WOW-&gt;"" http://t.co/NzFKxbUA - sp]]></document>
		<document><![CDATA[-Buenas Noches, soy Aladdín y vengo a buscar a la puta de su hija... -A LA QUÉEE? -Aladdín Señor!]]></document>
		<document><![CDATA[-Padre, quiero confesarle que estoy cumpliendo 9 años de casado! -Pero eso no es pecado, hijo! -¡Entonces por qué estoy tan arrepentido?]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá, mamá en la escuela me pegan! -Lo se, mijito, lo acabo de ver en Youtube!]]></document>
		<document><![CDATA[-Dr. quiero ponerme otra vagina! -¿Por qué? -Ay Dr., me ha ido tan bien con la que tengo que quiero abrir una sucursal!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: O_O! Dios miioo! Pueden creer lo que hizo la artista Rihanna solo por hacerse mas famosa?? Diablos! es increible! http: ...]]></document>
		<document><![CDATA[Fuma un cigarro diario y morirás 10 años antes. -Bebe alcohol a diario y morirás 30 años antes -Ama a quien no te ama y morirás a diario.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola preciosa, ¿me das tu teléfono? -¡Guacala, obvio no, piérdete! -Te estoy asaltando, pendeja, dame esa mierda!]]></document>
		<document><![CDATA[Dios miren esta mujer catalogada como una de las mas bellas del mundo y solo miren que come para estar así O.o http://t.co/FCkdfJhN - sp]]></document>
		<document><![CDATA[A usted le gusta la musica de Mozart? -Si, más buena -Q bien y cuál es su favorita? -Ay la última una q dice: Mozar, Mozar así voce me mata.]]></document>
		<document><![CDATA[- Niño ¿por qué llora? - Un ladrón me robó mi pan - ¿Estaba solo? - No, con mantequilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Diferencias Mujeres y niñas: - A la niña la llevas a la cama y le cuentas un cuento, a la mujer le cuentas un cuento y la llevas a la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué los mexicanos no van a las Olimpiadas?. Porque los que saben nadar y los que corren bien ya se cruzaron a los Estados Unidos.]]></document>
		<document><![CDATA[-Yo soy todo un hombre en mi casa -¿Y por qué? -Porque cuando mi mujer me pega no lloro]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá, ya tengo catorce años. ¿Ya puedo usar sostén y bragas? -No. -Pero, mamá... -Que no, Marcos, que no!]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye como es tu nombre. —Pikachu Antonio ¿Y tu? —Pablo —JAJAJA ¡No me jodas! ¿como el de los picapiedras?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi ex se quería lanzar desde un edificio. Le dije: Ten cuidado por q las gatas son las q caen paradas "las perras no"]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora!RT @TheBeamerBros: @ImStephanieCai en radio urbana en Inglés @DJAveriMinor @DJSchemes Sat 6-8pm CST HipHopLiveRadio .com
 #ad]]></document>
		<document><![CDATA[Dios miren esta mujer catalogada como una de las mas bellas del mundo y solo miren que come para estar así O.o http://t.co/1hn83iiS - sp]]></document>
		<document><![CDATA[— Solo tienes 2 defectos — Aww, ¿dos? Que pocos :$ — Sí — ¿Y cuales son esos defectos? — El cuerpo y la cara.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: Diablos Mira aqui.. Lo que todas las chicas esperaban! O_O Como espiar a tu chico? Aqui sabras TODO! Mayores18+ http:// ...]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cómo te fue en Africa? - Me perdí en la selva y fui violado por un gorila - ¿Y cómo te sientes? - Mal! no me llama, no me escribe]]></document>
		<document><![CDATA[- Ariel le dijiste a tu hermana que es muy fea, dile que lo sientes! - Hermanita, siento que seas tan fea]]></document>
		<document><![CDATA[Dice Facebook: Yo los conozco a todos. Dice Google: Yo lo se todo. Dice Internet: sin mi no son nada. Dice la luz: a que me voy, pendejos.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué signo del zodiaco eres? —Yo leo, ¿y tú? —Yo a veces, en mi tiempo libre. Pero no me cambies de tema. ¿Qué signo del zodiaco eres?]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas gordas saben que son gordas.. Las personas altas saben que son altas.. ¿Por qué las estúpidas no?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Porqué los misiles se regresan cuando los lanzan a África? Porque no hay ni un BLANCO..]]></document>
		<document><![CDATA[¿Su pareja está gorda? Sugiérale caminar 5 Km en el día y 5 en la tarde. En 15 días estará a 150 Km lejos de usted!]]></document>
		<document><![CDATA[R.E.G.G.A.E.T.O.N. = (R)uido (E)xtremadamente (G)rosero y (G)rotesco (A)ltamente (E)stúpido y (T)onto que (O)bstruye las (N)euronas]]></document>
		<document><![CDATA[Diablos pueden creer esto que ah hecho la artista selena gomez! WOW 0_o Solo para ser mas Famosa! Harias eso? *o* http://t.co/66oQTInC - sp]]></document>
		<document><![CDATA[1 viejito de 96 años se le para el pene y grita. Viejaa!! mira. Me desnudo? Nooo trae la cámara esta va para el Facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[Follow!RT @YOUNGHO11YWOOD: Musica nueva: http://t.co/a7Ph1mZM 
Para pistas,produccion,eventos y mas: bookings@Younghollywoodmusic.net #ad]]></document>
		<document><![CDATA[Significado de school: Six Crule Hours Of Ours Lives (seis crueles horas de nuestras vidas)]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, ¿Me prestas dinero? —¿De qué me vez cara? —De pendeja, pero prestame dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Sexo? -Tres veces por semana. -No, quiero decir, ¿Masculino o femenino? -Lo que caiga no hay problema.]]></document>
		<document><![CDATA[Las perras nacen, crecen, se reproducen, se reproducen, se reproducen, se reproducen, se reproducen, les da sida, mueren.]]></document>
		<document><![CDATA[Que es mas rápido la luz, un rayo o la diarrea? La diarrea porque me Levante como rayo prendí la luz y ya me había ganado :C]]></document>
		<document><![CDATA[Barbaridad es el padre de Bárbara JAJA, ¿lo captan? Barbari Dad, porque 'dad' significa 'padre' en inglés SUELTENMEEEE NO ESTOY LOCO NO !!!]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Nombre? -David -¿Tavid? -Noo, David con D de Dinamarca -Bienvenido, David Conde de Dinamarca]]></document>
		<document><![CDATA[Si un bizco es malvado ....... Entonces es un malvabisco??? Jajaja entendieron malva-bizco .....NO SUELTENME NO ESTOY LOCO SUELTENME !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[-mijo como hacen los perros? -guau guau -y los gatos ? -miau miau -y las ratas? -ESTE ES MI COMPROMISO Y SABEN QUE LO VOY A CUMPLIR !!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer conocí a la mujer de mi vida, se llama Alcohol y me pone loco cuando estamos juntos. Eso sí es amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios miren esta mujer catalogada como una de las mas bellas del mundo y solo miren que come para estar así O.o http://t.co/ow6L45vz - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Ir a la peluquería, decir "solo las puntas" y salir con el corte de Dora la Exploradora.]]></document>
		<document><![CDATA[— Jaimito, en la oración: “María esta disfrutando”, ¿dónde está el sujeto? — Muy fácil, maestra. Encima de ella!]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola preciosa, ¿me das tu teléfono? -¡Guacala, obvio no, piérdete! -Te estoy asaltando, pendeja, dame esa mierda!]]></document>
		<document><![CDATA[-Perdí 500 calorías en 2 segundos -Wao!!! y como lo hiciste? -Se me cayó mi hamburguesa.]]></document>
	</documents>
</author>