<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA['The Sun' entra en campaña y pide a sus lectores que apoyen el 'Brexit':  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores memes del debate a cuatro entre Rajoy, Sánchez, Iglesias y Rivera: Especial Elecciones 26J. El debate a cuatro previo al ...]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez ataca a Iglesias por "bloquear" su investidura y éste le ofrece un pacto: "Tu adversario es Rajoy": El secretario general del...]]></document>
		<document><![CDATA[Así ha sido el debate a cuatro entre Mariano Rajoy, Pedro Sánchez, Pablo Iglesias y Albert Rivera: El debate a cuatro previo a las nu...]]></document>
		<document><![CDATA[Abaten al hombre que asesinó a un policía francés y su esposa a las afueras de París: Un hombre mató hoy a puñaladas a un comandante ...]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias, a Sánchez: "Se equivoca de adversario": Pablo Iglesias reclama a Pedro Sánchez que les diga a sus militantes y votantes con...]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy: "Al Gobierno no se viene a hacer prácticas, se viene aprendido": El presidente del Gobierno en funciones, tal y como estaba pa...]]></document>
		<document><![CDATA[Französischer Polizist vor seinem Haus erstochen: Danach nahm der Täter möglicherweise Angehörige des Opfers als Geiseln und verschan...]]></document>
		<document><![CDATA[WAS DISNEY WORLD A TARGET? FBI searching gunman's computer for clues he scouted Orlando theme park:]]></document>
		<document><![CDATA[IMAM: ‘DEATH’ TO GAYS Hateful cleric preached in Fla. weeks before attack:]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Elín Ortíz esposo de Charytin Goico: Elín Ortíz padecía de diabetes y alzheimer SANTIAGO.-El esposo de la presentadora domini...]]></document>
		<document><![CDATA[Incremento costos desafía sistemas de salud Latinoamérica: Santo Domingo. La expectativa de vida de la población Latinoamericana ha a...]]></document>
		<document><![CDATA[Siri, emojis, Apple Pay… les nouvelles annonces d’Apple: Apple veut entre autres donner un coup de fouet à Siri, étendre son outil de...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : l’Italie calme les ardeurs belges: Les Italiens ont remporté, lundi à Lyon, la première grosse affiche de ce début de tou...]]></document>
		<document><![CDATA[En Irak, les Etats-Unis engagent leurs hélicoptères d’attaque contre l’EI: La première frappe des hélicoptères Apache a eu lieu non l...]]></document>
		<document><![CDATA[Peines de prison pour deux militaires qui ont menacé civils et policiers avec leurs armes: Paul Hainault a été condamné à six mois de...]]></document>
		<document><![CDATA[Le mémo du bac 2016, à imprimer pour ne rien oublier: Vous avez peur de laisser votre carte d’identité sur votre bureau et votre conv...]]></document>
		<document><![CDATA[A Los Angeles, une autre attaque visant des homosexuels a été évitée: Un homme a été arrêté, dimanche, en possession d’un arsenal. Il...]]></document>
		<document><![CDATA[Unprecedented ruling: Person can change gender from female to non-binary:]]></document>
		<document><![CDATA[Former President George H.W. Bush celebrates 92nd birthday:]]></document>
		<document><![CDATA[Canó, Cruz y Marte pegan dos hits, cada uno, pero Seattle cae ante Texas: SEATTLE. Cole Hamels se convirtió en el séptimo lanzador en...]]></document>
		<document><![CDATA[Vigilante ultima expareja y se da balazo; tres niñas quedan huérfanas: SANTIAGO. Un vigilante privado ultimó de un balazo a su expare...]]></document>
		<document><![CDATA[Fernández Mirabal y periodista Manuel Díaz pasarán la noche en hospital tras accidente: SANTO DOMINGO. Una fuente reveló que el minis...]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis del debate económico: Guindos se enfrenta al "tripartito":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El Nikkei abre en 16.329,79 puntos, un descenso del 1,64 por ciento: El índice Nikkei de la Bolsa de Tokio abrió hoy con un descenso ...]]></document>
		<document><![CDATA[Enfrentamientos en la Asamblea OEA por el uso de baños de los transgénero: El diálogo con la sociedad civil previo a la Asamblea Gene...]]></document>
		<document><![CDATA[Impuestos, pensiones, déficit y recortes centran el debate económico de la campaña: El paro, las pensiones, los impuestos, los recort...]]></document>
		<document><![CDATA[Los entrenadores serán protagonistas en el FIFA 17: José Mourinho, Pep Guardiola y Jürgen Klopp. Los mejores estrategas del orbe será...]]></document>
		<document><![CDATA[Temer y Rousseff expresan sus condolencias por la matanza en EE.UU.: El presidente interino de Brasil, Michel Temer, y la mandataria ...]]></document>
		<document><![CDATA[Beach bums vs. US history:]]></document>
		<document><![CDATA[Nation's best friend farewell:]]></document>
		<document><![CDATA[Young pup ready for duty:]]></document>
		<document><![CDATA[Kublai Khan’s palace found?:]]></document>
		<document><![CDATA[Green skies: Solar Impulse 2 pilot eyes renewable energy future - Solar Impulse 2 makes Statue of Liberty flyby, arrives in New York ...]]></document>
		<document><![CDATA[Was wir über den Schützen von Orlando wissen: Der Täter heißt Omar Siddiqui Mateen. Inzwischen spricht vieles für ein islamistisches ...]]></document>
		<document><![CDATA["Ihr werdet unsere Stimme nicht ersticken!": Nach der Bluttat in Orlando finden im ganzen Land Solidaritäts-Veranstaltungen statt. De...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama spricht von "Akt des Terrors und des Hasses": Dem US-Präsident ist der Frust darüber anzusehen, dass er immer wieder vergeblich...]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia en el extremo norte peninsular que puede ser fuerte en Pirineo: La Agencia Estatal de Meteorología, Aemet, prevé para hoy, lun...]]></document>
		<document><![CDATA[34 muertos en un bombardeo contra un mercado de la ciudad siria de Idlib: Al menos 34 personas han muerto este domingo en la ciudad s...]]></document>
		<document><![CDATA[Tokio cae un 2 por ciento tras abrir por los temores en torno al "Brexit": La Bolsa de Tokio abrió hoy la sesión con agudas caídas de...]]></document>
		<document><![CDATA[Dos personas mueren en triple choque en Villa Mella: SANTO DOMINGO. Dos personas murieron y una resultó herida la noche del domingo e...]]></document>
		<document><![CDATA[Vídeo: Un pelotazo en la entrepierna saca a Juan Uribe de juego: REDACCIÓN. Una línea de rebote golpeó al tercera base dominicano Jua...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuestionan que modelo que flirteó con Stephen Curry tuvo mejor asiento en el Juego 4 que la esposa: REDACCIÓN. La modelo Roni Rose, q...]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Santana la sacó dos veces y ayudó al triunfo de Danny Salazar: ANAHEIM, California, EE.UU. El dominicano Carlos Santana sacudi...]]></document>
		<document><![CDATA[Ofrecen cien mil euros por la cabeza de una diputada:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[De la rueda reciclada a la chancla pasando por el parque:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[De rozar la quiebra a 'resucitar' con 14.680 antorchas: Jordi Granados ganó el concurso para fabricar las antorchas olímpicas de Río. Leer]]></document>
		<document><![CDATA['Operación bikini': este verano no vas a coger ni un kilo de más:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Lobato viaja a la mente de Fernando Alonso en TVE:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El IS quería secuestrar a un líder europeo para canjearlo por presos:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Un ataque al corazón de los derechos civiles de EEUU:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Le résistant Charles Gonard est mort: Compagnon de la Libération, il avait exécuté Philippe Henriot, secrétaire d’Etat à l’informatio...]]></document>
		<document><![CDATA[La « loi travail » devant le Sénat, la pression se poursuit dans la rue: A la veille d’une manifestation nationale contre le texte à ...]]></document>
		<document><![CDATA[La gazette de l’Euro : Zlatan le modeste, l’amour du risque et un Anglais ennuyeux: Au lendemain de la victoire de l’Allemagne, l’Esp...]]></document>
		<document><![CDATA[Trump fordert Obama zum Rücktritt auf: Der US-Republikaner vereinnahmt den Terrorakt von Orlando für seinen Wahlkampf. Auch Hillary C...]]></document>
		<document><![CDATA["Die EZB ist ein zweiköpfiges Monster": Der Deutschland-Chef der Bank ING-Diba greift die Europäische Zentralbank scharf an - und läs...]]></document>
		<document><![CDATA[Con polémica a tope, Perú elimina a Brasil: FOXBOROUGH, Massachusetts, EE.UU. Mediante un gol aparentemente conseguido con la mano, R...]]></document>
		<document><![CDATA[Dos muertos y 6 heridos en ataque armado en un partido de béisbol en México: MÉXICO. Al menos dos personas murieron y otras seis resu...]]></document>
		<document><![CDATA[Abu Sayyaf amenaza con matar al noruego o al canadiense que tiene secuestrados: MANILA. El grupo islamista filipino Abu Sayyaf amenaz...]]></document>
		<document><![CDATA[Las vías que estarán cerradas durante la 46ta Asamblea de la OEA: SANTO DOMINGO. Durante la celebración de la Cuadrágesima-Sexta Asam...]]></document>
		<document><![CDATA[Diputados investigan presencia de bacteria en cisterna de hospital Cabral y Báez: SANTO DOMINGO. La Comisión Permanente de Salud de l...]]></document>
		<document><![CDATA[PP dice que en el primer año de Carmena impera el "sectarismo" y la "parálisis" de proyectos: El portavoz adjunto del PP en el Ayunta...]]></document>
		<document><![CDATA[Dos muertos y 11 heridos en un tiroteo durante un partido de béisbol en México: Al menos dos personas han muerto y otras once han res...]]></document>
		<document><![CDATA[El Consejo de Relaciones Islámico-Americanas condena el tiroteo de Orlando: El presidente del Consejo de Relaciones Islámico-American...]]></document>
		<document><![CDATA[Orlando, Virginia Tech, Newton... Les fusillades les plus meurtrières aux Etats-Unis: Avec un bilan d’au moins 50 morts, la tuerie d’...]]></document>
		<document><![CDATA[Francia anuncia la prohibición de alcohol en áreas "sensibles" durante la Eurocopa: El ministro del Interior de Francia, Bernard Caze...]]></document>
		<document><![CDATA[El novillero Rafael Serna, operado de nuevo tras su gravísima cogida:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[AR-15, el arma  más 'doméstica' en EEUU:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Henri Guaino annonce sa candidature à la primaire de la droite: C’est le douzième candidat au scrutin organisé par Les Républicains a...]]></document>
		<document><![CDATA[Colère à la Une des journaux américains: « Merci la NRA » titre notamment le « Daily News » après la fusillade qui a fait au moins 50...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Höhepunkte des Tages im Video: Sie haben die Tore von Mustafi und Schweinsteiger verpasst? Wir präsentieren Ihnen die Höhepunkte ...]]></document>
		<document><![CDATA[Islamverband Ditib kritisiert türkeistämmige Abgeordnete: Die elf Bundestagsabgeordneten werden seit der Armenien-Resolution bedroht....]]></document>
		<document><![CDATA[Mustafi setzt zum Streckflug an: Der Innenverteidiger profitiert von der Verletzung von Mats Hummels - und nutzt seine Chance bei die...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Waffe des Orlando-Attentäters: Das Sturmgewehr AR-15, mit dem Omar Mateen mindestens 50 Menschen tötete, ist in den USA ein Verka...]]></document>
		<document><![CDATA[La suma de Unidos Podemos y PSOE se acerca a la mayoría absoluta con 172 diputados: Si la campaña previa al 20D se dirimió entre lo '...]]></document>
		<document><![CDATA[Guindos fía el déficit y la bajada del paro al crecimiento y PSOE, Podemos y C's creen que no bastará: El ministro de Economía en fun...]]></document>
		<document><![CDATA[El Nikkei cierra con una caída del 3,51% en los 16.019,18 puntos: El índice Nikkei de la Bolsa de Tokio cerró hoy con un descenso de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Alberto Garzón culpa de la matanza de Orlando a "la lacra del heteropatriarcado": El líder de IU y candidato de Unidos Podemos al 26J...]]></document>
		<document><![CDATA[Australia se compromete a invertir 600 millones para salvar la Gran Barrera de Coral: El primer ministro de Australia, Malcolm Turnbu...]]></document>
		<document><![CDATA[Estado Islámico reivindica el atentado de Orlando: El Estado Islámico ha reivindicado la autoría del atentado perpetrado anoche contr...]]></document>
		<document><![CDATA[D-Day flag from US boat fetches $514G at auction:]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo terrorista Abú Sayyaf mata al rehén canadiense Robert Hall: El grupo terrorista filipino Abú Sayyaf ha matado en Sulu al ciu...]]></document>
		<document><![CDATA[El fusil semiautomático AR-15 utilizado en la matanza de Orlando, es el más vendido de EEUU: Este mismo arma fue utilizado en otras m...]]></document>
		<document><![CDATA[Trump reitera su propuesta de prohibir la entrada de musulmanes a EEUU tras la masacre de Orlando: Donald Trump ha recuperado su polé...]]></document>
		<document><![CDATA[El padre del atacante de Orlando expresó su gratitud a los talibanes en un vídeo: El padre de Omar Mateen, el presunto autor de la ma...]]></document>
		<document><![CDATA[El novillero Rafael Serna, operado de nuevo tras su gravísima cogida:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje desde el infierno de Orlando: "Voy a morir":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Pastor confirma que Renfe cambiará la sede sin Operación Chamartín:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Muere un hincha norirlandés tras caer en el paseo de Niza:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Morata: "Jugar aquí siendo delantero es la leche":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Abú Sayyaf recuerda que ejecutará a sus tres rehenes si no recibe el rescate exigido hoy: El grupo terrorista filipino Abú Sayyaf ha ...]]></document>
		<document><![CDATA[Cae una red que robaba camiones en Catalunya y los enviaba a Irak y Siria: Los Mossos d'Esquadra han detenido a siete personas especi...]]></document>
		<document><![CDATA[Israël lève le bouclage des territoires palestiniens: Les contrôles de sécurité continuent toutefois à Yatta, localité d’origine des ...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta atrás para uno de los momentos decisivos de la campaña: el debate a cuatro: La cita se perfila como una ocasión única para ama...]]></document>
		<document><![CDATA[La masacre en el club gay de Orlando, el peor tiroteo masivo en la historia de EEUU: La masacre en el club gay de Orlando, el peor ti...]]></document>
		<document><![CDATA[Florida authorities say Christina Grimmie killer showed up at concert to attack her  - A look at attacks on celebrities by apparent s...]]></document>
		<document><![CDATA[Pittsburgh Penguins win Stanley Cup in six games over San Jose Sharks:]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Pastor cree que los medios tienen "sesgo" contra el PP al hablar de casos de corrupción: La ministra de Fomento, Ana Pastor, cons...]]></document>
		<document><![CDATA[Batet ve más "coincidencias" con Podemos que con C's para un pacto de Gobierno: La candidata del PSC por Barcelona para las eleccione...]]></document>
		<document><![CDATA[Estado Islámico asegura que el autor del atentado en Orlando era uno de sus "soldados": TODA LA INFORMACIÓN SOBRE EL ATENTADO DE ORLANDO]]></document>
	</documents>
</author>