<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 703 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 05:20:50 https://t.co/TJv45mjE3L https://t.co/ZgWCbsPVWW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.0, con epicentro 130 km al O de La Rioja registrado a las 00:53:47 https://t.co/bo67X2rPG6 https://t.co/21FrYUgZpm]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.6, con epicentro 516 km al O de Salta registrado a las 00:54:49 https://t.co/7m29b9Q8vN https://t.co/eVAWiYOsKU]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 89 km al O de San Juan registrado a las 15:21:20 https://t.co/LQ6Z6Jc7eO https://t.co/9XYpKmxda7]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 70 km al O de San Juan registrado a las 06:18:53 https://t.co/nxveNR7jIu https://t.co/aDxVVTxXMQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 76 km al E de San Juan registrado a las 14:53:11 https://t.co/ADBqLumPdl https://t.co/wSy6BfyWNS]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 104 km al NE de Santiago Del Estero registrado a las 07:43:54 https://t.co/AeidDMVXbr https://t.co/HHb8V0g10u]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 231 km al S de Mendoza registrado a las 11:09:48 https://t.co/BGdXfrMuuD https://t.co/9aUb41HhFo]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 62 km al S de Mendoza registrado a las 05:44:34 https://t.co/1seIrq1Obe https://t.co/OEC6GUxS5x]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 190 km al O de Salta registrado a las 17:36:53 https://t.co/HvSgqAwnm7 https://t.co/SnEctVBRxw]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 184 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 15:55:58 https://t.co/ULgxit8P8A https://t.co/Ye1EqXxzTP]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 191 km al O de Salta registrado a las 15:20:12 https://t.co/N0V7gfrEkl https://t.co/XBInfbpZqo]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 175 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 03:21:09 https://t.co/raNNVkYxqB https://t.co/lO3lNRc5AW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 199 km al O de Salta registrado a las 12:47:38 https://t.co/ErB2RmKNSx https://t.co/l2lRJsZulU]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 258 km al O de La Rioja registrado a las 15:22:38 https://t.co/Xw0owzr3PP https://t.co/lhQqO2nDOI]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 164 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 06:09:09 https://t.co/qyBkdCuccz https://t.co/FzNO3lSHuy]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 196 km al O de Salta registrado a las 23:28:03 https://t.co/s4UU2M6u6h https://t.co/oOjK4CXtS9]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 173 km al O de La Rioja registrado a las 19:15:31 https://t.co/VmiDhoAB1t https://t.co/zi8aBdq8rW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 18 km al N de Santiago Del Estero registrado a las 17:15:18 https://t.co/N7oNLQjKGJ https://t.co/fwN1YLXbRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 702 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 15:10:33 https://t.co/mNV5JBijb1 https://t.co/ap2aMegS4V]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 163 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 18:20:36 https://t.co/BHQU5j84CF https://t.co/FmN4hSOxD0]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 179 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 22:28:46 https://t.co/GUCUbet6HI https://t.co/swTBIaalQ4]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 153 km al NO de San Juan registrado a las 08:49:59 https://t.co/0W8dUIpxvq https://t.co/GFcx0fQFRP]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 265 km al NO de San Juan registrado a las 08:50:30 https://t.co/b0XYW2LWqJ https://t.co/3gfT6WJP4X]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 171 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 20:01:43 https://t.co/ale9RmS2RD https://t.co/MNtvlyNMkp]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 9 km al NE de Barreal registrado a las 20:36:54 https://t.co/Bp5WiRTz0g https://t.co/AkLwseRZcl]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 218 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 00:19:52 https://t.co/Jk0hcVHIAv https://t.co/vahTnnOyua]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 164 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 09:39:10 https://t.co/edLtqAVoL5 https://t.co/VRrrfvx51n]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.8, con epicentro 555 km al O de Neuquén registrado a las 18:19:24 https://t.co/kI1QJ2Isrr https://t.co/jVKVuMCngo]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 227 km al S de Mendoza registrado a las 20:49:02 https://t.co/UJzMj3zmKL https://t.co/lqXmo33h9F]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 156 km al O de San Juan registrado a las 20:13:52 https://t.co/v9oFg1soa6 https://t.co/tRM2Ri8UCZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 62 km al E de San Juan registrado a las 19:57:30 https://t.co/k0tSywSjmR https://t.co/TIpoq0Lu8i]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 166 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 12:35:05 https://t.co/3qZ56LTiNU https://t.co/PzjbRnbQ7c]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 28 km al SE de Santiago Del Estero registrado a las 08:49:14 https://t.co/Bx6ISor55g https://t.co/szv3EZybE8]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.5, con epicentro 37 km al NO de San Juan registrado a las 20:53:15 https://t.co/93OUX5lIy6 https://t.co/tt7zEhrO3f]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 295 km al NO de La Rioja registrado a las 07:11:26 https://t.co/o6e91WDKRx https://t.co/y7ZYobRKkc]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 198 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 22:36:13 https://t.co/xid93Y699T https://t.co/rEunsmn4VT]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.5, con epicentro 573 km al O de Neuquén registrado a las 10:27:04 https://t.co/elPjWto6P3 https://t.co/RmHrtY0pSj]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.4, con epicentro 591 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 04:46:06 https://t.co/RAttFVQB92 https://t.co/rRW580w7ID]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 216 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 08:52:25 https://t.co/YJDUwwYHGP https://t.co/XbARb10K2R]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.4, con epicentro 761 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 22:06:38 https://t.co/ifZas318BP https://t.co/4UAgYLDYy3]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 473 km al NO de San Juan registrado a las 08:31:08 https://t.co/Pi8pHFnDs6 https://t.co/vNWiNJkBJO]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 100 km al NO de San F registrado a las 09:12:58 https://t.co/XVyzi36CtI https://t.co/EqZwrw9WSf]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 106 km al O de San Juan registrado a las 03:49:18 https://t.co/7pjxxcfmmQ https://t.co/taaV8OUKyK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 208 km al NO de San Juan registrado a las 15:45:03 https://t.co/tYsboebo6J https://t.co/WtdJIW0aNG]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.0, con epicentro 69 km al SO de Santiago Del Estero registrado a las 06:20:44 https://t.co/pjvHpEf6Xn https://t.co/cTpQkR3IuA]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 160 km al O de Salta registrado a las 00:34:33 https://t.co/zwQZSz4Yas https://t.co/cTpljZbbcC]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 204 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a la 01:14:11 https://t.co/xI8l14GzpI https://t.co/A8rTiPT7Dg]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 182 km al O de Salta registrado a las 23:18:13 https://t.co/W92se5l8SC https://t.co/LcTzwgmb2S]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.5, con epicentro 138 km al NE de Santiago Del Estero registrado a las 11:28:34 https://t.co/9nG3XrioCK https://t.co/uXAoSKe5H0]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 204 km al O de Salta registrado a las 15:24:34 https://t.co/UWXN993Ofy https://t.co/oqiJP0alEQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 619 km al O de Neuquén registrado a las 09:48:40 https://t.co/0LA29UFHLh https://t.co/a2Z9EHx2s3]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 67 km al SO de San Juan registrado a la 01:30:49 https://t.co/iMEnlHKS5w https://t.co/Oi2wTArO39]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 203 km al NE de San Salvador De Jujuy registrado a las 16:23:28 https://t.co/cqEqRDPQtH https://t.co/rmkmLzL2ZP]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 153 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 12:46:05 https://t.co/UXByutSgSP https://t.co/dWuWXtfuEd]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 153 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 10:10:12 https://t.co/kpiVnICD02 https://t.co/kzhYzfB0hf]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 85 km al NO de Mendoza registrado a las 09:51:15 https://t.co/Yx3uL14Bdn https://t.co/6dp5EPzU3G]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 36 km al S de San Salvador De Jujuy registrado a las 15:18:39 https://t.co/wltzTvVIL6 https://t.co/HecTyk8SvB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 30 km al N de San Juan registrado a las 13:38:04 https://t.co/XHDPW8P9F0 https://t.co/qyc2vm62cJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 62 km al E de San Juan registrado a las 17:11:59 https://t.co/T7zNlfJIsy https://t.co/GUcv2HtLo9]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 79 km al SO de San Juan registrado a las 21:08:34 https://t.co/VYHbllduCd https://t.co/aGSJR2iFoK]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 47 km al S de San Juan registrado a las 11:13:52 https://t.co/mXIov4VHYQ https://t.co/rVvtX0yAOz]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 551 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 13:16:29 https://t.co/yEaVZlGZEs https://t.co/rV2gSMBWv9]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 115 km al NO de San F registrado a las 13:40:43 https://t.co/Yw9JIrs8Vs https://t.co/nzhDvf9K50]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 139 km al O de San Juan registrado a las 08:01:14 https://t.co/0KCso7XbAZ https://t.co/ZRgKaif9HL]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.6, con epicentro 284 km al NE de San Salvador De Jujuy registrado a la 01:42:14 https://t.co/VpMMl9y3T1 https://t.co/05n2Zwnslq]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 144 km al NO de La Rioja registrado a las 20:31:43 https://t.co/R6dUwMnzzV https://t.co/VlX6gbrh2t]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 59 km al E de San Juan registrado a las 08:18:58 https://t.co/2g7owC4J2b https://t.co/1EdbJUDdjq]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 117 km al O de San Juan registrado a las 10:11:14 https://t.co/jAOclAx87m https://t.co/3ANpdYkRdB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 215 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 07:04:23 https://t.co/PPYjlo81tK https://t.co/Yz24C1Rkhi]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 547 km al O de Salta registrado a las 06:38:56 https://t.co/YpBK2hGRNR https://t.co/JzKO5azfgk]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 39 km al S de Mendoza registrado a las 17:49:59 https://t.co/1XWh6ljnJ8 https://t.co/pKpPQ4ZxM2]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 201 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 11:51:13 https://t.co/emQ98td34J https://t.co/zSNfUFJyhQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 158 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 05:29:57 https://t.co/3SuP249zs5 https://t.co/2EPnscM3cw]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 190 km al O de Salta registrado a las 23:01:05 https://t.co/FzBviGLwMv https://t.co/6Jnog8PqY2]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 307 km al O de San Juan registrado a las 02:32:45 https://t.co/xjEodZoZyx https://t.co/9tXgO7zmWE]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 415 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 03:00:33 https://t.co/fCb4fWsu1Z https://t.co/r2LR2uWs21]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 74 km al SO de Mendoza registrado a las 16:21:51 https://t.co/ZSm43uOrhx https://t.co/TTvRrkcU1x]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 181 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 13:49:35 https://t.co/yG5jWKN4px https://t.co/R91FG3Oq5z]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 59 km al NO de Santiago Del Estero registrado a las 09:28:51 https://t.co/j0haf7sxYu https://t.co/5F1RlnMzbW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 140 km al SO de Córdoba registrado a las 12:29:37 https://t.co/UMduCaUXOV https://t.co/I2xn5vSx0b]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 49 km al NO de San Juan registrado a las 18:15:50 https://t.co/1IGRgLNGAa https://t.co/dWu90QfUCB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 201 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 12:40:38 https://t.co/S2jMkT89UH https://t.co/0O93cTKOst]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 487 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 10:46:03 https://t.co/HkR5A11a3t https://t.co/7Br9Ug8w8A]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 399 km al NO de San Juan registrado a las 09:31:30 https://t.co/5Kc9Ol3f5j https://t.co/DTkoYMc5pq]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 87 km al O de San Miguel De Tucumán registrado a las 23:56:04 https://t.co/OqYqi1569d https://t.co/FAWZPJXEAk]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 77 km al E de San Juan registrado a las 22:12:29 https://t.co/CacXclLYr6 https://t.co/pH1bgnPsW7]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 153 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a la 01:18:41 https://t.co/R2FiCjH0Ck https://t.co/05aLH7BTQm]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 110 km al E de San Juan registrado a las 19:13:46 https://t.co/8q5sERDS6j https://t.co/FS7Bh9uFFU]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 116 km al E de San Juan registrado a las 19:13:47 https://t.co/PaNYr9ggBj https://t.co/JrfHqNa2v6]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 121 km al SO de La Rioja registrado a las 07:31:28 https://t.co/Tjbc2pS9eV https://t.co/OVQBhTk4hA]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.5, con epicentro 331 km al O de San Juan registrado a las 07:19:29 https://t.co/HkLWUPB1z6 https://t.co/flBR9ApqxC]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 170 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 17:01:18 https://t.co/vo66DQaKxI https://t.co/MUYGHq2HEi]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 165 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 11:06:12 https://t.co/qBktOmr4AO https://t.co/PO6hpxtJUC]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 69 km al O de San Juan registrado a las 05:23:35 https://t.co/hJuGrM1JLI https://t.co/sYQl9oNLvh]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 64 km al SE de La Rioja registrado a las 14:33:03 https://t.co/2WRhxi09aC https://t.co/1srmxW5mRi]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.0, con epicentro 723 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 08:12:04 https://t.co/nxl4B6xk16 https://t.co/I8ZBpjjYj5]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 290 km al NO de San F registrado a las 05:01:52 https://t.co/bMDG23vPEK https://t.co/7hPXzyxqFG]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 176 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 00:21:27 https://t.co/lmYKLvt41T https://t.co/I8fyHW4mWS]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 281 km al NO de San F registrado a las 19:14:34 https://t.co/Gc0iOhqzLR https://t.co/VY8UetJty5]]></document>
	</documents>
</author>