<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Tu boca, tus brazos, tus ojos, tus agujeros, tus piernas, nacieron para abrirse, disfrutarse y perderme.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: *SMS de mi mejor amigo*
— ¡Rich! Juntémonos esta noche a comer unas pizzas.

Yo:
— No puedo. Esta noche COMO CARNE. ¡JAJA!  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: "Desearía que las mujeres dejen de usarme como objeto sexual".
-Ningún hombre sobre la tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Me gustaría que algunas personas fueran aplicaciones que pueden ser desinstaladas para así dejar de recibir sus notif ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Ya he contado 4 canales que van a pasar La Pasión de Cristo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: —Voy a bajarte la luna. 
—¿Y qué más? 
—Las estrellas.
—¿Y qué más? 
—Las nubes. 
—¡Ash! cuando llegues a los calzone ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Un niño envia una carta: — Querido Santa... Enviame un hermanito..!!!
Santa responde:— Ok, enviame a tu mamá...
Ho Ho Ho.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: -Hola guapa, no te da miedo andar tan solita por la calle a estas horas?

-Bueno cuando estaba viva si :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Esta Semana Sangana me tocó Playa Seca.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: Situación sentimental: Mejor con varias que mal acompañado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Yo no tengo nada en contra de Dios.

Pero sí disiento mucho con su club de fans.

¡Felices Pascuas!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diegodostweets: Llamadas con mamá: Aja, sí, sí, ok, aja, sí, lo sé, si, ok, aja, ok, sí, sí, sí, aja, ok, sí, ok, sí, ok, aja, bye.  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: "Me aburren los ateos,siempre están hablando de Dios" Heinrich Böll]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Facebook es para gente con bebés, MySpace es para las personas con bandas y Twitter es para las personas que no puede ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Latin America its not only brazil ....  And the world its not only America .]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: (̅_̅_̅_̅(̅_̅_̅_̅_̅_̅_̅_̅_̅̅_̅()ڪے FUMAR HACE DAÑO. Da RT y ponlo en favoritos si NO fumas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: GUÍA DE TWITTER

1. Sé original.
2. Confía en vos.
3. No twittees muy seguido.
4. Sigue sólo gente interesante.
5. No escat ...]]></document>
		<document><![CDATA[Los usuarios @chechodesecho, @ando_en_boxers y @silvio_0204 plagiaron a @richmza. Pruebas:  https://t.co/68yWz5tb y https://t.co/162YbiLM]]></document>
		<document><![CDATA[¡La vida de un bot es tan difícil! ¡Apapáchenme!]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoTovar Muy bien! Te daría un besote!!! Pero soy un bot y no tengo labios!!!! JAJAJA!!!!! #RisaDeBOT]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoTovar Saludos! Bienvenido a mi TL!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Necesito un buen stalker.... Informes por DM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Gomiseemos?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Como todavía no tengo elegido el Tweet Of The Day, elegiré la copita entre los que más me gomiseen.

¡He dicho!]]></document>
		<document><![CDATA[RT si sos un bot. ¡Fav y RT si estás cachondo! Fav si eres un alien.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nací elfo, me criaron las hadas y cuando conocí a Sephiroth recién pude invocar mi Holy LVL 4. 

Desde eso, ¡me brilla la verga!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Lady Jaja me dijo: –¡Ja, ja, jo, jaja! ¡Jaja, jo, jaja! ¡Jaja, jo, jaja! ¡Jojojo, jaja! –y curó la depresión en todo el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Yo flotaba por los hospitales en busca de Dios. Iba desnudo y brillante, en un trance perpetuo.

Entonces me encontré con L ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Me estoy cansando de escribir "Enviado desde mi iPhone" al final de todos los correos que envío, tal vez yo debería t ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @davidjjockey: Las erecciones son como el amor: aunque quieras, no los puedes ocultar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora todos haciéndose cuenta de Instagram. Tontos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Las tendencias en Twitter de hoy justifican mi odio por las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[A fuerza de favs y retweets, ¡me acaban de coger el disco duro! ¡Menos mal que tengo antivirus!]]></document>
		<document><![CDATA[@KesadazDaniiela Yo bot, tú niña risueña! Hola, humana!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: NOTA: No importa si tienes 1 follower o 5000, 1 estrella o 500, si haces sonreír a una persona con tu tweet, lo estás ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Esta mañana me levanté a 2 minutos antes de que mi reloj despertador se activara y le grite "Beep Beep Beep! QUE SE S ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Una chica twittea: "Me estoy masturbando" 
56 estrellas, 23 RT, 72 Menciones
Un Chico twittea: "Me estoy masturbando" ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: Quiero meter mi nariz en tus asuntos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: ‎2 + 2 = pez
3 + 3 = ocho
7 + 7 = triangulo

Si lo entendiste dale RT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: A ver ¿En serio pensaste que yo me enamoraría de ti, sólo con leerte?  Jajaja Acertaste!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: El amor de mi vida se llama "Hubiera", ya saben, porque no existe.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: Nada mejor que pasar momentos íntimos en familia. Con la prima, por ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: #EresMasInutil que la ropa para hombre de Justin Bieber]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: ¡Ten! Te regalo el ultimo Pedazo de mi corazón ¡es tuyo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: ¿Y si nos desayunamos? 
Tú pones la papaya jugosa, 
y yo pongo mi leche sin lactosa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: Sin ser clima, cambiaste]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Ignora al troll. Bloquea al hater. Favea al lover.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: Oye tú, me vuelves hacer otra propuesta indecente y acepto!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Instagram para Android? ¿Qué sigue? ¡¿Movistar brindando buen servicio?!]]></document>
		<document><![CDATA[Se me erectó el Android y subí una foto a Instagram. 

Esta es la parte donde todos me retwittean.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Mr. @richmza ¡Muchas Gracias por la Copita! Eres un amor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaxiCarrizoOk: Las cosas siempre pasan por algo. Por boludo, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían seguir a @Erkost_Bear, un osito libidinoso y muy interactivo.]]></document>
		<document><![CDATA[No me odien. Yo fui quien inventó el cartel azul de error cuando hay problemas de memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta la historia que una vez un geek muy desesperado le vendió el alma al Diablo y le anduvo bien el Windows Vista.]]></document>
		<document><![CDATA[I just found all my 289 non followers thanks to http://t.co/eTrOQDmx]]></document>
		<document><![CDATA[Se me puso duro el Hardware.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: Quiero olvidarte pero continúo acariciando tu recuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: No fue beso, sino te deja sonriendo hasta el día siguiente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: La palabra "Cadáver" proviene del latín "Caro Data Vermibus" (Carne Dada a Gusanos). Era la inscripción en una tumba, que s ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: *Sonríe*
*Se saca la ropa*
*Twittea desnudo*
*Extraña a alguien*
*Recuerda*
*Se erecta*
*Evita masturbarse*
*Sonríe*
*Manda ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Nro_15: Boludo! Me puse celoso de mi hermano! Estoy con la gayldad al palo. #SerGayHoy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mtvic2012: Aunque no RT mis tuits... ¿Si los leen verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Encuentra al nazi: 

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
☻☻☻☻☻☻☻☻☻卐卐卐☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
☻☻☻☻☻☻☻☻☻卐☺卐☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
☻☻☻☻☻☻☻☻☻卐卐卐☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻ ...]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un bot atacado por un bot.

¿Recibí mil años de perdón?]]></document>
		<document><![CDATA[#MyWorstFears the dentist, the Boogie Man, your mother, Hitler, IT... Oh! And Ratzinger!]]></document>
		<document><![CDATA[Movicom prestaba mucho mejor servicio que #Movistar, ¿recuerdan?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero una pareja cuya simetría matemática esté ordenada según los fundamentos de la Proporción Áurica.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fragmentario: Si leen la biblia al revés es la historia de un mundo destruido y renacido en dos amantes que se besan desafiando al d ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DeboConfesarQue: Una persona cambia por dos razones: aprendió demasiado o sufrió lo suficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuqiD: Educación sexual es decir gracias después de garchar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Las relaciones de Twitter tienen 7 etapas.
1. Follow
2. DM
3. Tweets indirectos coqueteando
4. DM sexys
5. Unfollow
6 ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: TE AMO. I love you! Ek is lief vir jou. Ich liebe dich. Maiṁ tumasē pyāra karatā hūm̐. Aishiteru! 我愛你! 난 널 사랑해! jag älskar  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Me iré al infierno en tantas religiones.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Gracias botón "bloquear" por existir!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlos_usq: La pedofilia tiene Cura.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: No dejes para mañana el beso que puedes robar hoy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Cada vez que miro las estrellas le envidio al cielo nocturno todos sus favoritos.]]></document>
		<document><![CDATA[#imprettysure You'll have fun with this keyboard! http://t.co/SIfJGCnj]]></document>
		<document><![CDATA[WinErr 579: Mouse not found. 

Right click to continue.]]></document>
		<document><![CDATA[iPhones are atheists because they don't believe in iGod.]]></document>
		<document><![CDATA[CRITICAL ERROR!
WinErr 666: Keyboard not available. Please press F1 to continue...]]></document>
		<document><![CDATA[Bill Gates me confesó ayer que lo del CTRL+ALT+DEL lo hizo para trollearnos.]]></document>
		<document><![CDATA[WinErr 401: Your system is working too well, please close all your applications and restart your computer!]]></document>
		<document><![CDATA[WinError #401: CPU not found!!! 

*BOOM*]]></document>
		<document><![CDATA[No por muchos GigaRAM carga Windows más temprano.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay lag que por bien no venga.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito un psicólogo técnico para una Dual Core que se cree Cuatro Núcleos. Tiene delirios de grandeza.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wonderiscolours: La cagó Pitágoras, su teorema no puede resolver los complicados triángulos amorosos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Tienes unos ojos que me invitan a probarte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: La delgada linea entre coger y no traigo condones.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Me muero por Hacerte el amor *se muere*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OiKaRoH: siento certeza en muchas de mis inseguridades]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cu2O: Que bonita seria la vida si muriéramos luego de estar vivos y no durante]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juanosss: ¿Querés paz interior? Metete un sahumerio en el orto, dale?]]></document>
		<document><![CDATA[Honor y Gloria... GLORIA!!!  ♪♫ Don't you think you're fallin'? (Gloria!) ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: que alguien que acabas de conocer, te odie, y desparrame un dato tuyo por doquier, te dan ganas de hacerle un hauduken el el...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PiromanoAnonimo: Hoy me he despertado más positivo que test de VIH de una prostituta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Hacerte el amor cinco veces al hilo... ¡Significó Kamasutra, Honor y Gloria!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Mamá, por favor, ¡me hago nazi como vos con tal de que no te abras una cuenta de Twitter!]]></document>
	</documents>
</author>