<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con la ami mas besha♥ @TellmeEudii http://t.co/pLOv2ddp0T]]></document>
		<document><![CDATA[@TellmeEudii al ladito de la pila tienen una verguita plateada ahi se prenden.]]></document>
		<document><![CDATA[@TellmeEudii hey ya descubri donde se prenden las pulseritaas jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@TellmeEudii no he subido las fotos porque mi twitter anda estupido x_x]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez ya lo notee u_U]]></document>
		<document><![CDATA[#NombresQueEnamoran Marcos Javier*-*♥]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez lista♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnaNoviaCeIosa: En inglés: I miss you.
En español: Te extraño. 
En italiano: Mi manchi. 
En realidad: No te voy a rogar.]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez ujum.]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez 40 minutos después de que ya estaba lista.]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez Para la próxima se agradece avisar temprano, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez esperando!]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez gordo te espero♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JodidoSilencio: Amigos que dicen "Daría la vida por ti", y luego son los primeros que acaban fallándote.]]></document>
		<document><![CDATA[@04Lidarwin lo se lo se :$]]></document>
		<document><![CDATA[RT @04Lidarwin: @batichica_99 Si es bella *-*]]></document>
		<document><![CDATA[con @04Lidarwin  si me caso.]]></document>
		<document><![CDATA[@andyjvilchez dm!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Don't let me go because I'm tired of feeling alone.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de ser sincero y decir las cosas en la cara es que disminuyes las sonrisas fingidas y los saludos hipócritas...]]></document>
		<document><![CDATA[He saved me from Myself♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YoAlejoV: Yo quiero que este amor sea para siempre y que seamos la envidia de la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@aymeow_ Hey mocosa, enviame al dm.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aymeow_: hey mocosa @gabrielaeal cuando para hollywood otra vez :c tengo hambre mocosa jaksd]]></document>
		<document><![CDATA[THIS... RT RT RT Ella es la tipica chica que... http://t.co/xDRF5Ol0B0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PalabrasTiernas: ¿Qieres saber cual es mi problema? http://t.co/NaBkR50V8i]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PalabrasTiernas: Se fuerte.No importa por lo que estes atravesando... http://t.co/LWvNFYfEHY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PalabrasTiernas: Las relaciones ahora son...  http://t.co/PYSJRlKPy6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Comprendelo: "Mama..." http://t.co/Sb77kvAVRX]]></document>
		<document><![CDATA[Lo necesito a él y a su insoportable manera de ser.]]></document>
		<document><![CDATA[Holiwis♥ http://t.co/xke3uMiYWe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lnspirad0: Aquí me tiene usted... http://t.co/heQ1O7TEGy]]></document>
		<document><![CDATA[te amo con el alma novio hermoso♥]]></document>
		<document><![CDATA[como te voy a extrañar...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Perfeccion? ¡Ah! Me hablas de #LoganHenderson ♥]]></document>
		<document><![CDATA[*fabiana muere, porque elio le escribe* @Fabianasandrea]]></document>
		<document><![CDATA[@HeffronDrive Feliz Cumpleaños a uno de los 5 amores de mi vida, te amo con el alma pequeño K3♥ Happy Birthday #23 idolo*-*]]></document>
		<document><![CDATA[Con el amor de mi vida, te amo @Elchicoazull2 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoloDeKendall: #LasTetasDeLoganSonChupables  JAJAJA no inventen :') simplemente amo este Fandom ♥ las amo RUSHERS somos unas pinches lo…]]></document>
		<document><![CDATA[#OurLoveForBigTimeRushIsUntouchable♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariianO_: ¿Te tardas en responderme, y luego te arrechas cuando yo hago lo mismo? #BuenoMamateUnGuevoPuej]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_RosirisAmd: ¿Eres chavista y te arrechas cuando no hay Luz, Agua, Mercado, Harina? #BuenoMamateUnGuevoPuej No tenemos nada de eso Pero…]]></document>
		<document><![CDATA[Tener esos sueños tan hermosos con la persona que amas no tiene precio♥]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita gripe☺]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyAdolescente: Si una mujer te escribe sólo "ok", revisa tus mensajes anteriores y checa en cual la cagaste.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuitsDeSarcasmo: Me gustan esos abrazos en los que sin querer se te cierran los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuitsDeSarcasmo: Felicidad es comer demasiado y no engordar.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio tener la nariz tapada ¡lo odio!]]></document>
		<document><![CDATA[Gripe satanicaaaaaaa☹]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DebiDecirQue: ¿Bonito? Bonito es sentir la mirada de la persona que te gusta fijamente en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[You're not alone @jennettemccurdy I love You♥ http://t.co/cuHhjYKkd4]]></document>
		<document><![CDATA[#RushersAreWithJennette @jennettemccurdy http://t.co/WQokuVWcEW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mefollomiradas: El chocolate viene del cacao, que sale de un árbol. Eso lo hace una planta. Por lo tanto el chocolate cuenta como ensal…]]></document>
		<document><![CDATA[RT "@antonioajrd Se me hace tan difícil silbar."]]></document>
		<document><![CDATA[Mirarte a los ojos y pensar, ¡QUE FELIZ ME HACES, COÑO!]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo sueño pero la sensación me mata.]]></document>
		<document><![CDATA[#SeriaPerfectoQue al abrir mis ojos cada dia sea el lo primero que vea♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @1LoganHenderson: This is my "almost missed my flight" face!
#NYC
#itstooearly
#madeit http://t.co/V5ePrVpDaB]]></document>
		<document><![CDATA[RT RT RT @Andreafvera Me siento tan inutil con las uñas recien pintadas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jcastillo_97: Por eso digo que nadie es amigos de nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DebiDecirQue: Las personas no cambian.  Simplemente nunca fueron eso que pensaste.]]></document>
		<document><![CDATA[¿¡Que le pasa ha esta sociedad Señor!?]]></document>
		<document><![CDATA[Momento de arrechera a millon☺]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DichosFemeninos: Un novio que te incluya en todos sus planes. ESO.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Tu actitud, justifica la mía.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranEscritor: Creo que estoy esperando mucho de quien se que ofrece muy poco. . . Irónico no?]]></document>
		<document><![CDATA[Típico momento en el que una zorra se mete en tu relación:)))))]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PitufoFilosofon: —¡No chingues Canelo, le metiste un pinche susto al negro ese!

—¿Por qué?, ¿Le gané?

—No cabrón, ¡Creyó que te había…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HechosDeMujeres: Te quiero tener conmigo hoy y siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sergecast: No me gustaría ser boxeador! Pierdes y te vas a dormir bien golpeado a tu casa en posición fetal. :(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConVdeViolarte: La historia de mi vida. http://t.co/QrzIPaP7Z0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConVdeViolarte: Sabes lo que pasa? http://t.co/RhKnRxVWsH]]></document>
		<document><![CDATA[“@PateticaAccion: ... http://t.co/waVDiuZmm8”]]></document>
		<document><![CDATA[quiero ya no amarte y enterrar este dolor, quiero que mi corazón te olvide, quiero ser como tu quiero ser yo la fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[quitame todo, dejame sola... Pero un mundo donde estes a mi lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Asi como cuando quieres matar a un amigo bueno asi.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres saber lo que siento por ti, imagínate un dia gris.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser amable con alguien que odias no se llama tener dos caras. Se llama educación.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo admito, son infinitas mis ganas de tenerte aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te fuiste se apagaron mis latidos, cada recuerdo me va dejando en este suelo mal herido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Andreaplb: Y así es como todo se repite nuevamente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YourBlackMC: @gabrielaarusher Ciertoo :/]]></document>
		<document><![CDATA[Y asi fue como el cielo se convirtió en infierno.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConVdeViolarte: Sabes.. http://t.co/NrjtXv41cl]]></document>
		<document><![CDATA[A veces olvido que debo olvidarte...]]></document>
		<document><![CDATA[Que horrible no saber ni como te sientes.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoviosDeJovenes: Las palabras pueden herir, la indiferencia duele, los celos destruyen, la traición mata... y la duda tortura.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FraseSimple: Pienso que... http://t.co/ee8pxwQV8o]]></document>
		<document><![CDATA[Un corazón roto es como tener las costillas rotas, nadie puede verlo, pero duele cada vez que respiramos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni todo silencio es olvido, ni toda ausencia es distancia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ZombieTwitero: A veces sólo extrañamos los recuerdos y no a las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay sonrisas adorables y la tuya que es imposible no desear besarla.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoCiurana: Cuando alguien te quiere se nota. Cuando no, se nota más.]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a llorar, no voy a llorar... Lloro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LetraIncesante: Te amo por decisión propia y no mido la consecuencia de que seas mi destrucción.]]></document>
		<document><![CDATA[Que manera de pasar este nuevo año para Maya #NoMasViolenciaVenezuela descansen en paz #MonicaSpear y su esposo.]]></document>
		<document><![CDATA[deseo que me siga♥ @CarlosPenaSr *-*']]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexavega: Mrs. PENAVEGA.]]></document>
		<document><![CDATA[@aymeow_ voy.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aymeow_: @gabrielaeal llegate al skype...]]></document>
	</documents>
</author>