<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[OneNote se actualiza añadiendo la función de escritura a mano y más: OneNote es conocido por muchos, entre ell... http://t.co/SPPXzlXlg2]]></document>
		<document><![CDATA[El phablet Lenovo K920 será lanzado en China el 5 de agosto: Lenovo hace algunos meses anunció su apuesta en l... http://t.co/BOYHorrIEi]]></document>
		<document><![CDATA[BQ Aquaris E5 HD rebajará su memoria RAM de 2 GB a 1 GB: Entre la nueva línea de smartphones de la empresa esp... http://t.co/2G18i4VEgF]]></document>
		<document><![CDATA[El Samsung Galaxy Note 4 estaría disponible a partir de septiembre: Desde hace algunas semanas distintos medio... http://t.co/iohCmzCegf]]></document>
		<document><![CDATA[Marvel Unlimited rebaja su suscripción por par días, ahora desde 0.99$: Con motivo a celebrarse durante esta s... http://t.co/bNAkjJJCxE]]></document>
		<document><![CDATA[El proximo smartphone Nexus sería fabricado por Motorola: Aunque ya Motorola no es propiedad de Google, ha que... http://t.co/ldyLYE76dk]]></document>
		<document><![CDATA[El sucesor del Motorola Moto X se deja ver con todo lujo de detalle en fotos: Pronto el Motorola Moto X dejará... http://t.co/AdriI99bMa]]></document>
		<document><![CDATA[Dispositivos con Android Wear ya poseen su primer navegador web: Android Wear sigue dando de que hablar y es q... http://t.co/zERul0E8io]]></document>
		<document><![CDATA[Guía para saltarse el bloqueo de CANTV, paso a paso: Si algo caracteriza a los proveedores de Internet a nivel... http://t.co/yrR0q5AXA1]]></document>
		<document><![CDATA[las pantallas curvas resurgen en los smartphones con el LG G Flex 2: El LG G2 Flex 2, es la apuesta de LG en e... http://t.co/59yTzm8SPM]]></document>
		<document><![CDATA[Sony Xperia Z4: Rumores: Sony que impresiono a todos con su último tope de gama, el XperiaZ3 con su mejorado s... http://t.co/5C3qaxfedk]]></document>
		<document><![CDATA[ASUS asombra el público con el Zenfone 2 y Zenfone Zoom, los primeros Smartphones con 4 GB de RAM.: Comienza e... http://t.co/KHcz6irltk]]></document>
		<document><![CDATA[HTC One m9 ¿Adiós Ultrapixeles?: La firma taiwanesa HTC, ya se prepara para renovar su gama alta con el HTC On... http://t.co/PuNBP1Glib]]></document>
		<document><![CDATA[Alcatel Pixi 3 llegaron los Smartphone todo en uno Windows Phone, Firefox OS y Android: Se acerca el CES 2015 ... http://t.co/Oq0Yryk3ao]]></document>
		<document><![CDATA[Xiaomi comienza el año lanzando el Redmi Note 2: Xiaomi comenzará este año, anunciando su renovacion de la gam... http://t.co/NEjMjMEJia]]></document>
		<document><![CDATA[OnePlus estrenará su propia ROM: La empresa OnePlus, dio mucho de que hablar el pasado año 2014, con su primer... http://t.co/p2LuQlnd1k]]></document>
		<document><![CDATA[Copresence sería el servicio de Google para que los dispositivos cercanos se comuniquen entre sí: Hace unos me... http://t.co/6JxT6Y4SMz]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicaciones de la semana [Diseño-Productividad]: Se suele oír (sobre todo de los usuarios de iOS) que tanto A... http://t.co/CdXa2XxXBB]]></document>
		<document><![CDATA[Google Play Games 2.1 y Play Movies 3.4 se rediseñan con Material Design: Las aplicaciones de Google Play Game... http://t.co/abqC8gcNkV]]></document>
		<document><![CDATA[Android 5.0, un poco mas de todo: El Mayor avance desde Android 4.0 Google por fin ha anunciado su gran renova... http://t.co/ifidCP5h3L]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter ya permite escuchar canciones directamente desde tu timeline: Twitter sigue evolucionando su servicio,... http://t.co/EYqPMeQyMV]]></document>
		<document><![CDATA[Evento de Apple [En desarrollo]: Como en todos los eventos de Apple, Tim Cook comenzó presumiendo las ventas d... http://t.co/NWkbsuoXpD]]></document>
		<document><![CDATA[Google Nexus 6, ¡ya es oficial!: Así es, Google ha hecho oficial el Google Nexus 6. Tal y como apuntaban los r... http://t.co/CEz88pD9KV]]></document>
		<document><![CDATA[Android 5.0 Lollipop ¡Ya esta aquí!: Google presenta la mañana de hoy la nueva version de su sistema operativo... http://t.co/kvcHDn6fId]]></document>
		<document><![CDATA[WordPress para Android 3.2: lista de entradas actualizado, visualizar imágenes y más: Cuando hablamos de WordP... http://t.co/XFqIERKv41]]></document>
		<document><![CDATA[Crea tu propio fondo de pantalla con Murtastic – DIY Live Wallpaper: Los fondos de pantalla son las imágenes q... http://t.co/jnFPDRWe7J]]></document>
		<document><![CDATA[ASUS Padfone Mini ya desvela casi todos sus detalles: Hace ya un par de años que ASUS sorprendía al mundo aban... http://t.co/6atMa8At9C]]></document>
		<document><![CDATA[La calidad de la cámara del Sony Xperia Z3 Compact baja significativamente al desbloquear el bootloader: Desde... http://t.co/zuuEggnpQA]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva página web de tecnología: http://t.co/UKOKifsCtj ¿Buscas noticias sobre Android? Síguelos: @ES_GeekAndroid http://t.co/Jh4Fbfe4k8]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres estar enterado de todas las últimas noticias sobre Android y más? Sigue a @ES_GeekAndroid (http://t.co/UKOKifsCtj) :D]]></document>
		<document><![CDATA[LG presenta el F60, un smartphone gama media con LTE: LG ha presentado hoy un nuevo smartphone orientado a la ... http://t.co/JyUtIZjrJo]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Galaxy S5 corriendo Android L se deja ver por primera vez.: Como bien sabemos hace ya unos meses que G... http://t.co/72e9vpgdvI]]></document>
		<document><![CDATA[Android ONE – Un puro Android de 100 dolares: Uno de los anuncios más importantes que Google a dado en el ulti... http://t.co/xFpPM15UFu]]></document>
		<document><![CDATA[Nokia Here Maps para Android beta – Descarga: Nokia Here Maps es la aplicacion oficial de Nokia que esta llega... http://t.co/KcziTYHTRO]]></document>
		<document><![CDATA[Android Lollipop, será el nombre de Android L?: Android L esta próximo a salir, y desde varios lugares ya habl... http://t.co/7LeeTHoBgR]]></document>
		<document><![CDATA[Los smartphones gama alta Android se doblan con menos facilidad que el iPhone 6: El denominado “BendGate” ha s... http://t.co/RUg4NdpIW1]]></document>
		<document><![CDATA[El Huawei Ascend P6S tendrá un procesador K3V2+ de ocho núcleos. http://t.co/DASx9ChYoJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @androids: Huawei P6S will have an octa-core chipset, says company President http://t.co/l0xAfSsboo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jsanders10: Latest handset rumors: octa-core powered Huawei Glory 4, BlackBerry Z50 and Q30 http://t.co/CnykPxOXjG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @androids: Android 4.4 coming to Huawei Ascend P6 by end of January http://t.co/XLQaz40LES]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakamovil: Huawei quiere ir a la última: Huawei Ascend P6 recibirá Android 4.4 http://t.co/wWRffhemdm]]></document>
		<document><![CDATA[El Huawei Ascend P6 se actualizará a Android 4.4 KitKat en Enero: http://t.co/KsXZXtfRLZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Zaionbericui Buen post.]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/TlZi1RpSf9 lean este artículo y ayúdennos con una firma, sean dueños o no del Huawei G600. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen artículo sobre la petición de Android Jelly Bean para el Huawei G600 por @Zaionbericui http://t.co/TlZi1RpSf9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chepitux: Hey sigue a @lex_alvarado y a los que dan RT

     ∧＿∧          
    (　･ω･) 
┳Ｕ┳―┳Ｕ┳
┻┳┻┳┻┳┻
┳┻┳┻┳┻┻
┻┳┻┳┻┳┻
#DomingoDeGanarS…]]></document>
		<document><![CDATA[En noticias Globovisión tecnología acaban de decir "Facebook lanzó el martes una nueva aplicación llamada Facebook Messenger" Mátenme ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook Messenger se actualiza y ahora tiene interfaz de usuario renovada. http://t.co/Bv1LTtdCg4]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDevice In view of the release of the new Android 4.4 KitKat, which Huawei smartphones you will upgrade for this new version?]]></document>
		<document><![CDATA[@vtelca2012 Por favor, liberen el código fuente del Vtelca V8200+...]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, colaboren todos firmando esta petición, necesitamos que todos nos ayuden: http://t.co/MHOU5yB07E Gracias :D]]></document>
		<document><![CDATA[@MoniitoPrez Si puedes, difunde la petición por las redes sociales o pidele ayuda a tus amigos para que la firmen :D]]></document>
		<document><![CDATA[@MoniitoPrez Osea que hay posibilidades de lograrlo pero necesitamos mas firmas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MoniitoPrez Lo de llegar a Vzla no sé, lo que pedimos es la actualización, y cada vez que alguien firma, le llega un email a @HuaweiDevice]]></document>
		<document><![CDATA[@orlandopm72 Ok perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[@MoniitoPrez Bien]]></document>
		<document><![CDATA[@Neyam_ultimux Hola, por favor firma esta peticion para la actualizacion del Huawei G600 :) https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@kristianmontero Hola, por favor firma esta petición para la actualización del Huawei G600: https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@uajn Hola, firma esta peticion para la actualización del Huawei G600: https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@xiomararodrigu3 Hola, firma esta peticion para la actualización del Huawei G600 :) https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@CmVasack Amigo, por favor, firma esta petición para la actualización del Huawei G600: https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@rakamajaka Por favor, firma esta petición para la actualización JB del Huawei G600 :) https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@rodriguezstiven Pana, firma esta petición para la actualización del Huawei G600 :) https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@joseg_alvarez Firma esta petición para la actualización de nuestro Huawei G600 :D https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@orlandopm72 Por favor, firma eata petición para la actualización del Huawei G600. https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@MoniitoPrez Pana ayúdame con esta petición para la actualización del G600. https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor ayúdenme con la petición para el Jelly Bean del Huawei G600. Se los agradezco de corazón. https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, todas las personas que lean este tweet, ayúdenme firmando esta peticion, no les llevará ni 5 minutos. https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@Zaionbericui Eso es una buena idea para que los lectores de la página la firmen :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Zaionbericui Sí, yo tampoco lo consigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Zaionbericui ¿Por casualidad no sabes el correo electrónico de @HuaweiDevice?]]></document>
		<document><![CDATA[Petición para la actualización Jelly Bean del Huawei Ascend G600: https://t.co/VoGDY7rV7F Por favor, firmarla y difundirla si es posible.]]></document>
		<document><![CDATA[El Motorola Moto G será lanzado oficialmente el 13 de Noviembre: http://t.co/ee16KyhJYU]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Tizen Z9005, un Galaxy S3 con el nuevo SO propio de Samsung, Tizen. http://t.co/vMNRDsG1Ab]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta la conclusión de éste artículo: http://t.co/bxVGtK1TJ7]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo Huawei Ascend W2 será lanzado próximamente en Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[@ItsEvander Por favor, firma y difunde la petición para la actualización para el Ascend G600 :) https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[@Zaionbericui Por favor, firma y difunde la petición para la actualización del Ascend G600: https://t.co/VoGDY7rV7F :)]]></document>
		<document><![CDATA[@MoniitoPrez Si estás interesado, firma la petición para la actualización para el G600 en https://t.co/VoGDY7rV7F y difúndela :)]]></document>
		<document><![CDATA[¡Todos los interesados en tener Jelly Bean en su Huawei Ascend G600 por favor firmar esta petición! https://t.co/VoGDY7rV7F]]></document>
		<document><![CDATA[Petición: Actualización oficial de Android Jelly Bean con Emotion UI 1.6 para el Ascend G600: https://t.co/VoGDY7rV7F :]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andrescalpavire: Huawei Device: Actualización oficial de Android Jelly Bean con Emotion UI 1.6 para el Huawei Ascend G600. http://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @android_vzla: Nueva publicación: Revisión a fondo: Huawei Ascend G600 http://t.co/c711wIsyqT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: Con el #Premiadito412 de Digitel podrás ganar un Ascend P2 antes de su lanzamiento y un Ascend P1 LTE. ¡Participa! &gt; ht…]]></document>
		<document><![CDATA[@rakamajaka Descárgalo desde la PC y pásalo a la memoria externa del tlf a ver si te funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[Según la gente de Google, el nuevo Android 4.4 KitKat podrá funcionar perfectamente en dispositivos con 512 MB de RAM en adelante.]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo LG Nexus 5 también contará con procesador Qualcomm Snapdragon 800, 2 GB de RAM y GPU Adreno 330. http://t.co/woGl6osYch]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo LG Nexus 5 cuenta con pantalla de 5" con resolución Full HD y cámara de 8 mpx con estabilizador óptico. http://t.co/woGl6osYch]]></document>
		<document><![CDATA[Descarga el nuevo launcher de Android 4.4 KitKat en formato APK. http://t.co/PWIJ77PlW7]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin, luego de infinidad de rumores en las últimas semanas, Android 4.4 KitKat y el nuevo Nexus 5 ya están aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDevice You will upgrade some of your smartphones to Android KitKat 4.4?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDevice: Huawei is now (as of Q3 of 2013) the world’s third largest smartphone vendor with 5% market share. http://t.co/Zx2Mw7oegw]]></document>
		<document><![CDATA[Primer unboxing del Google Nexus 5. http://t.co/KjZeQyvn16]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuitAndroid: El JiaYu G5 llegaría a España dentro de unos 10 días http://t.co/PwbeHBfIy8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TrucosAndroid: Huawei adelanta a LG en el ranking de fabricación de smartphones a nivel mundial http://t.co/FOLvMSCSet]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TrucosAndroid: BBM alcanza 80 millones de usuarios, monetizará con canales y añadirá llamadas de voz y vídeo http://t.co/hwf6sswjEQ]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei se queda con el tercer puesto en ventas de smartphones detrás de Samsung y Apple en el tercer trimestre de 2013.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: ¡Ya puedes descargar el BB MSN en tu #HuaweiAscend! #Android &gt;&gt; http://t.co/0aAUfWuaDt]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei supera a LG y se queda con el tercer puesto en ventas de smartphones del tercer trimestre de 2013. http://t.co/WAlIYiy4aq)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Taliandroid: La publicidad en Whatsapp no es cierta: Es muy posible que hayan saltado las alarmas entre todos los usuarios ... http://t…]]></document>
	</documents>
</author>