<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 155 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 14:49:12 https://t.co/SKDoSKgR95 https://t.co/jnJXoe55iP]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 1402 km al SE de Ushuaia registrado a las 09:54:05 https://t.co/12rZfU1Hmu https://t.co/a90Rq2r7S9]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 251 km al O de La Rioja registrado a las 12:26:30 https://t.co/7z5VIMblRI https://t.co/Ef28sTkM4y]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 277 km al NO de Neuquén registrado a las 10:05:38 https://t.co/j7kJVtrlAt https://t.co/nLEeC1njHi]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.5, con epicentro 511 km al SO de Mendoza registrado a las 06:08:16 https://t.co/6FcMzH6W7Q https://t.co/WAMIGjfCzM]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 14998 km al NE de Tacna registrado a las 19:38:46 https://t.co/WnXmZULNsf https://t.co/HlOv6O00qd]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 186 km al O de Salta registrado a las 08:31:13 https://t.co/R2VxR35K92 https://t.co/6IUL3NToew]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.4, con epicentro 665 km al SO de Mendoza registrado a las 06:07:59 https://t.co/zJpWy9mdjl https://t.co/QZA5EyGouA]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 200 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 14:13:46 https://t.co/eh2M327aUH https://t.co/rvIYF40DS1]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.1, con epicentro 502 km al O de La Rioja registrado a las 23:29:55 https://t.co/ZlrUW3hi2H https://t.co/j9bKwfTtaD]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 292 km al O de Mendoza registrado a las 19:01:58 https://t.co/A6yPmQ34lb https://t.co/8sQK7v7rFG]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 93 km al NO de San Juan registrado a las 14:25:52 https://t.co/6Gy4CGBlaP https://t.co/dbKJrFegKG]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 34 km al NO de San Juan registrado a las 14:48:25 https://t.co/rBXyW47SJ5 https://t.co/NtzgFAs6AE]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.2, con epicentro 357 km al O de Mendoza registrado a las 10:46:54 https://t.co/F1YTsxD5G3 https://t.co/h0kwlJnq7e]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 159 km al O de San Juan registrado a las 16:33:10 https://t.co/Z18TyUVdvZ https://t.co/L1D9xpj1Sy]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 205 km al NE de San Salvador De Jujuy registrado a las 18:45:03 https://t.co/oiwdoDg9Mw https://t.co/M1FAgaXJuu]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 165 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 17:14:57 https://t.co/PA5EVMJWVg https://t.co/bLEFdIahRh]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 51 km al NE de San Juan registrado a las 13:48:34 https://t.co/PIeltIJOyg https://t.co/fl9Vl3AuPw]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 41 km al NO de San Juan registrado a las 08:14:50 https://t.co/8tSgbP9lai https://t.co/oKDOsMU5WB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 128 km al E de San Juan registrado a las 21:07:33 https://t.co/gmRh7s8nBW https://t.co/x5cpg4T9zF]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 278 km al NO de La Rioja registrado a las 11:59:53 https://t.co/kUks8dHWLk https://t.co/TqEaAgvLDP]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 160 km al E de San Salvador De Jujuy registrado a las 21:07:18 https://t.co/AYD0NJ8A1W https://t.co/KBU0YWsIpj]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 238 km al NO de La Rioja registrado a la 01:05:32 https://t.co/7dCzQ01K6C https://t.co/r9Dtuv8uTr]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 179 km al O de Salta registrado a las 14:32:25 https://t.co/saPRuQt5pD https://t.co/tCu7pUfS6z]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 216 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 09:03:41 https://t.co/n072OrNGLo https://t.co/ZXpUzhOvln]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 193 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 06:57:27 https://t.co/Vo7WHeJ0zZ https://t.co/4TSstFWT44]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 200 km al O de Salta registrado a las 23:44:50 https://t.co/RK7xeGfzAj https://t.co/A9ab3jYuSQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 107 km al O de Mendoza registrado a las 00:42:54 https://t.co/D1aYbcAJpV https://t.co/ybmztWb6LJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 167 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 05:04:06 https://t.co/VkP53fxWAk https://t.co/MlKFPjnrfJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 194 km al O de Salta registrado a las 07:28:38 https://t.co/fVWaYq8AXI https://t.co/auo3CXSlej]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.4, con epicentro 754 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 18:55:18 https://t.co/FivOo2HbXQ https://t.co/TthKzMWEgJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 93 km al NO de La Rioja registrado a las 12:37:27 https://t.co/NgDcFXTjZV https://t.co/UJkvP1gKJ4]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 217 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 18:50:56 https://t.co/NLfIo4anue https://t.co/lXJN6z49DT]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 194 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 07:12:56 https://t.co/yBieesNWah https://t.co/8fqelzTLYW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 197 km al O de La Rioja registrado a las 05:40:21 https://t.co/lmQaVtOdds https://t.co/VMXF0LerHq]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 193 km al O de Salta registrado a las 12:49:31 https://t.co/njeqa30pdl https://t.co/LslEotFpz8]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 193 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 10:03:44 https://t.co/fItrDO66dt https://t.co/JkOe8ulmtm]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 135 km al O de La Rioja registrado a las 00:04:19 https://t.co/TrwXPflb7Z https://t.co/wvDzXyaxQg]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 126 km al O de La Rioja registrado a las 00:04:20 https://t.co/KlxAGFxJKi https://t.co/garHSV66un]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 174 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 18:29:20 https://t.co/UKMSU9qYNx https://t.co/xlBeF6lOem]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 984 km al NE de Is Orcadas registrado a las 09:04:44 https://t.co/hmlmEkhjOG https://t.co/57D6nt9xu3]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 152 km al O de Salta registrado a las 06:42:40 https://t.co/wI0dsFIpfS https://t.co/TYqlz669vy]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 23 km al SE de San Juan registrado a las 16:45:54 https://t.co/SR5K8PmSkv https://t.co/bY42wJ7GYB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 179 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 03:25:41 https://t.co/atYDiTg86L https://t.co/J4A6bhLkzj]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 196 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a la 01:16:25 https://t.co/tGsGmy0n2N https://t.co/ZMVdT7gM8v]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.5, con epicentro 68 km al E de Mendoza registrado a las 17:43:52 https://t.co/6gaNv0XPOG https://t.co/ccnY3Tsjl8]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 86 km al O de San Juan registrado a las 09:21:05 https://t.co/cGsITfT21R https://t.co/VOS6qSZjYJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 88 km al NO de La Rioja registrado a las 03:58:08 https://t.co/gNgys2OWiE https://t.co/SqQ6EFRqul]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 25 km al N de San Juan registrado a las 18:58:17 https://t.co/OCBG73kMLd https://t.co/9Kva9N0U2Z]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.4, con epicentro 157 km al O de Córdoba registrado a las 15:59:10 https://t.co/TUlWybaxmA https://t.co/ws6gr2mIer]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 56 km al NO de San Juan registrado a las 20:01:07 https://t.co/YIcujKoHwt https://t.co/oLYh90xVUx]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 808 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 04:21:40 https://t.co/WLCdoRVf0e https://t.co/AqfiYLw7lx]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 6.7, con epicentro 806 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 03:32:18 https://t.co/wYgUEZkB2E https://t.co/Jy5ZuNIffm]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 30 km al NO de San Juan registrado a la 01:20:15 https://t.co/hvB9Kyt8VG https://t.co/esHa3i3xOy]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 162 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 05:16:28 https://t.co/LkqpVSUSTb https://t.co/Sbr6rpqf8B]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.6, con epicentro 400 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 05:11:35 https://t.co/1nO8dfC6yv https://t.co/93ZSY5jtvr]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 161 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 19:33:13 https://t.co/WnYMnH41UF https://t.co/kZIdB0TSVZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 199 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 09:46:33 https://t.co/tJUUI72h2B https://t.co/QGMR3lQDWs]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 179 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 22:46:58 https://t.co/FEt09cqwTd https://t.co/PoEiLgXSzx]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 298 km al NO de Resistencia registrado a las 02:21:45 https://t.co/4we8Nv44JB https://t.co/QRhAoub5uB]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 215 km al O de Salta registrado a las 13:44:14 https://t.co/bLcnS0Rwiw https://t.co/C0EL3ijd5R]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 75 km al O de San F registrado a las 05:30:22 https://t.co/wcMcEDlt66 https://t.co/t6kDqWMQZm]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 166 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 06:06:04 https://t.co/zbvHJcBCqa https://t.co/WPYzndC7AY]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 345 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 02:44:33 https://t.co/JnhSyDBiEU https://t.co/svmOqQJBGZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.6, con epicentro 191 km al NO de Neuquén registrado a las 22:04:29 https://t.co/gXuF8G5BhK https://t.co/hzceWmyxvg]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.2, con epicentro 189 km al SO de Neuquén registrado a las 22:04:20 https://t.co/mDFNEiieWj https://t.co/5NWYnnX9QI]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 195 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 13:22:46 https://t.co/hxrzu0DhLd https://t.co/dsyJ0dbIeH]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 214 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 02:06:16 https://t.co/bSgMzPQVz3 https://t.co/bodjuMELGj]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 194 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 16:31:28 https://t.co/lLnV898bFd https://t.co/6HXaDQSpzF]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.2, con epicentro 27 km al SE de Barreal registrado a las 16:43:52 https://t.co/Wihn3BbM6x https://t.co/OjAQoBG9ut]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 128 km al E de Mendoza registrado a las 10:37:33 https://t.co/8qS7d50wJa https://t.co/lVxneeRk3G]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 67 km al N de Mendoza registrado a las 13:35:03 https://t.co/6RlYlPOKjO https://t.co/6SCGhD8XzI]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 164 km al O de San Juan registrado a las 19:24:54 https://t.co/YviDFxpu5a https://t.co/lwXBQdvvqk]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.4, con epicentro 230 km al O de Mendoza registrado a las 19:15:13 https://t.co/6bt5bAUSwL https://t.co/BF76Qb8QN9]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 107 km al NE de San Juan registrado a las 03:20:31 https://t.co/M7lbsg5u7Z https://t.co/gQHyyj8GcX]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 122 km al SO de Salta registrado a las 12:01:47 https://t.co/kLWnVeqvbN https://t.co/jhMuTiQc0K]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 15461 km al N de Tacna registrado a las 12:51:44 https://t.co/YwkOUOyXPl https://t.co/cpa8gj8kMd]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 643 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 13:45:47 https://t.co/xK2vlUqNJZ https://t.co/QLhl5kJydn]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.3, con epicentro 78 km al SO de Mendoza registrado a las 22:31:30 https://t.co/FLumsMhzKI https://t.co/N3vECZmKWk]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.4, con epicentro 177 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 07:55:13 https://t.co/3hX7YZrJlj https://t.co/GS2ECyoc7u]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 97 km al SE de Salta registrado a la 01:20:43 https://t.co/T4KWUyBcOM https://t.co/HC9epNhws5]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 194 km al O de Salta registrado a las 22:16:27 https://t.co/L581U4GNnl https://t.co/JRCWr9FQXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 152 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 14:52:44 https://t.co/Qk0j5HedCe https://t.co/xh9MzYthrW]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.3, con epicentro 317 km al O de San Juan registrado a las 04:36:54 https://t.co/beYuNBmDZr https://t.co/T63opmuBZT]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 195 km al O de Salta registrado a las 17:40:08 https://t.co/quyPLWodRA https://t.co/WkqgbOoPNY]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 185 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 17:54:39 https://t.co/SxGv9wVbPL https://t.co/kCmyJH57JE]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 1200 km al NE de Is Orcadas registrado a las 15:56:17 https://t.co/4simTgzq4d https://t.co/hu5vPCvZmk]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.4, con epicentro 14192 km al NE de Tacna registrado a las 19:26:03 https://t.co/0J24lZSAw4 https://t.co/xvJex4ZKNE]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 192 km al O de Salta registrado a las 14:40:03 https://t.co/GZRIsME2xv https://t.co/WvjXxvi6Lf]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 175 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 00:44:35 https://t.co/NLoLklAXyG https://t.co/Cwocjmm8yh]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 36 km al O de San Juan registrado a las 18:43:19 https://t.co/kqW80pMyzv https://t.co/e7IESWVxEh]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.1, con epicentro 77 km al N de San Juan registrado a las 15:28:06 https://t.co/dPzfkyFBpn https://t.co/emsJDJku2S]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.9, con epicentro 1142 km al NE de Is Orcadas registrado a las 03:16:26 https://t.co/lt1mSGpX4f https://t.co/S6H6oOCwoM]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 264 km al O de Salta registrado a las 08:37:38 https://t.co/YyCgyGWguB https://t.co/Tiza5ZZPn1]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 109 km al NO de San F registrado a las 20:17:24 https://t.co/D0TTSUAhCD https://t.co/ZpisEAh0Cr]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.0, con epicentro 813 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 00:16:41 https://t.co/NOXqJ268qQ https://t.co/1eI6IC7VpQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.0, con epicentro 181 km al O de San Salvador De Jujuy registrado a las 20:56:55 https://t.co/88H1wxiQhL https://t.co/9Gi9LnJO89]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 5.6, con epicentro 221 km al NO de San Juan registrado a las 14:12:07 https://t.co/d7kA3LyxAo https://t.co/ArK1N1SS9v]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.8, con epicentro 207 km al NO de San Salvador De Jujuy registrado a las 10:34:24 https://t.co/f8QKSe6tad https://t.co/xW4NhiXQNs]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de mag. 4.7, con epicentro 225 km al NO de Santa Rosa registrado a las 22:41:55 https://t.co/H5e7JbZHdz https://t.co/mfaY5sw2Ar]]></document>
	</documents>
</author>