<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Marco Aurelio y la Legión XII Fulminata fueron rodeados por los quados, que esperaron la rendición romana a falta de agua, la lluvia salvó.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: #TalDíaComoHoy según los cálculos de Erátostenes, en el 1184, cae la ciudad de Troya. Al caer, huye Eneas e inicia la p ...]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @Marinimoyo espero que te sirva de ayuda, aunque esa frase está en latín, un saludo!]]></document>
		<document><![CDATA[¡ROMA VICTRIX! El emperador Marco Aurelio ha eludido el desastre y subyugó a los quados en el llamado "Milagro de la Lluvia" #Efemérides 173]]></document>
		<document><![CDATA[ARDE TROYA! Los griegos lo han logrado, después de 10 años de intensa guerra, entrar en la ciudad, según Eratóstenes (1184 d.C.) #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA[¿Les gustó el #DatoClásico de hoy?]]></document>
		<document><![CDATA[La anterior cita clásica fue aportación de @XD_sinfiltro, muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA["Respice post te, hominem teesse memento, memento mori!" (Voltea a ver, recuerda que eres sólo un hombre, recuerda que mueres!)  Tertuliano]]></document>
		<document><![CDATA[RT @XD_sinfiltro: "memento mori" (recuerda que morirás) #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, existen otras teorías del "translatio imperii" que el poder de Roma reside actualmente en Inglaterra... Pero eso depende del autor.]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo que, en teoría, el "Fin de los Tiempos" empezó con la Revolución de Octubre, en Rusia, con el triunfo Bolchevique. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso notar que tanto el Imperio Romano Germánico y el Imperio Ruso desaparecieron en 1862 y 1917, respectivamente. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Así mismo, a la caída de Constantinopla, los rusos "transfirieron" el poder a Moscú, nombrándola la "Tercera Roma". #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[...Y de paso, en una maravillosa jugada política, desconocen al Imperio Bizantino como los legítimos herederos de Roma. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Para "retrasar" el fin de los tiempos, los papas coronan a Carlomagno emperador, "transfiriendo" el poder, alargando la vida del 4to imperio]]></document>
		<document><![CDATA[Babilonia (imperio de oro), Persia (plata), Grecia (bronce) y Roma (hierro),dividida,  el Bizancio (arcilla) #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Un imperio de "oro" sería sucedido por uno de plata, uno de bronce, de hierro, el cual se dividiría en hierro y arcilla. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Transaltio Imperii deriva de la escatología judía, en la que 4 imperios y 1 dividido sucederían antes del final de los tiempos #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Se debe "Imperio Romano", por ser considerado "continuación" del mismo, en virtud del concepto medieval "translatio imperii". #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Originalmente fue Imperio Romano, por obvias razones; "Sacro" empezó a usarlo Barbarroja, ambicionando los Estados Papales. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[El Sacro Imperio Romano de la Nación Germana, según Voltaire, no tenía nada de sagrado, ni de romano, ni era un imperio. ¿Por qué su nombre?]]></document>
		<document><![CDATA[Barbarroja, del Sacro Imperio, fue el encomendado del papa Gregorio VII para embarcar la 3era Cruzada, con Felipe y Ricardo Corazón de León]]></document>
		<document><![CDATA[¡FUNESTO DÍA PARA LA CRISTIANDAD! Federico Barbarroja ha muerto ahogado, en Cilicia, camino a Tierra Santa. #Efemérides 10/jun/1190]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: Técnica pictórica del Ática surgida en torno a 530 a.C "@LaRomapedia: #Sundayquiz Cerámica de figuras rojas"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: El nombre anterior a Roma de Cartagena fue: "@LaRomapedia: el nombre fenicio es Qart-Hadasht (Nueva Ciudad)... #Sundayquiz"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: Creo que podemos proceder a los RT de esta edición del #sundayquiz (las respuestas más completas). ¡Muchas gracias a todo ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: @Buenaventura22 La sanguina (o sinopia) derivada de la ciudad turca de Sinope; se desarrolla como técnica en S. XIV (Leon ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: Os recomiendo seguir a @Citas_Clasicas, por su interés en recordarnos la sabiduría de los hombres de la Antigüedad clásica.]]></document>
		<document><![CDATA[@QHistoria no hay duda que son los Jardines Colgantes, maravilla del mundo antiguo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: #Sundayquiz ¿Cuál fue la obra más esplendorosa de las realizadas en Babilonia por Nabucodonosor II?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: #Sundayquiz ¿En qué monumento romano podemos encontrar este relieve de época imperial? http://t.co/Vp4Z9HWD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: #Sundayquiz ¿Cómo se conoce la técnica pictórica qué se desarrolló en el Ática hacia 530 a.C, que emplea figuras de color ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: ¿Estáis preparados? #Sundayquiz ¿Qué nombre recibió la actual ciudad de Cartagena por los cartagineses, antes de la conqu ...]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan a @QHistoria y participen en el #Sundayquizz, una gran oportunidad para aprender!]]></document>
		<document><![CDATA[@QHistoria espero con ansias la respuesta, me inclino por algún arco del triunfo o columna conmemorando victoria contra judios...]]></document>
		<document><![CDATA[@QHistoria Kart-Hadast?]]></document>
		<document><![CDATA["Estoy convencido que el 10% de mi vida son las circunstacias y el 90% es cómo reacciono a esas circunstancias" Escipión #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: Por su parte, la palabra #dinero tiene su origen en el denario de plata, una de las antiguas unidades monetarias del Impe ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QHistoria: La palabra moneda deriva del termino moneta, procedente del templo de Juno Moneta, situado junto a la fabrica de monedas  ...]]></document>
		<document><![CDATA[400 tuits, 900 seguidores, muchas gracias a todos ustedes, por sus RTs y aportaciones, esperemos que continúen con nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA["Audentis fortuna adiuvat" (La fortuna favorece a los audaces) Virgilio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: Si con 140 caracteres te quedas con ganas de más Historia de Roma, unéte a nuestra página en facebook! http://t.co/MOS1V0xD]]></document>
		<document><![CDATA["En verdad no importa lo que se da o hace, sino la intención de darlo o hacerlo" Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[El filósofo estoico Séneca, fue tutor y consejero de Nerón; fue forzado al suicidio por supuestas conspiraciones en su contra #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[El Gran Incendio de Roma se le atribuye a Nerón, quien en un día como hoy del año 68, se suicida evitar ser capturado. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[«Háblame para que yo te conozca» Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad es la preciada posesión de aquellos que tienen el coraje de defenderla" Pericles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriayDatos: 9 de junio del 68, el emperador Nerón se suicida después de un golpe de estado en su contra.]]></document>
		<document><![CDATA[REVOLUCIÓN! Hoy (411 a.C.) se derroca la democracia en Atenias, se establece un gobierno oligárquico presedido por los 400. #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA["La integridad del hombre se mide por su conducta, no por sus profesiones" Juvenal. #CitasClásicas (vía @raven000r)]]></document>
		<document><![CDATA[Los primeros cristianos veían a Nerón como el Anticristo. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["¡Un gran artista muere conmigo! Nerón, sus últimas palabras. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @Citas_Clasicas la libertad, la única sabiduría. Lucio Anneo Séneca. Buen fin d semana!]]></document>
		<document><![CDATA[@human_BOB @ananitta  un fragmento de un poema de Ovidio dedicado a Corina, saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: #TalDíaComoHoy en el 68 Nerón ordena a un esclavo que acabe con su vida antes de que lo hagan los soldados. Galba le su ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: #TalDiaComoHoy en el 53 Neron se casa con su hermanastra Claudia Octavia. No será un matrimonio feliz.]]></document>
		<document><![CDATA["Tenemos dos orejas y una boca justamente para escuchar más y hablar menos" Zenón de Citión. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Uncucumbered: If you missed last night's #sunset: The Taj Mahal - One of the Wonders of the World, #P2 #bigbluemarble #dicadong http ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por sus contribuciones, #FF @human_BOB @lleonmarin @ananitta @AugustTarragona @frantriguillos @AraelXQ, muchas gracias a todos!]]></document>
		<document><![CDATA[Por su contenido interesante, #FF @DonJuanDAustria @CorrectorOK]]></document>
		<document><![CDATA[Por su interesante contenido, #FF @LaRomapedia @meditantiguo @QHistoria @CitasPoliticas @luduschironis @TardesHistoria]]></document>
		<document><![CDATA[El usurpador Heliogábalo derrota al emperador Macrino en la Batalla de Antioquía, un 8 de junio del año 218 A.D. #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: #TalDíaComoHoy en el año 68 es nombrado emperador Galba, tras el asesinato de Nerón... Durará en el cargo seis meses.]]></document>
		<document><![CDATA["Algo peor que la ignorancia es una persona preparada mal encaminada" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«La palabra que retienes dentro de tí es tu esclava; la que se escapa es tu señora» proverbio persa. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: @SEEC_Euskadi @MonicaMoralesN @QHistoria sip, en la época de Augusto se puso de "moda" entre las clases altas no tener  ...]]></document>
		<document><![CDATA[«A la victoria le encanta la prudencia» proverbio latino. #CitasClásicas (vía @lleonmarin)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lleonmarin: A la victoria le encanta la prudencia - proverbio latino. Ccp @Citas_Clasicas]]></document>
		<document><![CDATA[@lleonmarin gran proverbio, muchas gracias por tu aporte!]]></document>
		<document><![CDATA[@ananitta muchas gracias por compartirla, gran frase del poeta Ovidio. Un saludo y esperamos que sea la primera de muchas!]]></document>
		<document><![CDATA["También nosotros seremos cantados por el mundo entero, juntos, y mi nombre siempre unido al tuyo" Ovidio. #CitasClásicas (vía @ananitta)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ananitta: "También nosotros seremos cantados por el mundo entero, juntos los dos, y mi nombre estará siempre unido al tuyo". #CitasC ...]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando la desgracia toque tu puerta pidiéndote una moneda, dale dos y déjala partir" proverbio púnico. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[#Efemérides: Hoy del año 421, Teodosio II, emperador romano, contrae matrimonio con Aelia Eudocia, una poetisa.]]></document>
		<document><![CDATA[«Estamos doblemente armados si peleamos con convicción» Platón. #citasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Fue un hombre sabio, quien inventó el vino" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CitasPoliticas: "El hombre con la palabra disfraza sus pensamientos y con la mirada disfraza sus palabras, no confiéis en nada ni en ...]]></document>
		<document><![CDATA[«Un enemigo muerto siempre huele bien» Tito. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["No podemos controlar las malas lenguas de otros, pero una vida virtuosa nos permite ignorarlas" Catón el Viejo. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Una buena decisión se basa en conocimiento y no en números» Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[¡Felicidades a Teodosio II, Emperador del Imperio Romano Oriental! Hoy del 421, contrajo nupcias con Aelia Eudocia, en Bizancio #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["¿Acaso no saben que huir nunca conduce a la seguridad, sino muestra la insensatez de un esfuerzo inútil?" Juliano Apóstata. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Cuantos más hombres conozco, más quiero a mi perro" Diógenes. #CitasClásicas (vía @meditantiguo)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meditantiguo: @Citas_Clasicas Diogenes: "cuantos mas hombres conozco, mas quiero a mi perro" #citas_clasicas]]></document>
		<document><![CDATA[La cita "¿Hasta cuándo, Catilina, abusarás de nuestra paciencia?" es la primera oración de la primera Catilinaria de Cicerón. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Cicerón, en sus discursos llamados "Catalinarias" lo acusó de conspiración y demás terribles crímenes, ante el Senado. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Lucio Sergio Catilina, romano que buscó el poder absoluto, atentando contra la República, en la famosa Conjuración de Catilina #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["¿Hasta cuándo, Catilina, abusarás de nuestra paciencia?" (Quosque tandem Catilina abutere patientia nostra?) Cicerón. (vía @human_BOB)]]></document>
		<document><![CDATA[@human_BOB el juicio a Catalina! muchísimas gracias por tu aportación.]]></document>
		<document><![CDATA["Vencidos, vencimos" Plauto. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Evitar hacer el mal es bueno, no desearlo, aún mejor" Claudio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Ofrecer amistad al que pide amor es como dar pan al que muere de sed" Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Soy lo que los libros han hecho de mí, con la pequeña ayuda de uno que otro profesor» Heráclito. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["El Destino, al que quiere, lo lleva; al que no, lo arrastra" Séneca. #CitasCláscias (vía @AugustTarragona)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: Vesta y las Vestales; de ellas dependía Roma http://t.co/6sU1L6B8]]></document>
		<document><![CDATA["Odioso es para mí, como las Puertas del Hades, el hombre que oculta una cosa en su seno y dice otra" Homero. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Los dioses nunca le dan todo a un solo hombre; sabes conseguir la victoria, Haníbal, pero no sabes cómo usarla" Maharbal. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[@AirDarkDream error de dedo, una disculpa.]]></document>
		<document><![CDATA["Los dioses nunca le dan todo a un solo hombre; sabes conseguir la victoria, Haníbal, pero no sabes cómo usarla" Marhábal. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[@CitasPoliticas excelente cita. Un saludo!]]></document>
	</documents>
</author>