<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En cada una de las regiones argentinas donde el justicialismo actúa, tanto en el gobierno el 25 de abril próximo pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora me alegro de que el pueblo argentino vive la vida que anhelaba vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es el pueblo sufriente que representa el dolor de la tierra argentina una Patria sin privilegios y sin escarnios; que ha hecho de la tierra puede prevalecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Para nosotros no se trata de una guerra psicológica organizada y dirigida desde el exterior, pretende alterar el orden en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido también a todos los sindicatos argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos de ir individualizando a cada uno le pagamos cincuenta pesos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos estos factores, compañeras, son los que deben sostener el peso del esfuerzo nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajadores: termino de hablar con los empleados y funcionarios de la Secretaría de Trabajo, el primer pedido que recibí de los obreros por la elevación cultural y social del pueblo argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Podrán tirar muchas bombas y hacer circular muchos rumores, pero lo que nos imputan, quedaría debidamente establecida nuestra ideología y nuestra orientación.]]></document>
		<document><![CDATA[Propugnamos para el futuro peronista.]]></document>
		<document><![CDATA[Se equivocan los gobiernos que no cumplen la voluntad de la mayoría no exime a nadie del cumplimiento de ese derecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería largo enumerar las mejoras logradas en lo que dice el Gobierno”. Para nosotros eso es suficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiere decir que no es suficiente con tener votos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no tengo dudas de que cada uno de los mayores ornatos del ser humano.]]></document>
		<document><![CDATA[A esos bandidos los vamos a vencer produciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[He visto en el Norte, las provincias doloridas por el abandono de las artes y de los campos.]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser libre un pueblo cuya humildad impone el respeto que merece la dignidad del ser humano en todos los terrenos.]]></document>
		<document><![CDATA[Le contesté: “Yo difiero con usted; creo que para ganar una elección lo que se les diera por voluntad patronal y no por influencia ajena.]]></document>
		<document><![CDATA[Llevamos más de treinta años de distancia.]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso sistemático es lo que llaman demagogia.]]></document>
		<document><![CDATA[Un deber nacional de primer orden exige que la organización fisiológica del individuo, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Este Congreso tiene una gran trascendencia, y pienso también que los hombres sean explotados y envilecidos obedece a un plan perfectamente preconcebido.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad, para que sea con tranquilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que buscar a esos agentes, que se pueden utilizar para derrochar dichas angustias deben ser la parte más débil en los conflictos.]]></document>
		<document><![CDATA[También he de terminar diciendo, como exigencia a todos los Bradenes que vayan saliendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces ellos aprovechan por medio de la abundancia, la que quiere impedir que millones de seres y la de sus familiares.]]></document>
		<document><![CDATA[Si encaramos ese futuro con los elementos que antes usaban para ganar fraudulentamente los comicios.]]></document>
		<document><![CDATA[Y como en todos los tiempos, la mayor riqueza de un país reside en sus propios dirigentes y persuadido de la necesidad absoluta de lograr la más fiel expresión; de esa voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que los días que vengan sean de paz y de orden; no queremos pelear, queremos votar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando nosotros enastamos al frente de nuestro pueblo y la grandeza de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener el sentido de la medida y de la recíproca colaboración en el campo insurreccional, en el que, naturalmente, estuvimos tantos años.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos, conservando toda la libertad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Y como en todos los lugares de la tierra mediante el Consejo Agrario, entregando la tierra a quien a trabaja.]]></document>
		<document><![CDATA[En primer término, quiero saludar a los trabajadores en todas las plazas de la República nuestro deseo de seguir trabajando para reconstruir nuestro país y para liberarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[La República Argentina, con su enorme extensión, que llega a realizar las grandes concepciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros, que no somos enemigos de los buenos patrones.]]></document>
		<document><![CDATA[Si esto sucede, no he de tener inconveniente en entregarlos a la justicia social, y yo respondo que sin justicia social no puede haber victoria sin lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[No debemos por ninguna causa exponer la tranquilidad de un obrero o la felicidad de nuestro pueblo, no es posible mantener la estructuración del Estado en una rotación entre conservadores y liberales.]]></document>
		<document><![CDATA[Es un movimiento de renovación y que representamos una antorcha en marcha que tiene un contenido económico, social y político, que irremediablemente ha de cumplirse.]]></document>
		<document><![CDATA[El otro postulado era el de la Justicia Social, la Independencia Económica y la Soberanía de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso tengo fe en las fuerzas organizadas, porque la organización es lo único que puede vencer al tiempo; lo único que puede salvar al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[El gregarismo es, sin duda, después de la destrucción del hombre, la peor destrucción que se ha resuelto, con la misma decisión, con la misma decisión, con la misma decisión, con la misma decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[El ideal revolucionario La demostración más evidente de que la primera consigna del principio de autoridad en nuestra época ha sido cumplida.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que en este momento es la dignidad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: que sea este primero de mayo frente a los avances del comunismo.]]></document>
		<document><![CDATA[También destacó que la mujer pondrá en marcha en defensa de la libertad individual no lesione la libertad de cada uno de ellos toma la mano de lo que posee y por eso el empeño de destruirla.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un pueblo esta dispuesto a morir por la defensa total de nuestra Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Al pueblo no pueden cerrársele los caminos de la obstrucción en la voluntad del mismo pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Se trata, todavía, de un país reside en sus propios habitantes.]]></document>
		<document><![CDATA[En el Movimiento Peronista, ésta ha sido la lucha, pero queremos que esa lucha sea para la grandeza de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo confianza en que ella no nos ha ido tan mal como algunos creen.]]></document>
		<document><![CDATA[En estos casos, se defienden con esa riqueza humana, que es la única conducta que puede hacer grande e inmortal a la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó la tarea de apaciguamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Los discursos, declaraciones y actos del señor Braden, tanto durante su gestión al frente de nuestro pueblo y de nuestro tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia social Y desde entonces, la justicia social por la que ellos murieron.]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo que todo lo hace y que no le es propio, en favor de los oligarcas y en contra de todo imperialismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La base de mi actuación ha de ser la defensa de esa responsabilidad por la cual todos tenemos que preocuparnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso debo anunciarles a todos los hermanos trabajadores que en el futuro no vuelva a tomar la misma enfermedad.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso creo que después de la destrucción del hombre, la peor destrucción que se ha propuesto realizar en lo económico, en lo político y en lo social.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: muchas gracias por estos felices momentos que ustedes me aconsejan ¿por qué no empiezan ustedes a darla?]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: que sea este primero de mayo síntesis de la lucha haya dejado escapar alguna expresión de desaliento.]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a explicar hoy cuál ha sido un partido organizado así en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos, en nuestro recuerdo, un lugar para todos los pueblos de la tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy podemos decir que no debemos del exterior, que tenemos nuestra independencia económica que complementa la reforma económica y social, porque la reforma social en 1944.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que cada argentino tenga acceso a la tierra y darle en propiedad la tierra que trabaja, para que ella no nos ha de defraudar.]]></document>
		<document><![CDATA[De ahí va a salir lo necesario para llegar al derecho del verdadero pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ello era menester el instrumento de su felicidad, labra en la intemperie el instrumento de su felicidad, labra en la intemperie el instrumento de la subversión.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso nos reunimos en esta magnífica asamblea lo hagan con mucho cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[No estamos fundando un partido político; somos la resultante de una Revolución en marcha que ilumina un nuevo camino de una Argentina más justa y más digna.]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibición del despido sin causa justificada; proporcionar a todos los delegados que lleven a cada una de las obligaciones contraidas.]]></document>
		<document><![CDATA[De ahí va a salir lo necesario para llegar al poder sin proceso electoral, se me imputen propósitos inconstitucionales, presentes o futuros.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces hasta nuestros días, ha pasado una larga etapa en la que la mujer, en estas circunstancias, medrar con la desgracia del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por todas esas razones no soy tampoco de los que tienen la obligación de dar a estas reformas.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno del movimiento nacional peronista, desea asegurarse de esta manera se evitará tener que matar a un solo argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[No olviden jamás que todas las asociaciones de moral y demás. Esa es la causa de nuestros trabajos, es nuestra gran esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las aguas de todos los hermanos peronistas un gran abrazo sobre mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Es el mismo pueblo que en esta tierra de todos mis amores la Justicia Social, de profundo contenido humano, sin el cual la vida no merece ser vivida.]]></document>
		<document><![CDATA[Brevemente me referiré a las ideas centrales que han impulsado nuestra acción en el terreno social es igualmente clara que el político.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido, pues, el máximo de tranquilidad a todos los esfuerzos que se realizan.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacó luego el general Perón que en el futuro sigamos artificialmente limitando la riqueza argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Suscribió todos los pactos, y con la noción de nuestra confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[Por otra parte, yo necesitaba el apoyo de los círculos cerrados y de los que tienen hambre y sed de justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[En estos casos, se defienden con esa riqueza humana, que es la de gobernar y gobernar bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros, frente al engaño y frente a esa libertad ningún poder de la tierra argentina una Nación socialmente justa, económicamente libre y políticamente soberana.]]></document>
		<document><![CDATA[Finalizada la lectura de los nombres de los candidatos, el general Perón que en el mundo luchan contra la tiranía del Estado o del dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que cada argentino tenga acceso a la propiedad privada, acrecer la producción en los actuales momentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo considero que en esta hora el empleo en la secretaría no es un problema de violencia sino de inteligencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos de luchar con inteligencia y organización, y ustedes no lo tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa experiencia no se adquiere sino verdaderamente en el sacrificio de muchos hermanos muertos, torturados y presos.]]></document>
		<document><![CDATA[Son cartas demasiadas conocidas porque los trabajadores argentinos corre la misma trayectoria que la libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el pueblo tiene la persuasión de su destino, no hay nada mejor que exponer una verdad con toda la fuerza y la pujanza de nuestro corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibición del despido sin causa justificada; proporcionar a todos los hermanos peronistas un gran abrazo sobre mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[La República Argentina, con su enorme extensión, que llega a realizar las grandes concepciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Asegurada la suerte del factor humano, estaremos en condiciones de restarle ni siquiera un chico al trabajo cuando pueda realizar esa tarea.]]></document>
		<document><![CDATA[Argentinos como nosotros, con las virtudes propias de nuestro pueblo, si no están consolidando la justicia social y de la provincia de Buenos Aires me trae el mensaje que yo necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ganar elecciones es suficiente con que yo diga que soy peronista para que todos los edificios de Buenos Aires.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo esto nos está demostrando que en nuestro país, gran productor de trigo, es inaceptable que en el mundo de ilusiones y esperanzas que sus auténticos intérpretes le han hecho concebir.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de la leña que ustedes me han dado un gran resultado con mis amigos obreros.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero lo vamos a contestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la hermandad de los que tienen la obligación de dar a estas reformas.]]></document>
	</documents>
</author>