<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[—¿Cuál es tu sueño?
—Ser besada bajo la lluvia, ¿y el tuyo?
—Que empiece a llover ya mismo.
—Aww.
—JAJAJÁ ¡ES BROMA! Tener el nuevo iPad JA]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye mamá, ¿por qué siempre ves programas de cocina y nunca cocinas?
—Por la misma razón por la que tú ves porno y nunca coges, pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy del 99,999% de gente, que plantó una semilla en un vaso de plástico con algodón para un trabajo del colegio.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como una montaña rusa: Subes, te emocionas, gritas, sientes mariposas, terminas vomitando y vas de pendejo a subirte de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Te amo - ¿Cómo sabes que es amor? -Porque pienso en vos y no puedo respirar -Eso es asma -Bueno, entonces te asmo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta ver cuando mi teléfono tiene el 100% de batería. Son los mejores 30 segundos de mi día.]]></document>
		<document><![CDATA[Me cae bien la gente que no intenta caerle bien a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[En una carpintería:
-¿Sr. Usted hace mesitas de noche?
-No, yo trabajo hasta las 6...]]></document>
		<document><![CDATA[Según estudios recientes, el top 4 de personas fastidiosas es:
—Crossfiteros
—Veganos
—Estudiantes de medicina
—Fotos con filtro de perrito.]]></document>
		<document><![CDATA[Si mi mamá me siguiera en twitter mis tweets serian así:

-Amo a mi familia.
-Dios es la luz de mi vida.
-Me gusta limpiar mi cuarto.]]></document>
		<document><![CDATA[Papá, ¿en la casa hay fantasmas?
No, hijo.
La empleada dice que sí.
Pues vamonos de la casa.
¿Por qué papá?
Porque no tenemos empleada.]]></document>
		<document><![CDATA[-Cuelga tú, princesa.
-JAJAJAJA no bebé, cuelga tú.
-Princesa, cuelga tú.
-QUÉ CUELGUES TÚ, PINCHE IDIOTA.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Este es el curso para entender a las mujeres?
—No sé, tú sabrás, pregúntale a tu amiguita.]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye ¿Cuál es tu nombre? —Pikachu Rodriguez ¿Y tú? —Pablo. —¡No me jodas...! ¿cómo el de los picapiedras?]]></document>
		<document><![CDATA[– Buen día, bienvenido a Farmacias Similares ¿Qué le duele?
– No poder pagar un doctor de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Novia loca nivel: mándame tu ubicación por WhatsApp.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿En cuánto está ese oso de peluche?
- $280
- ¿Me lo da?
- Sí, espere… estos billetes son falsos.
- ¡Ja! ¿Acaso el oso es de verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[-Madurar es entender que en el amor importa más el interior.
-Te cogiste a la gordita, ¿verdad? 
-Juro que no vuelvo a tomar.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegará el año 3.000 y aún no sabremos qué cara poner cuando nos cantan el "cumpleaños feliz".]]></document>
		<document><![CDATA[Significados del “Jaja”:  

1. Estoy ocupado. 
2. Ya me dio pereza hablar contigo. 
3. Ahorita no estés chingando.]]></document>
		<document><![CDATA[— Mamá, aún no sé qué estudiar. — ¿Qué te gusta? — Dormir, comer y andar en Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LRbIM1 Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar una canción en inglés, no entender nada, mirar la letra y decir: Joder, ¿por qué no la entendía? ¡Si lo dice clarísimo!]]></document>
		<document><![CDATA[—El sarcasmo no te llevará a ningún lado.
—Pero a mí me llevó a la final del concurso internacional de sarcasmo 2013 París.
—¿En serio?
—No.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Les presentamos 8 consejos estupendos para aprender inglés y otros idiomas con canciones: https://t.co/69STRzVYrz Es muy…]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres que confunden príncipes azules con pitufos.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres como una canción en inglés, me gustas pero no te entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[—Jaimito, dime dos pronombres:
—¿Quién? ¿Yo?
—¡Muy bien!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo vivo a base de Vitamina C: Computadora, Celular, Cama.]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que mi ex está leyendo este mensaje, solo quería decirte: “Fuiste la persona más tonta del mundo, al perderme”.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también de pequeño odiaba estar solo en casa; y ahora lo veo como el paraíso.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola bombón. 

-Hola mojojojo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguir nuestra cuenta de https://t.co/uWo4LRbIM1 El humor es para personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de esos que camina solo en la calle y de la nada sonríe por un buen recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi ordenador me gana al ajedrez, pero yo le gano boxeando.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuál es el colmo de un libro?
- Que en otoño se le caigan las hojas…]]></document>
		<document><![CDATA[-Nunca te dejes influenciar por nadie. 
-Pero... 
-Tu hazme caso, carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[En los comerciales de detergentes, los niños llegan con lodo en su ropa y la mamá les sonríe. Yo llegaba así y mi mamá me daba unos putazos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cursi yo? Jajajaja cursi el delicado sonido del silencio que le susurra a mi corazón lo que tu nombre significa, para este tonto enamorado.]]></document>
		<document><![CDATA[Sales dos días seguidos y para tu mamá "ya vives en la calle".]]></document>
		<document><![CDATA[-¡UN OVNI!
-¡Rápido, agarra la peor cámara que tengamos y graba como si tuvieras parkinson!]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Te gustan los balones?
—Sí.
—¡Qué puto! A mí me gustan las mujeles.
—JAJAJAJÁ pinche chino, eres un desmadre.
—JAJAJAJÁ sí, soy telible.]]></document>
		<document><![CDATA["Es que mi hijo es bien noble y de buen corazón".

—Tu mamá, justificando que su hijo le salió bien pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[—Mamá, ¿por qué mi papá se fue de la casa?
—¿Sabes borrar conversaciones de WhatsApp?
—Sí.
—Tu papá no.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/0ZNkfOLUe8]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: 

-Hola, ¿cómo estas? 
-Bien, ¿y tú? 
-Bien también. 
-¿Qué haces? 
-Nada, ¿y tú? 
-Nada.

 FIN.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mamá, están cayendo meteoritos! ¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡LA ROPAAAAA!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también me hacía el pensativo en un examen cuando el profesor me miraba.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi currículo voy a escribir que a veces duermo 14 horas seguidas, para que sepan que soy de esas personas que luchan por sus sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó la época de perder los calcetines mientras dormimos en la cama... Toda una aventura encontrarlos...]]></document>
		<document><![CDATA[Típico : –¿Me das? – ¡Nooooooooo! – ¡Ok, gracias! –¡Mentira toma! – ¡No, gracias ya no quiero!]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Mírame las tetas!
—No puedo, tienes unos ojos muy bonitos.

*TODOS LOS HOMBRES SIEMPRE*]]></document>
		<document><![CDATA[Borrar un "ja" de tu "jajajajajajajajajajaja" porque piensas que es mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Tener muchas cosas por hacer y terminar haciendo NADA.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: escuchar los pasos de tu mamá, bloquear el celular y hacerte el dormido.]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía espero para ver que esto  z² [2y²-x] + 2x³ - 9zy = 5, me sea útil en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuántos años tiene el wey con el que sales?
—45, ¿por?
—No mames. ¡Podría ser tu papá!
—No seas pendeja, es el tuyo. 
—Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA[El corazón debería tener la aplicación: "Eliminar contacto", "Bloquear usuario" y "Borrar historial".]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
		<document><![CDATA[—Papacito, ven a mi casa, estoy sola.
—Tú nunca estás sola, Jesucristo siempre está contigo.

Nosotros los hombres, siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dame una (B)! ¡Dame una (A)! ¡Dame una (S)! ¡Dame una (U)! iDame una (R)! iDame una (A)! ¿Qué dice? "¡MI EX!".]]></document>
		<document><![CDATA[-Hace mucho no hablamos.
-Está chingón, ¿no? Sigamos así.]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullo nivel: me aguanto las ganas de decirte que te extraño, pero lo tuiteo porque sé que no me lees.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese desprecio absoluto que sentíamos hacia el niño que se quedaba esperando a que nos bajásemos del columpio. ¡CÓMO PRESIONABA EL CABRÓN!]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: recién te levantas, y lo primero que haces es ver tu celular.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/dABhfJfJVv]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá, que rica sopa, ¿tú la hiciste?
-¿Te digo la verdad?
-Sí.
-Eres adoptado.]]></document>
		<document><![CDATA[-Papá, ¿cuánto vive una ballena? 
-¿Por qué hija, te sientes mal?
-¡PAPÁ! 
-JAJAJAJÁ, no aguantas nada, pinche gorda. 
-:(]]></document>
		<document><![CDATA[Sí estuvieras en una isla desierta, y te dieran a elegir entre un móvil con Internet ilimitado o tu familia, ¿cuál sería tu primer tuit?]]></document>
		<document><![CDATA[-Tienes todo lo que buscaba.
-Ayyy ¡Qué lindo!
-Ya no te hagas y dame mi Iphone.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se llama el campeón de buceo japonés?
Tokofondo.
¿Y el subcampeón?
Kasitoko.]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche me corté el dedo con la lata de cerveza. 

¿Por qué siempre todo lo que amas te termina lastimando?]]></document>
		<document><![CDATA[Amigo:

—Tranquilo, las cosas pasan por algo, todo va a estar bien.

Mejor amigo:

—Te dije idiota, eso te pasa por pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incomodo cuando no puedes entender tu propia letra.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres tenemos de dos:  
1. Perder la discusión y pedir perdón.  
2. Ganar la discusión, hacerlas llorar, y luego pedir perdón.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día me voy a esconder yo para ver la cara que ponen las llaves.]]></document>
		<document><![CDATA[Caminar por la cocina como PAC-MAN cuando tienes hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Nivel 1: Despertar. Nivel 2: Intentar levantarme. Nivel 3: Ya casi me levanto. Nivel 4: Me volví a dormir "GAME OVER".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Nuevas páginas para aprender francés, inglés, italiano, alemán y mandarín gratis por Internet: https://t.co/F3UMc5kSC0]]></document>
		<document><![CDATA[Según mi mamá: ¿Dolor de cabeza? La computadora. ¿Dolor de espalda? La computadora. ¿Me atropellan? La computadora.]]></document>
		<document><![CDATA[La caja de la pizza es cuadrada, la pizza es redonda y el trozo de pizza es triangular. Nada tiene sentido en esta vida.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Terminamos!
-¡¿Por qué?!
-Ya no te quiero.
-¿Ya no qué?
-Te quiero.
-Awww yo también te quiero mi amor, siempre juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también soplaba los juegos de la GameBoy cuando no funcionaban.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, ¿sabes cuál es el número más ignorante?
—¿Cuál?
—El uno ¡PORQUE UNO NUNCA SABE! JAJAJAJAJAJAJAJ
—Hijo...
—¿Qué?
—Pásame el cinturón.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Tiene pastillas para la diarrea? 
-No. 
-Ok, deme un pañal.]]></document>
		<document><![CDATA[—MiiH Nno0mBrReeHh EmMpieZzah Po0r L.
—¿Laura? ¿Lucía? ¿Lorena? ¿Leire?
—No0. LaÄ JËeSsiy.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Enamorarme?... Prefiero golpearme el dedo chiquito del pie con la esquina del mueble. ¡Duele menos!]]></document>
		<document><![CDATA[Niñas que según ellas se maquillan y parece que las atacó una crayola asesina.]]></document>
		<document><![CDATA[–Bueno.
–¿A dónde llamo?
–Al grupo de apoyo de eyaculadores precoces.
–¿Van a tener reunión hoy?
–Claro, vente.
–Ya...
–Yo también...]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye, qué hermosa te ves con esos braquets. 
—Aww gracias, eres un lindo. 
—¿Me podrías destapar mi cerveza, por favor?]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible, dijo el orgullo. "Es arriesgado", dijo la experiencia. 'Matanga' dijo la changa.]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo hacerlo en:

La cama.
El sofá.
El escritorio.
La mesa.
La silla.
El coche.
Hasta en el suelo. 

La cuestión es dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen amigo es aquel que llora tu muerte, pero un mejor amigo ese es el que busca las esferas del dragón para revivirte.]]></document>
		<document><![CDATA[Te rascas un ojo. Recuerdas que ibas maquillada. Eres un mapache.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento cuando estas hablando contigo mismo y empiezas a sonreír como un idiota, porque eres tan gracioso.]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, ponme en la posición que quieras. 
—Ponte de portera.
—Pero yo quería coge...
—¡Ve a la portería!
—No, es que...
—¡GOOOOL PENDEJA!]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, no puedo dormir. ¿Me cuentas una historia para dormir?
—Sí hija. Había una vez, una pequeña niña que no podía dormir, entonces murió.]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, ¿estás enojada conmigo?

—No, ¿por qué?

—Estas rompiendo mi celular.

—Bueno, a lo mejor un poquito.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Vienes a mi casa a ver una película?

—Te quiere coger, no vengas.

—Abuelo, ¡cuelga el teléfono!]]></document>
		<document><![CDATA[Situación sentimental: ¡Cupido me hace Bullying!]]></document>
	</documents>
</author>