<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MrJoseRosales A lo mejor nos sorprenden y hacen unas primarias útiles con propuestas políticas y sin mierdas.
Pueden salir reforzados. Son listos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo, que Vistalegre II puede ser una broma.
#CandidatosPpARV https://t.co/R2mjlM1wj2]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Casado se presenta. Bien.
Hace falta mucha gente que tenga ganas de dirigir organizaciones políticas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VamosGranada15: El Juzgado de lo Contencioso Administrativo nº 5 de Granada ha reclamado al @aytogr que le remita sus últimas resolucio…]]></document>
		<document><![CDATA[@sevennorth @kagetxillo @zurita1969 Acabará jugando Thiago.
Aún así confío en Koke. No me chirría tanto como Costa.]]></document>
		<document><![CDATA[@sevennorth @kagetxillo @zurita1969 Pero Koke cortocircuita menos el flujo de ataque.]]></document>
		<document><![CDATA[Messi como consecuencia y no como resultado.
@manueljabois 

https://t.co/E979PwOYg6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gorkaotxoa: Como esto no lo veréis ni en la tele ni en la prensa generalista, pues a ver si lo podéis rular por ahí. Más que nada, para…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaBuddytango: Esta lleno verdad? 
No son CUBANOS saliendo a MIAMI ni VENEZOLANOS saliendo a cualquier lado del mundo, tampoco son AFRIC…]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo ahí.
#AlmodovarDelRio https://t.co/DgFCLgQniD]]></document>
		<document><![CDATA[La patria es esto. Y no ocultarlo todo bajo una bandera. https://t.co/VWOSK1yGlK]]></document>
		<document><![CDATA[Por ahí llegaron los Lannister.
#JuegoDeTronos
#AlmodovarDelRio https://t.co/RrI0UDNtHa]]></document>
		<document><![CDATA[Guía teatralizada brillante.

#AlmodovarDelRio https://t.co/HzdKZsl4Sf]]></document>
		<document><![CDATA[Oye mi rugido.
#AlmodovarDelRio 
#JuegoDeTronos https://t.co/ppEreTEIoZ]]></document>
		<document><![CDATA[La jornada se dio bien.
Vamos a reponer fuerzas que nos vamos a Altojardín.
#AlmodovarDelRio https://t.co/KQUATWYHuU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diegotorresro: 5) El cargo de seleccionador nacional y el de técnico del Madrid son incompatibles. Lo sabe perfectamente Florentino Pér…]]></document>
		<document><![CDATA[Contento.
Muy difícil sobreponerse a tanta adversidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@kagetxillo Diego, Diego costa.... costa!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que estará pensando Keylor Navas?
Seguimos en #AlmodovarDelRio https://t.co/jhZTm0qevJ]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a #AlmodovarDelRio
Ahora fútbol. Luego Magic. https://t.co/CIHEHmF72j]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VictorGGuerrero: El Roto, viernes 15 de junio. Comercio Justo. https://t.co/KYaQxk6zM3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HumansOfLate: https://t.co/HxFcNv7kL3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VamosGranada15: Antes el PP y ahora el PSOE venden nuestros edificios al mejor postor, y sólo conciben el uso hotelero. Defendemos un m…]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzamos la jornada de buena mañana.
Escenario: guerra de bandas en Arkham. https://t.co/55NQEhBFkA]]></document>
		<document><![CDATA[@arvaldivia @gabrielrufian Sitio en las candidaturas de miles de personas...
Normal que estén inquietos.]]></document>
		<document><![CDATA[Las primarias ya son algo imparable e innegociable en cualquier partido.
Vamos avanzando.]]></document>
		<document><![CDATA[Que este pájaro de llame Cuco, en vez de "hijoputa", tiene su gracia. https://t.co/QFlg1FPZBM]]></document>
		<document><![CDATA[La emoción se apodera de las personas asistentes ante las cartas en verso escritas por un fusilado en la tapia del cementerio de #Granada.
Cartas escritas desde la cárcel a su esposa y 4 hijos, a los que ya no vería más.
Las ha leído su bisnieto. https://t.co/4NSjJce3VJ]]></document>
		<document><![CDATA[Granada en la memoria. https://t.co/eMAkAJvQY6]]></document>
		<document><![CDATA[Santamaría también es ETA. https://t.co/fktM4FXuWI]]></document>
		<document><![CDATA[@SiALa24 Si se saca la leche cruda es pa beberla!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pantomima_Full: Su cabeza de cartel en el @bilbaobbklive es EL AMOR.
Colabora: @beefeatergin_ES #BeefeaterStandFor https://t.co/y9M7QMy…]]></document>
		<document><![CDATA[@FrikiRatos Khan]]></document>
		<document><![CDATA[@Sembouz Uno de los mayores errores defensivos de Marcelo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VamosGranada15: Estaban mirando para Cuenca y dieron luz verde a un edificio que, desde luego, tiene un uso muy singular. #Granada  htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que ya está bastante claro
@VickyRosell tenía razón en todo. Tuvo paciencia, se apartó y aquí están los resultados.

https://t.co/8SraSyLOhD]]></document>
		<document><![CDATA[#NoProtejasElFraude
Protege mejor a Luis de Haro. https://t.co/mvRAEdkgUQ]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es bueno recordar que la socialdemocracia se comporta igual en cualquier época y en cualquier país a la hora de buscar aliados estratégicos. 

https://t.co/D5SVklHsvI]]></document>
		<document><![CDATA[El Cuento de la Criada mola, pero Los Santos Inocentes ocurrió de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[La versión catalana de Pilar Rivas. https://t.co/1f6ijVxlSx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HumansOfLate: https://t.co/h7avidTUgg]]></document>
		<document><![CDATA[@LilyPurple311 Vamos a cobrarla primero.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VamosGranada15: Nos sumamos al movimiento a nivel estatal para blindar las pensiones en la Constitución, para que ningún gobierno pueda…]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien @marcgasol
Así también me representas.
#MarcaEspaña]]></document>
		<document><![CDATA[Al PP solo le está pasando lo que le ocurre a las grandes estructuras partidistas cuando pierden el poder. No hay sitio para todos y saltan las costuras.]]></document>
		<document><![CDATA[Cochófobos decían... https://t.co/fl6bGYNHyn]]></document>
		<document><![CDATA[Bien lo sabemos en #Granada https://t.co/IkUk4hbVZh]]></document>
		<document><![CDATA[@Andres_Maeso Hay que justificar las elecciones en octubre - noviembre que además beneficia a ambos.]]></document>
		<document><![CDATA[Para cuándo un "Vengadores" de dibujos infantiles?
Estarían la patrulla canina, pjmask, ladybug, blaze, superwings, big heroe six...
Me falta el malo.]]></document>
		<document><![CDATA[11º el 16 de julio en #Granada no es "fresquito". Es frío.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VamosGranada15: Hace un año os contábamos los detalles de la reivindicación de los y las trabajadoras de @AlhambraBus para equiparar su…]]></document>
		<document><![CDATA[Campeones!!! https://t.co/9m0NZqNaAL]]></document>
		<document><![CDATA[Croacia ha fichado a De Gea.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aitorlagunas: Últimos 5 goles de Francia
🇫🇷1-0🇺🇾 Varane tras balón parado, sirve Griezmann
🇫🇷2-0🇺🇾 Disparo lejano, marca Griezmann
🇫🇷1-…]]></document>
		<document><![CDATA[Francia lleva dos goles sin hacer absolutamente nada.
#WorldCupFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Modric es ese Xavi de 2010.]]></document>
		<document><![CDATA[Croacia: la mitad de la población que Andalucía.
Selecciones de máximo nivel mundial en fútbol, baloncesto, balonmano, waterpolo...]]></document>
		<document><![CDATA[@sevennorth Es un ejemplo perfecto de lo que es el PSOE.]]></document>
		<document><![CDATA[@sevennorth Y yo creyendo que había tocado algo...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @zurita1969: De Málaga y Granada a Sevilla pasando por Córdoba... Eso no es un "AVE barato"... Eso es un solemne escupitajo a la geograf…]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelMadrid74 Menos transporte público, menos contaminación. https://t.co/brVr4t3EeI]]></document>
		<document><![CDATA[La auténtica fiesta nacional: el saqueo. https://t.co/ysHBV6aClE]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGChacon @sevennorth Cierto 😅]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasGr @marsanchez72 Desde la discrepancia política, @CsGranada hace bien apostando por ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@sevennorth Es el mercado amigo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fgarea Suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@mayen8185 @PilarRNConcejal Ya he aprendido que las explicaciones, mejor públicas. Por eso te he preguntado por aquí.
Así te has manifestado en el caso de Domingo Sola; en el cual tienes razón.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a ver; si reducimos el kilometraje del transporte público, aunque disminuyan sus emisiones, aumentan las necesidades de transporte privado. Con lo cual AUMENTAN LAS EMISIONES. 
Con ese argumento, deberíamos reducir el transporte público a la mitad 🤣
https://t.co/vm1RwnF5zG]]></document>
		<document><![CDATA[@mayen8185 @PilarRNConcejal no te he dicho "con Pilar", he dicho a Pilar.
y por favor, explícamelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Oye @mayen8185 , una cosilla.
Ir al Ayuntamiento de Granada a hacerle fotos a @PilarRNConcejal como casa con tu posición sobre el transfuguismo de Domingo Sola?

https://t.co/vc51CydzuP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ierrejon: 15 horas al día, 6 días a la semana, 800€ al mes. Vuelta al siglo XIX a velocidad digital

La devaluación salarial y la despr…]]></document>
		<document><![CDATA[@hackbogado @LeticiaGPanal @SilvaGarciaLuis @TeresaRodr_ @IsabelPodemos @Podemos_AND El comité electoral dice que si no te presentas con una lista en toda las provincias, nada de debate. 😑]]></document>
		<document><![CDATA[RT @makaralu: .@VamosGranada15 inicia una campaña de donaciones para financiar los casos anticorrupción en #Granada
La recaudación de la ca…]]></document>
		<document><![CDATA[@Podemos_AND @TeresaRodr_ @IsabelPodemos @lucreciahevia Falta @LeticiaGPanal  de @ImaginaGranadaA 
Hay 3 candidaturas.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras, Moreda cerrada excepto para el tren de lujo.
Esto es el #PPSOE

https://t.co/IxOVXQoP5U]]></document>
		<document><![CDATA[RT @magublas: Granada necesita de la reconexión ferroviaria inmediata y permanente por Moreda. Lo dijimos, lo decimos y lo seguiremos exigi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CunadoDeTuiter: A ver si ahora el Rey Juan Carlos no va a poder hacer con SU dinero lo que LE DE LA GANA. Os recuerdo que nos salvó de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pantomima_Full: No deja sonar una canción entera en todo el camino al @bilbaobbklive https://t.co/nPvR8fSZsx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HumansOfLate: https://t.co/XmtqpFThty]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rpd83: Decir "tengo hambre" y que te respondan "hay fruta" es también una forma de violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[El PP de Málaga lo ha hecho.
Como buenos bolcheviques que son. https://t.co/GqgUikIQLu]]></document>
		<document><![CDATA[@sevennorth Me parece un buen nombramiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Venga, vamos allá.
Gana Croacia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pnemina: Inglaterra ganó con gol de un príncipe Yoruba, tribu nigeriana; en Rusia empató Fernandes. A Bélgica la lidera un hijo de cong…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Glezdani: En la Copa del Mundo de 2002, Brasil y Bélgica se enfrentaron en octavos. Ganó Brasil 2-0 con goles de Ronaldo y Rivaldo. Las…]]></document>
		<document><![CDATA[La unidad de la izquierda otra vez...
Otra vez lo mismo.
Otra vez tendrá el mismo resultado. https://t.co/2TuZIrMf1p]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia tenía la defensa en mediocampo en el gol croata.
Y eso  que iban ganando!!!
Con España se quedaban 5 en la frontal siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @boye_g: Lo que le faltaba a Llarena: que Bélgica termine ganando el Mundial con un entrenador catalán]]></document>
		<document><![CDATA[Gemelos para noviembre.
Ahí lo dejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Evolución:
Soy de Vamos.
Soy Independiente.
Soy de Podemos.
Soy de Equo.
...soy Pilar (en menos de una legislatura). https://t.co/KS49VizWyq]]></document>
		<document><![CDATA[@david_RL @juanlusanchez Es mejor dar los resultados en un Excel que no darlos.
Por focalizar en lo importante, digo.
Trae todas las manzanas que quieras.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá el Congreso del PP en Vistalegre.
Qué recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanlusanchez Cómo lo hizo Podemos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Policia_Granada Camino de Ronda.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá en Podemos los datos de cada provincia desglosados en las primarias como está haciendo el PP.
#SemifinalPpARV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @quicochirino: Soraya gana en la provincia de Granada. Cospedal en la capital. (Nota para interpretar el resultado: el presidente provin…]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloMM Viven]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción no solo es robar a manos llenas. También lo es malversar el dinero público, favorecer a amiguetes o dilapidar el patrimonio público.

#VamosGranadaContraLaCorrupción

https://t.co/yXIp0LykJk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @a_lo_gonzo: Bos e cristianísimos días https://t.co/fEsUX0suLp]]></document>
		<document><![CDATA[Dejando a @elmundotoday sin espacio. https://t.co/AkcGh7F88B]]></document>
	</documents>
</author>