<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#jh La humorista con la cabeza rapada que ha puesto en jaque al patriarcado https://t.co/oPFMVVnXZr]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Pastrami, el 'hit' culinario judío que tarda 16 horas en ahumarse https://t.co/juWkXWEsgW]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Una mujer sin piedras en la mochila - Cuando se trata de celebrar un triunfo, de Ramón Torralbo habla Ruth ... https://t.co/1zwEpH9Bcp]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Las Chivas rescatan un punto contra Atlas - El derbi entre Chivas y Atlas terminó con un conveniente empate... https://t.co/SzeEsB0P5s]]></document>
		<document><![CDATA[#jh En Colombia, dos defensores de derechos humanos son agredidos cada día https://t.co/DSPUOR1AQd]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Alberto Bailleres, nuevo empresario de La México - La tauromaquia mexicana sufre un cambio radical. Alberto... https://t.co/wxK8A8ev87]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Los argumentos de los partidarios del no en el plebiscito de Colombia https://t.co/IxayivaipY]]></document>
		<document><![CDATA[#jh César Gaviria: “La gente tiene que saber que si gana el no, seguirá la guerra” https://t.co/q1P6Jhuvza]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Mo Farah, rey del fondo - El británico Mo Farah, cinco veces campeón mundial y europeo en pruebas de fondo ... https://t.co/ODVRn7UIrN]]></document>
		<document><![CDATA[#jh En vivo | Chivas vs Atlas Apertura 2016 - Sigue en directo el 'clásico' entre los dos equipos de la ciudad ... https://t.co/zpz30dQnzO]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Ruth Beitia, oro en salto de altura - Ruth Beitia ha logrado la medalla de oro en la final de salto de altu... https://t.co/4fMWTky4xF]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Agenda y horarios de la jornada 16 - Los Juegos tocan a su fin y la delegación española apura las últimas o... https://t.co/Zvt873spsA]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Neymar reconquista el juego de Brasil - Los Juegos de Rio sirvieron para que los brasileños confirmen que s... https://t.co/x6cQixEXmu]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Rosalía vuelve al Sar con Roxiña y Maristela - Rosalía volvió al Ulla en una tarde sin viento y lentamente ... https://t.co/cip1kWxopN]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Medallas doradas, banana republic - Al menos Michael Phelps no fue parte de semejante despropósito. El Baró... https://t.co/AhaxB6aggO]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Germán Sánchez, clavadista en el nombre del padre - Cuando Fernando Platas conquistó en los Juegos de Sídne... https://t.co/SaHtP3eN3w]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El cuento de hadas de Iñaki Williams - “Lo tiene muy claro. Entre él y el gol, elige el camino más corto y ... https://t.co/1UlOMI2GO0]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El País Vasco huele a fútbol - Ocurrió en la temporada 1931-32, tres años después de que se creara la Liga ... https://t.co/Z21oDCy6Al]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El último vals en Río - Como pareja de un vals de fin de siglo después del que nada volverá a ser como fue ... https://t.co/Vck4c8ehlo]]></document>
		<document><![CDATA[#jh ¿Un patrimonio para todos? - “Este museo no es accesible”, reza un cartel a la entrada de la Casa de Ana Fr... https://t.co/8tKugRKeoC]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Aventuras orientales en serie - La apuesta era arriesgada pero el tiempo le ha dado la razón a sus promotor... https://t.co/aRREmyJ5rT]]></document>
		<document><![CDATA[#jh ‘El resplandor’| Un hotel con piscina es el superventas veraniego https://t.co/1Ol07Rmriq]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El chiste inmortal de Foster Wallace cumple 20 años - Un fantasma recorre Europa (y el resto de los contine... https://t.co/THY9qZvAfw]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Ante la investidura - Me da la impresión que Rajoy aceptó las exigencias de Rivera por alguna llamada de Br... https://t.co/y6F4mtCRj9]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Peridis - Viñeta de Peridis del 21 de agosto de 2016 https://t.co/twr1L98Y4K]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El PSOE ni siquiera debatirá reconsiderar su no - El cambio del no a la abstención de los diputados del PSO... https://t.co/l9lZ09zMtC]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Al menos 8 muertos y 60 heridos por el atentado en una boda en Turquía https://t.co/Jgw3KQCh0U]]></document>
		<document><![CDATA[#jh No hay lugar más bello para pasar la eternidad - Una reina duerme bajo la arena ardiente, envuelta en majes... https://t.co/dYFidA6s6S]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El agosto de los escritores - ¿Cómo era la vida en agosto hace cincuenta años, y hace cien, y en el siglo d... https://t.co/t9cjIfnbMY]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Maluma reina un país de 14,9 millones de seguidores - “¿Quién es Maluma?”, preguntó sin ninguna intención r... https://t.co/Jdi5q27BiT]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Pedro Sánchez: “Nuestro no a Rajoy es un sí al cambio” - El secretario general del PSOE, Pedro Sánchez, se ... https://t.co/EJQ9sOWqVC]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Rajoy pide “sentido común” porque no “se aguanta más” sin Gobierno https://t.co/fSacNQLbtj]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Los Juegos Olímpicos de Río 2016 en vivo y en directo - Agenda del sábado / Así te contamos la jornada ante... https://t.co/1zbGbqQHEB]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Muere una mujer en Ciudad Real tras un supuesto ataque de un pitbull https://t.co/wpgF4rBfBm]]></document>
		<document><![CDATA[#jh EE UU despliega cazas frente a aviones sirios en defensa de sus fuerzas especiales https://t.co/xfB8XjSGlN]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Un terremoto en Japón de magnitud 6 sacude por segunda vez las islas este sábado https://t.co/uxU1xzbwKs]]></document>
		<document><![CDATA[#jh España logra su récord de exportación en medio del frenazo del comercio global https://t.co/EkmQJzk8F4]]></document>
		<document><![CDATA[#jh ¿Está el porno aburriendo a las nuevas generaciones? - No hace falta ser ningún experto en internet para sa... https://t.co/8STPfBwwga]]></document>
		<document><![CDATA[#jh ¿Vino con cerveza? Todo lo que seguro que no sabes sobre el calimocho https://t.co/R82ptp8Pih]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Detenidos unos ladrones que celebran sus golpes en las redes sociales https://t.co/dako8LhtGS]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Unos 40 inmigrantes entran en Melilla tras un salto masivo de la valla https://t.co/kCMF8YvWDi]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Matemáticas para viajar a España hace un millón de años - Vivir en el sur de España hace más de un millón d... https://t.co/Q3fGuVuLl2]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Gasol: “Esta vez eran más ganables que nunca” - El 11 de agosto de 1984, España entera dejó de dormir para ... https://t.co/WY0Mq3DjN4]]></document>
		<document><![CDATA[#jh La ropa europea se come el mercado de las marcas estadounidenses https://t.co/UD7JfC9SVB]]></document>
		<document><![CDATA[#jh La mayoría del fujimorismo da el voto de confianza al gabinete de Kuczynski https://t.co/QRaKWhVb90]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El regreso a clases atiza el fuego entre los maestros y el Gobierno en México https://t.co/mbv9ltQi0K]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Agenda y horarios de los atletas latinoamericanos en los Juegos Olímpicos: día 15 https://t.co/aXHRGoGnqH]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Agenda y horarios de los Juegos Olímpicos: día 15 - A un día de finalizar los Juegos, la delegación español... https://t.co/5MTwRZWten]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Bolt, tres veces leyenda - Usain Bolt llegó a Río, a sus últimos Juegos, con un objetivo, uno que nunca nad... https://t.co/WztY5EVemd]]></document>
		<document><![CDATA[#jh En este local se practica sexo -  "Es una sesión naked (desnudo) o underwear (en ropa interior)", cuentan d... https://t.co/Zy3lt7vPzN]]></document>
		<document><![CDATA[#jh La guerra de las bandas irlandesas se extiende por la costa española https://t.co/csa8FoeFQz]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El incendio del valle del Jerte sigue activo pero sin riesgo para la población https://t.co/C5zMjOuPsi]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Un empresario español, herido de dos balazos en República Dominicana https://t.co/e48yi5g9lr]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El caso que permite multiplicar las ayudas a las víctimas de Spanair https://t.co/XiyUv9F1PC]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Volkswagen paraliza la producción del Golf en su principal fábrica alemana https://t.co/QgDWhowAOz]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Los talibanes toman un distrito estratégico en la provincia afgana de Kunduz https://t.co/CkDan5pIjJ]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Las mejores y las peores ciudades del mundo para vivir - Canadá y Australia atesoran cada una tres de las d... https://t.co/0ypMgPvysf]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El baloncesto español, al borde de derrotar a EE UU y otras imágenes de la jornada https://t.co/Z5anBDOLaM]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Día 3. De Davides y Goliates - Soy Luke Skywalker. Bueno, no exactamente. Pero me siento así. Un piloto de ... https://t.co/cWz7KP0uOK]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Un juez ordena que Clinton responda por escrito en el caso de los correos https://t.co/ORaNLn2fAX]]></document>
		<document><![CDATA[#jh La magia de bucear de noche: así se comportan los organismos marinos https://t.co/vPadm6QMIa]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Saúl Craviotto logra el bronce en K1 200 - El español Saúl Craviotto logró la medalla de bronce en la prueb... https://t.co/0IHDK79nmK]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El abogado de la joven violada en San Fermín cree que habrá condena para los agresores https://t.co/bTIw6sEaob]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Unos veraneantes ayudan a unas ballenas varadas a regresar al mar https://t.co/A2PvZHuyUX]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Cómo comprar un piso en cooperativa sin morir en el intento https://t.co/H1ICZwQUoA]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Honduras sucumbe ante Nigeria y deja escapar el bronce - La selección de fútbol de Honduras ha dejado escap... https://t.co/AQQxaO27kH]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Los palos evitan la victoria del Villarreal ante el Granada https://t.co/Sx86ee7Ls0]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Lo mejor de la jornada en Río: día 15 - Comienza a despabilarse la nostalgia de fin de Juegos, durante los ... https://t.co/EfmzLFqD8v]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Brasil y Alemania se juegan el oro en la final de fútbol de los Juegos de Río https://t.co/NE5i8Y8wPR]]></document>
		<document><![CDATA[#jh “No quiero que me crean, solo que vean las pruebas” - La vida de Albert Romero Sánchez gira en torno a dos ... https://t.co/N0eDB36GrY]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Un milagroso desastre - Todo Borja ha subido al santuario a ver a los cantantes españoles que, junto a la c... https://t.co/xuA7MSE7Y2]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El turismo también colapsa los grifos - El Ayuntamiento de El Port de la Selva (Girona) se vio obligado el ... https://t.co/ypK0TF7zVx]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Juicio por inflar la expropiación de la cantera de un familiar de Louzán https://t.co/Hk4WVjtKpk]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Antológica versión veraniega de Messi - Van y vienen futbolistas en el Barça y, sin embargo, nadie se impac... https://t.co/kpmOyhcm1z]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Márquez, la ‘pole’ imperfecta - En un trazado que le gusta, muy técnico, muy divertido, con una última chic... https://t.co/eUKWZAPXZT]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El conjunto español de rítmica pasa a la final con la mejor nota https://t.co/DWOl7dLJzG]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Primer servicio nocturo del metro de Londres - Cientos de londinenses y turistas inauguraron hoy los primer... https://t.co/AWdylMVZCE]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Fallece el escritor mexicano Ignacio Padilla - El Escritor mexicano Ignacio Padilla (1968-2016) falleció el... https://t.co/S6ppjmtDw2]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Víktor, eterno rebelde (I) - Korchnói estudió tanto el ajedrez que logró dominar todo tipo de posiciones; d... https://t.co/bSMwfLK5qR]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Sonrisa intemporal - Envidia. Sobre todo era envidia lo que conllevaba la admiración por la obra de Ignacio... https://t.co/5TCSAVG64J]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Prisión sin fianza para el hombre que emparedó a su pareja en Torrevieja https://t.co/P4weAsv6wv]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Una pértiga sin Isinbayeva - El domingo pasado llegó a Río para hacer campaña en las elecciones de deportis... https://t.co/PYfY78TN77]]></document>
		<document><![CDATA[#jh ¿Deberían cerrar la Fundación Clinton? - Corresponsales y analistas discuten sobre la propuesta https://t.co/SM8mCFpAmj]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Semana fatal para Paul Manafort y Mauricio Macri - Los corresponsales extranjeros ponen la calificación https://t.co/ysDdo9zAIo]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Asensio y el legado de Zamora - En diciembre de 2014, el Real Madrid le hizo un guiño al futuro. Abrió la c... https://t.co/Ul7O1UPZYq]]></document>
		<document><![CDATA[#jh ¿Es Ryan Lochte un idiota? - Debaten los periodistas internacionales en Washington https://t.co/UBEjR2HFHt]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Estados Unidos - España, las imágenes del partido - La selección española de baloncesto cayó ante Estados U... https://t.co/UycliLXuBv]]></document>
		<document><![CDATA[#jh La ‘Garotada’ que potencia a Neymar - El miércoles el ambiente en Maracaná evocaba sensaciones que parecían... https://t.co/3CAtf25SLR]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Serbia arrolla a Australia y llega a la final - Serbia abrumó a Australia (61-87) gracias a una extraordina... https://t.co/lVQLvWju2k]]></document>
		<document><![CDATA[#jh La rítmica quiere completar su obra - La cuarta plaza de Londres no se esperaba, pero estuvo tan cerca y ro... https://t.co/ja9K99QCLw]]></document>
		<document><![CDATA[#jh “Todavía podemos hacer algo histórico” - Estados Unidos levantó una barrera de cíclopes. Demasiado altos, d... https://t.co/BWEYnxpFlo]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El falso ataque epiléptico que acabó en detención - Unos minutos después, el teléfono 091 recibía una nueva... https://t.co/i0XO6cmYjS]]></document>
		<document><![CDATA[#jh ‘El barbero de Sevilla’ se muda al desierto - Un edificio de acero y cristal inspirado en una embarcación t... https://t.co/bXv8QY7Vgg]]></document>
		<document><![CDATA[#jh La segunda residencia de los premios Nobel - No era para menos. Porque en Miraflores, cuyos orígenes se cre... https://t.co/p5kQb1uCKL]]></document>
		<document><![CDATA[#jh 100 años sin el padre de la Gran Vía - Por todo ello, Nicolás Peñalver sería recordado como uno de los edil... https://t.co/SfJTmHNaoO]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El Tour comienza de nuevo - No es el Tour, pero lo parece por los participantes. Es la Vuelta y se le sigue... https://t.co/h3XAvGBjTU]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El precio del oro olímpico - Hace muchos años en la Costa Caribe colombiana era común ver a los tipos “mang... https://t.co/0j8C8Pbuqw]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Joel González: “De niño soñaba con la felicidad” - Es la una y media de la tarde del viernes en la Villa Ol... https://t.co/W7G7cwQBp8]]></document>
		<document><![CDATA[#jh El Espanyol se rebela ante el síndrome del nuevo rico - En el Espanyol hay que bucear hasta los libros de c... https://t.co/ltda9FC8sV]]></document>
		<document><![CDATA[#jh Nuestras ciudades - Según la leyenda, Rómulo fundó Roma en el año 753 AC tras matar a su hermano Remo. Los ... https://t.co/b8pud9XJK7]]></document>
	</documents>
</author>