<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Divertida reacci贸n luego de un atraco -&gt; https://t.co/Ok0Uipq0gf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSincelejo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/XFi88glu0S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaIbague: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/qomftGSVSX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiMonteria: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/RJYoph59Lj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCartagena: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/eBIkIjeahx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @drzawady: una vez rumbiando en la 84 en barranquilla, cogimos un taxi que nos llevara a los moteles de la via a juan mina, (los que son]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Maurici86718217: @estejaramillo @SantaFe @AsoDeporCali @abelaguilart Por favor don Esteban,soy hincha de Millonarios,pero lo de ayer en]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JairoBojaca1: @MelukLeCuenta Es infame lo d ayer ,q atraco se帽or meluk y sin culpar al cali d q compra arbitros x q no hay pruebas, es]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Bf9pzKgLML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiBoyaca: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/tAXcVIqPna]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaPasto: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/K31qgZP4cz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiQuilla_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/xG8JkRo0R0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanArmenia: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/It2iqhPemo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alfredvargas33: @iccaballero Oiga @iccaballero y qu茅 dice el periodismo Bogotano del atraco en Cali? No puede ser que se escondan y no]]></document>
		<document><![CDATA[RT @martini279: Que Atraco Tan.. Bravo Hoy en Cali...14 De Cali Contra 10 De Santafecito..en la Segunda Parte...Toco VAR...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JairoBojaca1: @iccaballero Y si el arbitro no mete la mano descarada en los 2 primeros goles , y si plata define, y si queda empatado e]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edyespi1971: @BochaJimenez @AsoDeporCali @SantaFe @LigaAguila Cali no puede celebrar un atraco de esta magnitud, a menos q haya malet铆n]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichaelMend2015: Atraco en Cali. Otro gol en fuera de lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leocuadros2: Que atrac贸 tan bravo en Cali hoy !! いいい @SantaFe @AsoDeporCali]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danjoguevara: No puedo evitar comentar sobre el p茅simo arbitraje entre el Cali y Santa Fe, atraco en el Palma Seca. Dos goles en claro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CuMillos1: Atraco en el estadio de Rozo. El Cali volvi贸 a sus andanzas con los arbitrajes. Dos goles en fuera de lugar y con el mismo j]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeonSanta23: Atraco en Cali. Seguramente Pastrana protesta esta semana en Dimayor. Obvio.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RefugiadosExter: @argiro1961 William Diaz. Asesinado en los 80 por el M19 durante atraco que perpetuaron a Lacteos Purace en Cali. Con]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/LWlkjyLCVk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @zonacycling: .@oscarsevilla76 regres贸 a la bici usando el simulador @BkoolSport despu茅s del atraco del que fue v铆ctima en Bogot谩: https]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maomolina1: @Marcova @hegar1951 no solo guerrillero sino bandido en el atraco a punta de estudios ya realizados en Bogota y en la negic]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSanAndres: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/6Xqw3aCyxN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tropicana989: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/FCRIxB2yEl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCucuta897: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/nBiJBIXuEh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPereira: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/XlVAtculPu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Divertida reacci贸n luego de un atraco -&gt; https://t.co/Ok0Uipq0gf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaiscali: Un extranjero result贸 herido en medio de atraco en el centro de Cali https://t.co/OEsdaUvp1C https://t.co/5ePJnFF0BQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @A_B_O_G_A_D_O_: Un extranjero result贸 herido en medio de atraco en el centro de Cali: El hombre, identificado como Georg Denoth, de 51]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dusheina76: Un extranjero result贸 herido en medio de atraco en el centro de Cali: El hombre, identificado como Georg Denoth, de 51 a帽os]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yquoutja: Un extranjero result贸 herido en medio de atraco en el centro de Cali: El hombre, identificado como Georg Denoth, de 51 a帽os,]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pilaso64: @GeneralNietoR @FuerzasMilCol @PoliciaColombia @FuerzaAereaCol @COL_EJERCITO @DIJINPolicia Ojo! Entrando a Bogota y hasta hos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ecomediaweb: Retweeted Viva Las Noticias Cali (@vivalasnoticias):

En cuidados intensivos permanece un ciudadano Suizo herido a bala en]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Bf9pzKgLML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PodmerLuz: Ciudadano suizo, herido de bala durante atraco en Cali https://t.co/6UUTMRdEU2 v铆a @Pulzo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiTropicana93: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/YsZ3BcwjFj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaIbague: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/qomftGSVSX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSincelejo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/XFi88glu0S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiVillavo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/tgfbxwMf8y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiBucara: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/dbVB9w6SSt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiDigital: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/EDfdhDxOiX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pulzo: Ciudadano suizo, herido de bala durante atraco en Cali https://t.co/6INH0bbB52 https://t.co/9wnJINVIya]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noticiascalidad: En la Cl铆nica Imbanaco permanece un ciudadano de nacionalidad Suiza, identificado como: Yors Deno, quien result贸 herid]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/LWlkjyLCVk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElChancho414: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/wHVIMBuncp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fabianTBG: Vigilante frusta atraco de banda de 'Los R贸lex' al norte de Bogot谩 https://t.co/SYKgarXdhE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiBoyaca: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/tAXcVIqPna]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaPasto: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/K31qgZP4cz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiMonteria: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/RJYoph59Lj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCartagena: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/eBIkIjeahx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiQuilla_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/xG8JkRo0R0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanArmenia: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/It2iqhPemo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Divertida reacci贸n luego de un atraco -&gt; https://t.co/phc2JZVUtw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CesarAlAire: Es preocupante lo que ocurre en el Cerro, pero hay que tener en cuenta que lo que se est谩 viendo en TV y se lee en periodi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sherifrangoo: @USITPOficial #transmilenio @sitpbogota  siempre les he criticado la entrada de una sola ruta del sitp al terminal salitr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ColombiaET: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali
https://t.co/iFR8LejIPJ https://t.co/PDgpgwZxd2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eRTme: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/GpEkoy1ws1 https://t.co/1VYLhb8X88]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joseltiempocali: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/k82hGmzzLS v铆a @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELTIEMPOTELE: #NoticiasELTIEMPO Atleta Bladir Mosquera, sobrevive a un atraco donde lo hirieron 8 veces con un arma blanca en la ciudad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nazg87: El intento de atraco de anoche es la forma m铆stica de Cali de decirme que me devuelva para mi hijueputa monta帽a.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bedoyali75: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/5dq0FYl84F https://t.co/YyLfrAz4iE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PerensejoLoco: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/lweBSGqdoc https://t.co/FPmr41QHPu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ecubidess1: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/TNqvyaxZBn https://t.co/fkHbEErIWr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JeisBonGeek: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/DxhWZpor0b https://t.co/jhbGqqHWY6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hernandoE_: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/VBOSfoZ51X https://t.co/4wbdO0GkBB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Itati2343: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/DYMuM8NuOn https://t.co/fLiE9iqb8j]]></document>
		<document><![CDATA[RT @arronder7: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/xceRmMyn8Q https://t.co/XqBu5In6cU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Bf9pzKgLML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ValeKathe5: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/pLhdNltEkw https://t.co/AOhFgXtZfe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eltwitdeedwin: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/Jlyr0Wdd9W https://t.co/irwDr6HO39]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RelojesIntelCol: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/RI4fUVzCLu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticieroUniv: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali - https://t.co/icI1kNngRp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JonathanCSocial: Atleta sobrevivi贸 a ocho cuchilladas en atraco en cerro de Cali https://t.co/fDDq5t7E64 https://t.co/qHu970UrEo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gabrielriveramo: @mjsarmientoa @EnriquePenalosa El peor y m谩s ladr贸n fue @samuelmorenor, usted un tipejo de izquierda, de la misma que]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sergioagt: @ELTIEMPO El segundo peaje de Bogot谩 - Villavo cuesta $16.000!!!! Que atraco tan bravo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSanAndres: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/6Xqw3aCyxN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tropicana989: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/FCRIxB2yEl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPereira: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/XlVAtculPu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCucuta897: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/nBiJBIXuEh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jair0ZT: @Comocuandono Bueno, pregunto 驴diran lo mismo los padres del muchacho de 17 a帽os que fue asesinado en un atraco al sur de Bogo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ciclaramanga: Banda que atrac贸 a scar Sevilla hab铆a robado otras 80 bicicletas: Daniel Mej铆a  https://t.co/Ngc2tao2mf v铆a @BluRadioCo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: Sigue la b煤squeda de los asaltantes de la casa de cambio en Bogot谩. La Polic铆a analiza nuevos videos del atraco https://t.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSincelejo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/XFi88glu0S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaIbague: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/qomftGSVSX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/LWlkjyLCVk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiTropicana93: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/YsZ3BcwjFj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frajoval: Art铆culo de Norman Alarc贸n Rodas, Barranquilla: Inassa-TripleA: el atraco del siglo de un bill贸n de pesos https://t.co/cYWUDk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frajoval: Art铆culo de Norman Alarc贸n Rodas, Barranquilla: Inassa-TripleA: el atraco del siglo de un bill贸n de pesos https://t.co/cYWUDk]]></document>
	</documents>
</author>