<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @efuenmaj: Muchos que quisieron traer luz, fueron colgados de un farol.
Stanislaw Lec]]></document>
		<document><![CDATA[Di siempre la verdad, así no tendrás que recordar lo que has dicho. Mark Twain]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita: El mundo es la suma total de nuestras posibilidades vitales.
José Ortega y Gasset]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos que quisieron traer luz, fueron colgados de un farol.
Stanislaw Lec]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natgeohistoria: Vinicunca, Perú. Un paisaje simplemente espectacular. https://t.co/AzwMU15qBg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Tiempo: lo que los hombres siempre tratan de matar, pero acaba por matarlos.
~Herbert Spencer]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: Marina e Ilustración, algo indisoluble en el XVIII español. https://t.co/0r87n2dUUY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: El gesto que te hace más popular: 
https://t.co/kO9puPAItp ¿Quieres gustar más o caer mejor a las personas? Un estudio…]]></document>
		<document><![CDATA[@muyinteresante Interesante, esta información fomenta la buenas relaciones con la simpatia por delante!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GramaticaReal: 10 increíbles datos sobre el tiempo que pondrán tus sentidos de cabeza. ¿Será posible que sea verdad? https://t.co/tz5Ul…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: #TalDíaComoHoy pero de 1536 moría Erasmo de Rotterdam, humanista neerlandés.
Sus mejores frases: https://t.co/fNZOBYER41]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: La felicidad está en la ignorancia de la verdad.
- Giacomo Leopardi #frasedeldia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Debemos vivir y trabajar, en cada momento, como si tuviésemos la eternidad ante nosotros.
~Gabriel Marcel]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Te presentamos al árbol que da 40 tipos de frutas O_O Un escultor estadounidense lo ha logrado gracias a múltiples inje…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarketingMcy: #Maracay Fue capital política de Venezuela durante 27 años (1908-1935), durante la dictadura del Gral. Juan V. Gómez.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: No existe el destino, cada uno obtine lo que siembra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: El autor de los disparos fue John Hinckley Jr., a la salida del Washington Hilton Hotel, pero Reagan, de 70 años, sobre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: El exactor y presidente Ronald Reagan también sufrió un intento de asesinato el 30 de marzo de 1981 https://t.co/MmbiYq…]]></document>
		<document><![CDATA[Quien al poder se acoja de un malvado, 
será, en vez de feliz, un desdichado.
Félix María de Samaniego]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MuyInteresanteM: #Video | Tal parece que hacer comida en el Espacio es muy divertido. Ve cómo estos astronautas se prepararon pizza htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Castillos que inspiraron las películas de Disney: 
https://t.co/VRUEWKbBhG #MuyHistoria]]></document>
		<document><![CDATA[RT @goyosalazar: Rafael Ramírez fue brazo derecho de Chávez en la destrucción y corrupción de PDVSA. Lo dejaron hacer a placer. Ahora lo ll…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Te gustan los insectos? ¿Te suena la hormiga panda? Estos son los insectos más asombrosos del planeta (te sorprenderás…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinpublicoVE: Fiscal General @TarekWiliamSaab: Las actuaciones e investigaciones del Ministerio Público no son personalizadas, sino est…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinpublicoVE: #AHORA Fiscal General @TarekWiliamSaab informa de nueva trama de corrupción en Pdvsa que involucra al barco Petro Saudi S…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriayDatos: Las obras de mayor fama de Alejandro Dumas son: "El conde de Montecristo", "Los tres mosqueteros" y "Veinte años despué…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriayDatos: Alejandro Dumas, era un gran admirador de Walter Scott, lo que le inspiró para escribir y desarrollar novelas histórica…]]></document>
		<document><![CDATA[En el amor, todas las cumbres son borrascosas.
~Marqués de Sade]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Científicos crean un organismo semisintético capaz de crear moléculas artificiales,
 es decir, que el microbio produce…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Nace en Australia un raro rinoceronte negro. Esta cría, un macho de unos 40 kgs, renueva las esperanzas de conservación…]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo del artista no es sucumbir a la desesperación, sino encontrar un antídoto para el vacío de la existencia.
~Woody Allen]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: El trabajo del artista no es sucumbir a la desesperación, sino encontrar un antídoto para el vacío de la existencia.
~Wo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita: Las cosas no se dicen, se hacen, porque al hacerlas se dicen solas.
~Woody Allen]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas no se dicen, se hacen, porque al hacerlas se dicen solas.
~Woody Allen]]></document>
		<document><![CDATA[El miedo es mi compañero más fiel, jamás me ha engañado para irse con otro.
~Woody Allen]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: El miedo es mi compañero más fiel, jamás me ha engañado para irse con otro.
~Woody Allen]]></document>
		<document><![CDATA[El que habla a un necio, aunque sea prudente, parecerá también necio.
Eurípides de Salamina]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: “En principio la investigación necesita más cabezas que medios”, decía #SeveroOchoa, que murió el 1/11 de 1993: https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: No le temo a la muerte, sólo que no me gustaría estar allí cuando suceda.
~Woody Allen]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinpublicoVE: FGR @TarekWiliamSaab: 65 gerentes de la industria petrolera han sido detenidos, de los cuales 16 son altos mandos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @trafficVARGAS: via @281252elio:  aquien hay  que llamar para que arreglen el alunbrado y los crateres que tienen las calles 2 calles we…]]></document>
		<document><![CDATA[Un fanático es alguien que no puede cambiar de opinión y no quiere cambiar de tema.
~Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA[Actúa siempre con acierto. Esto tranquilizará a algunas personas y asombrará al resto.
~Mark Twain]]></document>
		<document><![CDATA[Más vale un minuto de vida franca y sincera que cien años de hipocresía.
~Ángel Ganivet]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Más vale un minuto de vida franca y sincera que cien años de hipocresía.
~Ángel Ganivet]]></document>
		<document><![CDATA[La desobediencia es la virtud original del hombre. Mediante la desobediencia y la rebelión se ha realizado el progreso.
~Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA[El paraíso lo prefiero por el clima; el infierno por la compañía.
~Mark Twain]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: El paraíso lo prefiero por el clima; el infierno por la compañía.
~Mark Twain]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ambitojuridico: Explican procedencia del error de hecho en sede de casación https://t.co/lD2o4GLRgv https://t.co/BP9n9NPaqQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo valen las palabras. El resto es charlatanería.
Eugene Ionesco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: La ANC deberia darle viabilidad a un sentencia de la Sala Constitucional del 28/04/16 sobre los cesta tiket para jubilados…]]></document>
		<document><![CDATA[Un litro de aceite para carro cuesta más que el sueldo mínimo

https://t.co/Gm9EQcYwIc

Compartido desde mi feed de Google]]></document>
		<document><![CDATA[RT @avdt11: .@burthevia  también estará en las XVI Jornadas Venezolanas de Derecho Tributario. Solo faltan dos días #JornadasAVDT https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @avdt11: César García Novoa, catedrático de España, participará en las XVI Jornadas Venezolanas de Derecho Tributario . #JornadasAVDT]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/2S1G7dDQR6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¡Hola! ¿Qué tal? Aún no me han puesto nombre, pero soy el nuevo inquilino del Taronga Western Plains Zoo. ¡Todavía no h…]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible fundar una civilización sobre el miedo, el odio y la crueldad. No perduraría.
George Orwell]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Nace en Australia un raro rinoceronte negro. Esta cría, un macho de unos 40 kgs, renueva las esperanzas de conservación…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @trafficVARGAS: via @Xiomara_468:  La paez sin agua mas de 15 dias.. no somos camellos.]]></document>
		<document><![CDATA[El que ha comenzado bien, está a la mitad de la obra.
~Horacio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: El que ha comenzado bien, está a la mitad de la obra.
~Horacio]]></document>
		<document><![CDATA[La creatividad se aprende igual que se aprende a leer.
Ken Robinson]]></document>
		<document><![CDATA[La descomposición de todo gobierno comienza por la decadencia de los principio sobre los cuales fué fundado.
Montesquieu]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor es decir siempre la verdad, a no ser que seas un estupendo mentiroso.
Jerome Klapka Jerome]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía la conciencia limpia; no la usaba nunca.
Stanislaw Lec]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es bella, sin duda, pero las mentiras también lo son.
Emerson]]></document>
		<document><![CDATA[La locura es seguir haciendo lo mismo y esperar resultados diferentes - Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Todos quieren ir al cielo pero nadie quiere morir
Robert T. Kiyosaki]]></document>
		<document><![CDATA[No todo lo que es oro reluce, ni toda la gente errante anda perdida.
~J. R. R. Tolkien]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/IeIFLJGCM2]]></document>
		<document><![CDATA[Negar un hecho es lo más fácil del mundo. Mucha gente lo hace, pero el hecho sigue siendo un hecho.
~Isaac Asimov]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte favorece sólo a la mente preparada.
~Isaac Asimov]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad es el derecho que tienen las personas de actuar libremente, pensar y hablar sin hipocresía.
José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GramaticaReal: Vaya = del verbo ir.
Valla = de aviso publicitario.
Baya =: fruta silvestre.
Balla = no existe.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoetaHerido2 Deberia colocar el precio de lo que cuesta un litro de aceite de motor!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PoetaHerido2 Deberia colocar también lo que cuesta un litro de aceite de motor!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: Ser autodidacta es, estoy convencido, el único tipo de educación que existe.
~Isaac Asimov]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Ser autodidacta es, estoy convencido, el único tipo de educación que existe.
~Isaac Asimov]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: Muchas cosas se reputan imposibles antes de haberse realizado.
Plinio el Viejo]]></document>
		<document><![CDATA[Gabriela Ramírez rechazó aumento del salario mínimo anunciado por Maduro https://t.co/EimOyYXNUx vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita: Muchas cosas se reputan imposibles antes de haberse realizado.
Plinio el Viejo]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas cosas se reputan imposibles antes de haberse realizado.
Plinio el Viejo]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad es tanto mayor cuanto menos la advertimos.
Alberto Moravia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @venmagica: #Optimismo #LoBuenodeVenezuela #VamosCarajo #2018ConTODO

las cosas se crean dos veces, la primera en el pensamiento y la se…]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso consiste en renovarse.
~Miguel de Unamuno]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: El progreso consiste en renovarse.
~Miguel de Unamuno]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad es tanto mayor cuanto menos la advertimos.
Alberto Moravia]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás desesperes, aun estando en las más sombrías aflicciones, pues de las nubes negras cae agua limpia y fecundante.
~Miguel de Unamuno]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Jamás desesperes, aun estando en las más sombrías aflicciones, pues de las nubes negras cae agua limpia y fecundante.
~M…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: El infarto avisa cuatro semanas antes: 
https://t.co/uTdS3PAjle]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Quieres averiguar con qué gran mente tienes mayor parecido? ¡Prueba nuestro nuevo test: ¿A qué genio te pareces?: http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarketingMcy: el Hotel Maracay, obra del arq. Luis Malaussena.inaugurado el 28 de abril de 1956.  https://t.co/F5CB5UkzSI https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mayor placer que el de encontrar un viejo amigo, salvo el de hacer uno nuevo.
~Rudyard Kipling]]></document>
		<document><![CDATA[Es hermoso escribir porque reúne las dos alegrías: hablar uno solo y hablarle a la multitud.
Cesare Pavese]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakaciencia: Vamos a enviar este detector de vida a Europa, una luna de Júpiter https://t.co/m7BwrHSWcK https://t.co/cBfKPJUzZx]]></document>
		<document><![CDATA[La educación es el arma más poderosa que puedes usar para cambiar el mundo. Nelson Mandela.]]></document>
		<document><![CDATA[Haz lo necesario para lograr tu más ardiente deseo, y acabarás lográndolo. Ludwig van Beethoven.]]></document>
		<document><![CDATA[Me apoderaré del destino agarrándolo por el cuello. No me dominará. Ludwig van Beethoven]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no se han levantado las barreras que le digan al genio: "De aquí no pasarás". LUDWIG VAN BEETHOVEN]]></document>
		<document><![CDATA[El genio se compone del dos por ciento de talento y del noventa y ocho por ciento de perseverante aplicación. Ludwig van Beethoven]]></document>
	</documents>
</author>