<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama  "Si deseas la felicidad de los demás, sé compasivo. Si deseas tu propia felicidad, sé compasivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Gran parte de nuestra planificación es como querer nadar en una quebrada seca."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos estamos aquí, en este planeta, como turistas. Ninguno de nosotros es eterno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La muerte nos iguala a todos. Es la misma para un hombre rico que para un animal salvaje. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los problemas se deben al apego y el deseo a las cosas, que nunca se satisfacen por completo, generando aún más angustia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las experiencias más felices  están motivadas x el respeto de los derechos de los demas y la consideración de su bienestar"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cada cosa que hacemos tiene un efecto".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @letybremont:  por que tan pocos pensamientos mandan? En el Timeline puede acceder a todas citas. También le puedo recomendar libros.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La clave para transformar nuestro corazón y mente es comprender cómo trabajan nuestros pensamientos y emociones."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Practicar el altruismo es una verdadera fuente de compromiso y cooperación, no basta con la necesidad de armonía interna."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La no violencia es una señal de fortaleza, confianza en sí mismo y de sinceridad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una actitud compasiva nos abre la puerta interior, y como resultado es mucho más fácil comunicarse con los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DalaiLama: HHDL talks about solving conflicts through dialogue at the University of Washington in Seattle. http://youtu.be/w74ybE2llSc]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una buena mente, un buen corazón y sentimientos cálidos, esas son las cosas más importantes. Tú será feliz y todos contigo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si concentras tu energía y pensamientos en ser rico, como máximo te beneficiarás cien años. Después ya no te quedará nada."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La compasión y el amor son muy preciosos en la vida. Son sentimientos sencillos pero difíciles de practicar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los problemas se deben al apego y el deseo a las cosas, que nunca se satisfacen por completo, generando aún más angustia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Esa oscuridad interior que llamamos ignorancia, es la raíz del sufrimiento. A mayor luz interior, menor oscuridad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mediante la compasión, entiendes que entre tú y los demás, los otros son más importantes, porque son mucho más numerosos. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La compasión es la raíz de todas las formas de veneración."]]></document>
		<document><![CDATA[Amigas(os), hoy es el cumpleaños de S.S.Dalai Lama, los invito agradecer su existencia con oraciones, ofrendas o lo que su fe les invite.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La sonrisa es algo único en el ser humano. Una sonrisa sincera es la expresión perfecta del amor y la compasión humanas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La muerte nos iguala a todos. Es la misma para un hombre rico que para un animal salvaje. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Tanto el creyente como el no creyente son seres humanos. Debemos tenernos un gran respeto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica de bondad hacia los enemigos es la prueba definitiva de la propia realización espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo que somos se lo debemos al afecto. Los días de nuestra existencia ocurren gracias al cariño."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las grandes religiones buscan lo mismo: paz mental y bondad, pero es muy importante su práctica diaria. No sólo en templos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El problema humano básico es la falta de compasión. Si se resuelve, podemos esperar días más felices."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cada cosa que hacemos tiene un efecto".]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos cambiar el mundo, debemos intentar en primer lugar mejorarnos y cambiarnos a nosotros mismos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Qué es la vacuidad? Significa comprender que la persona no es permanente, unitaria, ni posee un yo inmutable."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Qué es el Nirvana? Es la completa eliminación de las emociones aflictivas, tales como el deseo y el apego."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El altruismo es disminuir el sentimiento egoísta que nos lleva a explotar a los demás o a perjudicarlos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Para desarrollar la valoración de los demás, necesitas conocer lo que significa valorarse a sí mismo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Si no te dan la sonrisa, sé generoso y da la tuya. Nadie tiene tanta necesidad de ella, como el que no sonríe a los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos mas sonrisas en la vida, debemos crear las condiciones para que éstas aparezcan"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera felicidad sólo proviene de un karma virtuoso."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo más importante es convertirse en un ser humano bueno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestro propio cerebro, nuestro propio corazón, es nuestro templo. Mi filosofía es la bondad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La esencia de la vida espiritual está formada por nuestros sentimientos y nuestras actitudes hacia los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama:  "Sin cólera, no solamente la supervivencia es más fácil, sino que la vida misma es mucho más feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestro futuro depende del prójimo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es necesario combinar la escucha, el pensamiento y la meditación. El desarrollo personal no es fácil, y exige tiempo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos estamos aquí, en este planeta, como turistas. Ninguno de nosotros es eterno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera felicidad sólo proviene de un karma virtuoso."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando practicamos la moralidad, sentamos las bases de nuestro desarrollo mental y espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una vida de rectitud y buena conducta es lo más decisivo para garantizar un renacimiento favorable."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las experiencias más felices  están motivadas x el respeto de los derechos de los demas y la consideración de su bienestar"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La nobleza del deseo de ser beneficioso a los demás es muy fructífera. Es fuente principal de felicidad, valor y éxito."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Son transitorios todos los problemas y circunstancias adversas. Como las ondas en un charco, aparecen y pronto desaparecen."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Gran parte de nuestra planificación es como querer nadar en una quebrada seca."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Recuerda que la mejor relación es aquella en la que el amor por cada uno excede la necesidad por el otro."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La nobleza del deseo de ser beneficioso a los demás es muy fructífera. Es fuente principal de felicidad, valor y éxito."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Deberíamos considerar el derecho a ser felices como una deuda personal hacia todos los seres."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @es_negocios: @DalaiLama_Citas ¿Nos concedes una entrevista? / ¿Con que propósito? No tengo afán personal en esto.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama  "Si deseas la felicidad de los demás, sé compasivo. Si deseas tu propia felicidad, sé compasivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica de la moral es la base de un espíritu estable, apacible y tranquilo que nos permite engendrar amor y compasión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Deberíamos considerar el derecho a ser felices como una deuda personal hacia todos los seres."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Igual que la capacidad de sentir está presente en todo el cuerpo, la ignorancia mora en todas las emociones dañinas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica de la moral es la base de un espíritu estable. Ese espíritu apacible permite engendrar amor y compasión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera felicidad sólo proviene de un karma virtuoso."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Creo que el propósito fundamental de nuestra vida es buscar la Felicidad"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El medio para hacer cambiar de opinión es el afecto, no la ira. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos mas sonrisas en la vida, debemos crear las condiciones para que éstas aparezcan"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mi mente, mi cuerpo, mis bienes y mi vida no son permanentes porque obedecen a causas y condiciones."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Qué es el Nirvana? Es la completa eliminación de las emociones aflictivas, tales como el deseo y el apego."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando surja un problema, conserva la humildad, mantén un actitud serena y concéntrate en que el resultado sea justo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La sonrisa es algo único en el ser humano. Una sonrisa sincera es la expresión perfecta del amor y la compasión humanas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El medio para hacer cambiar de opinión es el afecto, no la ira. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando reconoces que todos son iguales en su deseo y derecho de felicidad, sientes proximidad y empatía hacia ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Gran parte de nuestra planificación es como querer nadar en una quebrada seca."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si cultivamos conciencia de la muerte nos damos cuenta que podemos morir hoy, creando urgencia de un desarrollo positivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Si no te dan la sonrisa, sé generoso y da la tuya. Nadie tiene tanta necesidad de ella, como el que no sonríe a los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo más importante es convertirse en un ser humano bueno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestro futuro depende del prójimo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La no violencia es una señal de fortaleza, confianza en sí mismo y de sinceridad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El altruismo es disminuir el sentimiento egoísta que nos lleva a explotar a los demás o a perjudicarlos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Yo procuro tratar a todas las personas que como viejos amigos. Es la práctica de la compasión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Si no te dan la sonrisa, sé generoso y da la tuya. Nadie tiene tanta necesidad de ella, como el que no sonríe a los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica de bondad hacia los enemigos es la prueba definitiva de la propia realización espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si cultivamos conciencia de la muerte nos damos cuenta que podemos morir hoy, creando urgencia de un desarrollo positivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Gran parte de nuestra planificación es como querer nadar en una quebrada seca."]]></document>
		<document><![CDATA[@piprakalan Please see @DalaiLama]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La sonrisa es algo único en el ser humano. Una sonrisa sincera es la expresión perfecta del amor y la compasión humanas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Esa oscuridad interior que llamamos ignorancia, es la raíz del sufrimiento. A mayor luz interior, menor oscuridad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Practicar el altruismo es una verdadera fuente de compromiso y cooperación, no basta con la necesidad de armonía interna."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Gran parte de nuestra planificación es como querer nadar en una quebrada seca."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La no violencia es una señal de fortaleza, confianza en sí mismo y de sinceridad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cada cosa que hacemos tiene un efecto".]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Si no te dan la sonrisa, sé generoso y da la tuya. Nadie tiene tanta necesidad de ella, como el que no sonríe a los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Yo procuro tratar a todas las personas que conozco como viejos amigos. Es la práctica de la compasión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Yo procuro tratar a todas las personas que como viejos amigos. Es la práctica de la compasión."]]></document>
	</documents>
</author>