<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL #ELRECREO LA CHIQUINQUIRA FINAL DE LA AV. ANDRES BELLO,ESTACIONAMIENTO IGLESIA LA CHIQUINQUIRA,LA FLORIDA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL #ELRECREO LA CAMPINA CALLE NEGRIN CON CALLE PORVENIR,URB. LA CAMPINA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL #ELRECREO CEN AD AV. LOS CEDROS,SEDE DEL CEN DE ACCION DEMOCRATICA,URB. LA FLORIDA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL #ELRECREO BELLO MONTE 2DA. CALLE DE BELLO MONTE,ENTRE AV. CASANOVA Y AV. HUMBOLDT #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@Geek_Fred @LuisCarlos #GUARICO #PARAPARA IGLESIA SANTA CATALINA DE SIENA AV BOLIVAR DE PARAPARA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #SANCARLOSDEAUSTRIA IGLESIA SANTO DOMINGO CALLE ALEGRIA FRENTE A LA IGLESIA SANTO DOMINGO PLAZA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA CANCHA ENTRE BICENTENARIO Y RICARDO URRIERA SECTOR 6 DE RICARDO URRIERA ENTRE CALLE 2 Y 1 #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #BARBACOAS IGLESIA INMACULADA CONCEPCION FRENTE A LA PLAZA BOLIVAR #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA AV.SAN JUAN MARIA VIANNEY,URB LOS CAOBOS AV.110 SAN JUAN VIANNEY,FRENTE A ANTIGUO PUENTE EL AHORCADO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA AV.ENRIQUE TEJERA CANCHA PALOTAL AV ENRIQUE TEJERA,FRENTE A INICIO DE AV102 MONTES DE OCA BARRIO PALOTAL]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 Hola! Necesito sólo parroquia o municipio, por ejemplo: @puntossoberanos #SANBLAS]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #PQAUGUSTOMIJARES IGLESIA VIRGEN DEL CARMEN PLAZA BOLIVAR CALLE MARINO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #VALLESDETUCUTUNEMO IGLESIA DE LOS BAGRES CALLE 100 #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #SANFRANCISCODEASIS IGLESIA SAN FRANCISCO DE ASIS FRENTE A LA PLAZA BOLIVAR #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #MAGDALENO IGLESIA SANTA MARIA DE MAGDALENO FRENTE A LA PLAZA BOLIVAR #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #VILLADECURA IGLESIA MATRIZ FRENTE A LA PLAZA MIRANDA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #VILLADECURA IGLESIA LOS TANQUES SECTOR LOS TANQUES #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #VILLADECURA IGLESIA LAS MERCEDES LAS MERCEDES LA VILLA DE CURA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #VILLADECURA IGLESIA FUNDAVILLA SECTOR FUNDAVILLA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #VILLADECURA IGLESIA EL TOQUITO URB EL TOQUITO VILLA DE CURA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #VILLADECURA CAPILLA CARRIZALITO SECTOR CARRIZALITO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #LASPENITAS IGLESIA LAS PENITAS CENTRO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #TAGUAY IGLESIA NUESTRA SENORA DEL ROSARIO FRENTE AL COLEGIO LUIS JOSE BRAVO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #SANFRANCISCODECARA IGLESIA SAN FRANCISCO DE CARA FRENTE A LA PLAZA BOLIVAR #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #SANCARLOSDEAUSTRIA IGLESIA SAN JUAN AVE BOLIVAR CRUCE CON CALLE ZAMORA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #SANCARLOSDEAUSTRIA IGLESIA SAMANES AV.PPAL ROMULO GALLEGOS CON CALLE PP SAMANES AL FRENTE IGLESIA LOS SAMANES #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarsa #MIRANDA #ELCAFETAL POLIDEPORTIVO SANTA PAULA AVENIDA PRINCIPAL CIRCUNVALACION DEL SOL. #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarsa #MIRANDA #ELCAFETAL POLIDEPORTIVO SAN LUIS CALLE SAN LUIS (PRINCIPAL) FRENTE AL COLEGIO JOSEFA IRAUSQUIN LOPEZ #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarsa #MIRANDA #ELCAFETAL CENTRO COMERCIAL CAURIMARE AVENIDA PRINCIPAL DE CAURIMARE CON AVENIDA PRINCIPAL DEL CAFETAL #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarsa #MIRANDA #ELCAFETAL APRACAF CALLE SOLEDAD,SECTOR SANTA ANA,EL CAFETAL #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarsa Hola! Necesito sólo parroquia o municipio, por ejemplo: @puntossoberanos #SANBLAS]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA SINDICATO TRABAJADORES DE EDUCACION URB.CANAVERAL CALLE 5-6 C/C AV.MAGALLANES FRENTE A PANAMERICANA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA SECTOR LAS BRISAS AV,PPAL VIA EL PAITO SECTOR LAS BRISAS AV,PPAL VIA EL PAITO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA MODULO BELLA FLORIDA URB. BELLA FLORIDA,AV PRINCIPAL #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA LOCAL A 40 MTS CLINICA VALECILLOS AV PRINCIPAL LOMAS DE FUNVAL,SECTOR J,FRENTE A CLINICA VALECILLOS #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA LA ROMANA UNION BOLIVAR AV. ARANZAZU FRENTE A CC LAS PALMAS #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA ESTACIONAMIENTO CEMENTERIO MUNICIPAL DE VALENCIA AV LISANDRO ALVARADO,ESTACI CEMENTERIO MUNICIPAL #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA CDC MONSENOR AROCHA BARRIO EL CONSEJO CALLE 63,A UNA CUADRA DE LA AV ARANZAZU #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA CC FUNDACION MENDOZA SEDE DE PROGRESO AV PRINCIPAL FUNDACION MENDOZA C/C CALLE VALENCIA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterFC38 #CARABOBO #MIGUELPENA CANCHA TECHADA LA BOCAINA AV. RAUL LEONI C/C AV 104 BARRIO LA BOCAINA AV. RAUL LEONI C/C AV 104 #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #GRLJEFEJOSELSILVA PLAZA BOLIVAR DE TINACO PLAZA BOLIVAR FRENTE A LA IGLESIA DE TINACO ENTRE CALLE SILVA Y URDANETA]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #ROMULOGALLEGOS IGLESIA DE LAS VEGAS CALLE JUAN ANGEL BRAVO Y CALLE CENTRO I,IGLESIA LAS VEGAS FRENTE A LA PLAZA BOLIVAR]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #LIBERTADDECOJEDES PLAZA BOLIVAR DE LAGUNITA AV. BOLIVAR CRUCE CON LA PASTORA PLAZA BOLIVAR DE SAN CARLOS #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #LIBERTADDECOJEDES CANCHA DEPORTIVA CANO HONDO CANCHA DEL PUENTE DE CANO HONDO FRENTE A LA PLAZA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #ELPAO PLAZA BOLIVAR DE EL PAO AV. CONSTITUCION Y SAN JUAN PLAZA BOLIVAR FRENTE A LA ALCALDIA DEL PAO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #LAAGUADITA IGLESIA LA AGUADITA CALLE PRINCIPAL,FRENTE AL COMANDO AL LADO IGLESIA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #MACAPO PLAZA MACAPO CALLE BOLIVAR PLAZA BOLIVAR FRENTE A LA YE #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #SUCRE IGLESIA DE SUCRE CALLE PRINCIPAL DE SUCREE FRENTE A LA IGLESIA EN PARROQUIA SUCRE #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #ELBAUL PLAZA BOLIVAR EL BAUL CALLE MIRANDA ENTRE SUCRE Y PAEZ PLAZA BOLIVAR FRENTE A LA IGLESIA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #TINAQUILLO PLAZA BOLIVAR AV. BOLIVAR Y CALLE SOCORRO PLAZA BOLIVAR DE TINAQUILLO. #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #TINAQUILLO CENTRO COMERCIAL SAN ANTONIO AV. MIRANDA CON CALLE CARABOBO CENTRO COMERCIAL SAN ANTONIO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #TINAQUILLO BUENOS AIRES SECTOR BUENOS AIRES CALLE PAEZ,PLAZA DE BUENOS AIRES #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #JUANDEMATASUAREZ IGLESIA APARTADERO PLAZA BOLIVAR AL LADO DE IGLESIA APARTADERO CALLE MAURICIO PEREZ LAZO CON VALMORE]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #COJEDES IGLESIA DE COJEDITO PLAZA BOLIVAR FRENTE A LA IGLESIA DE COJEDITO CALLE BOLIVAR #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #SANCARLOSDEAUSTRIA PLAZA MANUEL MANRIQUE CALLE BOLIVAR CON AV. ESTADIUM PLAZA MANUEL MANRIQUE #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#COJEDES #MANUELMANRIQUE IGLESIA DE MANRIQUE AV. BOLIVAR FRENTE A LA PLAZA BOLIVAR PARROQUIA MANRIQUE #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #COLONIATOVAR IGLESIA SAN MARTIN DE TARBES FRENTE A LA PLAZA LA COLONIA TOVAR #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #BELLAVISTA IGLESIA BELLA VISTA FRENTE A LA PALZA BOLIVAR #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@rosapmg Hola! Necesito sólo parroquia o municipio, por ejemplo: @puntossoberanos #ELSOCORRO]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CAGUA IGLESIA NUESTRA SENORA DE FATIMA IGLESIA DE FUNDACAGUA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CAGUA IGLESIA EL SALVADOR AL FINAL DE LA C/COMERCIO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CAGUA IGLESIA DE SAN JOSE CENTRO FRENTE A LA PLAZA SUCRE #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CAGUA IGLESIA DE LA CARPIERA LA CARPIERA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CAGUA IGLESIA DE CIUDAD JARDIN URB CIUDAD JARDIN #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CAGUA CAPILLA LA SEGUNDERA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CAGUA CAPILLA CORINSA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #TIARA IGLESIA SECTOR LAS MINAS #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #LASTEJERIAS IGLESIA NUESTRA SENORA DEL CARMEN FRENTE A LA PLAZA TEJERIA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #AREVALOAPONTE CAPILLA VIRGEN NINA ROSARIO DE PAYA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #AREVALOAPONTE CAPILLA LA GUZMAN ZONA AGRARIA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #AREVALOAPONTE CAPILLA LA COROMOTO ROSARIO DE PAYA ABAJO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #CHUAO IGLESIA INMACULADA CONCEPCION CHUAO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #ALFREDOPACHECOM IGLESIA SAN JOAQUIN SAN JOAQUIN DE TURMERO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #ALFREDOPACHECOM IGLESIA EL TIERRAL EL TIERRAL #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #SAMANDEGUERE IGLESIA SAN PEDRO APOSTOL 19 DE ABRIL #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#ARAGUA #SAMANDEGUERE IGLESIA SAMAN DE GUERE LA CASONA AV. INTERCOMUNAL #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELJUNQUITO EL PUEBLO PUEBLO DEL JUNQUITO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #CARICUAO RUIZ PINEDA BLOQUE 12, CERCA DE LA BIBLIOTECA AQUILES NAZOA, UD7 #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #CARICUAO LOS ANGELES CENTRO COMERCIAL LOS ANGELES, CERCA DEL LICEO RAFAEL SEIJAS, UD4 #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #MACARAO PUEBLO PLAZA BOLIVA DE MACARAO, CASCO HISTÓRICO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #MACARAO LA SOSA LA HACIENDA LOS BÁEZ, A 150 METROS DEL SEFAR, SECTOR LA SOSA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #LAVEGA USLAR CENTRO COMERCIAL USLAR, DEL LADO DE LA IGLESIA JUAN CARDÓN, URB. MONTALBÁN I #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #LAVEGA LA VILLA CENTRO COMERCIAL LA VILLA, URB. MONTALBÁN II #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #LAVEGA JUAN PABLO II MACRO CONDOMINIO, URB. JUAN PABLO II #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #LAVEGA CARACASCENTROCOMERCIAL CARACAS, URB. MONTALBÁN III #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELVALLE LOS JARDINES AV. INTERCOMUNAL DEL VALLE, ENTRE CALLES 10 Y 11, LOS JARDINES DEL VALLE #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELVALLE CASCO VALLEURB. ALBERTO RAVEL, CASCO VALLE #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELRECREO PLAZA CARACAS PLAZA CARACAS, FINAL DE LA AV. PPAL DE LAS PALMAS #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELRECREO PLAZA BRIÓN PLAZA BRIÓN DE CHACAITO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELRECREO MI NEGOCIOAV. AVILA, FRENTE AL SUPERMERCADO MI NEGOCIO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELRECREO MANSIÓN DEL PAN CALLE LOS APAMATES,CRUCE CON AV.PALMAS SUR,DIAGONAL A LA PANADERIA MANSIÓN DEL PAN #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELRECREO LA CHIQUINQUIRA FINAL DE LA AV. ANDRÉS BELLO,ESTACIONAMIENTO DE LA IGLESIA CHIQUINQUIRA,LA FLORIDA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@Geek_Fred #DELTAAMAC - #VIRGENDELVALLE LA FLORIDAPLAZA LA FLORIDA. CALLE LA FUNDACIÓN CRUCE CON CALLE CEMENTERIO #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@Geek_Fred @LuisCarlos @MariaAlesiaSosa @LaDivinaDiva @randompiece #DTTOCAPITAL - #CARICUAO RUIZ PINEDA BLOQUE 12, CERCA DE LA BIBLIOTECA AQUILES NAZOA, UD7 #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[@Geek_Fred @LuisCarlos @MariaAlesiaSosa @LaDivinaDiva @randompiece #DTTOCAPITAL - #CARICUAO LOS ANGELES CENTRO COMERCIAL LOS ANGELES, CERCA DEL LICEO RAFAEL SEIJAS, UD4 #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELPARAISO VISTA ALEGRE CALLE 2 DE VISTA ALEGRE, ESQUINA PANADERIA SALDI #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELPARAISO QUEBRADITA URB. LA QUEBRADITA I, ENTRE EL BLOQUE 2 Y 3, FRENTE AL CENTRO COMERCIAL LA QUEBRADITA #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELPARAISO LA PAZ AV. O'HIGGINS, CRUCE CON TRANSVERSAL DE MC DONALD'S, FRENTE A DOMEGAS, URB. LA PAZ #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELPARAISO LA COROMOTO ESTACIONAMIENTO DE LA IGLESIA LA COROMOTO, URB. LAS FUENTES #MiPuntoSoberano]]></document>
		<document><![CDATA[#DTTOCAPITAL - #ELPARAISO CES AD AV. EL EJERCITO, SEDE DEL CES DE ACCIÓN DEMOCRÁTICA #MiPuntoSoberano]]></document>
	</documents>
</author>