<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Como los políticos nunca creen lo que dicen, se sorprenden si alguien lo cree.(CHARLES DE GAULLE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los pequeños actos que se ejecutan son mejores que todos aquellos grandes que se planean.(GEORGE MARSHALL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La oportunidad queda perdida frecuentemente entre las deliberaciones.(PUBLIO SIRO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay sonrisas que no son de felicidad, sino un modo de llorar con bondad.(GABRIELA MISTRAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La gloria es como un círculo en el agua, que nunca cesa de  agrandarse, hasta que, con tan ancho extenderse, se disipa en nada.(SHAKESPEARE)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre nunca es demasiado viejo para aprender.(THOMAS MIDDLETON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay espíritus que enturbian sus aguas para hacerlas parecer profundas.(NIETZSCHE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Errar es humano. Echarle la culpa a otro es más humano todavía.(LEY DE JACOB)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No todo resbalón significa una caída.(GEORGE HERBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No codiciéis los bienes de aquél a quien Dios a elevado por encima de vosotros.(CORÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Es posible dar sin amar. Pero es imposible amar sin dar.(RICHARD BRAUNSTIEN)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como Don Quijote: cuando recobra el juicio es que está para morir.(JACINTO BENAVENTE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Si no me ama vos, nunca seré amado. Si no le amo a vos, nunca amaré.(SAMUEL BECKETT)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se requiere dar amor, hay un riesgo: el de recibirlo.(MOLIÈRE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[En el amor no basta atacar; hay que tomar la plaza.(PUBLIO OVIDIO NASÓN)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El amor nace de nada y muere de todo.(JEAN-BAPTISTE ALPHONSE KARR)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Los amigos: una familia cuyos individuos se eligen a voluntad.(ALPHONSE KARR)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Las almas ruines sólo se dejan conquistar con presentes.(SÓCRATES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Estar contentos con poco es difícil; con mucho, imposible.(PEARL S. BUCK)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El lenguaje artificioso y la conducta aduladora rara vez acompañan a la virtud.(CONFUCIO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué mal no conduce la embriaguez? Revela los secretos, exagera nuestras esperanzas y nos arroja a la pelea.(HORACIO)]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida humana sólo unos pocos sueños se cumplen, la gran mayoría se roncan.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es como una leyenda: no importa que sea larga, sino que está bien narrada.(SÉNECA)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El sentido de la vida consiste en que no tiene ningún sentido decir que la vida no tiene sentido.(NIELS H. BÖHR)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Y se me escapa la vida / ganando velocidad / como piedra en su caída.(JORGE GUILLÉN )

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Los vicios vienen como pasajeros, nos visitan como huéspedes y se quedan como amos.(CONFUCIO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El que está acostumbrado a viajar, sabe que siempre es necesario partir algún día.(PAULO COELHO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Miente tú por mí, y yo juraré por tí.(PROVERBIO ESCOCÉS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Dijeron que antiguamente / se fue la verdad al cielo; / tal la pusieron los hombres / que desde entonces no ha vuelto.(LOPE DE VEGA)]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las verdades que se callan se vuelven venenosas.(NIETZSCHE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad puede ser eclipsada, pero nunca se extingue.(TITO LIVIO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La corriente de la verdad se esparce por los canales de los errores.(TAGORE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[En la venganza, como en el amor, la mujer es más bárbara que el hombre.(NIETZSCHE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Aquel que no ve la vanidad del mundo es también muy vano él mismo.(BLAISE PASCAL)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El temor no tiene límites, alcanza a Dios.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Hace falta coraje para tener talento.(GEORG BRANDES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos cosas que son infinitas: el universo y la estupidez humana; de la primera no estoy muy seguro.(EINSTEIN)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo es a menudo el padre del placer.(VOLTAIRE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno es ortodoxo con respecto a sí mismo.(JOHN LOCKE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La timidez es una condición ajena al corazón, una categoría, una dimensión que desemboca en la soledad.PABLO NERUDA

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo: lo que los hombres siempre tratan de matar, pero acaba por matarlos.(HERBERT SPENCER)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Tras el vivir y el soñar
está lo que más importa:
 despertar.(ANTONIO MACHADO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad es esencial al ser humano. Todos los hombres vienen a este mundo solos y solos lo abandonan.(THOMAS DE QUINCEY)]]></document>
		<document><![CDATA[El sexo sin amor es una experiencia vacía. Pero como experiencia vacía es una de las mejores.(WOODY ALLEN)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[A quien dices tus secretos das tu libertad.(ROJAS Y VILLANDRANDO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil condenar con una risa.(DÉCIMO JUNIO JUVENAL)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[He muerto tanto que hoy mi llanto ríe.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La risa no es más que una solución falsa.(GABRIEL CELAYA)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzar bien no es poco, pero tampoco es mucho.(SÓCRATES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Vengándose, uno iguala a su enemigo; perdonando, uno se muestra superior a él.(FRANCIS BACON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto menos piensan los hombres, más hablan.(CHARLES DE MONTESQUIEU)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra memoria no es más que una imagen de la realidad, por lo que nuestra realidad es sólo nuestra imaginación.(MICHAEL ENDE)]]></document>
		<document><![CDATA[Amarse a sí mismo es el comienzo de un idilio que durará toda la vida.(OSCAR WILDE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Un egoísta es una persona que piensa más en sí misma que en mí.(AMBROISE BIERCE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Donde hay educación no hay distinción de clases.(CONFUCIO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La duda es el principio de la sabiduría. (ARISTÓTELES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[No se deben juzgar los síntomas como si fueran causas.(EMILE HERZOG)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que hace su fortuna en un año debería ser ahorcado doce meses antes.(PROVERBIO RUSO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie puede sospechar cuántas idioteces políticas se han evitado gracias a la falta de dinero.(CHARLES-MAURICE DE TALLEYGRAND-PÉRIGORD )]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero es como un sexto sentido: si él no podríamos desarrollar los otros cinco.(WILLIAM SOMERSET MAUGHAM)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Cada cual se fabrica su destino.(CERVANTES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Que nadie le diga lo que tiene que hacer a alguien que ya ha decidido cuál tiene que ser su destino.(PROV. ÁRABE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Dos caminos divergían en el bosque y yo fui por el menos transitado. Y eso hizo que todo fuese diferente.(R. FROST)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creía que la ruta pasaba por el hombre, y que de allí tenía que salir el destino.(PABLO NERUDA)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Un alma se mide por las dimensiones de sus deseos, como se juzga una catedral por la altura de sus campanarios.(GUSTAVE FLAUBERT)]]></document>
		<document><![CDATA[Para ganar lo primero que hay que hacer es llegar.(FANGIO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo está lleno de ciencia y falto de sabiduría.(#JoséLuisSampedro)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los años hay un campeón, pero no siempre hay un gran campeón.(AYRTON SENNA)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Vota al hombre que promete menos. Será el que menos te desprecie.(WILLIAM MITCHEL RAMSAY)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La prueba más clara de sabiduría es una alegría continua.(MICHEL DE MONTAIGNE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El deber es ser útil, no como se desee, sino como se pueda.(HENRY F. AMIEL)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Adapta tus maneras al hombre con quien tratas.(TERENCIO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene el derecho de criticar debe tener el corazón para ayudar.(ABRAHAM LINCOLN)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Por muy lejos que el espíritu vaya, nunca irá más lejos que el corazón.(CONFUCIO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El saber es la única propiedad que no puede perderse.(BÍAS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre no es más que lo que sabe.(FRANCIS BACON)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[No debe cambiarse de caballo al pasar el río.(PROVERBIO ARGENTINO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Mi muerte, como la de muchos, es la no conciencia.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Beber y buen comer, buen pasatiempo es.(REFRÁN ESPAÑOL)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor salsa es el hambre.(SÓCRATES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Las gotas de lluvia besan la tierra murmurándole: “somos tus  pequeños que te añoramos madre, y volvemos a ti desde el cielo”.(TAGORE)]]></document>
		<document><![CDATA[El teatro es un juego en el que hay que engañar a quienes saben que están siendo engañados.(JOSÉ MARÍA RODERO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Ciencia sin conciencia no es más que la ruina del alma.(RABELAIS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia humana consiste más en destruir errores que en descubrir verdades.(SÓCRATES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La diligencia en escuchar es el más breve camino hacía la ciencia.(JUAN LUIS VIVES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Carácter firme es aquel que puede pasar sin éxitos.(RALPH WALDO EMERSON)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La burla y el ridículo son, entre todas las injurias, las que menos se perdonan.(PLATÓN)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El mal que hacemos es siempre más triste que el mal que nos hacen.(JACINTO BENAVENTE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Es difícil ser bueno y fuerte a la vez. Y, por lo común, cuanto más fuerte se es menos razón se tiene.TIERNO GALVÁN

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Para hacer mal cualquiera es poderoso.(FRAY LUIS DE LEÓN)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El beso es al amor lo que el rayo al trueno.(PROVERBIO ESPAÑOL)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA["El oro puede hacer mucho, pero la belleza más."(PHILIP MASSINGER)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La división entre guapos y feos es otra lucha de clases.(CHARO LÓPEZ)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El que retiene algo que no necesita es igual a un ladrón.(MAHATMA GANDHI)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La finalidad del arte es dar cuerpo a la esencia secreta de las cosas, no el copiar su apariencia.(ARISTÓTELES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El arte no reproduce lo visible, sino que hace visible lo que no siempre lo es.(PAUL KLEE)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelPadre No importa quién fue mi padre. Lo importante es quién recuerdo yo quién fuese.(ANNE SEXTON)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelPadre Un buen padre vale por cien maestros.(JEAN JACQUES ROUSSEAU)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelPadre ¡Cuán grande riqueza es, aun entre los pobres, el ser hijo de buen padre!. (JUAN LUIS VIVES)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[El sufrir merece respeto, el someterse es despreciable.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
	</documents>
</author>