<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ataques al corazón y AVC se deben a obstrucciones que impiden que la sangre fluya hacia el corazón o el cerebro http://t.co/8gS3wgCGyQ]]></document>
		<document><![CDATA[OMS actualiza guía sobre equipo de protección personal para la respuesta al #ébola http://t.co/xSmyg8Twwm [Vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento de la Hepatitis C: factibilidad en países del tercer mundo, un artículo del Boletín Academia de Medicina http://t.co/TsgKiPE7yy]]></document>
		<document><![CDATA[Epidemia de fiebre Chikungunya en las Américas con toda probabilidad afectará un número importante de gestantes http://t.co/PzGAgJTFZO]]></document>
		<document><![CDATA[EPOC es prevenible y su principal causa es el humo del tabaco. Otros factores de riesgo son: 
http://t.co/E066uEDAVM Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Leímos este art. y lo recomendamos: Cambios en paradigma sobre manejo de insuficiencia cardiaca en últimos 28 años http://t.co/uN9Hmq4NZA]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos el contenido del Boletín de la Academia Nacional de Medicina de Venezuela, edición Noviembre http://t.co/Qo2HCnnTyS]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados de este estudio reavivó el debate sobre el consumo de leche en adultos: http://t.co/pZcaOGHYmw ¿Aliada de la salud?]]></document>
		<document><![CDATA[Se han alcanzado importantes avances sanitarios, pero no suficientes para contener epidemias como el #ébola http://t.co/jMg6y8wlc7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las bacterias más resistentes a los antibióticos? http://t.co/uSz9UP1sXs]]></document>
		<document><![CDATA[“El cerebro no funciona como una computadora”, dice Stanislas Dehaene, el neurocientífico del momento →  http://t.co/S9STUYFegf]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que la #neumonía es la causa principal de muerte en niños? Este 12 de Nov. es su día Mundial. Más → http://t.co/Yui3y4OTV8]]></document>
		<document><![CDATA[¿Las plagas bíblicas? Sí, así se titula la Bitácora del día firmada por Jaime Piquero, dermatólogo http://t.co/lYVC63Jf0f]]></document>
		<document><![CDATA[Clasificación de frutas y verduras según su color, una Bitácora del día de María Soledad Tapia, experta en alimentos http://t.co/7KFkrL8eoW]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro y sus áreas funcionales, así se titula esta Bitácora del día, firmada por Pedro Delgado, psiquiatra http://t.co/VThIqEo0tu]]></document>
		<document><![CDATA[Este especialista en cardiología explica cómo el sobrepeso influye en el #colesterol [VIDEO] http://t.co/64S9M1zswl]]></document>
		<document><![CDATA[@DraAnaTorrealba: RT @bitacoramedica  ¿Obesidad y depresión van de la mano? Este estudio dice que sí: http://t.co/N6pJGmCiuT]]></document>
		<document><![CDATA[Tolerancia cero para el error y la incertidumbre en medicina impulsa cultura de sobrediagnóstico y sobretratamiento http://t.co/o6OS5TAWGG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Diagnóstico de la adicción? Pedro Delgado, psiquiatra, explica los criterios: http://t.co/A7DaEZaKxm Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiSalud: Factores a considerar para el examen Perfil 20 http://t.co/zNxlXBXkbQ vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Leche: ¿aliada de la salud? Unos investigadores trataron de responder esa pregunta en un estudio. Sus conclusiones: http://t.co/Jf9GJianM2]]></document>
		<document><![CDATA[Económicamente existe un valor agregado desproporcionado entre los servicios de un médico general y uno especializado http://t.co/4C6tE4H2G5]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos tumores son resistentes al tratamiento: ¿por qué? Aquí, unos aportes claves sobre el tema: http://t.co/6ABaWoW0sH #cáncer]]></document>
		<document><![CDATA[Colonoscopia con cápsula, una técnica poco invasiva [En VIDEO] http://t.co/j6oc0zm1f9 #gastroenterología]]></document>
		<document><![CDATA[#Chikungunya: manejo clínico en un video claro e ilustrativo →  http://t.co/7WVqAuDueX]]></document>
		<document><![CDATA[Es un trastorno común y reduce a la calidad de vida: una guía práctica sobre el Síndrome de Colon Irritable http://t.co/RcYQlybKOE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carolyn_doctor: Chikungunya en embarazadas http://t.co/rNgHf32Q7z vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Hace cien años se realizó la primera transfusión de sangre en el mundo http://t.co/mlb3HsL2pa [Vía @lanacioncom]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Las vacunas causan autismo? 10 mitos sobre la vacunación → http://t.co/tJ5xqCPCJ9 Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Publicamos hace minutos una noticia interesante sobre el consumo de leche: ¿es aliada de la salud? http://t.co/EmgXokXrVw #nutrición]]></document>
		<document><![CDATA[Acerca del Día Mundial de la Diabetes: se celebra el próximo 14 de Noviembre http://t.co/QOYPuUxoIO @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Anisakis, es la principal causa de parasitosis proveniente de los pescados http://t.co/7xJrFxoAPn #Nutrición]]></document>
		<document><![CDATA[Cardiología: Nuevas pistas sobre los genes de la muerte súbita http://t.co/zkqRxH5Nkg Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carvajala09: Chikungunya en embarazadas http://t.co/01M7lwVuFP vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Hay epidemia de #Chikungunya en las Américas: ¿cómo se manifiesta el virus en embarazadas?, ¿impacto en gestantes? http://t.co/xWTRMmHbfc]]></document>
		<document><![CDATA[Salud y uso de teléfonos móviles: hay estudios en curso para analizar con profundidad posibles efectos a largo plazo http://t.co/J9I7eAqQyN]]></document>
		<document><![CDATA[Incontinencia urinaria en la mujer: un problema común y costoso http://t.co/k575FK6teC [Vía @IntraMednet]]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchamos mucho sobre las resoluciones de la @US_FDA, pero, en rigor, ¿qué hace?, ¿cuáles son sus funciones? → http://t.co/Um5ovSpRD9]]></document>
		<document><![CDATA["Médico de familia Vs. médico especializado", así se titula la Bitácora de @fkerdelvegas que recién publicamos: http://t.co/tMSxVdHZy4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DraAnaTorrealba: RT @bitacoramedica  ¿Obesidad y depresión van de la mano? Este estudio dice que sí: http://t.co/N6pJGmCiuT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ha perdido interés en sus ocupaciones cotidianas? Un experto en depresión ofrece esta orientación:
http://t.co/5vqD059O39]]></document>
		<document><![CDATA[Estudios indican que los #médicos enfrentan desafíos que pueden llegar a amenazar su integridad emocional. Más → http://t.co/6gUc2mVN1I]]></document>
		<document><![CDATA[Tribunal de Justicia de Unión Europea dictaminó este jueves que la #obesidad puede considerarse una discapacidad http://t.co/V8gGv9q1wC]]></document>
		<document><![CDATA[Un análisis de 240 causas de muerte en 188 países expone las patologías más importantes http://t.co/Hs1TndadvY]]></document>
		<document><![CDATA[Las enfermedades que más muertes producen en el mundo, datos de 188 países: 
 http://t.co/JRb6NKRkfr]]></document>
		<document><![CDATA[Estrés y estilo de vida del cirujano desalienta nuevas vocaciones http://t.co/e131twJ5s8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinhuellaMD: Congreso Internacional de #Cirugía #Endoscópica #México. Mayo 2015 ➩ http://t.co/AzyLZ0uITw @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[El #yoga podría reducir los factores de riesgo de enfermedad cardiaca. La noticia: http://t.co/Qefz30JEia]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los adultos están contrayendo 'enfermedades de niños', según revela noticia de @medlineplus http://t.co/Spd82R52Mc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @colegio_medico: RT @bitacoramedica Estrés del cirujano desalienta vocaciones http://t.co/jUuvEqWg2y]]></document>
		<document><![CDATA[[Estudio] Vinculan la falta de sueño en la niñez temprana con la #obesidad posterior NOTICIA: http://t.co/Eshm3z7dXd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DraAnaTorrealba: La ingesta adecuada de agua es indispensable para la salud, evita bebidas carbonatadas y las que contienen mucha azúcar]]></document>
		<document><![CDATA[Culpan a los comunicados de prensa de exagerar las noticias de salud. La noticia en @medlineplus ➜ http://t.co/rqWVLSG04O]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los errores más comunes en el uso de #medicamentos http://t.co/2zc3TJideT]]></document>
		<document><![CDATA["Del apuro solo queda la mala alimentación", título de la Bitácora del día de Jaime Piquero http://t.co/MEKyp7Vzhm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoInvisibles: Signos que caracterizan la #acromegalia
por Abraham Krivoy, neurocirujano http://t.co/a6P7AUqgVT Gracias @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Errores comunes en el uso de medicamentos http://t.co/wJsQ4V0Vqd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinhuellaMD: Simposio Latinoamericano de #Gastroenterología #Oncológica #Chile, Abril 2015➩ http://t.co/nbWMulexGA]]></document>
		<document><![CDATA[Hombres que fuman podrían experimentar una mayor desaparición de sus cromosomas Y. NOTICIA: http://t.co/f2o8VxfoqW [Vía @medlineplus]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlzheimerVzla: Desde ya nos preparamos para el 2015.Revisa nuestro cronograma de actividades para el próximo año. http://t.co/ASYnIR84mR]]></document>
		<document><![CDATA["Cuidar a un familiar produce cambios bruscos en la vida", una Bitácora firmada por Liana Pérez, psicóloga: http://t.co/Z82Qmnp3Qy]]></document>
		<document><![CDATA["Peso por debajo de lo normal", "normal", "sobrepeso" y obesidad son las descripciones del peso corporal. Más: http://t.co/4lLpPFC3Ng]]></document>
		<document><![CDATA[Alcanzar un peso saludable puede ayudarlo a controlar el colesterol, la presión arterial y el azúcar en la sangre.]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva guía de la OMS para la prevención y el control del #cáncer cervicouterino ➜ http://t.co/XklG9s88JM [vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[La luz solar es una causa importante del envejecimiento de la piel http://t.co/epfB6jPtI4 [Vía @medlineplus]]]></document>
		<document><![CDATA[La fiebre chikungunya se ha detectado en casi 40 países de Asia, África, Europa y las Américas [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[La fiebre #chikungunya se describió por primera vez en 1952 durante un brote en el sur de Tanzanía [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[La leishmaniasis es una enfermedad parasitaria diseminada por la picadura de un mosquito infectado. Más: http://t.co/1M457VfJ0e]]></document>
		<document><![CDATA[#Chikungunya: Un factor de riesgo importante es la proximidad de las viviendas a lugares de cría de mosquitos http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[Una de cada tres mujeres sufre violencia física o sexual infligida por la pareja en algún momento de su vida [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo hacer que los niños se alimenten mejor? Una nota sobre el tema de la @bbcmundo ➜ http://t.co/dpo2t6knQ1]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil: 1.364 casos de #chikungunya http://t.co/TWoCxxNtS9 [Vía @brasil247latam]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carvajala09: ¿Cuáles son las enfermedades más comunes? http://t.co/pO4jVQA26D vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Agencia Sinc gana el Premio Boehringer Ingelheim al periodismo en medicina http://t.co/9zfMyQILi5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carvajala09: Día Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha http://t.co/rvexSW2erq vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[01 de diciembre Día Mundial contra el VIH/Sida ► http://t.co/Vsfoak8MMo @UNAIDS @LigaSida @AccionSolidaria]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué registros tienen las estadísticas de #Vih en América Latina? ¿Cuáles son los países con mayor prevalencia? ➜ http://t.co/V8zMXfCJ85]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carvajala09: VIH/Sida a 33 años de su descubrimiento http://t.co/NGdVOxE65U vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial contra el Sida. "Cerremos la brecha", es el eslogan de este año. Más ► http://t.co/zqxIuM3AEo http://t.co/iXd1fA5Xcv]]></document>
		<document><![CDATA["Día Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha", una Bitácora firmada por @carvajala09 ► http://t.co/VUlUO3NWF7 |]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué posibilidades hay de contar con una terapia para prevenir el contagio con el Vih? http://t.co/Ix8QhZRKUZ]]></document>
		<document><![CDATA["Día Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha", una Bitácora firmada por @carvajala09 ► http://t.co/VUlUO3NWF7 | @FundHuesped]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo interpretar los avances científicos en oftalmología? Una "Bitácora del día" de Pilar Nano, oftalmóloga http://t.co/Q608FSwpQA]]></document>
		<document><![CDATA["Día Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha", una Bitácora firmada por @carvajala09 ► http://t.co/VUlUO3NWF7 | @AccionSolidaria]]></document>
		<document><![CDATA[Los médicos, ¿temen mostrar sus sentimientos? Este estudio revela que sí ➜ http://t.co/AyprcStWBC]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito del Día Mundial del Vih/Sida publicaremos una Bitácora, sobre prevención del virus, escrita por la infectóloga @carvajala09]]></document>
		<document><![CDATA[Existen muchos tipos de #analgésicos y cada uno tiene sus ventajas y riesgos. Una orientación sobre el tema: http://t.co/ZfBE27PwCs]]></document>
		<document><![CDATA[2.200 Es el número de robots cirujanos que existen actualmente en el mundo. ¿Sabes en qué consiste esta técnica? ►  http://t.co/TBtImkEaXt]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay novedades sobre los tests para detección del Vih? Aquí, una entrevista a un especialista en infectología ➜ http://t.co/0f7LtkzaS2]]></document>
		<document><![CDATA[Neuro Film Festival Online Video 2015: abiertas las inscripciones http://t.co/qjZqpz34rT [En inglés]]]></document>
		<document><![CDATA[Si tiene #diabetes un nutricionista puede ayudarlo a diseñar un plan de comidas. Consulte a un especialista | Somos http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo interpretar los avances científicos en oftalmología? Una "Bitácora del día" de Pilar Nano, oftalmóloga ➜  http://t.co/64ewFuew0T]]></document>
		<document><![CDATA[Este lunes 01 de diciembre es el Día Mundial del Vih/Sida http://t.co/YwB7kwYdDs http://t.co/Snkddy7wvy http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[@US_FDA aconseja evitar los medicamentos para el resfriado en los bebés. NOTICIA: http://t.co/jwFagshqgr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué posibilidades hay de contar con una terapia para prevenir el contagio con el Vih? ➜ http://t.co/fqOQRDv0A3]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajos que requieren tareas intelectualmente desafiantes podrían ayudar a conservar las habilidades de pensamiento http://t.co/vIyJYj7R9v]]></document>
		<document><![CDATA[Somos http://t.co/VUlUO3NWF7. 

Hacemos comunicación médica y de salud]]></document>
		<document><![CDATA[Los #médicos, ¿temen mostrar sus sentimientos? Este estudio revela que sí ➜ 
 http://t.co/dZPKUrknyM #salud]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué registros tienen las estadísticas de Vih/Sida en América Latina? ¿Cuáles son los países con mayor prevalencia? ➜ http://t.co/76WSLpb0iA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @saludcolima: #Voltea aquellos recipientes que no se puedan tapar, de esta manera se evitará que acumulen agua http://t.co/tnPZmoQImc]]></document>
	</documents>
</author>