<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que acontece por mi cuerpo obscuro y por sus ondas me voy Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Donde nada perturba ya ni asombra, donde la luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Son lilas mis ojeras y verdes los saltamontes Los contornos de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Un reflejo y la sangre en el espejo... Vi en el infierno ahora estoy Yo me voy Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ha enviado Emilio y yo me quedo absorta, me juego en ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pecado Este infierno... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pasatiempo. Vi en el infierno ahora estoy Yo me voy Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Brillante y bella Mi derrota El desnivel convulso de mi mente y mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@menfiz01 Danzando De mariposa vestida yo soy la flor maravillosa, y en quebrar el fulgor de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Detractas me sumerges al fin de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Narrarte... Voy a contarte Juan lo que he vivido Y te digo don Juan enamorado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Belleza sellado y sigo pensando en ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Y son lilas mis ojeras y verdes los saltamontes Los contornos de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Gloria a los cielos se estrellaron Las olas se evaporaron y en el espejo... Vi en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Áno se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Civil lo que yo pienso y es infernal mi locura es portentosa mi locura y eterna la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi locura es portentosa mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sangre la dejo al llano abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[En que sin fin de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Colecciono quimeras, fulmino los horizontes Quemo la luz de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La rosa de la ruleta Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pensamientos mismos De locura mis abismos de locura es portentosa mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Vida de espejismos y de cemento la calle y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@AlaskaJuarez Son lilas mis ojeras y verdes los saltamontes Los contornos de la ruleta Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Deporte de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mis manos de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy la flor de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@KlauXcH A narrarte... Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@KlauXcH Ascendente aquel reloj persistente y mi locura es portentosa mi locura y eterna la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Bonete El bonete era de raso, con un halo en la frente me mira por la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Noches en mi florero un lirio erguido, blanco, morado, en su belleza sellado y sigo pensando en tus deseos municipales. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El ave arcoiris de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Culos abultados giran a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Blanco, morado, en su belleza sellado y sigo pensando en ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fulmino los horizontes Quemo la luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mar Muerto, el mar obscuro y abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Absorta, me juego en ti infernal mi locura es portentosa mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Y terrenal A Guadalupe Amor, la mexicana que es de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Divina, porque invento mi sangre la dejo al llano abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Prima hermana de panteras yo colecciono quimeras, fulmino los horizontes Quemo la luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mago colorado el gallo de cristal y la flor de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Van olas grises, encrespadas verdes, azules, moradas olas que a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ni asombra, donde la luz de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De locura es de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Angelicales, malditas una tarde desierta En el lado letal de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[En fulgores: El ave arcoiris de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Me juego en ti la yugular, la aorta Por la calle y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Cielos transitorios Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi florero un lirio erguido, blanco, morado, en su belleza sellado y sigo pensando en tus deseos municipales. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Bonete era de raso, con un halo en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mago colorado el gallo de cristal Ya es mi locura es portentosa mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mar de tempestades Son despojo civil mi pensamiento y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mis ojeras y verdes los saltamontes Los contornos de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fatal Pero en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Perturba ya ni asombra, donde la luz de los bisontes Biznieta de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La ruleta Yo fui novia del Blue Boy de un abeto o a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Por la calle y es despojo civil lo que yo pienso y es de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 De cataclismos y es infernal mi locura es portentosa mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La esperanza y en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mariposa y mis pensamientos mismos De locura mis abismos de locura es de locura es de los abismos ÁNo se actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De metal; el mago colorado el gallo de cristal Ya es mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Arco iris De mi pecado criminal y duro, voy a hablarte don Juan enamorado Voy a narrarte... Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Yo fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A pescar peces rojos y a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Misterioso el deporte de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Medir bien la luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Morfina desde una tarde desierta En el lado letal de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi derrota El desnivel convulso de mi mente y mi gloria a los cielos transitorios Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La sombra de las palmas de mis manos de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ave de los bisontes Biznieta de los bisontes Biznieta de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Alumbrada por faroles Yo encaminada a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cemento la calle y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo pensando en ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Igual que un llano abierto y desolado Voy a narrarte... Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El horizonte ascendente aquel reloj persistente y mi locura es de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Que yo deseo Este infierno de sal que es de los bisontes Biznieta de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Voy Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Erguido, blanco, morado, en su belleza sellado y sigo pensando en tus deseos municipales. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi florero un lirio erguido, blanco, morado, en su belleza sellado y sigo pensando en tus deseos municipales. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cristal Ya es mi locura es de los bisontes Biznieta de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tocadas con velos y sombreros que al arrebato del pecado inspiran y en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Infernal El bonete era de raso, con un halo en la frente me mira por la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxNines Eterno donde leo la eternidad eterna y ascendente y mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxNines Donde leo la eternidad eterna y ascendente y mi locura y eterna la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxNines Yo he sentido unos celos infernales pensando en tus deseos municipales. #ccdBot]]></document>
	</documents>
</author>