<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#Moda #Politica - Vestidas para el poder: los atuendos de las mujeres más influyentes del mundo https://t.co/Jc8IUQd9LL  
Vía @nytimes]]></document>
		<document><![CDATA[Que pelea...! El merideño Yoel Finol avanza a la final y asegura medalla de broce para #VEN en #Rio2016  https://t.co/C1TStYmp51]]></document>
		<document><![CDATA[Molina: No está autorizado aumento de pasaje https://t.co/HsrJqt2xiu  https://t.co/kB5MthwPaR]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia ONU recomienda degradar a la Defensoría del Pueblo por parcialización política https://t.co/XMKVJPyEYP  https://t.co/CYJBzeUlGY]]></document>
		<document><![CDATA[Atletismo: Zuliana Nercely Soto obtuvo segundo lugar y clasificó a la semifinal #Rio2016 #VEN  https://t.co/rQJStc9Gj5]]></document>
		<document><![CDATA[Una portada que vale la pena destacar... #Rio2016 #VEN #YulimarRojas https://t.co/BWxW4Hccoe]]></document>
		<document><![CDATA[La imagen dice Colombia,  pero estoy segura que ésta es la realidad que viven muchos atletas del… https://t.co/kWzfGXeLFX]]></document>
		<document><![CDATA[#11Ago Orden del día de la Sesión Ordinaria de este jueves de la Asamblea Nacional https://t.co/4bXM4cJEue]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia Ban Ki-moon: Necesidades básicas no pueden ser cubiertas en Venezuela, eso crea crisis humanitaria https://t.co/6KPqD1XTn8]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora @RondonCNE "no hay ningún impedimento jurídico, tecnológico, para se cumpla con la solicitud del revocatorio" https://t.co/dOAnsX7I7Q]]></document>
		<document><![CDATA[Sorpresas en los anuncios de hoy????? Para nada...]]></document>
		<document><![CDATA[Lucena: Si se cumpliesen todos los requisitos, la recolección del 20% sería hacia finales de octubre https://t.co/GUMDmzCzgy]]></document>
		<document><![CDATA[#Olympics El venezolano Francisco Limardo cae en su tercer combate - Final #Esgrima #EST 15-12  #VEN   https://t.co/j2ymcZfEWV]]></document>
		<document><![CDATA[Rubén Limardo #VEN cae ante Ayman Fayez #EGY  En la ronda 32 de #esgrima  , aún le queda la prueba por equipos.]]></document>
		<document><![CDATA[Periodistas en #Rio2016 podrán denunciar restricciones a libertad de prensa https://t.co/IiZOMzQIcX  https://t.co/gw4uIk0iTi]]></document>
		<document><![CDATA[El Venezolano Francisco Limardo avanza a los 32vos de final de Espada en individual #VEN  - #Rio2016  https://t.co/iWJYf2vu0o]]></document>
		<document><![CDATA[#marketing -Las marcas sacan todo su ingenio para estar presentes en #Rio2016 a toda costa https://t.co/jACwmUfFSP … https://t.co/pu8c0Wy8JZ]]></document>
		<document><![CDATA[#Rio2016  #VEN #VenezuelaEnRio https://t.co/C9lac7t1ml]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina tampoco reconoce autoproclamación de Venezuela en presidencia de Mercosur https://t.co/QaIjEdFqyS  https://t.co/rbfwOElVSR]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNotcicia Brasil declara "vacante" presidencia de Mercosur en otro desaire a Maduro https://t.co/ZcLVGziRua  https://t.co/f3q1xFIpwq]]></document>
		<document><![CDATA[#LaCercaNoEvitasCrimenes  Periodistas presentes en la morgue de bello exigen su derecho a informar https://t.co/bFEf8NRTOL]]></document>
		<document><![CDATA[#MarketingDigital - 73% de milenials ven dos horas de video a la semana https://t.co/6VrH7TJOwh  https://t.co/WDAdJZF0ot]]></document>
		<document><![CDATA[@macaria50 susto? eso es una carrera de obstáculos, los familiares tienen que esperar hasta 3 días para que les entreguen un cadaver]]></document>
		<document><![CDATA[@lorenadicecilia al final todo es culpa de la "canalla mediática" no?]]></document>
		<document><![CDATA[Limitar el acceso de periodistas a la morgue resuelve en algo el problema de la inseguridad? https://t.co/grEcr97AIq #LaCercaNoEvitaCrimenes]]></document>
		<document><![CDATA[#MarketingPolítico - El cambio tecnológico supone un reto para los políticos.
https://t.co/Nrz7HjPOSG  https://t.co/lKFrxI2sBh]]></document>
		<document><![CDATA[#Comunicación #marketing - La comunicación política está cambiando apresuradamente
https://t.co/Nrz7HjPOSG  https://t.co/k4D74OHSy9]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque usted no lo crea... https://t.co/5WxPfQ2iYS]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro espera respuesta del TSJ y Contraloría para no depositar más dinero a la AN https://t.co/MTppdODm2E]]></document>
		<document><![CDATA[Sorpresa? para nada - #EsNoticia - Designado M/G Néstor Reverol ministro de Interior, Justicia y Paz https://t.co/MZuLMwfUhI]]></document>
		<document><![CDATA[#29jul #EsNoticia - Carlos López: Resolución 9.855 no es una esclavitud https://t.co/YcOGXk34yS vía @unionradionet]]></document>
		<document><![CDATA[#29jul #EsNoticia - Fedecámaras no descarta acciones internacionales contra la Resolución 9.855 https://t.co/ARG1BQ92TN]]></document>
		<document><![CDATA[#28jul - Héctor Rodríguez: “AN comete un delito al incorporar diputados de Amazonas” https://t.co/i6YrZqSn4U …]]></document>
		<document><![CDATA[#28jul - Asamblea Nacional aprobó la incorporación de diputados de Amazonas https://t.co/EYanclxpGl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PSOE: Señor Rajoy, tendrá que presentarse al debate de investidura, tiene que acatar la Constitución @AHernandoVera]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PlataformaIAEM: Quieres saber el repertorio para homenajear al maestro Inocente Carreño? Ingresa aquí https://t.co/NmPWx0gld2 https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[#ComunicacionPolitica Recomendado - "El ascenso de los candidatos outsiders" https://t.co/79sQ9sBWuN … https://t.co/YOHsOC6hJM]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora palo de agua en #Caracas ..pendientes en la calle!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabo_Dominguez  siguen jugando con la paciencia de los venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[#UCV entre las mejores - 2 universidades venezolanas entre las primeras 50 latinoamericanas - Notiminuto https://t.co/gnV97YLK9Y]]></document>
		<document><![CDATA[que se sienten a esperarlo.. https://t.co/QR8eD65Ugx]]></document>
		<document><![CDATA[Rector Rondón: Fue aprobado el informe del 1% de las firmas, el lunes habrá pronunciamiento https://t.co/Avl1ReH8GI  https://t.co/t0OAkX9S1A]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora  @hcapriles: el documento se  ha entregado al #CNE y esperamos una respuesta el Lunes. https://t.co/9KYY7eUufP vía @FornerinoAndres]]></document>
		<document><![CDATA[#27jul Rector Rondón recibirá documento de la #MUD https://t.co/Avl1ReH8GI]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible no compartir esta imagen, en criollo les digo: que comelona más buena señores... De… https://t.co/K5QeXJZSCH]]></document>
		<document><![CDATA[Al final lo más importante debe ser el respeto a la voluntad del pueblo #SomosLiberales #Galán #Colombia #Venezuela https://t.co/P1hZMomQgi]]></document>
		<document><![CDATA[#26jul #Esnoticia- Comisión del CNE se reunirá este miércoles para aprobar informe del 1% https://t.co/f2rsF3h3xf]]></document>
		<document><![CDATA[Gente así comienza el día- Estas son las estaciones del Metro que hoy no prestarán servicio https://t.co/oSbRz7kAZO  https://t.co/0TQoFL79q9]]></document>
		<document><![CDATA[Nuncio: No tenemos invitación formal para el diálogo, ni del Gobierno ni de la oposición https://t.co/bMaJACeKOQ]]></document>
		<document><![CDATA[El @metro_caracas , una desgracia matutina..por segundo día caos total]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sumariumcom: ALERTA: Evacúan estación central de Múnich y suspenden transporte público tras tiroteo (oficial) https://t.co/HUYDE7NdZd]]></document>
		<document><![CDATA[Publicaron en Gaceta Oficial ley que regula telefonía e Internet en las cárceles
https://t.co/F1YSThThtD …]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLahistoria #21jul https://t.co/p1xa2fiWpw]]></document>
		<document><![CDATA[En el marco d la #independenciadecolombia -Senador @juanmanuelgalan dice jovenes deben liderar pedagogía de acuerdos https://t.co/PzEB0xZilv]]></document>
		<document><![CDATA[CNE entregó acta que confirma validación del 1% de las firmas para la activación del RR https://t.co/nWFwlfTsXf  https://t.co/52GGxqPzy5]]></document>
		<document><![CDATA[Victorioso en investidura republicana, @realDonaldTrump apuesta a unificar el partido #EEUU
https://t.co/dGptEiHh6L  https://t.co/fxtZsdooex]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre cómo el #brandedcontent te conecta con tu público objetivo #marketingdigital https://t.co/xrsYfWcjO6 … https://t.co/GzKXiZqRMI]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que en todo  el país es así - En Las Pulgas conviven policías y “bachaqueros” https://t.co/tuaRcnXFCG]]></document>
		<document><![CDATA[#Esnoticia #20jul - Diputados de Amazonas ocuparán sus curules este jueves https://t.co/xIPAmnDhLc]]></document>
		<document><![CDATA[ONU pidió a Venezuela que acepte ayuda humanitaria https://t.co/kPeJpgNRWk]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora #Esnoticia #Turquia https://t.co/fJmjnilJ34]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rcnradio: Ejército turco: "tomamos el poder en el país para el orden democrático". #Ankara #Turquía https://t.co/RkEZmi68Fr]]></document>
		<document><![CDATA[ÚLTIMA HORA - El primer ministro de Turquía denuncia un golpe militar en curso contra su Gobierno https://t.co/8pRAKgoahF …]]></document>
		<document><![CDATA[AN dio luz verde a proyecto de ley para restituir gobierno de Dtto Metropolitano de Caracas https://t.co/v67CWAXLeW  https://t.co/YLtPJo5JPd]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia #AN anuló designación de 13 magistrados principales y 21 suplentes del TSJ https://t.co/PEJ1NOdC0i]]></document>
		<document><![CDATA[Francia extiende estado emergencia tras atentado que dejó 80 muertos https://t.co/Sedxn0uhFz]]></document>
		<document><![CDATA[Néstor Reverol: 19 abatidos en nueva fase de la OLP en seis estados del país https://t.co/j59Tn8y01i]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia CNE instaló mesas técnicas para recolección del 20% https://t.co/p6Lo2hv4Fp]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy todos atentos de lo que pase en #Colombia, Santos pone fecha límite para el cese al fuego con las #FARC y se reúne con Álvaro Uribe]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui es comunicado de las @FARC_EPueblo , aseguran que permanecerán fieles a lo acordado. https://t.co/Ny9fpLSv8L … https://t.co/HBDQVYSZAP]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo golazo, Deyna Castellanos le da la victoria a #Venezuela.. https://t.co/sMK9pWtac1]]></document>
		<document><![CDATA[#Atentos #lluvia en caracas https://t.co/orClc06WBA]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena la portada de @ELTIEMPO a proposito de la #FirmaDeLaPaz en #Colombia https://t.co/I38x6CLX7z]]></document>
		<document><![CDATA[Colombianos intentan pasar la página,Con un bolígrafo hecho de balas firmarán acuerdo de paz #FirmaDeLaPaz https://t.co/eQWtsG9ph5]]></document>
		<document><![CDATA[Aumento de pasaje quedó pospuesto para mes de octubre  https://t.co/94no8iSsOR]]></document>
		<document><![CDATA[#Esnoticia - Estas son las firmas que debe recoger la #MUD para activar el #revocatorio  https://t.co/M0Cpd0Hvtj]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #20Sep comienza el segundo periodo legislativo en la @AsambleaVE este es el orden del día https://t.co/MnvidODKqL]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora #19Sep @RondonCNE  No puede suceder que existan números de mesas desproporcionados en centros de votación]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia Rector @RondonCNE anuncia que el #CNE discutirá este lunes el núm de máquinas para recolección del 20% https://t.co/TFsZ0zlx5D]]></document>
		<document><![CDATA[Molina afirmó que aumento de pasaje en la Gran Caracas viola la ley https://t.co/1xyLy4HdLy]]></document>
		<document><![CDATA[Unos Critican a #Maluma y a los Primera por cantar en la cumbre,otros aplauden cuando #ChinoyNacho cantan para la MUD,cómo se llama la obra?]]></document>
		<document><![CDATA[A partir de este lunes #19sep los transportistas de la #GranCaracas cobrarán a Bs 60 el pasaje  https://t.co/aFAQrNTCbt]]></document>
		<document><![CDATA[#Atención vía @metro_caracas - Buenas tardes, todas las estaciones del sistema están 100% operativas]]></document>
		<document><![CDATA[Atención #Ahora - Cerrado el paso en #Chacao altura calle Elice por manifestación https://t.co/J8wNivPmJo - vía @FMCENTER]]></document>
		<document><![CDATA[El metro cerrado, de un lado unos bailan al son de sus cacerolas, otros joropo y salsa..un típico viernes de quincena "show, pan y circo"]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Emilio Rondón considera que circunscripción para recolectar 20% de las firmas debe ser nacional https://t.co/7Nx0i6pvKq]]></document>
		<document><![CDATA[Fundadores de #Mercosur ponen plazo a #Venezuela https://t.co/VukwOxTk24]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia en Venezuela la Cumbre del Movimiento de Países No Alineados https://t.co/dmJ6j4nHE7 …]]></document>
		<document><![CDATA[A sacar los paraguas - Continuarán precipitaciones en la mayor parte del país en las próximas horas   https://t.co/6AmTq6APey vía @INAMEH]]></document>
		<document><![CDATA[Acción Democrática cumple 75 años,el partido que más ha perdurado en la historia del país,y q aún sigue siendo parte de este "show" político]]></document>
		<document><![CDATA[De esta forma si puedo decir #felizmartes #music - Buena Vista Social Club Greatest Hits - Full Album 2016 https://t.co/s5w71b5Wk4]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia https://t.co/BwUDorMLPL]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo Campeón!Luis Paiva obtiene la primera medalla de plata para #Venezuela en los #JuegosParalimpicos  #Atletismo
 https://t.co/ecO3CiErTG]]></document>
		<document><![CDATA[#Paralympics -El venezolano Mauricio Briceño avanza a cuartos de final en Judo https://t.co/qjEwZc7PbL]]></document>
		<document><![CDATA[#9Sep #Esnoticia - Cuatro muertos al descarrilar un tren portugués en noroeste de España https://t.co/q5ppW8xwJj]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia #9sep- A partir de este sábado suspenderán porte de armas en Margarita por cumbre https://t.co/JHc1EoPG25]]></document>
		<document><![CDATA[Este #8Sep los Venezolanos celebran 105 años de la coronación canónica de la #VirgendelValle https://t.co/ViyVT7Wni9]]></document>
		<document><![CDATA[Al final del día cada quien mira y cree lo que quiere... #FinDelComunicado #venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan despliegue policial y militar en Plaza Venezuela (+Fotos) https://t.co/jFW1G0HleB  https://t.co/9iFUqtRhBT]]></document>
		<document><![CDATA[#Brasil - Dilma Rousseff mantiene sus derechos políticos, no ha sido inhabilitada por el Senado Brasileño]]></document>
	</documents>
</author>