<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[De higos a brevas, larga las lleva. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargados y que muchas h...]]></document>
		<document><![CDATA[De refranes y cantares: tiene el pueblo mil millares.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir refranes, es decir verdades.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejate de tanto refran, y empieza a buscar el pan.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejate de tanto refran y empieza a buscarme el pan.]]></document>
		<document><![CDATA[Del dicho al hecho, hay mucho trecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Digo y redigo, que la breva no es higo. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargados y que much...]]></document>
		<document><![CDATA[Dijo el muerto al degollado: ¡A fe que estas apañado! (Persona que habiéndo dicho o hecho algo parecido intenta aconsejar al otro c...]]></document>
		<document><![CDATA[El que de refranes se fia, no llega bien al mediodia.]]></document>
		<document><![CDATA[El que se pica, aji (o ajos) come. (Quien se molesta por algo que se ha dicho es porque se reconoce culpable o aludido.)]]></document>
		<document><![CDATA[El que se viere solo y desfavorecido, aconsejese con los refranes antiguos.]]></document>
		<document><![CDATA[En cada refran tienes una verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[En las penas y afanes consulta los refranes.]]></document>
		<document><![CDATA[En tiempo de higos, no quiero amigos. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargados y que muchas...]]></document>
		<document><![CDATA[En tus apuros y afanes, escucha los consejos de refranes.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre el higo y la breva, la segunda es la primera. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargado...]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad de verdades que para cada cosa se hicieron los refranes.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta todo dicho pero no hay nada hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Han dicho que he dicho un dicho; Un dicho que yo no he dicho. Si yo hubiera dicho tal dicho habria sido un buen dicho por haber sido ...]]></document>
		<document><![CDATA[Hay mas refranes que panes.]]></document>
		<document><![CDATA[Higos pendientes, amigos presentes. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargados y que muchas h...]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre refranero, hombre de poco dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre refranero, medido y certero]]></document>
		<document><![CDATA[La persona que es curiosa tiene un refran para cadaocasion.]]></document>
		<document><![CDATA[Le dice el higo a la breva dejame libre la higuera. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargado...]]></document>
		<document><![CDATA[Los pobres tienen mas coplas que ollas, y mas refranes que panes.]]></document>
		<document><![CDATA[Los refranes de los viejitos, son evangelios chiquitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los refranes de los viejos, siempre salen verdaderos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los refranes no engañan a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Los refranes y las tejas son cosas de casas viejas.]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer curiosa, tiene un refran para cada cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer de lengua certera, es refranera.]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer que no jode, es hombre. (Refran venezolano que significa que los hombres les parece todas las mujeres son fastidiosas y joden mucho )]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer refranera, o coja o puñetera.]]></document>
		<document><![CDATA[Nace en las Indias honrado, pero nos llega enfangado. (Referido al dinero logrado con medios sucios. Lo repetía bastante mi abuela. S...]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mal dicho, sino malas interpretaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mejor refran que buen vino y buen pan.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay refran que no sea verdadero.]]></document>
		<document><![CDATA[Para todo mal, un refran, y para todo bien, tambien.]]></document>
		<document><![CDATA[Por no meter el dedo, metio la pata (Dicho usado entre médicos, significa que es necesario examinar profundamente incluso tocando a l...]]></document>
		<document><![CDATA[Quien de refranes no sabe ¿que es lo que sabe?]]></document>
		<document><![CDATA[Quien habla por refranes es un saco de verdades.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene higos, tiene amigos. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargados y que muchas higu...]]></document>
		<document><![CDATA[Refran antiguo, mentira vieja.]]></document>
		<document><![CDATA[Refran de los abuelos es probado y verdadero.]]></document>
		<document><![CDATA[Refran de palo, refran de fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[Refran es muy antiguo que es gran mal el mal vecino y mas si es de tu oficio.]]></document>
		<document><![CDATA[Refran viejo, nunca miente.]]></document>
		<document><![CDATA[Refranes no engañan a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Refranes y consejeros, pocos y de lejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Refranes y consejos, todos son buenos.]]></document>
		<document><![CDATA[Refranes y sustos, hay para todos los gustos.]]></document>
		<document><![CDATA[Reprende las vidas ajenas con buen ejemplo y no con dicho ni cuento.]]></document>
		<document><![CDATA[Saber refranes, poco cuesta y mucho vale.]]></document>
		<document><![CDATA[Si fueres a San Javier, pasando por San Pioquinto, no enamores mujer casada ni montes caballo pinto. (Este es un refran muy mexicano,...]]></document>
		<document><![CDATA[Son los dichos y refranes bello reflejo de la sabiduria y sentir popular, expresan los sentimientos mas puros y honestos de la gente ...]]></document>
		<document><![CDATA[Vino, amigo y aceite, cuanto mas antiguo mas ferviente. (interesante que cuando fui a Italia me explicaron que el aceite de oliva sol...]]></document>
		<document><![CDATA[A buen santo te encomiendas (Dicho irónico para indicar que se busca ayuda o consejo en alguien que está en peor situación que uno)]]></document>
		<document><![CDATA[San Juan (24 de junio) de buena estrena, buena cocina y mejor cena.: San Juan 24 de junio de buena estrena, buena cocina y mejor cena...]]></document>
		<document><![CDATA[San Juan (24 de junio) sanjuanero, quita frio y pone sombrero.: San Juan 24 de junio sanjuanero, quita frio y pone sombrero.........]]></document>
		<document><![CDATA[El que se enamora de s¡ mismo no tiene rival.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien en tierra ajena muere, doblada pena tiene.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien rie en viernes llora en domingo (Lo decia Luisa a su hermana Inma cuando se reian mucho en viernes)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien siembra vientos, recoge tempestades.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene hijo en tierra ajena, muerto le llora, y vivo le espera hasta que llega la triste nueva.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene noches alegres, ha de soportar mañanas tristes.]]></document>
		<document><![CDATA[Reniego de señora que todo lo llora.]]></document>
		<document><![CDATA[Repara en la casa ajena, y hallaras chica tu pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Rubias y morenas, sacan a un hombre de penas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ruego a Dios, si te casares, que llorando te descasen.]]></document>
		<document><![CDATA[Sale marzo y entra abril, nubecillas a llorar y campitos a reir.]]></document>
		<document><![CDATA[Sale marzo y entra abril, nubecitas a llorar y campitos a reir.]]></document>
		<document><![CDATA[San Ramon (31 de agosto) , santo varon, que lo para sin dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[San Telmo en la arboladura, mal tiempo asegura.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el muerto volviera a vivir, de pena se volveria a morir.]]></document>
		<document><![CDATA[Si las vides lloran, debemos beber sus lagrimas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si lloras te escuchan, pero si lloras no te quieren. Asi que trata asi que si lloras, ya olvidalo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no lloras, Sino sufres, si no te desgarras... no es amor o ¿tienes otra opcion?]]></document>
		<document><![CDATA[Si no quieres pasar pena, no te comprometas a lo que no puedas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no sabes que es el dolor y el sufrir entonses no sabras lo que es el Amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Si oyes un solo trueno, ten por seguro el mal tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres que la gente se ria, cuenta tus penas Maria.]]></document>
		<document><![CDATA[Si ries el mundo entero reira contigo, pero si lloras, lloraras solo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tambien de dolor se canta, cuando llorar no se puede.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo pasado, con pena recordado.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo pasado, traido a la memoria, da mas pena que gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo perdido, los santos lo lloran]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene cuerpo de tentacion y cara de arrepentimiento. (Una mujer que se ve muy linda por detras, pero la cara da pena)]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes en casa al muerto y vas a llorar el ajeno.]]></document>
		<document><![CDATA[Todavia ven la tempestad y no se hincan.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos llorando nacieron, y nadie muere riendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando por cuenta ajena, poco se gana y mucho se pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajar por cuenta ajena, poco se gana y mucho se pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Un alma sola, ni canta ni llora.]]></document>
		<document><![CDATA[Un ciego lloraba un dia porque espejo queria.]]></document>
		<document><![CDATA[Un dolor alivia otro dolor, y un amor cura otro amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Un vaso de cerveza te ayudara mucho para olvidar tu tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Una barriga llena hace olvidar la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Una pena entre dos, es menos atroz.]]></document>
		<document><![CDATA[Una pena quita a otra pena.]]></document>
	</documents>
</author>