<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ddr Los diez ‘gadgets’ más sorprendentes del CES - Cada enero desde hace 49 años, se presentan en Las Vegas lo... https://t.co/WmIVs2aZf3]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Roller disco en Neptuno - Patina bailando Seguir leyendo. https://t.co/XvjexIRzVN]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿A qué hora empieza el sorteo de la Lotería del Niño? - Este viernes la lotería del Niño repartirá 630 mil... https://t.co/9cGyNTnYRV]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Casey Affleck, simplemente se gana la vida como actor, en la portada de ICON de enero https://t.co/Lnih2vlx42]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Tres muertos en los disturbios por el alza del precio de la gasolina en México https://t.co/xN1JrbkDu4]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿El nuevo permiso de paternidad favorece la corresponsabilidad? https://t.co/lh7ugQ446e]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr "Yo también lo tenía": 26 juguetes icónicos de los últimos 50 años https://t.co/rxZ4Rr9vUp]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Sorteo de la Lotería del Niño 2017 en directo - La Lotería del Niño, el segundo sorteo más importante del ... https://t.co/3KOxUOTXae]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El asesor internacional de Rajoy será el ‘número 2’ de Exteriores https://t.co/XDQKJhV4yT]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr 18 barrios del mundo que nadie visitaba y ahora no serás nadie si no los visitas https://t.co/e55XX6NOKo]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Errejón busca una imagen menos moderada y recupera la defensa de la renta universal https://t.co/dllSVefIDQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Hallada una extraña galaxia con dos anillos - A más de 350 millones de años luz de la Tierra, hay una extr... https://t.co/bNhs36RtVX]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Peña Nieto promete reducir 10% los sueldos de los altos funcionarios https://t.co/vzsXUXm4ct]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Debate en Perú por el corte de edad para escolarizar a los menores https://t.co/mOTypAUtyM]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Harden se sale con la suya en su duelo con Westbrook - El duelo entre los dos grandes favoritos para el pr... https://t.co/KZoUis3Lvo]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Twitter sorprende al rey de la chancleta ganando en Punta del Este https://t.co/hHUhySUjNq]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las presiones proteccionistas de Trump colocan a México en un laberinto económico https://t.co/uGuxdff37o]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Uruguay no cree en los Reyes Magos - Oficialmente, los niños uruguayos no tienen Reyes Magos desde 1919, c... https://t.co/hhxvjmtW1t]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La Fiscalía peruana llega a un acuerdo con Odebrecht - El Ministerio Público peruano informó que después d... https://t.co/kOtBp243YX]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El dólar barato llena Punta del Este de argentinos - Los altos precios en su país y el dólar barato llevan... https://t.co/5PBDLeDpb8]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La política del buen vecino - Cuando los mexicanos nos percatamos, con meridiana claridad, de que el presi... https://t.co/ax4IkGbwVH]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Un año para el producto - La despensa latinoamericana es un descomunal tesoro que casi nadie frecuenta y m... https://t.co/KinxXQbfcU]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Aduriz y Neymar gobiernan San Mamés - Aún queda la vuelta, y al Barça se le supone favorito en el Camp Nou... https://t.co/fWhDVle2Es]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr “Jugar a la ruleta es lo que provoca este arbitraje” - La indignación de los jugadores del Barcelona con e... https://t.co/U6dLr5HzO0]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Empezando con los Globos - Este domingo se entregarán los Globos de Oro, comenzando con ellos la larga tem... https://t.co/QWhyQlibjm]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Lejos de todo ruido y toda prisa - Es, cuando menos, divertido ver salir a Nacho por la puerta y ordenar e... https://t.co/dKspIHWbHA]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Garnacha recuperada - Un ejemplo más de cómo un enólogo apasionado puede ser el factor determinante para q... https://t.co/XCjw46XEv4]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Muguruza, el músico al que apasiona la imagen - Desde siempre Fermín Muguruza no para. Desde hace unos año... https://t.co/QjgXIFP95h]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Sabores y productos artesanos - Al nuevo restaurante que el cocinero Alfonso Castellano y su hermana Ana i... https://t.co/7L3P5hydnH]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Xiaomi entra en la batalla por las televisiones ultrafinas https://t.co/UASZhDHuV9]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr 2017, un año de diversidad racial y franquicias eternas https://t.co/CLzXFQ4sF8]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Donald Trump presta declaración jurada ante los abogados del chef español José Andrés https://t.co/JLsBpWT37S]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El Athletic gana ante el Barcelona una batalla perdida - La Copa tiene sus códigos, tan estrictos que alte... https://t.co/wGEen8nZig]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Kuala Lumpur y Singapur: dos ciudades, dos mundos - Kuala Lumpur y Singapur pueden parecer dos ciudades si... https://t.co/5xjaLHn2Lu]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Lotería del Niño 2017: Toda la información sobre el sorteo https://t.co/3rJ8MDqndB]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El exmarido de Mariah Carey pide ayuda para ella - El exmarido de Mariah Carey, el gran productor musical ... https://t.co/Qz1g2bEQgF]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Apple retira al ‘New York Times’ de su tienda de aplicaciones en China https://t.co/N4ifu0gyt1]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Osasuna destituye a Caparrós - "Es cierto que andamos muy justos de plantilla, pero estoy seguro de que co... https://t.co/tSoN27aaT2]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr PSOE y PSC se dan más tiempo para aclarar su relación de casi 40 años https://t.co/oYX6WJ4ET7]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Premios de la Lotería del Niño 2017 - La Lotería del Niño se celebra este viernes 6 de enero a las 12.00 h... https://t.co/R1K6vJ13dc]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Cómo hay que dar las medicinas a los bebés? - La muerte de un recién nacido en Francia, que tuvo dificult... https://t.co/qBwhhHSkZA]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Lladró deja de ser de la familia Lladró - Lladró ha dejado de ser de la familia Lladró. La junta general d... https://t.co/U6Fv4lM6fZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Así es la tele del futuro: pantalla plana, tecnología OLED y sin altavoces https://t.co/LZGTSzCLut]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La viuda de un asesinado por ETA anima a acudir a la marcha por los presos https://t.co/zRSorcux9G]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Cuatro detenidos en Chicago por torturar a un discapacitado en directo en Facebook https://t.co/pqYvLunbJq]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La abogada de Jolie dice que Brad Pitt está “aterrado” de que se sepa la verdad https://t.co/usGRAlcbEG]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Tengo contracciones, ¿estaré de parto? - La primera vez que te quedas embarazada experimentas muchas cosas... https://t.co/47YqcDqIa4]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Hasta cuándo es correcto seguir felicitando el Año Nuevo? https://t.co/CvDNYhsuJR]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Dani Rovira en el psicólogo en el primer anuncio de los Goya https://t.co/fIiESec5hi]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Samsung presume de ‘ecosistema’ para olvidar el Note 7 - Samsung quiere afrontar su año más duro. Ayer en ... https://t.co/ovjZNmgHTW]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La gestión perfecta de Zidane - No le gusta hablar demasiado de táctica. Dice que el sistema y el esquema ... https://t.co/kIvq9bSKPX]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El ‘Café Rits’ y otras historias positivas de refugiados https://t.co/gGxLGj03zS]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Cañizares ve una “maldad” la ley de identidad de género valenciana https://t.co/g7DaIERvLL]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El concejal que se grabó sin casco y con el móvil - El concejal de Movilidad Sostenible del Ayuntamiento d... https://t.co/AUaYjZSs7i]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Una madre huye a Francia con un niño tutelado por Gipuzkoa https://t.co/HleANCvGdr]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Así es Simon Konecki, el hombre que ha conquistado a Adele https://t.co/cQNQUWcEg3]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Lotería del Niño 2017: ¿Hasta cuándo se pueden comprar décimos? https://t.co/2wwamH2TVC]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Abandonos de Price y Al-Attiyah - El Rally Dakar 2017 empieza a quedarse sin favoritos. El pilotos austral... https://t.co/6Y9ODW2UQj]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Tráiler: El documental de Carrie Fisher y su madre Debbie Reynolds https://t.co/tMeQJBTzAj]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Un juez condena al SAS por no detectar espina bífida en una ecografía de embarazo https://t.co/dxFICPJm7r]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Muere el lingüista italiano Tullio De Mauro a los 84 años https://t.co/W9xBZcxlpn]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Los Reyes Magos traen festivo a 25 países - Mañana habrá en el mundo quien se levante para abrir y disfrut... https://t.co/o2ftp0cxv2]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr María Antonia Munar, de nuevo al banquillo por una recalificación urbanística https://t.co/1h8eLQp329]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La ONU retira a cuatro funcionarios de Colombia por participar en una fiesta de las FARC https://t.co/MJV3029LWI]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Desmantelada una red que falsificaba recetas para vender anabolizantes https://t.co/Mr55frsr11]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Gad Elmaleh triunfa lejos de Carlota Casiraghi - Hace tiempo que Gad Elmaleh se convirtió en uno de los có... https://t.co/MqV9PPbDPZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Al menos dos muertos y diez heridos en un atentado con coche bomba al oeste de Turquía https://t.co/WREeoJoUWg]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La aparición estelar de Messi y Suárez en la televisión japonesa https://t.co/a55i5Ipkym]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Athletic de Bilbao - Barcelona - Ambos equipos se enfrentan en el estadio de San Mamés, en el partido de i... https://t.co/08GGGsAMZo]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ‘Black-ish’, la vida y la raza - Los integrantes del universo de Black-ish conocen la clave de su éxito. C... https://t.co/DmPPy9qQW3]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Jennifer Hayden, toda una vida a través de sus tetas - Jennifer Hayden creció viendo en la mesa del café d... https://t.co/xWDV1iRQG2]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Otro Scorsese religioso, otra decepción - El crédito artístico de un director como Martin Scorsese, que ll... https://t.co/RgeRzpARHg]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La patronal y la Iglesia piden a Peña Nieto frenar el descontento social ante el aumento de la gasolina https://t.co/Dpb5Unr8PJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Jorge Lorenzo se entrena con un ultrafondista - Después de celebrar las Navidades en familia, Jorge Lorenz... https://t.co/FUUG9epAzH]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El Sorteo del Niño reparte este viernes 630 millones de euros https://t.co/bpViQ7MASq]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Qué sexo le ponemos al bebé? - Hay bebés que nacen con los dos genitales y, en esos momentos de emoción y... https://t.co/8OvFyHVHUu]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La cabalgata de Vic evita convertirse en un acto secesionista https://t.co/DG8iiMKROt]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr En esta carroza reinan los nervios y la alegría - Mientras se colocan abrigos, gorros y bufandas —hacía fr... https://t.co/K9f2IapTyN]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La Guardia Civil busca 42 monos que podrían estar infectados de VIH https://t.co/htUAUB1RTU]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La ANC se queda sola en la polémica campaña de los farolillos https://t.co/sYpxkHjuaI]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La cabalgata de Reyes de Madrid 2017, en directo - Sigue en directo desde la Plaza de Cibeles la cabalgata... https://t.co/lKpCC44saX]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Athletic–Barcelona en vivo y en directo - Sigue en vivo el partido de ida de los octavos de final de la Co... https://t.co/uqUDz6w2jh]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Arranca la Cabalgata con un fuerte dispositivo policial https://t.co/jpC6v0cCkW]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La inteligencia de EE UU señala a Rusia como la “gran amenaza” cibernética https://t.co/RPFzOaJsbv]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Obama dejará Guantánamo con 40 presos, 200 menos que en 2009 https://t.co/oqZzbMBQzk]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Puigdemont se mantiene firme: “El año que viene no seré presidente” https://t.co/cj3nNp3rmE]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Los turistas extranjeros gastaron 73.124 millones en España hasta noviembre, un 8,4% más https://t.co/JAg7kaXzwb]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El fondo Arle Capital vende el 10% de Parques Reunidos por 114,65 millones https://t.co/wkAa5YZVMc]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La oposición venezolana pierde el paso - Las prisas de la oposición venezolana por derribar a Nicolás Madu... https://t.co/uEfrBBJgHw]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr "Nos parecía increíble que en Madrid se tuviese que beber cerveza industrial" https://t.co/wq9pDBejME]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las comunidades turísticas tiran del empleo - El turismo vive una época dorada. El año pasado España recib... https://t.co/rX83frnl4h]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Buscando al niño, a la niña, que fui - Contemplar las fotografías de la infancia de diversos escritores, d... https://t.co/ZxM368LrTm]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Trillo asegura que pidió “hace tiempo” dejar de ser embajador en Londres https://t.co/qrhUG7HIdY]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Está ‘Peppa Pig’ destrozando la imaginación de los niños? https://t.co/YUpeLszeNT]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Samuel, maestro de hierro - Oculto en un avión de carga con alimentos, cogido al suelo con solo un cinturó... https://t.co/2VS8r4AKHB]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El sector financiero encadena siete años destruyendo puestos de trabajo https://t.co/w4bfyNxSsm]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Cinco bancos cambian la cláusula de los gastos de la hipoteca para evitar demandas https://t.co/14E6pyJoTw]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las personas que viven cerca del tráfico tienen un 7% más de riesgo de sufrir demencia https://t.co/ZlTS0H7Ada]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La protagonista de la ‘boja roja’, de ‘Juego de tronos’, como nunca la viste https://t.co/AqqS1pmOZU]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Tareck El Aissami, el chavista más rechazado por la oposición https://t.co/76qkg5UTpM]]></document>
	</documents>
</author>