<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Doña Rosa llama a casa de su hija, contesta el yerno -Acabo de chocar -Qué barbaridad suegrita! Quedó muy dañada la escoba?]]></document>
		<document><![CDATA[-Quiero decirte que me gustas muchísimo –Gracias -Ahora te toca a vos decirme algo bonito –Ok. Flores, mariposas, nubes, cachorritos]]></document>
		<document><![CDATA[-Tu perro parece un gato -¡Es que es un gato! -Pues entonces parece un perro...]]></document>
		<document><![CDATA[A N T E S: se rompían cartas y fotos… A H O R A: te eliminan y bloquean en Twitter y Facebook]]></document>
		<document><![CDATA[ELLA: Señor, ¿puede quitar algo de mi busto? EL: ¿Qué cosa? ELLA: ¡La vista!]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Te gusta? -No - ¡Ahí viene! - ¿DONDEEEEEEEEE?]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola, perdón por el retraso -No te preocupes, sé que naciste así. ¿Pero por qué llegaste tarde?]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a un punto donde si estás ausente en Twitter o en Facebook, te dan por muerto en la vida real.]]></document>
		<document><![CDATA[La esposa a Jose: -Me amaras cuando sea vieja y fea? Responde el ruin sujeto: -Ya tengo anos amandote asi no?]]></document>
		<document><![CDATA[En una ferretería:-¿tiene clavos? -No,no tengo -¿Y pintura? -Mire, no tenemos nada -¿y entonces por qué no cierra? -Porque no tengo candados]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Le gustaría comprar una calculadora de bolsillo señor? -No, gracias. Ya sé cuantos bolsillos tengo]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Mamá Mamá! — ¡A ver! ¿Ahora como mierda te dicen en la escuela? — No, solo te queria decir que ya llegue]]></document>
		<document><![CDATA[- El Amor llega solo - ¿En serio? Entonces creo que se le perdió mi dirección]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Él como se llama? - Juan pero le dicen Bambi. - Awwww, ¿Por cariño? - No, porque se murió su mamá..]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta Jaimito: — Maestra, si "Car" es carro y "Men" es hombre... entonces ¿"Carmen" es una Transformer?]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Y como está tu vida sexual? - Como la Coca-Cola - ¿Y como es eso? - Primero normal, después Light y ahora Zero!]]></document>
		<document><![CDATA[El padre antes de morir llama a sus hijos — Mariano! besame la mano — Vicente! besame la frente — Ángulo!! no corras cobarde.]]></document>
		<document><![CDATA[- ELLA: Amor, tu cuarto es un desastre! - EL: Mi Vida, tu AUTO también!]]></document>
		<document><![CDATA[- Mira, esa es mi suegra - ¿Tu suegra? Pero si no se ve nada - Es que me pidió que le filmara su lado bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[En el médico: - Señor, tengo malas noticias sobre su madre - Doctor, no es mi madre, es mi suegra - Ah... ¡Entonces son buenas noticias!]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Qué le dice una impresora a otra? - ¿Esta hoja es tuya o es impresión mía?]]></document>
		<document><![CDATA[- Me vuelves a decir gorda y te dejo - No mi amor, piensa en el bebe - ¿Cual bebe? - Ah, ¿No estas embarazada?]]></document>
		<document><![CDATA[- Mamá, mamá, en la escuela me pegan - Lo se hijo, lo acabo de ver en Youtube]]></document>
		<document><![CDATA[- Mamá, mamá, en la escuela me dicen puta barata - Entonces empieza a cobrar mas caro hija]]></document>
		<document><![CDATA[Dos pulgas salen de un baile y le pregunta una a la otra: - ¿Nos vamos brincando o esperamos que pase un perro?]]></document>
		<document><![CDATA[Niños de 8 años que usan Facebook [...] a su edad a mi me emocionaba Paint.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Quieres? - No gracias, no tomo - Ah ok, ¿y como te va con el amor? - Pásame la botella]]></document>
		<document><![CDATA[— Papá, Papá en la escuela me dicen Gloria Trevi! — ¿Y tú que hiciste Juanito? — Me solté el cabello, me vestí de reina y me puse tacones...]]></document>
		<document><![CDATA[- Los hombres son excelentes cocineros. Con 2 huevos, 1 salchicha y un poco de leche, llenan la panza de una mujer por 9 meses]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres son magicas: Se mojan sin agua; sangran sin heridas; son ricas sin tener dinero; y ponen tieso al que no tiene hueso...]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Qué le dice una impresora a otra? - ¿Esta hoja es tuya o es impresión mía?]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Te he dicho 15 mil trecientos 40 y 2 millones setecientas 50 y nueve mil docientas cuarenta y seis veces que no seas tan exagerado!]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Faltas un día a clases y ya tienes: - 4 exámenes. - 2 exposiciones. - 5 trabajos. - 3 hijos. - y una bomba atómica por desactivar]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Señor usted es bizco? — No, lo que pasa es que tengo un ojo tan bonito, que el otro se le queda mirando...]]></document>
		<document><![CDATA[Un borracho va a Alcohólicos Anónimos y le preguntan: — ¿Vino solo? — No... con hielito por favor!]]></document>
		<document><![CDATA[— Juanito, ¿le temes al Diablo? —Yo, no le temo ni al Malamen —¿Y quien es ese? —Nose pero siempre que rezan dicen: Y líbranos del Malamen!]]></document>
		<document><![CDATA[— Facebook es como una cárcel — ¿Por que? — Te sientas, pierdes tu tiempo, tienes una foto de perfil, y escribes sobre muros.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Por que no me cede su lugar para sentarme? Eso es falta de caballerismo - No señora, eso es falta de asientos]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctora soy lesbiana, mi mama y mis primas también – Niña, ¿pero en tu casa no hay nadie que le gusten los hombres? – Si, a mi papá]]></document>
		<document><![CDATA[- Mamá ¿Por qué te la pasas viendo programas de cocina en la TV si ni sabes cocinar? - Ay hijo, tu ves porno, eres virgen y yo no digo nada]]></document>
		<document><![CDATA[— Ayer toque a mi novia — ¿En serio? ¿En que parte? — En Facebook]]></document>
		<document><![CDATA[La curiosidad mató al gato. — A 50 ratones les gusta esto.]]></document>
		<document><![CDATA[— Cruzaría cielo, mar y tierra. Caminaría descalzo entre espinas con tal de verte — Ay que lindo mi amor. ¿Vienes hoy? — No, esta lloviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que hace Perry el Ornitorrinco en la discoteca? — "Perryando"]]></document>
		<document><![CDATA[- Íbamos yo y Nacho - No, íbamos Nacho y yo - ¿Cómo? ¿entonces yo no iba?]]></document>
		<document><![CDATA[- No es que seas feo, es que si me dan a escoger entre darte un beso o un abrazo... Te doy un tiro."]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cómo se dice Psiquiatra en japonés? - "Sakudo Tukoko"]]></document>
		<document><![CDATA[- Hola, quiero cambiarme el nombre. - Como se llama? - Carlos Caca. - Ya veo... y como se quiere poner? - Juan Caca.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola, perdón por el retraso -No te preocupes, sé que naciste así. ¿Pero por qué llegaste tarde?]]></document>
		<document><![CDATA[- La fórmula química del aguacate es: H2O + K + T.]]></document>
		<document><![CDATA[- Jaimito, dime dos pronombres:- ¿Quién? ¿Yo? - ¡Muy bien!]]></document>
		<document><![CDATA[— Oye, — ¿Qué es peor, la ignorancia o el desinterés? — Pues ni lo sé, ni me importa.]]></document>
		<document><![CDATA[- Mamá, vení rápido, correeeee - Ya voy, ya voy, ¿Que paso? - Apágame la luz, y cierra la puerta por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[- Cual es tu sueño? - "Besar bajo la lluvia y el tuyo?" - Que empiece a llover!]]></document>
		<document><![CDATA[- Mi amor, estamos solos, la casa sola... ¿estas pensando lo mismo que yo? - Sí mi vida, pásame la Biblia]]></document>
		<document><![CDATA[- Mi novia me trata como un pedazo de carne. - ¡¿Y cual es el problema?! - Joder, que es Vegetariana!.]]></document>
		<document><![CDATA[Uuuuuh! Tu novia se esta poniendo en forma. Pero en forma de ballena..]]></document>
		<document><![CDATA[- 2+2= Peces 3+3=Ocho 7+7=Triangulo , Solo gente inteligente entenderá esto.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alcohólico yo? ¡Para nada! Cada año solo bebo en 2 ocasiones: cuando es mi cumpleaños y cuando no lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[Llega el esposo a las 4:00 AM y la mujer enojada dice: -Qué bonito ¿Se puede saber de donde viene el hombre? -Según DARWIN del MONO.]]></document>
		<document><![CDATA[El marido a la esposa: -El médico me hizo una tomografía de la cabeza y no encontró nada -¡¿Y qué esperabas?!]]></document>
		<document><![CDATA[- Señorita, ¿bailamos? – No!, ¿cuándo ha visto un postre en la jeta de un marrano? - Le dije que si bailábamos no que si lo querías mamar.]]></document>
		<document><![CDATA[No lo puedo creer amiga te dijeron ¡GORDA! - !Qué?, voy a cascar esa hp... RUEDAME hacia ella!]]></document>
		<document><![CDATA[Goku si lo vale #YEAH http://t.co/II7DFyW8]]></document>
		<document><![CDATA[- Mama, mama, cuando sea grande quiero ser astronauta.. - Te va ir muy bien! Tu maestra dice que siempre estas en la luna!]]></document>
		<document><![CDATA[- Mira esa tiene cara de tonta - Esa es mi novia - No, la de la izquierda - Es mi hermana -No, la otra - Es mi mamá – Ok, mátame]]></document>
		<document><![CDATA[* Batería baja* * Batería baja* * Batería baja* Oh parece que tienes batería para recordarme cada 3 segundos.]]></document>
		<document><![CDATA[- Amor ¿En esta ciudad hay pingüinos? - No, si estamos a 35 grados - Entonces atropellé a una monja]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, quiero una muñeca de trapo —¿Que? ¿Y eso hija? Me encanta que seas humilde — O sea, ¡Hello! Mi Barbie necesita una sirvienta]]></document>
		<document><![CDATA[*Toc toc* -¿Quién es? -La persona más hermosa del mundo -¡Nah! ¿Mi clon?]]></document>
		<document><![CDATA[Dice al camarero: -Por favor ¿me pone una cerveza? El camarero va hacia el grifo: -¿De presión? -No, alcoholismo]]></document>
		<document><![CDATA[Si no quieres respuestas sarcástica entonces no hagas preguntas estúpidas.]]></document>
		<document><![CDATA[-Te prevengo, dice el novio a la novia, soy celoso incluso sin razones -No te preocupes, querido, conmigo no lo serás nunca sin razón]]></document>
		<document><![CDATA[— Mama... ¿me amas? — Si hijo... — ¿Me dejaras ir a la fiesta? — No hijo... — ¿Alguna vez has escuchado el dicho ''Si amas algo dejalo ir''?]]></document>
		<document><![CDATA[Le dice papá Noel a una niña: - Si me das un beso te doy un dulce, y le dice la niña: - ¿Y si se la chupo me da todo el paquete?]]></document>
		<document><![CDATA[Fui al psicólogo para dejar el vicio del Twitter,lo mande al carajo cuando me dijo: ''Vamos a iniciar sesión, contame.. ¿que está pasando?'']]></document>
		<document><![CDATA[La niñez es como estar borracho. Todo el mundo recuerda lo que hiciste, excepto tu...]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera ser hambre, para darte 3 veces al día.]]></document>
		<document><![CDATA[—Mi amor, ¿tú con cuántas mujeres has dormido? —Contigo nomás, porque con las otras no me da sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, entonces cuanto me queda de vida? - Diez - Diez que? - Nueve ....]]></document>
		<document><![CDATA[Amor ¿Usaste condón? — No — ¿Y tienes SIDA? — No — Uff, menos mal, no quiero contagiarme de nuevo...]]></document>
		<document><![CDATA[Hay 5 cosas que no soporto ver en twitter: 1- Racismo. 2- Mala ortografía 5- Gente que no sabe contar 7- Hafricanos y aciáticos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nacer, crecer, reproducirse y morir ¡NADIE HABLÓ DE ESTUDIAR Y TRABAJAR!]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso como despues de una discusión, usted comienza a pensar en mierdas inteligentes que podría haber dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño tu boca, tus dientes, tu lengua, tu aliento. ... ATT: Tu cepillo de dientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te critican es porque te envidian, si te envidian es porque te admiran, si te admiran es porque quieren ser como tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojos que no ven, lentes urgentes.]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre perfecto para ellas, debe llamarse ITO: Bonito, calladito, con dinerito, con carrito y que obedezca como un perrito :D]]></document>
		<document><![CDATA[- Tiene ojos y no ve, tiene pico y no pica, tiene alas y no vuela, tiene patas y no camina, ¿qué es? - Un pájaro muerto . . .]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi amor ¿tu me quieres verdad? -Claro que te qui...GOOOOLLL!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo hago lo que quiero, cuando quiero, donde quiero y si mi mamá me deja]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Tienes novio? -Pues claro que sí. -¿Como se llama? -Nemo -Y, ¿donde está? -Aún lo estoy buscando...]]></document>
		<document><![CDATA[En clase: 1+1=2. Ejercicios: 2+2=4. Examen: María compró 4 peras, 2 se las dio a Juan. Calcula la distancia de la tierra al sol.]]></document>
		<document><![CDATA[Si los baños son para tomarse fotos. ¿Los estudios fotográficos son para cagar?]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Amoooor, estoy embarazada!, ¿qué quieres que sea? -¡Quiero que sea MENTIRA!]]></document>
		<document><![CDATA[- Yo te quiero, pero no podemos continuar, siento que nunca me escuchas - ¿Qué dijiste?]]></document>
		<document><![CDATA[- Amiga, ¡Que bueno que viniste! - ¿Por qué? Qué pasa? - Es que asi ya no soy la más puta de la fiesta.]]></document>
		<document><![CDATA[2 borrachitos: -Llévame al bar la Perla Milagrosa. Otro día en el hospital y aporreados: ¡Menso, ahí decía la Curva Peligrosa!]]></document>
		<document><![CDATA[En 1990 dracula se alimentaba de vírgenes, en el 2012 murió de hambre!]]></document>
		<document><![CDATA[Me di cuenta de que la bebida aumenta mi belleza. Cada vez que mi esposa me ve borracho me dice: "Que bonito".]]></document>
	</documents>
</author>