<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Neil looks very different now:]]></document>
		<document><![CDATA[SeaWorld's beloved whale dies:]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la pareja más tórrida de 'La Embajada'?: 'La Embajada' está llena de momentos tórridos entre las parejas que la forman. Sara...]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre más gordo de España va a adelgazar 200 kilos: El hombre más obeso de España, un joven de 29 años que este año ha llegado a ...]]></document>
		<document><![CDATA[Piqué derriba el portón de República Checa y España comienza con victoria en la Eurocopa: La selección española empezó su andadura en...]]></document>
		<document><![CDATA[La bolsa italiana suspende la cotización de sus cinco mayores bancos: La bolsa de Milán suspendió hoy la cotización de las acciones d...]]></document>
		<document><![CDATA[González Páramo (BBVA) cree que el BCE por si sólo no puede dinamizar la economía: El consejero ejecutivo de BBVA, José Manuel Gonzál...]]></document>
		<document><![CDATA[Los bajistas se 'apoderan' de la libra, que podría hundirse a mínimos de 30 años: La libra ha caído contra el dólar a su nivel más ba...]]></document>
		<document><![CDATA[Iker Casillas, agitador desde el banquillo:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Obama asegura que no existen pruebas claras de que la matanza de Orlando fuese organizada por extremistas: Barack Obama se ha reunido...]]></document>
		<document><![CDATA[Nokia dará servicios en la nube a China Mobile por 1.360 millones de euros: Nokia y China Mobile firmaron hoy un acuerdo de hasta 1.3...]]></document>
		<document><![CDATA[Xiaomi llega al sector fintech: se hace con un 29,5% de un banco digital chino: La empresa tecnológica china Xiaomi, una de las princ...]]></document>
		<document><![CDATA[Abanca vende una cartera de 1.383 millones de euros de créditos impagados: Abanca ha cerrado con EOS Spain la venta de una cartera de...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama: no hay pruebas claras de que la matanza fuera organizada por extremistas: El presidente de Estados Unidos, Barack Obama, asegu...]]></document>
		<document><![CDATA[Las razones que explican la compra de LinkedIn por Microsoft: Algunas compañías mastodónticas tienen una especie de tradición en lo q...]]></document>
		<document><![CDATA[La Bolsa cae, la prima repunta... el mercado sufre el avance del 'Brexit': Las Bolsas europeas y asiáticas han amanecido con notables...]]></document>
		<document><![CDATA["Bebimos. La diferencia es que yo no te quité la ropa interior y huí":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Del Bosque alaba a Iker: "Ha colaborado":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La misteriosa galaxia ermitaña:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho al olvido se tramitará en Protección de Datos:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[CORAASAN dona y siembra más de 4 mil árboles en Jardín Botánico de Santiago: SANTIAGO,- La Corporación del Acueducto y Alcantarillado...]]></document>
		<document><![CDATA[Golden State sale esta noche a buscar  bicampeonato NBA: OAKLAND,- Los Golden State Warrios están a las puertas de obtener el bicampe...]]></document>
		<document><![CDATA[Dominicano figura entre victimas masacre Orlando: ORLANDO,- Un dominicano figura entre víctimas de la masacre del domingo en una disc...]]></document>
		<document><![CDATA[Subero Isa aconseja propio sistema judicial resuelva problemas internos: Eugenio Suárez SANTO DOMINGO,- El jurista Jorge Subero Isa d...]]></document>
		<document><![CDATA[Sugieren políticas integrales de estado para enfrentar problema inseguridad: Eugenio Suárez SANTO DOMINGO,- El siquiatra Secundino Pa...]]></document>
		<document><![CDATA[Köln: Ex-Polizeichef bittet Silvester-Opfer um Verzeihung: Vor dem Untersuchungsausschuss zeigt sich der geschasste Polizeipräsident ...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama: Schütze von Orlando offenbar Einzeltäter: Der US-Regierung zufolge gibt es bisher keine Hinweise darauf, dass jemand dem Atten...]]></document>
		<document><![CDATA[Amerikas Feind hilft Trump: Nach Orlando könnte der Präsidentschaftskandidat an Zustimmung gewinnen. Doch der Anschlag beweist, wie k...]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook und Google arbeiten an einer besseren Welt - aber nicht für ihre Nutzer: Anbeißen, belohnen, investieren: Das Versprechen vo...]]></document>
		<document><![CDATA[Pickup for filthy rich?:]]></document>
		<document><![CDATA[Gordon's 'devastating' update:]]></document>
		<document><![CDATA[Egg industry's major change:]]></document>
		<document><![CDATA[Raven: 'This is a hate crime':]]></document>
		<document><![CDATA[Disney safe after shooting?:]]></document>
		<document><![CDATA[La Cour des comptes condamne la « tolérance » de l’Etat sur l’alcool: Les politiques publiques de lutte contre les consommations noci...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama et le FBI, convaincus que le tueur d’Orlando a été « radicalisé » par Internet: Le chef du FBI, James Comey, a aussi évoqué « u...]]></document>
		<document><![CDATA[Bac : 700 000 candidats et 4 millions de copies attendus: Savez-vous quel âge a le plus jeune candidat ? Combien coûte la correction ...]]></document>
		<document><![CDATA[Loi travail : quelle est la marge de manœuvre du Sénat ?: L’examen de la loi travail commence au Sénat à la veille d’une journée de m...]]></document>
		<document><![CDATA[Un homme, connaissant le Français arrêté en Ukraine, a été interpellé dans la Meuse: Un agriculteur d’une quarantaine d’années a été ...]]></document>
		<document><![CDATA[Así será el debate a cuatro de esta noche: Esta noche a las 22.00 horas (la 1 de TVE, Antena 3, la Sexta, Telecinco y 13TV) la actual...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama dice que no hay pruebas de que Omar Mateen recibiera órdenes de Estado Islámico: El presidente estadounidense, Barack Obama, ha...]]></document>
		<document><![CDATA[Supreme Court won't hear dispute over birthright citizenship - Supreme Court rejects request to block mercury rule:]]></document>
		<document><![CDATA[Canadian man held hostage in Philippines executed by his captors:]]></document>
		<document><![CDATA[Rubio says Orlando attack giving him 'pause' to consider future - VIDEO: Sanders to meet with Clinton, vows to run until convention  ...]]></document>
		<document><![CDATA[Several university buildings on lockdown in Toronto:]]></document>
		<document><![CDATA[Abengoa recibe ofertas por 350 millones por su negocio de etanol en EEUU: Abengoa ha recibido tres ofertas por un total de 350 millon...]]></document>
		<document><![CDATA[Repsol abonará un dividendo de 0,292 euros o una acción por cada 39 antiguas: Repsol abonará a sus accionistas un dividendo complemen...]]></document>
		<document><![CDATA[Vinci sale de Vinci Park al vender su 24,6% a Ardian y Crédit Agricole: La firma francesa Vinci ha salido de Vinci Park, compañía ges...]]></document>
		<document><![CDATA[Así bailó el 'waka waka' Girauta (Ciudadanos) para celebrar el gol de Piqué con España: El portavoz de Ciudadanos en el Congreso y ca...]]></document>
		<document><![CDATA[Münchau: Si gana el Brexit debemos dejar salir a los británicos en paz: Wolfgang Münchau, matemático y columnista del Financial Times...]]></document>
		<document><![CDATA[Bobby Dickerson fue anunciado como mánager de los Gigantes: SANTO DOMINGO. Bobby Dickerson fue anunciado como el dirigente de los Gig...]]></document>
		<document><![CDATA[Policía reporta la muerte de una pareja de holandeses por intoxicación alimentaria: LA ALTAGRACIA. La Policía reportó la muerte de un...]]></document>
		<document><![CDATA[Peralta anuncia a partir del martes todos los productos tengan etiquetado en español: SANTO DOMINGO. El ministro Administrativo de la...]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Medina expresa pesar por matanza en Orlando: SANTO DOMINGO. El presidente Danilo Medina expresó su solidaridad a su homólo...]]></document>
		<document><![CDATA[Llaman a países de la región a reducir violencia policial y garantizar debido proceso: SANTO DOMINGO. La mesa de trabajo de los derec...]]></document>
		<document><![CDATA['Selfie' en el autobús: "La lucha ha tenido recompensa":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Un planeta gigante con dos soles, como el Tatooine de 'Star Wars':  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Trump und Clinton streiten über Konsequenzen aus Orlando: Hillary Clinton will mehr Bomben auf den IS und weniger Waffen für Amerikan...]]></document>
		<document><![CDATA[Appeals court rejects $1.8M award to Jesse Ventura in 'American Sniper' case - 'Leavenworth 10' soldier rebuilds life after serving t...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : Suède et Irlande se quittent bons amis: A l’image d’un Ibrahimovic en demi-teinte, les Suédois n’ont guère brillé contre ...]]></document>
		<document><![CDATA[Iniesta tiene el mapa de España:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El autor del atentado de Orlando visitó Disney World en abril para estudiar un posible atentado allí: La exmujer del responsable del ...]]></document>
		<document><![CDATA[Abel Martínez denuncia irregularidades en Ayuntamiento de Santiago: SANTO DOMINGO. La comisión de transición del alcalde electo de Sa...]]></document>
		<document><![CDATA["Mi peque está ahí con la camiseta de España":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Los maquinistas de Renfe extienden los paros: huelga para el 24 y 29 de junio y el 1 de julio: Los maquinistas de Renfe harán tres jo...]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft achète le réseau social LinkedIn pour 26,2 milliards de dollars: Le réseau social professionnel conservera son PDG actuel, ...]]></document>
		<document><![CDATA[El 13 Rue de Cibeles: El PP ilustra en un cómic crítico los 365 días del equipo de Carmena al frente del Ayuntamiento de Madrid. Leer]]></document>
		<document><![CDATA[ARD und ZDF beschweren sich bei Uefa wegen eingeschränkter Bilder: Keine Flitzer, keine Hooligans: Das gefällt den Öffentlich-Rechtli...]]></document>
		<document><![CDATA[Oskar Guilbert, le miraculé de la French touch: Le quadra sera l’une des stars de l’E3, le Salon mondial du jeu vidéo à Los Angeles. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Estado Islámico asegura que el autor del atentado en Orlando era uno de sus "soldados": El grupo terrorista Estado Islámico ha indica...]]></document>
		<document><![CDATA[Stanford students protest convicted rapist's light sentence at school's commencement:]]></document>
		<document><![CDATA[Luis, Stanley, Eric... las víctimas de la masacre de Orlando:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Copa America : le Brésil éliminé dès la phase de poules: Après sa défaite face au Pérou (1-0) dimanche, la Seleçao ne disputera pas l...]]></document>
		<document><![CDATA[Video shows 3 straphangers jump onto NYC subway tracks to save unconscious man:]]></document>
		<document><![CDATA[Fly Southwest for FREE:]]></document>
		<document><![CDATA[Schrecken in NRW: Kleinflugzeug landet auf der Autobahn: Entgegen ersten Angaben handelte es sich nicht um einen Geisterflieger. Der ...]]></document>
		<document><![CDATA[Irland vs. Schweden - der stimmungsvollste Abend der EM: Okay, Zlatan Ibrahimovic rettet mal wieder die Schweden. Doch die wahre Attr...]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Núñez plantea plan para combatir delincuencia: SANTO DOMINGO.-Para avanzar con pasos firmes en la restauración de la seguridad...]]></document>
		<document><![CDATA[Clinton pide, tras la masacre de Orlando, que si alguien está siendo investigado por el FBI no pueda comprar armas: El presunto autor...]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue la masacre de Orlando: tres horas y tres ataques policiales para abatir al asesino:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El gol que hizo que Piqué y Ramos se siguieran en Twitter:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Ibrahimovic no puede con los antihéroes:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Luis, Stanley, Eric... las víctimas de la masacre de Orlando:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Martín (Tecnocom): "Queremos pagar dividendos cada vez más generosos, pero sin compromisos": Tecnocom es una de las cuatro com...]]></document>
		<document><![CDATA[Toy Planet renueva su presidencia con el reto de crecer un 33% en 3 años: La cadena nacional de juguetes Toy Planet -con sede en Pate...]]></document>
		<document><![CDATA[El Brexit hunde los soportes en Europa y deja al Ibex a un 7% de mínimos: Los bajistas volvieron a imponerse con fuerza sobre la rent...]]></document>
		<document><![CDATA[El BCE compraría 7.600 millones al mes de corporativo si mantiene el ritmo del primer día: De los 80.000 millones de euros de deuda q...]]></document>
		<document><![CDATA[Daimler se pasa de frenada y ya está a un 4,5% de su 'stop': Daimler no consigue frenar las caídas en el parqué. Sus acciones pierden...]]></document>
		<document><![CDATA[Roban supermercado La Altagracia frente PN: SANTIAGO.- Desconocidos ingresaron la madrugada de ayer a un supermercado, ubicado frente...]]></document>
		<document><![CDATA[FJT califica de saludable medida del gobierno que congela la nómina pública y rescinde los contratos de servicios: La Fundación Justi...]]></document>
		<document><![CDATA[Debate a 4 | DIRECTO: todo preparado para recibir a Mariano Rajoy, Pedro Sánchez, Pablo Iglesias y Albert Rivera: Los cuatro principa...]]></document>
		<document><![CDATA[Natürlich, Italien!: Die Squadra Azzurra überrascht mit direktem Angriffsfußball und überrumpelt Belgien mit einem 2:0 - auf diese It...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Höhepunkte des Tages im Video: Gerard Piqué köpft Spanien zum Sieg und Zlatan Ibrahimovic erzwingt ein Eigentor. Wir präsentieren...]]></document>
		<document><![CDATA[Sieg für Italien - Belgien scheitert am blau-weißen Beton: Das Team von Marc Wilmots gilt als Geheimfavorit bei der Europameisterscha...]]></document>
		<document><![CDATA[Alf-Darsteller Meszaros ist tot: Seinem Manager zufolge fiel der kleinwüchsige Schauspieler vor einer Woche ins Koma und verstarb nun...]]></document>
		<document><![CDATA[Rivera, Iglesias, Sánchez y Rajoy ya han llegado al escenario del debate: Albert Rivera, con chaqueta y sin corbata, ha sido el prime...]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Medina confirma presencia en apertura Asamblea de la OEA: SANTO DOMINGO. Con el tema “Fortalecimiento Institucional para e...]]></document>
		<document><![CDATA[AR-15, el arma de preferencia para las masacres en Estados Unidos: REDACCIÓN. El arma usada en la Matanza de Orlando ha servido para ...]]></document>
		<document><![CDATA[Envían a prisión a un hombre acusado de agresión sexual contra tres adolescentes: SANTO DOMINGO. Un hombre fue enviado a prisión prev...]]></document>
		<document><![CDATA[Don Francisco se siente nervioso ante "nuevo desafío" en Telemundo: NUEVA YORK. Hasta Don Francisco, un veterano de la televisión, se...]]></document>
	</documents>
</author>