<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vacas flacas, vacas gordas #humor #Cataluña vía @cortinaaedo http://t.co/ILUuM7gG]]></document>
		<document><![CDATA["Todos piensan en cambiar el mundo, pero nadie piensa en cambiarse a sí mismo" Alexei Tolstoi]]></document>
		<document><![CDATA["En cada amanecer hay un vivo poema de esperanza, y, al acostarnos, pensemos que amanecerá" Noel Clarasó]]></document>
		<document><![CDATA["Muchos gritan y discuten hasta que el otro calla. Creen que le han convencido. Y se equivocan siempre" Noel Clarasó]]></document>
		<document><![CDATA["Donde hay poca justicia es un peligro tener razón." @FcoDeQuevedo]]></document>
		<document><![CDATA[@limonverderon siento decir, no estoy seguro, me topé con la cita]]></document>
		<document><![CDATA["Del poder nace la ley, de los oprimidos la justicia" J. Ramón Palacios]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Garcia_Barragan: @CitasPoliticas Esperemos por el bien del pais y sobretodo por los que vivimos en él que el sol vuelva pronto a sal ...]]></document>
		<document><![CDATA["Por muy larga que sea la tormenta, el sol siempre vuelve a brillar entre las nubes" Khalil Gibran #esperanza]]></document>
		<document><![CDATA["El miedo es la forma de nuestra subordinación a las leyes físicas" Benito Pérez Galdós]]></document>
		<document><![CDATA["Negar un hecho es lo más fácil del mundo. Mucha gente lo hace, pero el hecho sigue siendo un hecho" Isaac Asimov // nacido hoy 2/01/1920]]></document>
		<document><![CDATA["A un pueblo no se le convence sino de aquello de que quiere convencerse" Unamuno]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: #MisTuiterosFavoritosDel2012 @CitasPoliticas @LosHabsburgo @OrgulloNaciona1 @Makoto_Orellana]]></document>
		<document><![CDATA["El político debe predecir el mañana, el mes próximo y el año que viene; y de explicar por qué no ocurrió lo que el predijo" Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["La burocracia en los países latinos parece que se ha establecido para vejar al público" Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlfonsoXIIEsp: #FF para @FranzHouseRedBl @TalborjanetRoy @aleixgreenva @leiva_serrano @FVrseda @CitasPoliticas]]></document>
		<document><![CDATA["Imputar la revolución a los hombres es imputar la marea a las olas." Victor Hugo]]></document>
		<document><![CDATA["La ley es inexorable, como los perros: no ladra más que al que va mal vestido" Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA["No hay malas hierbas ni hombres malos; sólo hay malos cultivadores" la educación para Víctor Hugo]]></document>
		<document><![CDATA["El futuro…Para los débiles es lo inalcanzable. Para los temerosos, lo desconocido. Para los valientes es la oportunidad" Víctor Hugo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "La suerte a muerto, Dios salve a la justicia"]]></document>
		<document><![CDATA["Honraré la Navidad en mi corazón y procuraré conservarla durante todo el año" Charles Dickens]]></document>
		<document><![CDATA["Evito siempre predecir de antemano, porque es mucho más fácil hacerlo a posteriori" Winston Churchill #Findelmundo]]></document>
		<document><![CDATA["El día del fin del mundo nadie va a estar allí, como no había nadie cuando comenzó" Jean Baudrillard]]></document>
		<document><![CDATA["El que lee mucho y anda mucho, ve mucho y sabe mucho" Cervantes]]></document>
		<document><![CDATA["Los legisladores necesitan ciertamente una escuela de moral" Simón Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA["Los empleos públicos pertenecen al Estado; no a particulares. Aquel que no tenga, aptitudes y merecimientos, no es digno de ellos" Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA["La guerra es un método de desatar con los dientes un nudo político que no se puede deshacer con la lengua" Ambrose Bierce]]></document>
		<document><![CDATA["La probabilidad de perder en la lucha no debe disuadirnos de apoyar una causa que creemos que es justa" Abraham Lincoln]]></document>
		<document><![CDATA["Menos mal hacen los delincuentes que un mal juez" Francisco de Quevedo #HuelgaJudicial12D]]></document>
		<document><![CDATA["Que el poder Judicial se ponga de huelga es inadmisible. Un poder del estado no debe aprovecharse de los vacíos legales"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Al bastón que le vistes en la mano
con aspecto Real y floreciente,
obedeció pacífico el Tridente
del verde Emperad ...]]></document>
		<document><![CDATA["No lo hagas si no conviene. No lo digas si no es verdad" Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA["Cínico: un hombre que sabe el precio de todo y el valor de nada." Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA["El buen ciudadano es aquel que no puede tolerar en su patria un poder que pretende hacerse superior a las leyes" Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde quedó la política que aunaba esfuerzos, demostrado en el trabajo por la construcción de una constitución, por todos y para todos #6D]]></document>
		<document><![CDATA["Una Constitución no puede por sí misma hacer feliz a un pueblo. Una mala sí puede hacerlo infeliz" Guy Carcassonne #6D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_LuciusSeneca: "Mañana será peor..." Pero hoy el renacer #seneca]]></document>
		<document><![CDATA[#TodosHemos visto a los políticos señalarse con el dedo acusador, pero poco vemos que den soluciones]]></document>
		<document><![CDATA[Políticos que en directo, con gallarda facilidad, se acusan de la culpa de quien metió a España en la crisis…más seriedad y menos niñería]]></document>
		<document><![CDATA[“Las fotocopias que pusieron en jaque a España se desmoronan. http://t.co/72MFmA8H” vía @vigia_el]]></document>
		<document><![CDATA["No hay más alianzas que las que trazan los intereses" Antonio Cánovas del Castillo, nacido hoy en 1828]]></document>
		<document><![CDATA["Confiar en todos es insensato; pero no confiar en nadie es neurótica torpeza" Juvenal]]></document>
		<document><![CDATA["La confianza, como el arte, nunca proviene de tener todas las respuestas, sino de estar abierto a todas la preguntas" Earl Gray Stevens]]></document>
		<document><![CDATA[#YoCreoenRajoy porque los políticos jamás mentimos, sólo divagamos en busca del "sobre" más preciado EL VOTO]]></document>
		<document><![CDATA["Conozco a alguien que tiene más espíritu que Napoleón, que Voltaire, que todos los ministros presentes y futuros: la opinión pública"]]></document>
		<document><![CDATA["Tenemos dos fuerzas que nos ayudan a vivir: el olvido y la esperanza" Vicente Blasco Ibáñez / nacido hoy en 1867]]></document>
		<document><![CDATA["Con un poder absoluto hasta a un burro le resulta fácil gobernar" Lord Acton]]></document>
		<document><![CDATA["La consecuencia de no pertenecer a ningún partido será que los molestaré a todos" Lord Byron]]></document>
		<document><![CDATA["El mundo necesita una limpieza política y de políticos o la democracia, herida de muerte, perecerá"]]></document>
		<document><![CDATA["Aborreced las bocas que predicen desgracias eternas" Rubén Darío, nacido hoy en 1867]]></document>
		<document><![CDATA["La percepción del mundo ante la corrupción política", Somalia el más corrupto del mundo http://t.co/n79x7i5i]]></document>
		<document><![CDATA["Todos ven lo que tú aparentas; pocos advierten lo que eres" Maquiavelo]]></document>
		<document><![CDATA["Razonar y convencer, ¡qué difícil, largo y trabajoso! ¿Sugestionar? ¡Qué fácil, rápido y barato!" Santiago Ramón y Cajal]]></document>
		<document><![CDATA["El sol luce para mí como para otros. Querría ver la cláusula del testamento de Adán que me excluye del reparto del mundo" rey Francisco I]]></document>
		<document><![CDATA["Muerte es todo lo que vemos despiertos; sueño lo que vemos dormidos" Heráclito de Efeso]]></document>
		<document><![CDATA["En política los males deben ser remediados y no vengados" Napoleón III]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "El primer paso de la ignorancia es presumir de saber" Baltasar Gracián]]></document>
		<document><![CDATA["Es una bestia feroz quien no comprende que las ideas no pueden combatirse a cañonazos." Catalina de Aragón]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más conservadoras son las ideas, más revolucionarios los discursos" Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA["No hay un rey que, teniendo fuerza suficiente, no esté siempre dispuesto a convertirse en absoluto" Thomas Jefferson]]></document>
		<document><![CDATA["Difícil es templar en el poder a los que por ambición simularon ser honrados" Salustio]]></document>
		<document><![CDATA["Una idea es verdad cuando aún no se ha impuesto" Eugene Ionesco]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez que proveo una plaza vacante, creo cien descontentos y un ingrato" Luis XV]]></document>
		<document><![CDATA["Es peligroso tener razón cuando el gobierno está equivocado" Voltaire]]></document>
		<document><![CDATA["Es intolerable la soberbia de políticos sangrando con críticas el sistema sin dar soluciones"]]></document>
		<document><![CDATA["Por qué el Estado ha de ser generoso con los terroristas? Dejar de matar es obligación, no puede tener premio, ni los presos"María Blanco]]></document>
		<document><![CDATA["Ningún gobierno debería mantener encuentros formales con terroristas porque supone legitimarlos." David Trimble]]></document>
		<document><![CDATA["Los terroristas deben ser privados del oxígeno de la publicidad del que dependen" Margaret Thatcher]]></document>
		<document><![CDATA["Sortu", el derecho de unos pocos que se convierte un fracaso estatal e insulta la inteligencia del pueblo; inadmisible terrorismo legal]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Son_Goku gracias, tan solo intento recopilar las grandes frases de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA["Los pueblos son una cera blanda; todo depende de la mano que les imprime el sello" Lefebvre]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Romano, piensa en gobernar bajo tu poder a pueblos, y a la paz ponerle normas, perdonar a los sometidos y abatir a ...]]></document>
		<document><![CDATA["...las minorías no tienen sitio cuando la mayoría tiene donde apoyarse..." Maquiavelo]]></document>
		<document><![CDATA[Mención, en el aniversario de su muerte , a Nicolás Maquiavelo, genio político, avanzado de su tiempo, muchos hoy deberían aprender de el]]></document>
		<document><![CDATA["Las fuerzas políticas se comerán sus entrañas antes que afianzar el sistema y aunar fuerzas por el beneficio del estado"]]></document>
		<document><![CDATA[@GLlamazares no le quito razón, pero en vez de tanta estúpida critica no deberían aunar fuerzas en pos de la nación?]]></document>
		<document><![CDATA["La decadencia simplifica las democracias. Con el declive de un estado, mas fácil es deshacerse de la mala política y sanear el sistema"]]></document>
		<document><![CDATA["Lo malo cuando se finge bueno, es pésimo" Sir Francis Bacon / lleno está el mundo de esta verdad]]></document>
		<document><![CDATA["Quien no castiga el mal, ordena que se haga" Leonardo Da Vinci / es mas fácil y cobarde ordenar a otros la ejecución]]></document>
		<document><![CDATA["La razón siempre ha existido, pero no siempre en una forma razonable" Karl Marx]]></document>
		<document><![CDATA["El nacionalismo es una enfermedad infantil. Es el sarampión de la humanidad" Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA["La muerte es cobarde para los que no la huyen y animosa para los que la temen" Lope de Vega]]></document>
		<document><![CDATA["No hay cosa que haga más daño a una nación como el que la gente astuta pase por inteligente" Sir Francis Bacon]]></document>
		<document><![CDATA["No olvidemos nunca que el terrorismo es, en el fondo, en su naturaleza maligna, una guerra psicológica" Norm Coleman / RIP, hipercor 1987]]></document>
		<document><![CDATA["El deporte gusta porque halaga la avaricia, es decir, la esperanza de poseer más" Montesquieu]]></document>
		<document><![CDATA["El derecho viene a perecer menos veces por la violencia que por la corrupción" Herni Dominique Lacordaire]]></document>
		<document><![CDATA["Cualquier poder, si no se basa en la unión, es débil" Jean de La Fontaine / y otrosí deseando la ruptura del estado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaratJeanPaul: La ley electoral griega crea un parlamento que no representa  a la sociedad, al dar 50 diputados de más al vencedor d ...]]></document>
		<document><![CDATA["Casi todos podemos soportar la adversidad, pero si queréis probar el carácter de un hombre, dadle poder"
Abraham Lincoln]]></document>
		<document><![CDATA["Si hubiéramos ahorrado mas y tomado prestado menos del exterior, habríamos sufrido menos" J.R.Zapatero (ABC)]]></document>
		<document><![CDATA["Las artes propias de un general son el juicio y la prudencia." Tácito; como en la política, campo de batalla ideológico y confabulador]]></document>
		<document><![CDATA["Quienes creen que el dinero lo hace todo, terminan haciendo todo por dinero" Voltaire]]></document>
		<document><![CDATA["No estimes el dinero en más ni en menos de lo que vale, porque es un buen siervo y un mal amo" Alejandro Dumas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy el tercer estado (pueblo llano) francés, tras la revolución, forma la asamblea nacional que previo de la asamblea nacional constituyente]]></document>
		<document><![CDATA[@Adolf_Hitl3r jamás hay que dejar de lado el futuro, los pasos adecuados del presente son el soñado futuro]]></document>
		<document><![CDATA["Todo poder es una conspiración permanente." Honoré de Balzac]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres que algo se haga, encárgaselo a una persona; si quieres que algo no se haga, encárgaselo a un comité." @GralN_Bonaparte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdrianSforza: @CitasPoliticas "la guerra es la politica cuando los hombres no pueden seguir debatiendo con palabras"]]></document>
		<document><![CDATA[La política no debería ser el "chollo" de caciques que buscan el apoyo del estado para engordar sus cuentas, la política no es un negocio]]></document>
	</documents>
</author>