<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ir Errante - En exhibición actualmente en el Teatro Real de Madrid, con una versión impecable en todos los sen... https://t.co/myiF47X9Fk]]></document>
		<document><![CDATA[#ir En el recodo de un sueño - Estaba allí el rumor de la madre, la evocación de la hija, la flor del invierno,... https://t.co/c5GPi5TtTw]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Gracias por la maravilla, John - Cuando vio la comitiva del entierro de un niño, el poeta Antonio Tovar no ... https://t.co/4ZRNM9PQDp]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los homicidios suben un 30% en la región durante el año pasado https://t.co/bZdCRRGbb7]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La operación Chamartín irá al Congreso de los Diputados - La operación Chamartín-Madrid Puerta Norte, la me... https://t.co/RooWgNJT9j]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Hugh Grant reaviva su guerra contra la prensa - La guerra contra los tabloides británicos es una obsesión q... https://t.co/SFwS8b3Naw]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Hasta 200 condenados a muerte en Florida podrían salvar su vida https://t.co/qwMQCNaoDX]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Mentira de la fiebre - En el capítulo Mentira de la fiebre, de la impresionante novela de Fernando Aramburu... https://t.co/jT4jNIln3Z]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie ... https://t.co/POzFQvmxoH]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los chimpancés en ‘guerra’ producen la hormona que activa la xenofobia https://t.co/j2QmzVqszZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Fundir cañones para hacer botones - Se trata, dice el español Miguel Alexandre Barreiro —uno de los tres fu... https://t.co/HNcsDj3tqt]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Colmenar Viejo permitirá aparcar gratis en la estación en episodios de alta contaminación https://t.co/TBxXsxevo2]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Fiscalía archiva la denuncia del PP por la financiación de Compromís https://t.co/CNCPUNMm6s]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/jVmtUmkwZm]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/74A2t0vvkT]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/GxrwPEV6De]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ‘Sherlock’ empieza 2017 estrenando su cuarta temporada en Netflix https://t.co/cZPf5k1VYI]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/8XFP9xBYPd]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El TAV no correrá por Euskadi hasta más allá de 2023, dice Arantza Tapia https://t.co/VkcaiYWiS3]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Reyes Magos: 12 museos llenos de juguetes - Museo del Robot (Madrid, España) El Museo del Robot, integrado ... https://t.co/xoxtBfgBgP]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/H07LvqhSo7]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La obra de arte de Giroud - Fue una obra de arte, resuelta en tan solo 10 toques de balón. Apenas 13 segund... https://t.co/au02FV4rwx]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Un asistente virtual para la Administración de Justicia? https://t.co/QSwZFsH60Y]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactamen... https://t.co/7B4KzOTtgA]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 - El precio de la vivienda nueva se ha encarecido un 3,3% en ... https://t.co/qwEFY7zXYN]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Con parches o satinada: la bomber pide guerra este invierno https://t.co/U7ARU8XBCb]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero ... https://t.co/W1xQ6iLagq]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Ivanka y Jared, la pareja más poderosa del nuevo Washington https://t.co/OuwjKCnvkw]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El Gobierno argentino se olvida de las Islas Malvinas en un mapa y estallan las redes https://t.co/1fULL3IPPC]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un motín en una cárcel de Brasil deja más de 50 muertos - Un motín en el Complejo Penitenciario Anísio Jobi... https://t.co/gOggi2nfqs]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Puigdemont, entre las 12 personas que ‘arruinarán’ 2017, según politico.eu https://t.co/bNSc2gLQe3]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La fiebre de los roscones - Pocos años atrás los obradores de las pastelerías españolas preparaban el clási... https://t.co/rQJbSegHkt]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/zcN6cUaH6y]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la mejor? https://t.co/5bNS80m0uP]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/HkvuUlj2pV]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La Xunta mantiene en sus puestos a los cargos sanitarios imputados por homicidio https://t.co/31ayF3Lt0o]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Almassora pondrá latido a los Amantes de Teruel - Sus 2,18 metros de diámetro lo convierten en uno de los t... https://t.co/7oS2kNQamH]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/YUs2VvxHLf]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Qué opinan del vestido de Pedroche en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo? https://t.co/d2EM3d7TKG]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Miguel Induráin, 20 años de su retirada - El 2 de nero de 1997 el ciclista anunció publicamente su abandono... https://t.co/doELvc3zI5]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe - El Real Madrid es el club con más representantes en el ... https://t.co/JRRRD2aMIy]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los momentos más bochornosos de Mariah Carey - La desastrosa actuación de Mariah Carey en Times Square (Nue... https://t.co/epvnqSZ5aS]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El viajero - “Sí, partió”, me confirma una voz joven del otro lado del teléfono. La voz de su nieta. Seguir... https://t.co/IFPyrRMNOK]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Metodologías - Mientras la derecha unificada continúa gobernando con prosaico pragmatismo, la izquierda fra... https://t.co/5x9airQ02o]]></document>
		<document><![CDATA[#ir “El ‘gasolinazo’ fue la gota que derramó el vaso” - La ola de indignación en México por el aumento del prec... https://t.co/sNiro82txL]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El comercio obvia la campaña de Reyes e inicia las rebajas https://t.co/B6ENsfMniQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El Barça se dispara en Zaragoza - El Barcelona fue un vendaval en Zaragoza (75-86), desinflado solo en un p... https://t.co/8bvbuGWDdq]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Hay que ponerles Reyes a las mascotas? - En la carta a los Reyes Magos, mis hijos siempre han pedido regal... https://t.co/97GZxnyyfd]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un Año Nuevo sin bebés en Ourense - En los pequeños periódicos, repartidos por todo el país, llegabas a la ... https://t.co/8RZwQ2pGJr]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los obispos pierden la razón (de nuevo) - Los obispos también tienen un problema con la decisión del Tribun... https://t.co/j4n42Rg9CT]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Muere John Berger, escritor, pintor y crítico de arte británico https://t.co/tNrPhMMu0g]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Obama despedirá su presidencia en Chicago, donde empezó todo https://t.co/RK7lzsOhku]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Once heridos en un accidente de tráfico en el túnel de Salipota en Súria https://t.co/BVjaaIb7FA]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Sufre el City, tropieza el Liverpool y descansa el Chelsea https://t.co/8CdTDDceGZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los banqueros destacan que Asiaín fue un revulsivo para el sector https://t.co/3DtZ8ubp8W]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Luke Skywalker se despide de la princesa Leia - Se conocieron en una cena en Londres, antes del rodaje. Él ... https://t.co/3tgONJkqCo]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Hollande defiende la intervención en Irak para evitar atentados en Francia https://t.co/nWTp2YjU9B]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los 12 pasos que debes dar para no quedarte sin trabajo en la era digital https://t.co/DTTh4lky2o]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El verano carioca derrite la luna de miel de los usuarios con Uber https://t.co/6xvU2ySM5U]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Estambul https://t.co/vSEa3c6BsG]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Siete claves para conseguir nuestros objetivos en 2017 - Cuidarte más, hacer un viaje, aprender un idioma o... https://t.co/4fT6JIsFjx]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Cómo lidiar con las pesadillas de los niños - A todo padre y madre le ha pasado alguna vez. Cuando piensan ... https://t.co/TIS72C4jTp]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Consenso para el desarrollo - África se beneficiará más que ninguna otra región del mundo si sale adelante ... https://t.co/MaUg2GeISW]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Vida nueva: los 9 mejores ejercicios para perder peso, ordenados de menor a mayor efectividad https://t.co/SKgezSCxSG]]></document>
		<document><![CDATA[#ir De Bowie a Bud Spencer: así recuerda 2016 un coleccionista de cromos de muertos famosos https://t.co/cB4dJouth4]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Merlin vende su cartera hotelera a una inmobiliaria francesa por 535 millones https://t.co/cshRCmIztQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El año del diálogo - El año 2016 ha sido el del bloqueo. Un año en el que las principales fuerzas políticas... https://t.co/KR9jTtRwtq]]></document>
		<document><![CDATA[#ir 2017 no ha hecho más que empezar y ya pertenece a Ryan Gosling https://t.co/hLkgIvg4XY]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Muere el primer banquero español moderno - José Ángel Sánchez Asiaín, el primer banquero español moderno, e... https://t.co/S3y5qfz1DI]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Cuáles fueron películas del año? - Los invitados a Club de Prensa hacen su selección en el programa https://t.co/FdV9hZGQnT]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Qué pasará en las elecciones en Francia, Alemania, Chile...? https://t.co/iJgQS31sop]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Cuáles la mejor ciudad del mundo? ¿Y el mejor restaurante? https://t.co/D3DHjkwZif]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El desastroso cierre de año de Mariah Carey - La cantante Mariah Carey no ha cerrado bien el 2016, un año c... https://t.co/NndQkcFM9v]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Chicks on comics, mujeres que derriban mitos en viñetas - Hay pocas mujeres historietistas. Las mujeres no ... https://t.co/p00PIIm8kS]]></document>
		<document><![CDATA[#ir México busca que el Ejército regrese a los cuarteles tras 10 años luchando contra el narco https://t.co/yAnvpFwZNB]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Falla Leonard y Hardaway abate a los Spurs - A la quinta fue la vencida y San Antonio Spurs vio rota su rac... https://t.co/ZoKMVVrYq8]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Katena, una catedral de aire y luz con vidrieras neumáticas https://t.co/8ETMG79qAt]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Mando en plaza - No vamos a descubrir, ni aquí ni ahora, a Quique González. Es un grande y acumula casi dos... https://t.co/Gu0E9pwGvV]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Las mejores citas de enero - 01 Triatlón rapanui Isla de Pascua (Chile) Seguir leyendo. https://t.co/Tl8bwyEslY]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La música de los otros Magos - Para esta cita doble que se celebrará los días 7 y 8 de enero en la sala de ... https://t.co/l2W4KIT3bi]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Siete escapadas españolas con arte - Tengo amigos extranjeros que se ríen del fatalismo español cuando nos ... https://t.co/tui678smz9]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Del Vaticano a la cárcel - Esta historia tiene que empezar con una interrogante que roza el misterio. ¿Cómo... https://t.co/hEe85BEILk]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La mitificación del ‘bakalao’ - Tenía que llegar el revisionismo. Estamos asistiendo a una reivindicación d... https://t.co/ssU9fUgucb]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Jeffrey Slonim, así era el caballero de la alfombra roja https://t.co/8Szuo4FBuV]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El PSOE advierte al PP de que está en manos de Rajoy acabar su mandato https://t.co/OW4rEHkmpa]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Tiempo de silencios - El 2016 ha sido un año que muchos calificarían de ruidoso en lo social y en lo políti... https://t.co/zi51p7WDZ6]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Detenida una marroquí en Ceuta por llevar a un inmigrante en una maleta https://t.co/ILj0dfH7X6]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Orange sigue los pasos de Movistar y subirá sus tarifas en febrero https://t.co/2xXg6UvHYH]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Sanidad atiende 318 emergencias, 143 por intoxicación etílica https://t.co/CXOPh4DgQF]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Isabel II sigue enferma y no asiste al servicio religioso de año nuevo https://t.co/gHNlcaWyNH]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La pantalla reivindica a Carlos Andrés Pérez - Quienes vivieron las dos presidencias de Carlos Andrés Pérez... https://t.co/2YvtvTGwTD]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El silencio en el periodismo colombiano - El periodismo sabe mucho más de lo que puede decir y esa frustrac... https://t.co/G73V6hQaoh]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Forges - Viñeta Forges 2 enero, 2017 https://t.co/Zvo0Yit0q4]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Día muy feliz de Kariakin - Arriesgar en los momentos clave fue imprescindible para que el ruso ganase el M... https://t.co/pzv32UyU5n]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Trump no tiene quien le cante - La organización de la ceremonia de toma de posesión de Donald Trump ha enco... https://t.co/eJP3BN6zJN]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un hombre mata a 12 personas a tiros en una fiesta de Nochevieja en Brasil https://t.co/XcGPZk6ShH]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El difícil arte de pronunciar el vals - En Viena el vals no solo se baila. Su ritmo forma parte hasta de lo... https://t.co/x7tauAIuAJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ir En 2017, por más democracia y más derechos - La defensa de principios y valores fundamentales hace que la i... https://t.co/jiE5m6QOvg]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El hotel Bauen, símbolo de las empresas recuperadas, resiste a Macri https://t.co/6VgCBmPviL]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El islam no es la causa - Sin duda el yihadismo puede apuntarse un tanto: sembrar el caos, hacer cundir el ... https://t.co/JdazAC4hvP]]></document>
	</documents>
</author>