<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#cp Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/szWpwKB4yt]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Colmenar Viejo permitirá aparcar gratis en la estación en episodios de alta contaminación https://t.co/p7TVFh0AvO]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Fiscalía archiva la denuncia del PP por la financiación de Compromís https://t.co/Ytr9ddEWcm]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ‘Sherlock’ empieza 2017 estrenando su cuarta temporada en Netflix https://t.co/wwBd2QYldL]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/K9ooKInNXi]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/G0xfhy0lw8]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/GbkfLFUpvb]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Un asistente virtual para la Administración de Justicia? https://t.co/vedQc4pjF3]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Reyes Magos: 12 museos llenos de juguetes - Museo del Robot (Madrid, España) El Museo del Robot, integrado ... https://t.co/HZ0xZYLmas]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La obra de arte de Giroud - Fue una obra de arte, resuelta en tan solo 10 toques de balón. Apenas 13 segund... https://t.co/44WGdWnVCK]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El TAV no correrá por Euskadi hasta más allá de 2023, dice Arantza Tapia https://t.co/sY699zxyPy]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/aIyfogCqlI]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Con parches o satinada: la bomber pide guerra este invierno https://t.co/oWxxP8aDwQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los chimpancés en ‘guerra’ producen la hormona que activa la xenofobia https://t.co/P2AZvKKHH9]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactamen... https://t.co/U88RVYwCIa]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 - El precio de la vivienda nueva se ha encarecido un 3,3% en ... https://t.co/VacAtAeTmK]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Ivanka y Jared, la pareja más poderosa del nuevo Washington https://t.co/wkwYIZNIpl]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un motín en una cárcel de Brasil deja más de 50 muertos - Un motín en el Complejo Penitenciario Anísio Jobi... https://t.co/NhFaSo8aEx]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La fiebre de los roscones - Pocos años atrás los obradores de las pastelerías españolas preparaban el clási... https://t.co/4MC0ppfBW5]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Gobierno argentino se olvida de las Islas Malvinas en un mapa y estallan las redes https://t.co/xl4O4ZGybK]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Puigdemont, entre las 12 personas que ‘arruinarán’ 2017, según politico.eu https://t.co/fLgVnHyixc]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/lJ2Skjc1dh]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la mejor? https://t.co/CgXk85Blcw]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/5oWEkIcuKe]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Qué opinan del vestido de Pedroche en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo? https://t.co/W93XSzI8Mo]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La Xunta mantiene en sus puestos a los cargos sanitarios imputados por homicidio https://t.co/rWSr8yGIdP]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/UwcwGobOzp]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Almassora pondrá latido a los Amantes de Teruel - Sus 2,18 metros de diámetro lo convierten en uno de los t... https://t.co/8ZFjp8KBkG]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe - El Real Madrid es el club con más representantes en el ... https://t.co/dA0qqFP7R1]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Miguel Induráin, 20 años de su retirada - El 2 de nero de 1997 el ciclista anunció publicamente su abandono... https://t.co/MsldrDw5Gk]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los momentos más bochornosos de Mariah Carey - La desastrosa actuación de Mariah Carey en Times Square (Nue... https://t.co/41BYh3neEk]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie ... https://t.co/EA1G1I8iM9]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Metodologías - Mientras la derecha unificada continúa gobernando con prosaico pragmatismo, la izquierda fra... https://t.co/ALC5CMsJU5]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Hay que ponerles Reyes a las mascotas? - En la carta a los Reyes Magos, mis hijos siempre han pedido regal... https://t.co/lVHGt6IiCf]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Barça se dispara en Zaragoza - El Barcelona fue un vendaval en Zaragoza (75-86), desinflado solo en un p... https://t.co/16NSGBJq8F]]></document>
		<document><![CDATA[#cp “El ‘gasolinazo’ fue la gota que derramó el vaso” - La ola de indignación en México por el aumento del prec... https://t.co/xdnGrX8BMK]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El viajero - “Sí, partió”, me confirma una voz joven del otro lado del teléfono. La voz de su nieta. Seguir... https://t.co/0ZdFUhrT4G]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un Año Nuevo sin bebés en Ourense - En los pequeños periódicos, repartidos por todo el país, llegabas a la ... https://t.co/HE49njVM1u]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los obispos pierden la razón (de nuevo) - Los obispos también tienen un problema con la decisión del Tribun... https://t.co/eQavhxLmy5]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Obama despedirá su presidencia en Chicago, donde empezó todo https://t.co/Ngw7NONGhi]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Muere John Berger, escritor, pintor y crítico de arte británico https://t.co/vrdjyN3g50]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Once heridos en un accidente de tráfico en el túnel de Salipota en Súria https://t.co/renzLMkRFW]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Hollande defiende la intervención en Irak para evitar atentados en Francia https://t.co/SpHUJB5LMB]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Luke Skywalker se despide de la princesa Leia - Se conocieron en una cena en Londres, antes del rodaje. Él ... https://t.co/ptnlByRnxn]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Sufre el City, tropieza el Liverpool y descansa el Chelsea https://t.co/hKWtm9JfEF]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los banqueros destacan que Asiaín fue un revulsivo para el sector https://t.co/SQF2lZ6usI]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero ... https://t.co/ITAlZZXpfE]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Mentira de la fiebre - En el capítulo Mentira de la fiebre, de la impresionante novela de Fernando Aramburu... https://t.co/IhJgTuNjeg]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Estambul https://t.co/Uc4e5M39dc]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Siete claves para conseguir nuestros objetivos en 2017 - Cuidarte más, hacer un viaje, aprender un idioma o... https://t.co/pWWdVbBElu]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El verano carioca derrite la luna de miel de los usuarios con Uber https://t.co/sKMvSvbXpd]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Vida nueva: los 9 mejores ejercicios para perder peso, ordenados de menor a mayor efectividad https://t.co/vxqAbzO5Ay]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Consenso para el desarrollo - África se beneficiará más que ninguna otra región del mundo si sale adelante ... https://t.co/evMmQKNPwX]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Merlin vende su cartera hotelera a una inmobiliaria francesa por 535 millones https://t.co/ISKO8gYcMm]]></document>
		<document><![CDATA[#cp De Bowie a Bud Spencer: así recuerda 2016 un coleccionista de cromos de muertos famosos https://t.co/tQUOYCxmfu]]></document>
		<document><![CDATA[#cp 2017 no ha hecho más que empezar y ya pertenece a Ryan Gosling https://t.co/8wUSECvMOx]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El año del diálogo - El año 2016 ha sido el del bloqueo. Un año en el que las principales fuerzas políticas... https://t.co/AQkGw0atgQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Muere el primer banquero español moderno - José Ángel Sánchez Asiaín, el primer banquero español moderno, e... https://t.co/xpslfX6tly]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Cuáles la mejor ciudad del mundo? ¿Y el mejor restaurante? https://t.co/QLlyOxnBLw]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Qué pasará en las elecciones en Francia, Alemania, Chile...? https://t.co/IZiBhAAK1g]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Cuáles fueron películas del año? - Los invitados a Club de Prensa hacen su selección en el programa https://t.co/m3pOft7Hwp]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Chicks on comics, mujeres que derriban mitos en viñetas - Hay pocas mujeres historietistas. Las mujeres no ... https://t.co/KZHUTVdY7D]]></document>
		<document><![CDATA[#cp México busca que el Ejército regrese a los cuarteles tras 10 años luchando contra el narco https://t.co/AfDqtESwuw]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El desastroso cierre de año de Mariah Carey - La cantante Mariah Carey no ha cerrado bien el 2016, un año c... https://t.co/6llA5jH16T]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Falla Leonard y Hardaway abate a los Spurs - A la quinta fue la vencida y San Antonio Spurs vio rota su rac... https://t.co/BrAEAZTVHU]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Las mejores citas de enero - 01 Triatlón rapanui Isla de Pascua (Chile) Seguir leyendo. https://t.co/uN5avImxR8]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Siete escapadas españolas con arte - Tengo amigos extranjeros que se ríen del fatalismo español cuando nos ... https://t.co/IH8MWjvJwA]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La música de los otros Magos - Para esta cita doble que se celebrará los días 7 y 8 de enero en la sala de ... https://t.co/aLnA4mvwwc]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Katena, una catedral de aire y luz con vidrieras neumáticas https://t.co/3YASg0R0EO]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Mando en plaza - No vamos a descubrir, ni aquí ni ahora, a Quique González. Es un grande y acumula casi dos... https://t.co/uE8RxlOuBt]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El PSOE advierte al PP de que está en manos de Rajoy acabar su mandato https://t.co/BZRNLMQNki]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Del Vaticano a la cárcel - Esta historia tiene que empezar con una interrogante que roza el misterio. ¿Cómo... https://t.co/THqO3RiPAU]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La mitificación del ‘bakalao’ - Tenía que llegar el revisionismo. Estamos asistiendo a una reivindicación d... https://t.co/Tav4DhaWhM]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Jeffrey Slonim, así era el caballero de la alfombra roja https://t.co/Gs0HqfURgo]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Tiempo de silencios - El 2016 ha sido un año que muchos calificarían de ruidoso en lo social y en lo políti... https://t.co/NHOhTKKZqg]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Orange sigue los pasos de Movistar y subirá sus tarifas en febrero https://t.co/sFL5auXfLI]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La Premier llega a su ecuador con el Manchester City fuera de Champions https://t.co/P4c9Cx8qyI]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Sanidad atiende 318 emergencias, 143 por intoxicación etílica https://t.co/KQlSsQXauY]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Isabel II sigue enferma y no asiste al servicio religioso de año nuevo https://t.co/5kIhPi54QQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El silencio en el periodismo colombiano - El periodismo sabe mucho más de lo que puede decir y esa frustrac... https://t.co/XJ2PY52qRb]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Día muy feliz de Kariakin - Arriesgar en los momentos clave fue imprescindible para que el ruso ganase el M... https://t.co/8DKk9emb34]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La pantalla reivindica a Carlos Andrés Pérez - Quienes vivieron las dos presidencias de Carlos Andrés Pérez... https://t.co/GbkFC9L9tc]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Forges - Viñeta Forges 2 enero, 2017 https://t.co/Y2OeMFPj00]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El difícil arte de pronunciar el vals - En Viena el vals no solo se baila. Su ritmo forma parte hasta de lo... https://t.co/1BvLeWB6eB]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Trump no tiene quien le cante - La organización de la ceremonia de toma de posesión de Donald Trump ha enco... https://t.co/ZUW2DSHfw5]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un hombre mata a 12 personas a tiros en una fiesta de Nochevieja en Brasil https://t.co/xzdYQYjV0l]]></document>
		<document><![CDATA[#cp En 2017, por más democracia y más derechos - La defensa de principios y valores fundamentales hace que la i... https://t.co/bElq5DazSA]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El hotel Bauen, símbolo de las empresas recuperadas, resiste a Macri https://t.co/TXtuKF8EIL]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Una mujer muere acuchillada en Rivas-Vaciamadrid - La agresión se produjo a las diez de la noche en la call... https://t.co/tWa52ntqLU]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El islam no es la causa - Sin duda el yihadismo puede apuntarse un tanto: sembrar el caos, hacer cundir el ... https://t.co/OISicXZ3yW]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Rescatada una patera con 52 inmigrantes al sur de Málaga https://t.co/h8cnipWt6y]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un muerto y dos heridos en un tiroteo en Nou Barris - Un hombre de unos treinta años ha muerto y otras dos ... https://t.co/53E0Nw3HC1]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El asentamiento de Dos de Maig, entre la chatarra y el hachís https://t.co/sRyI8BNIyZ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El tiempo, ese gran jugador - El paso del año es un buen momento para recordar el papel del tiempo en la ac... https://t.co/ng4kreUSUo]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Las consultas, asignatura pendiente de Barcelona - Barcelona tiene un reto con la participación ciudadana. ... https://t.co/weU1lHL57e]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los líderes de la investigación - La investigación biomédica mueve más de 216 millones de euros en Cataluña... https://t.co/FkizVjcZZQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El ‘Atlas de países que no existen’ pone a Cataluña entre Abjasia y Seborga https://t.co/Hif1oKXO6C]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Sijena, una piedra en el zapato - El pasado mes de enero, tras tomar posesión de su cargo, el consejero de ... https://t.co/Mif35v2sjS]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El limbo de los cómicos - En el universo que ha generado William Shakespeare desde su fallecimiento hay lug... https://t.co/9ZeVQKRw3G]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La sonrisa del Madrid - Hace unos días se entregaron los nunca bien ponderados premios Globe Soccer Awards,... https://t.co/n1nTZmbVzf]]></document>
	</documents>
</author>