<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ir a la cocina, quedarte parado y decir : “¿A qué venía?”]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar para mañana lo que ayer deje para hoy]]></document>
		<document><![CDATA[#MarzoConMDe Me gustas y no te cambiaré por nada del Mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Contesta -No, es un número desconocido - ¿Y si es una emergencia? -Odio las emergencias de los desconocidos.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Escuchaste? te dijo puta - ¿QUÉ? ¿Cómo se atreve? ¡Cuídame un momento la esquina, enseguida vuelvo!]]></document>
		<document><![CDATA[-En castellano tenemos diptongo e hiato - ¡Hiatu sabe! -No Pitbull, Hiato -Hiatu sabe - ¿Me dejas seguir con la clase? -Dale.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser odiosamente cortante cuando se me da la gana…]]></document>
		<document><![CDATA[-Sol, arena, agua. ¿Qué más puedo pedir? - ¿Dejar de trabajar de Albañil? - :(]]></document>
		<document><![CDATA[Podrían darme 35 años para hacer los deberes y yo no los haría hasta la noche anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[#SinónimosDeMentira "llego en 5 minutos".]]></document>
		<document><![CDATA[#MentirasFavoritas ''Ya estoy llegando''.]]></document>
		<document><![CDATA[#3palabras "justifique la respuesta".]]></document>
		<document><![CDATA[Dormir en la cama con la lluvia de fondo, uno de los mayores placeres que existe.]]></document>
		<document><![CDATA[Profesores que se creen estrategas militares re-ubicando alumnos en los exámenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de ese 0'00000001% de Adolescentes que no tiene Instagram.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada mejor que hacer reír a alguien mientras está llorando.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye hijo, ¿Cómo te fue en tus exámenes? -Mira mamá, lo importante es que tenemos salud.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esperar por ti? JAJAJAJAJA Ni que fueras Toy Story 4.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese "OK" que termina con cualquier conversación.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es mejor decir lo intenté a preguntarse que hubiese pasado?.]]></document>
		<document><![CDATA[#OloresOrgásmicos Esmalte de uñas.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy ese 99,9999999999999% que de pequeño se quedaba mirando las gotas de lluvia en el cristal del coche para ver como hacían carreras.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente normal rie: Jeje "Risa Tierna ". Yo me rio: JAJAJAJAJAJAJA y aplaudo como el propio retardado.]]></document>
		<document><![CDATA[El dedo meñique del pie esta diseñado únicamente para ubicar geográficamente los muebles en la oscuridad.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Me prestas un lápiz? —Si, pero no lo chupes. —Tfanquiglo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el amarte es un pecado, entonces no tengo perdón de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que necesito es un abrazo, y una mirada que aun sin leer tus labios, expresen un te quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[El primer amor existe, porque si no hubiera un primer amor no habría amores.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es querer a alguien, no hacerlo sufrir ni tampoco dejarlo huir.]]></document>
		<document><![CDATA[No existe razón en mi corazón, para no amarte, como no existe el amor sin dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie es perfecto hasta que te enamoras de ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabo todo este dolor porque llegaste a mi vida transformándolo en amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es tarde para volver a empezar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el amor comienza a surgir, la razón comienza a morir.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo posible es imposible ante los ojos de un mediocre.]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad esté a la vuelta de la esquina que nunca doblamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo basta un beso sincero para sellar el trato mas sublime entre dos seres...]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo una cosa vuelve un sueño imposible: el miedo a fracasar.]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que cantan el “Happy Birthday” por molestar al profesor y perder tiempo de clase.]]></document>
		<document><![CDATA[Gana con humildad, pierde con dignidad, disfruta con moderación, vive con propósito..]]></document>
		<document><![CDATA[Hacerse el pensativo cuando el profesor te mira fijamente en un examen...]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes :[ - Martes :/ - Miércoles :| - Jueves :] - Viernes :D - Sábado (^_^) - Domingo (-__-)]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta despertarme y darme cuenta que puedo seguir durmiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa es que te quiera y otra muy diferente es que te ruegue.]]></document>
		<document><![CDATA[Los 2 minutos más largos son los del microondas.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es una condición en la que la felicidad de otra persona es esencial para tu propia felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esa persona que conociste de casualidad, sin planearlo y que hoy en día, está todo el tiempo en tus pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[No lo que hicimos ayer, sino lo que vamos a hacer mañana juntos, no reúne en Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera puede hacerte sonreír, pero solo una persona especial puede hacerte feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente no busca razones para hacer lo que quiere hacer, busca excusas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también me acuerdo de algo gracioso y me empiezo a reír solo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser fuerte es levantarse más veces de que la que te caes.]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo verdadero es el que te crítica de frente y te defiende a tus espaldas.]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer mientras más bonita es, más feo y patán le gusta el hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[El diccionario es el único lugar en el que el éxito va antes que el trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Estar enamorado no se trata de cuántas veces le dices a alguien que lo amas, sino de cuántas veces se lo demuestras.]]></document>
		<document><![CDATA[No existe mejor pregunta que una mirada , Ni mejor respuesta que una sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Me mandastes tantas veces al Olvido, que termine encontrando a alguien mejor que tu en ese Lugar♥]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quieres matar a alguien pero no puedes porque lo vas a extrañar, eso es el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay 70 maneras de complacer a un hombre, 1 es el fútbol y el resto es el 69.]]></document>
		<document><![CDATA[Duele saber que para esa persona hay cosas mas importantes que tu.]]></document>
		<document><![CDATA[La distancia puede quitarnos besos y abrazos , Pero nunca nuestro amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes son aquellos que a pesar de ser juzgados por ser quienes son, no cambian para complacer a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé tú, pero yo tengo muchas ganas de verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de probar tus labios, nada me sabe mejor ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero hombre no ama a un millón de mujeres. Un verdadero hombre es el que ama a una sola mujer de un millón de formas.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida te puede cambiar de un día para otro.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa gente que se ríe, habla mucho y parece muy feliz, es la misma que llora hasta quedarse dormida cuando nadie la ve.]]></document>
		<document><![CDATA[10 de cada 10 mujeres nos pasa algo cuando decimos que no nos pasa nada]]></document>
		<document><![CDATA[Se rien de mi porque soy diferente, me rio de ellos porque son todos iguales..]]></document>
		<document><![CDATA[Sé la chica que quieres que tu hija sea. Sé la chica que quisieras para tu hijo.]]></document>
		<document><![CDATA[Dedicar la misma canción a diferentes personas es la peor de las infidelidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento en que miras como durante 10 minutos un mensaje y sigues sin saber que contestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero una forma distinta de contar nuestra historia.]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero amor convierte lo imperfecto en perfecto; de lo contrario no es verdadero.]]></document>
		<document><![CDATA[Siembra falsas ilusiones y cosecharas corazones rotos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa mala costumbre de algunas personas de buscarte sólo cuando te necesitan.]]></document>
		<document><![CDATA[—Hay novios que parecen amigos. —Hay amigos que parecen novios. —Y hay amigos que quieren ser el novio.]]></document>
		<document><![CDATA[Toda mujer merece tener un hombre que la valore, que la respete, que la ame. Y sobre todo que se lo demuestre.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca se olvida a una persona, simplemente se aprende a vivir sin ella.]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor maestro es el tiempo. Sin necesidad de que hagas preguntas, te da las mejores respuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no te escriba no quiere decir que no me esté muriendo por hablar contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces una mujer necesita: un "abrazo" que le diga que todo está bien, una "mirada" de no te preocupes, y un "beso" de nunca me iré.]]></document>
		<document><![CDATA[La personas más importantes para ti, deben ser esas que te quieren hasta cuando ni tú mismo te soportas.]]></document>
		<document><![CDATA["Te extraño" decían, "haré lo posible por que nos veamos" decían.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esos amores de calle, supermercado, ascensores, metro que no vuelves a ver.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una mujer te busca, es porque realmente le importas. No seas tonto, no la dejes ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu vida irá hacia adelante cuando te apartes de las personas que te llevan hacia atrás.]]></document>
		<document><![CDATA[A las mujeres se les pone coronas, no cuernos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres molestar a tus enemigos? Fácil, Triunfa. Tu éxito es lo que mas les duele.]]></document>
		<document><![CDATA[No es que no te quiera, es que... no me dedico a reparar corazones y menos si los pedazos le pertenecen a otra persona.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar para mañana lo que ayer dejé para hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio esta parte. Cuando te das cuenta que ya nada es igual, que es el final y debes decir adiós.]]></document>
		<document><![CDATA[Celos: sensaciones producidas por el temor de que la persona que amas prefiera a otra persona.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero perder mi orgullo por la persona que amo, que perder a la persona que amo por mi orgullo.]]></document>
		<document><![CDATA[.Aprecia y valora lo que tienes a tu lado, nunca sabes si algún día ya no estará ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Siempre entregamos nuestro corazón a quien no sabe querer.]]></document>
		<document><![CDATA[He aprendido que no tengo que esperar nada de nadie, tengo que ser feliz a mi manera.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo aquel que tiene una razon para vivir puede soportar cualquier forma de hacerlo...]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes cruzar montañas, océanos, superar tragedias, dificultades, responsabilidades, con una sola cosa: Confianza en ti mismo..]]></document>
	</documents>
</author>