<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Felixpirela le siguen pisando el peine al gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[17 años de la Tragedia de Vargas, y a la mayoría de los medios se les olvidó esa fecha, son pocos los trabajos periodísticos...!]]></document>
		<document><![CDATA[declaraciones muy duras, y de ser ciertas el equipo necesita una buena movida de mata.. https://t.co/w0PZriJZiQ]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresEscarra que desastre...]]></document>
		<document><![CDATA[Más de uno andará pegado al tlf -  Super Mario se estrena como juego en teléfonos móviles
https://t.co/7PNIuPJoig  https://t.co/8SW6rinfsh]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajo es trabajo no?? - "Garimpeiros" hacen turno completo en el río Guaire (+Fotos y video) https://t.co/E3PtpKLhUn]]></document>
		<document><![CDATA[#15dic - Condenan a 30 años a sargento de la GNB implicado en la muerte de Geraldine Moreno https://t.co/nx3cWEMnQa  https://t.co/NVFcO79jTA]]></document>
		<document><![CDATA[#15Dic BCV: Canje de billetes se hará gradualmente https://t.co/NHhaCvCQDL]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ juramentó a las rectoras del Consejo Nacional Electoral https://t.co/eCRJ6xoqcj]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora - Pánico en Los Simbolos: Operador lo contó todo sobre humo en el Metro https://t.co/ASmQQs3rqi  https://t.co/xYClswWKVn]]></document>
		<document><![CDATA[Ejecutivo mostró las nuevas monedas del cono monetario https://t.co/oyieJCmXyj]]></document>
		<document><![CDATA[Despliegan operativo para el canje y depósito de billetes de Bs. 100 https://t.co/POQVEha62P]]></document>
		<document><![CDATA[Cancilleres de nueve países latinoamericanos piden mantener el diálogo  https://t.co/zFA9t18tSw]]></document>
		<document><![CDATA[MUD no asistirá al diálogo hasta que Gobierno cumpla los acuerdos https://t.co/Ry4TZu6nAT]]></document>
		<document><![CDATA[@pollobrito @naranjoguajeo  se la comieron con este tema... ! #BuenaMusica #Venezuela https://t.co/GVjTpjVpCW]]></document>
		<document><![CDATA[#Marketing https://t.co/JVXCgmOFoL]]></document>
		<document><![CDATA[Y así amanecemos #30Nov - #Titulares Billetes de 500 bolívares circularán en diciembre https://t.co/byA20s384r]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Danilo, arquero de Chapecoense que había sobrevivido al accidente https://t.co/FATGECP4Fe]]></document>
		<document><![CDATA[Y así estamos... https://t.co/0YCk7FwgaS]]></document>
		<document><![CDATA[#AcuerdoDePaz #Galán #Somosliberales https://t.co/0WnbdsTDgN]]></document>
		<document><![CDATA[#AcuerdoDePaz #Colombia https://t.co/umyMGuoejm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FMCenterNoticia: .@taniadamelio ofrece detalles del proceso para legalización de partidos políticos https://t.co/V1EBoK9BQc https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[#venezuela - Seniat estima aumento de la Unidad Tributaria para el 15 de febrero https://t.co/VZmXv9Irq7  https://t.co/aWyzIct9ws]]></document>
		<document><![CDATA[#8feb #Atencion Accesos a la  #UCV  cerrados por protesta de sindicatos https://t.co/opgdGN6g6q]]></document>
		<document><![CDATA[RT @globovision: Junta reestructuradora de la #MUD: José Ignacio Guédez, Enrique Márquez, Juan Carlos Caldera y Jesús Torrealba https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir quedaron en las misma.. pura rosca #MUD https://t.co/7I5TWRRhn3]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable - El Jardín Botánico pasa por su peor momento (+Fotos) https://t.co/SHCCLyNGzk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReporteYa: #7F Se mantienen cerradas estaciones L2: #MAT y #SIL y L4: #CPU en resguardo de usuarios, personal e instalaciones - @metro_…]]></document>
		<document><![CDATA[@FlorRatisconi eso es parte del show  mediático, como dicen por ahí...]]></document>
		<document><![CDATA[#7Feb -  Juan Barreto: No hay ninguna razón para que no se hagan elecciones regionales este año https://t.co/ssQV1OqXFo]]></document>
		<document><![CDATA[#7feb - Investigacion de CNN revela presunta red de ventas de pasaportes y visas venezolanos a nivel internacional https://t.co/YLKEa9ojz9]]></document>
		<document><![CDATA[vergación, me dio conjuntivitis https://t.co/qMP8vcyEfr]]></document>
		<document><![CDATA[Anuncios ganadores (y los perdedores) de la #SuperBowl #Marketing https://t.co/U9lkkphbUs … https://t.co/bSiawVEBci]]></document>
		<document><![CDATA[Anuncios de la SuperBowl ¿Publicidad para el consumidores o publicidad para publicistas? https://t.co/p7q356TTmP #Marketing]]></document>
		<document><![CDATA[#6feb Maduro autoriza el inicio de un proceso para 'legalizar' el Parlamento https://t.co/5TdWYrR31Z]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de magnitud 5,7 sacude gran parte de Colombia incluida Bogotá https://t.co/uYhw3cq4Bx  #bogota #6feb]]></document>
		<document><![CDATA[En barcos, buses, a pie: la "última" gran marcha guerrillera de las FARC en Colombia https://t.co/5WDpolH43Z]]></document>
		<document><![CDATA[#noticias #3Feb https://t.co/3GxhR6e3Hu]]></document>
		<document><![CDATA[#3feb https://t.co/VM1wdUHrZh]]></document>
		<document><![CDATA[Las noticias de este Viernes están como el país, puro caliche...!  #3feb]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero uno ya....! #periodismo https://t.co/ReqKmQtgug]]></document>
		<document><![CDATA[ah no bueno, y el niño Jesús existe... #venezuela #02feb https://t.co/90YhCpON80]]></document>
		<document><![CDATA[#EnlaHistoria Se cumplen 18 años del momento en q el presidente #HugoChávez tomó posesión de la Presidencia en 1999 https://t.co/9KOgZrhypC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PartidoLiberal: “Un partido no somos los parlamentarios,
un partido son los ciudadanos que lo apoyan en las urnas”
@juanmanuelgalan htt…]]></document>
		<document><![CDATA[@FlorRatisconi nos reímos de nosotros mismos, que es mejor aún...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriaEnFotos: “Más que los medios, importan más las ganas”.

Colegio en Afganistán.
Foto: Noorullah Shizada/AFP https://t.co/zrXZ4f7…]]></document>
		<document><![CDATA[Ventajas de este #01FEB , que la cota mil está solitaaa... #FelizMiercoles]]></document>
		<document><![CDATA[y para que tanto bloqueo? seguro en unas cuantas semanas la serie la tendrán todos los buhoneros de la ciudad... https://t.co/rWY7Q9xOQJ]]></document>
		<document><![CDATA[Interesantes los comentarios de muchos a través de #NiMUDNiPSUV , los políticos deberían hacer ejercicio de lectura https://t.co/9kCY0BtKgH]]></document>
		<document><![CDATA[#31Ene #sucre #noticias - Edwin Rojas asumió la gobernación de Sucre tras la renuncia de Luis Acuña https://t.co/juamj8NbWl]]></document>
		<document><![CDATA[#31Ene Oficializan no laborable 1° febrero para sector público y privado 
https://t.co/Gn43F4L3OB]]></document>
		<document><![CDATA[@jogrvero en efecto, si puedes salir.. el asunto es que si necesitas entrar nuevamente al país debes tener el pasaporte venezolano.]]></document>
		<document><![CDATA[Pasaporte extranjero no sirve a venezolanos para ingresar al país  #sinpasaporte #Saime https://t.co/yIXl5pIfQY]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo recuerda hoy al pensador,político y líder pacificador Mahatma Gandhi,tras cumplirse 69 años de su asesinato https://t.co/8BzwsNHqU6]]></document>
		<document><![CDATA[anoche quedó demostrado cuando se transmitía el #MissUniverse - 
#socialmedia https://t.co/CHUqo6P1C6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DarvinsonRojas: Policía de #Caracas halló comida escondida en un edificio de Pérez Bonalde. El deposito era usado por buhoneros https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[Metro de #Caracas presta servicio con normalidad luego de falla eléctrica
  https://t.co/2RKP12SQSw  https://t.co/YKyFqotjmB]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora #ULTIMAHORA #27Ene https://t.co/BHm36HVkWr]]></document>
		<document><![CDATA[@FlorRatisconi en este punto, yo diría todas las anteriores]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora - Peña Nieto cancela su encuentro con Trump https://t.co/Mvn9Gxou9t]]></document>
		<document><![CDATA[uy creo que me identifico.. https://t.co/uTq6Im7ENd]]></document>
		<document><![CDATA[@ccsmaiteymario es la situación que tienen muchos venezolanos.. si salen, se les complica el panorama]]></document>
		<document><![CDATA[#26ene ajá y  ahorita no están entregando pasaportes, entonces cómo hace la gente? #pasaportes  #Venezuela https://t.co/b24aEem53m]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RetuiteameEste: — VERGACION PRIMO GANARON LAS ÁGUILAS DEL ZULIA. 
— MARDITO LO QUE TE QUIERO ES VERGA. 
— REMARDITO. 
— TRIMARDITO. 
—…]]></document>
		<document><![CDATA[#EnlaHistoria - se cumplen 26 años del asesinato de la periodista Colombiana #DianaTurbay https://t.co/XsO5LHryXe]]></document>
		<document><![CDATA[La joya de Urbano Lugo celebra tres décadas https://t.co/9eFz1ioMAo   https://t.co/tX9ZJLdw5B]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LVBP_Oficial: El tercer jugo de la Serie Final se reanudará esta tarde #Cardenales #Aguilas #LVBP https://t.co/NLi4EYZhNE]]></document>
		<document><![CDATA[#24Ene https://t.co/c2lEVVfBLG]]></document>
		<document><![CDATA[#23ene  La calle seguirá quedándose fría mientras no exista un msj claro, hay muchos que siguen sin convencer]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 59 años así reseñó la prensa aquel 23 de enero, así se vivió el fin de la dictadura https://t.co/EdH94aRyDz]]></document>
		<document><![CDATA[#23ene - Oficializan exoneración de Islr a personas con ingresos inferiores a 6.000 UT  https://t.co/1xKqHWjOtx]]></document>
		<document><![CDATA[Minuto a minuto: Estas son las claves de jornada inaugural del 45° presidente de EEUU. Sigue todos los detalles en https://t.co/V4PQIyqFvD]]></document>
		<document><![CDATA[Cardenales y Águilas comenzarán la batalla este viernes en #Barquisimeto #LBVP https://t.co/fEAlMxvX5o]]></document>
		<document><![CDATA[q pasa entonces, demoran más de 3 meses para entregarlos,hay denuncias de mafias internas q cobran hasta 500 milbs por tramite @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VillegasPoljak: Anuncia @NicolasMaduro apertura de casa de cambio en Santa Elena y 11 gasolineras en frontera Brasil y Colombia #Maduro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AccionSolidaria: Llama al 0212 9522009 de lunes a viernes a partir de las 9 am hasta las 1pm. Donamos medicamentos #AyudaSolidaria http…]]></document>
		<document><![CDATA[Es el tercero en lo que va de mes - Se desploma puente en Prados del Sur y seis sectores quedan incomunicados https://t.co/AYdsCNdfDT]]></document>
		<document><![CDATA[Sin necesidad de entrar en polémica me pregunto, ¿Por qué siempre el que se lleva los trancazos es @JuanRequesens ? #3abril]]></document>
		<document><![CDATA[Tendencias... #Marketing https://t.co/GH735ffW5l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PerroUsuario: #EXTRAVIADO RT @joselina_ro: ¡Ayuda! #caracas #poodle #poodleperdido Contacto: @joselina_ro https://t.co/ILORCSwl14]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que más de uno piensa así - De @NicmerEvans  "Una panadería y 7 candidatos presidenciales, por ahora" https://t.co/p3PHHUwQOg]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad espero que todos los que están haciendo cola para la gasolina tengan ese tanque en cero.. #FindelComunicado]]></document>
		<document><![CDATA[Socorro Hernández afirmó que elecciones regionales se mantienen en el cronograma https://t.co/XuvCcL2zri]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho urge que usted haga lo mismo en #chacao https://t.co/RvAvOkUF3O]]></document>
		<document><![CDATA[Cientos de usuarios varados en Maracaibo por paro de transporte, trancan accesos a La Limpia https://t.co/AdRlpIhopi]]></document>
		<document><![CDATA[Se solicitan 16 Donantes de Sangre de Cualquier Tipo para Karine lucero,en el Banco de Sangre Hospital de Clinicas Caracas @DonanteSangreVE]]></document>
		<document><![CDATA[#Marketing - Guía de Color en Marketing y Branding https://t.co/XVPslzeOI1]]></document>
		<document><![CDATA[#14mar - Hidrocapital inicia llenado de tuberías en Plaza Venezuela  https://t.co/bYke6hjPzf]]></document>
		<document><![CDATA[Servicio de agua en Caracas se restituirá la mañana de este martes https://t.co/zn2MHu4FOV]]></document>
		<document><![CDATA[Apretando y rezando - Venezuela remontó ante Italia y clasificó a segunda ronda #ClasicoMundialBeisbol2017  https://t.co/aQvSfixrSP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @haticos: Periodistas asesinados con total impunidad. Lista de los 20 países que registran el más alto número de casos. Figura México #A…]]></document>
		<document><![CDATA[Aja, ahora se puede comprar la media caijta de Polar en Bs 10.750 https://t.co/A1WXOASKNS]]></document>
		<document><![CDATA[ya era hora https://t.co/d22rC5l0UN]]></document>
		<document><![CDATA[Para todas Feliz #DíaInternacionalDeLaMujer https://t.co/vAXX273B1Z]]></document>
		<document><![CDATA[#6Mar - Molina: Continuamos en conversaciones con el sector transporte https://t.co/xpqMLvbPKY]]></document>
		<document><![CDATA[#6Mar - Transportistas convocan este lunes a una jornada de protesta nacional https://t.co/54xWX8lYXm]]></document>
		<document><![CDATA[#02mar - Renovación de partidos arrancará en 48 horas sin cambio en las reglas https://t.co/d7g8fpF93v]]></document>
		<document><![CDATA[Es genial.. para que dejen su intensidad https://t.co/D0Tw5VnHWk]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados de #eleccionesUCV2017 #UCV https://t.co/R9ROtGLX1h]]></document>
		<document><![CDATA[Hugo Carvajal está dispuesto ir a EEUU para declarar por señalamientos de narcotráfico  https://t.co/OgKuizS9KA … https://t.co/rGI13vOVN2]]></document>
	</documents>
</author>