<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @BloodJhon: Voy a #GRITAR hasta explotar con mi #easyDrink en la BOCA mientras suena HOMETOWN de @MissKittinMusic gracias a @ABSOLUTCOLO…]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer tu belleza interior no está ganando muchos corazones en Instagram.]]></document>
		<document><![CDATA[¡No pienso en cómo predecir el futuro, pienso en cómo empezar a crearlo!]]></document>
		<document><![CDATA[Aburrido en el trabajo?  Quien dice! http://t.co/Fj1xBe7IIP]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso y luego enloquezco.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad se conjuga en singular,]]></document>
		<document><![CDATA[Le tengo manía a las faltas de ortografía.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué tiene de bueno ser igual que los demás en una sociedad de clones?]]></document>
		<document><![CDATA[No todo lo que se lee o ve, realmente es.]]></document>
		<document><![CDATA[Dar segundas oportunidades, es un acto de terrorismo a la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hypervoila: Cuando no tengas nada que hacer, hazte realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuesosDeMarrano: Dios creó la marihuana para fumarla, el diablo a todos esos pendejos y pendejas que se toman fotos haciéndolo. RIDÍCUL…]]></document>
		<document><![CDATA[Party like a sir! http://t.co/BG0h8fQodL]]></document>
		<document><![CDATA[Sabiduría... http://t.co/0Q4C2BqHSV]]></document>
		<document><![CDATA[No me avergüenza ser descarado si eso significa vivir plenamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer las paces con las mariposas en el estómago...]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es una obra de teatro que no permite ensayos...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yonosoycarmen: Se vale llevar al niño interior de copiloto, pero no dejarlo manejar]]></document>
		<document><![CDATA[Deja de pensar en la vida y resuélvete a vivirla.]]></document>
		<document><![CDATA[Las palabras toman mas fuerza cuando van respaldadas por acciones ;)]]></document>
		<document><![CDATA[:3 http://t.co/05HETLQGbi]]></document>
		<document><![CDATA[Amar es mostrarse vulnerable sin miedo a las represalias.]]></document>
		<document><![CDATA[Lunares por los que pecas...]]></document>
		<document><![CDATA[Antes muerto que descafeinado.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que desean es derribarme... pero yo mantengo una SONRISA en mi rostro! https://t.co/iDi0WLaf1L]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hypervoila: Soy de los que les gusta aplaudirle a la vida, por el simple hecho de que existes.]]></document>
		<document><![CDATA[Soulmate! http://t.co/CWq0ld1dK8]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy a favor del tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad plasmada en sus brazos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿A quién se le ocurrió que el tiempo era lineal?]]></document>
		<document><![CDATA[Los locos tenemos más y mejor información.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puedo perderme en tus pensamientos?]]></document>
		<document><![CDATA[La vida nunca nos dará el tiempo suficiente, sino el necesario.]]></document>
		<document><![CDATA[Llenando el cielo de mordiscos.]]></document>
		<document><![CDATA[No tiene tanto que ver las alas, sino las ganas de volar.]]></document>
		<document><![CDATA[Despertar cada vez más cerca del sueño. http://t.co/FUnDmuThp2]]></document>
		<document><![CDATA[Aserejé ja dejé dejé de quererte por pinche puta andebugui andebuididipí.]]></document>
		<document><![CDATA[No debi poner mis ojos en alguien como tu.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es mejor pero con audífonos.]]></document>
		<document><![CDATA[Después del cuento no comí perdis.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca pretendí ser como yo, me pasó y tuve que asumirlo, la vida me premio.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor verdadero no es físico, ni romántico. El amor verdadero es la aceptación de todo lo que es, ha sido, será y no será.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un bello desastre en una erronea perfección.]]></document>
		<document><![CDATA[Relax!!! http://t.co/bDv5Jt1Mg0]]></document>
		<document><![CDATA[Fucking party tonight!]]></document>
		<document><![CDATA[Carpe Diem. http://t.co/yTgVilJ5i2]]></document>
		<document><![CDATA[Del fracaso se gana humildad.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mente y yo vagando por rutas noctambulas de estrellas carentes de sentido que danzan alrededor de un brillo maternal al que llaman luna.]]></document>
		<document><![CDATA[El último antojo antes de... yumm!!! http://t.co/zIgZtjEKIM]]></document>
		<document><![CDATA[Y también hay cosas que no digo, para que no quede al descubierto el desorden mental que me habita.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahórrate las canciones, a mí dedícame una de tus sonrisas.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan larga la mañana, y tan poco el café.]]></document>
		<document><![CDATA[Sushi time!! @ Centro Comercial Titán Plaza http://t.co/lrKfez6VhF]]></document>
		<document><![CDATA[La esperanza es lo que me mantiene de pie y fuerte! http://t.co/R0SDzi09B0]]></document>
		<document><![CDATA[Party!!!! @ Theatron http://t.co/sYX8qNj2We]]></document>
		<document><![CDATA[Vístete en colores que yo te desvisto en blanco y negro.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejé de tatuarme el alma para que me tatuaran la piel.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero hacerte lo que la música le hace a la soledad.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que pasa con la vida es que se le parece mucho a una taza de café, ácida, amarga o dulce jamás queremos que se termine.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces dejamos ir al amor por la tubería, pero mis favoritas son cuando lo ponemos en un avioncito de papel y lo soltamos por la ventana.]]></document>
		<document><![CDATA[Good Morning #Bogota @ Cll 106 Av Suba Puente Largo http://t.co/JGrMHxntsx]]></document>
		<document><![CDATA[Ven y roza el cielo con mi piel.]]></document>
		<document><![CDATA[El poder más grande de todos es el poder joder.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que esta por venir, es lo único que merece mi atención...! http://t.co/r9qE0AaAUE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GATORIVERO: Falcao no va al mundial? hay mucha gente que no puede ir al colegio o a la universidad y nadie hace alboroto!! T.B. R]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yonosoycarmen: Enamorarse es como cruzar la calle sin ver a ningún lado, si tienes suerte, llegas entero]]></document>
		<document><![CDATA[Uno es lo que es, por la suma de lo que ha vivido. http://t.co/k7JQP8foIM]]></document>
		<document><![CDATA[Party!!!!! #friends #bff #party http://t.co/ufm3CmcUyq]]></document>
		<document><![CDATA[If you can... http://t.co/gveSN6Co03]]></document>
		<document><![CDATA[I dare you... @ AvLîlâh http://t.co/KP0h72ZYiG]]></document>
		<document><![CDATA[Las dudas de tus ojos , las resuelvo con mis labios.]]></document>
		<document><![CDATA[Rainbow cake! @ AvLîlâh http://t.co/lIeaOf4PLx]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de publicar una foto @ AvLîlâh http://t.co/hpf7apUAvx]]></document>
		<document><![CDATA[If you can... http://t.co/78ULjSpwFt]]></document>
		<document><![CDATA[Que tu espalda sea el punto de encuentro!]]></document>
		<document><![CDATA[Mas no me arrepiento porque ese momento lo llevo grabado en mi pensamiento ☆]]></document>
		<document><![CDATA[Debe ser una señal de cansancio excesivo, cuando por lapsos me quedo dormido con los ojos abiertos o.o]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento soy mas sueño que persona.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cejaspobladas: La madre para los que están durmiendo todavía. Es con cariño.]]></document>
		<document><![CDATA[Summertime Sadness http://t.co/Fe49cOxWgl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #Cáncer es sensible pero se endurece como una piedra en el momento que le dañan.]]></document>
		<document><![CDATA[:') http://t.co/QjhcW0qblM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SteevenOrozco: Cuando uno dice un "Después hablamos" es para que le respondan "¿Qué pasa? ¿Por qué? Quedese". No un "Esta bien".]]></document>
		<document><![CDATA[Esencia de mi ser! http://t.co/bnmTvMY4v7]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor tiempo es el que puedo pasar junto a mi mejor amigo! http://t.co/hk9JezVsYf]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque es difícil abrir los ojos en un mundo tan perdido... es como haber vivido para siempre dormido! http://t.co/Qs1pYZvyFp]]></document>
		<document><![CDATA[Caminando a través del hombre, siendo atropellado por luces en las que no se cree! http://t.co/ZCdXYQ7ZNn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SrTijeras: Todo lo que tengo, lo que sé y lo que recuerdo lo conseguí abrazando, besando, mordiendo y aprendiendo a dejar ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Así, sin saber cuándo aparecerás, pero sé que estás.]]></document>
		<document><![CDATA[Te pierdes entre las nubes y el viento me susurra al oído que me piensas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SrtaWhitman: He dormido un cuarto de viento y beso, un canto de ojos y la mitad del mar que habita en tus manos.]]></document>
		<document><![CDATA[Good Morning People! http://t.co/noWkhkqaJt]]></document>
		<document><![CDATA[No toquemos fondo, más bien toquémonos a fondo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis demonios están esperando que los saque a pasear.]]></document>
		<document><![CDATA[Tráigame su cuerpo, yo pongo los pecados.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que más me gusta del amor, es cuando lo hago.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero mas de mi, que de los demas. http://t.co/31l1iPx5gR]]></document>
		<document><![CDATA[La expresión de Messi es la misma que tengo yo cada vez que recibo el regalo de amigo secreto.]]></document>
		<document><![CDATA[Buscarse en lo antes leido. http://t.co/eRxRuwsk72]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Colombia!!!!]]></document>
	</documents>
</author>