<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[aaa si!! Happy Birthday Tom DeLonge!!! &lt;3 *w*]]></document>
		<document><![CDATA[i want it forever... forever... forever... forever... &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Buen Martes.. tengo hambre!!]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato ok ok muchas gracias mi vero!!! disculpa mi traumadezzzz!!! D:]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato pero a que hora es mi verooo?? dime!!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[chale, mañana @torrewhitey en chabacano y yo ni enterada!! D: gracias @luna_erato &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato sii yo te secuestro con todo gusto mi vero!!! aquioras???]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato cuandooo?? llevame verito *w*no?? ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato Torreblancaaaaaaa!!! cuando?? donde?? llevameeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee ;)]]></document>
		<document><![CDATA[que bonito es irle a comprar los juguetitos a mi sobrini!!! *w*]]></document>
		<document><![CDATA[@Naahoo9 que onda!!! como estas?]]></document>
		<document><![CDATA[#20songsilove Chenoa - @shesatease]]></document>
		<document><![CDATA[#dequemesirvelavida si no tengo a Julian Casablancas a mi lado :´(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JohnyPagan: I'm my own God]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un vampiro, lo notas cuando te respiro... &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Casablancas_J: i think johnny hates jazz might be one of the best band names ever]]></document>
		<document><![CDATA[hay que esperar, ¿cuanto cuesta esperar?... mientras más viejos somos más nos cuesta recordar..]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill ahaha lo normal, por que ya soy papa casada u.u jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[¿qué vamos a hacer? ¿qué vamos a hacer contigo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill siiii, aparte me da filosofía e historia!! lo veo 2 veces a la semana &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que aparte de guapo es tan inteligente *fantasea con él... aveces* lol]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill ahaha hay hermanita si lo vieras... pfff &lt;3 *babea mucho* xDD]]></document>
		<document><![CDATA[Oigan, mañana me da clase el maestro guapo &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[y ahora sí... hasta el final &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @centralonce: Si les late @torrewhitey o @QuieroClub ya pueden descargar nuestros especiales musicales desde el iTunes Store como pod ...]]></document>
		<document><![CDATA[En la ciudad de los muertos no siempre somos más... tal vez estamos vivos alrededor de los muertos!]]></document>
		<document><![CDATA[Alrededor de los muertos, como vienen van... tal vez estamos muertos vagando en un desierto!]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato sii si fui con hadad y me regrese con grecia :)]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato   mi vero, que onda con mañana? vamos con los plastics o que??]]></document>
		<document><![CDATA[Disminuyes todo alrededor... lo haces minúsculo, lo haces minúsculo... &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[#SeMeHaceSexy @JohnyPagan  ;D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @werevertumorro: Muy mal lo de #platanito . Seguro que la gente no hará chistes del teleton... ¿VERDAD?]]></document>
		<document><![CDATA[#HappyBirthdayNickValensi *w*]]></document>
		<document><![CDATA[Así que ya me voy a llevar a Naomi a la fiesta de las Monster high!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Pero claro, los papás se emocionan más que los hijos!]]></document>
		<document><![CDATA[Pero Monze apenas cumple 4 años, ni sabe de las monas esas...]]></document>
		<document><![CDATA[así como halloween y toda la cosa...]]></document>
		<document><![CDATA[Y los niños tienen que ir disfrazados de personajes de terror!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que hoy vamos al cumple de una sobrina y todo es de las tales Monster high!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DarkoMcFly: Si eres gorda... HAZMELO SABER]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Indireectas: También te quiero inconscientemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues acabo de perforar a un amigo de su labio... se siente bonito! n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Sandía con limón y chilito!! *w*]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato aww siii ya se antoja ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato uuu ya vez como me quedan re- mal!! chiiiiaaa :L jajaja va no hay pex ahi avisan antes de que me crezca más la panza ehh D: jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Criticas mi decepcionante manera de ser y sabes que podría dar mas... quisieras que me pareciera un poco más a ti! (88)]]></document>
		<document><![CDATA[well whatever...]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre peleo con él los Martes!! será maldición al algo así...?? :L]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato pues sigo esperando que me digan cuando se vienen para acá!!! :L]]></document>
		<document><![CDATA[ya enserio... mañana si voy a la escuela y así u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato awww de verdad?? por que aqui dejaron vales para pulke!!! ;) jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que en verdad lleguen mis reyes en la quincena y no sea una mentirilla de mi mamá para tranquilizarme... :L]]></document>
		<document><![CDATA[#CancionesQueDebenSerCantadasAtodoPulmon Datos Intimos de @shesatease  WUUUUUUUUUUU *se para a bailar*]]></document>
		<document><![CDATA[Que no se pierda la bonita costumbre de comprar los juguetes a la mera hora... da emoción extra]]></document>
		<document><![CDATA[aww los reyes magos... que pinche emoción!!! *w*]]></document>
		<document><![CDATA[#AMiLosReyesNuncaMeTrajeron un carro de esos de batería... :L]]></document>
		<document><![CDATA[#CancionesParaDedicar Why de @shesatease  &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrincipeWilli: Del 0 al Peña Nieto, ¿Qué tanto moco de Gorila usas para levantarte el copete?]]></document>
		<document><![CDATA[#SabesQueSonVacaciones cuando todos se van a casa de un amigo a beber hasta su ma...]]></document>
		<document><![CDATA[eh vuelto amiguitos! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww amiguita ya pronto estaremos en contacto tkm!! espero verte pronto ehh!! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww amiguita todavia no tengo numero pero en cuanto tenga te lo paso te quiero mucho!]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill aww hermanita te quiero mucho!!! gracias por tu apoyo!!! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @massturbo: Dejé de existir cuando borraste el historial de conversaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[wish me luck!!]]></document>
		<document><![CDATA[No confío en los que te piden que le des like a sus estados en el face]]></document>
		<document><![CDATA[it´s a Boy! &lt;3 *w*]]></document>
		<document><![CDATA[sick! :L]]></document>
		<document><![CDATA[Y escucha cómo se llena de calor mi vida, y observa cómo se llena de color mi cielo...]]></document>
		<document><![CDATA[@JohnyPagan :D &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JohnyPagan: Quiero ir al DF!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@choperxx22 que onda mi diego!! bien bien y ustedes que tal?]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww oye sii ehh a mi igual se me antoja TODO  y a todas horas, como un buen!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock  awww amiguita tkm &lt;3 nos vemos pronto ehh!! que se te antoja?? jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Chingon ayer los shesa en el dobber :D]]></document>
		<document><![CDATA[Genio de los deseos... &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy @shesatease en el dobber!!! wuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu :D]]></document>
		<document><![CDATA[y @JohnyPagan ?? :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @plainpictures: Feliz día de la caja de chocolates.]]></document>
		<document><![CDATA[@JohnyPagan @THE_yOUNGDUDe  @shesatease  &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Happy Valentine´s Day Everybody!! &lt;3 :D]]></document>
		<document><![CDATA[mienten, mientes tus ojitos... mira, mira tan bonitos (88)]]></document>
		<document><![CDATA[@EhreeRocks contesta!!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Beetlejuice, Beetlejuice, Beetlejuice! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro estilo es singular, lo llamamos Doggy Style!]]></document>
		<document><![CDATA[Que dicen las Kumbia Queers que nadie es perfecto, yo soy celosa! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Amonossssss!]]></document>
		<document><![CDATA[Sandia con miguelito y a dormir *u* #nitesdudes :)]]></document>
		<document><![CDATA[Que no se pierda la bonita costumbre de desayunar una torta de tamal con atole para el frio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrincipeWilli: "Josefina DIFERENTE.."
Pues como no si parece extraterrestre la pinche horrible..]]></document>
		<document><![CDATA[Tengohambre!]]></document>
		<document><![CDATA[Ash con el chipi chipi u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ni me acordaba que soñe que Juan Manuel y yo ibamos en la misma escuela! *ahhh* &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[What's my age again, what's my age again! :) (88)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Att1848: Si esta en la oficina #EnCasoDeSismo Tome su BB(no se haga, si tiene una) y úsela para romper el vidrio y avientese]]></document>
		<document><![CDATA[The room is on fire and she's fixing her haaaaaaair!]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día amiguitos! Los quiero y así... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana ya voy a la escuela ! :) buenas!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @shesatease: aqui los shesa apoyamos a AMLO creemos q es basico llevar a cabo sus propuestas para sacar adelante al pais. los demas n ...]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días mundo! :)]]></document>
	</documents>
</author>