<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ar La magia de Disney sube a escena en Bilbao - Disney in Concert: Magical Music from the Movies es un espectá... https://t.co/myTEszsRlf]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La policía turca difunde imágenes del principal sospechoso del atentado de Estambul https://t.co/fRMRjNIUy3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cambia la historia de los Reyes Magos para luchar contra el cáncer https://t.co/3TOCI5YJUT]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las imágenes del martes - Una selección de las mejores instantáneas de la jornada https://t.co/tmclU5Q5do]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Dimite la dirección del Hospital Universitario de Canarias por carencias presupuestarias https://t.co/4cDjNmMfzw]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Valls modera sus propuestas económicas en la carrera al Elíseo https://t.co/17F0TMwjyS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Acusan a Pronovias de plagiar el vestido de Cristina Pedroche https://t.co/WVdCeN0njj]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Siniestralidad en las carreteras españolas - Evolución de las víctimas y los accidentes desde 1960 https://t.co/51KtMSvj3z]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Schwarzenegger es el nuevo Donald Trump en televisión - Donald Trump ya tiene sustituto en la televisión y,... https://t.co/fpPjpOFIrr]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Ford Motor cancela la expansión en México tras las amenazas de Trump https://t.co/GjScHmgnWK]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las 5 cuentas que seguir este enero en tus redes sociales https://t.co/OebgppqxT6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ‘The Halcyon’, ¿la serie heredera de ‘Downton Abbey’? - La vida de los de arriba y de los de abajo, las rel... https://t.co/H9TDkE7Zjg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Hay nieve o no hay nieve? - Desde hace un mes y medio no cae una gota de nieve en las montañas españolas. ... https://t.co/EvRh3IvsPs]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “CES muestra los productos y servicios tecnológicos que cambiarán el mundo” https://t.co/xJ4Ct2vuOG]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fuego cruzado entre Donald Trump y General Motors por México https://t.co/6hUaza1omy]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “La redención está en toda mi obra” - Cuando se habla de peregrinaje religioso, el camino de Santiago o el ... https://t.co/0B4zhF4zpX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fiable despegue de Nadal - Incide el propio Rafael Nadal: todavía es pronto para evaluar. Muy pronto. Apena... https://t.co/kiPdEIQYLg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La campaña electoral comienza en Ecuador con Lenín Moreno a la cabeza https://t.co/yoYRUa4Qx6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los niños británicos toman en el desayuno la mitad del azúcar diario recomendado https://t.co/lWzFNUk7tv]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Baskonia tritura al Real Madrid - Un Madrid mortecino estrenó el año de la peor manera en Vitoria. El fí... https://t.co/ncMZ8SXBDX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fox pierde a su periodista estrella Megyn Kelly - Nuevo revés para la cadena conservadora Fox. Una de sus p... https://t.co/VRuAGfkLvT]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las series de las que hablaremos en 2017 - Regresos del pasado. Grandes nombres del cine que se pasan a la ... https://t.co/ebd1Yu1eRW]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El acertijo de James Rodríguez - Ahora sí, ahora no, ahora me lo pienso, ahora me quedo, ahora no, ahora es... https://t.co/LgVZBpWPpc]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Radiohead y Beyoncé lideran el cartel de Coachella 2017 - Beyoncé y la banda británica Radiohead encabezan ... https://t.co/7DW4pZcg74]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Conte rescata a Costa - “Todos quieren detenernos”, asume Antonio Conte, el entrenador del Chelsea, líder d... https://t.co/NuDQxeIjsB]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El sonido que viene - Todavía estaban sonando las campanadas del nuevo año cuando ya había llegado el prime... https://t.co/zxHfKJJ3mq]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La retirada de Ford vuelve a hundir al peso mexicano - El termómetro más fiable para medir la temperatura e... https://t.co/fiF4WKgrhy]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Ganchos más que rebajas - Cuando todavía no han pasado los Reyes Magos, una tradición muy arraigada en Cata... https://t.co/hDDEmxvepq]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El voto de la ONU - Obama se ha despedido con lo que no se atrevió a hacer durante su mandato. Expresar su ... https://t.co/MBj9GHxqcn]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un juez del Supremo achaca la violencia de género a “la maldad del ser humano” y la mayor fuerza del hombre https://t.co/sFIBS0Jm54]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Eibar se pasea por el Sadar - Para no esperar, el Eibar acabó la faena antes del recreo. La Copa es un p... https://t.co/ve2xWTQJL5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El fuego destruye 840.000 hectáreas de campos en Argentina https://t.co/qM0sWpDDj4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Mayores de 60 años: el grupo que más gasta en el sorteo del Niño por Internet https://t.co/voOzihBWvF]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las mejores imágenes del Dakar 2017 - La 39ª edición promete ser impresivible por el gran número de nuevos ... https://t.co/NZgUpgVLwU]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Colores que brotan de una cabeza atormentada - En 1931 Eugen Gabritschevsky (1893-1979) ingresó en un hospi... https://t.co/BE9mYxgwTF]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 39 grandes empresas participan en el Spain Investors Day https://t.co/kaFrJcwtAO]]></document>
		<document><![CDATA[#ar British American Tobacco sube 10 céntimos las cajetillas de Lucky Strike y Pall Mall https://t.co/BxVgqNUQjG]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El futuro del motor pasa por la venta de datos - El ecosistema digital del vehículo cambiará, lo que supond... https://t.co/2nuqTTuxhR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cómo ser la reina de las rebajas - La ayatolá de las rebajas, la gurú de los chollos. Estos son algunos de ... https://t.co/RS7TjXBZ1l]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Otro ‘Sherlock’ - Sherlock ha vuelto. Como regalo de Año Nuevo y como carta de presentación de 2017 no está... https://t.co/RYdu35H26s]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Estas ancianas eran las groupies más listas de la historia https://t.co/ec8EcTRLyw]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Tres días de 2017 y ya hay malas noticias - Intentamos ser optimistas, y con el primer brindis del año lo s... https://t.co/kTNTJdPoQH]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 2016, el año en que Jammeh y Kabila podrían haber dejado de estar allí https://t.co/HohMNSTiua]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Así se hace uno de los roscones de Reyes que más se vende en Madrid https://t.co/JuWIkzK8G6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Perdonarías a tu padre sabiendo que te suministró ‘speed’? Agassi responde https://t.co/9TfihnZ3uc]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Aplicaciones móviles para sentirse seguro en todo momento https://t.co/3tHVMS53cZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El mito de los lemmings suicidas - Las películas de Disney tienen el poder de permanecer en la retina y en ... https://t.co/jE7FKu23wP]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Cuánto ha subido el precio de la vivienda en tu capital de provincia? https://t.co/jEBFDi1Jjo]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los Anticapitalistas rechazan la oferta de Iglesias de unirse a su lista integradora https://t.co/XvkyrgMq0x]]></document>
		<document><![CDATA[#ar México carece de una estrategia de largo plazo en materia de seguridad https://t.co/Gci8SSQoVh]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Butler gana con 52 puntos y Harden con otro triple doble https://t.co/y8D0L8dq9F]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Chicago sufre en 2016 el mayor número de homicidios en 20 años https://t.co/P7QeHa4w2X]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cien casas quemadas y centenares de evacuados por un gigantesco incendio en Valparaíso https://t.co/TPCaNoIkha]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La interminable crisis política paraliza la economía de Brasil https://t.co/lHDvRz38nK]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El temor a Trump dispara el envío de remesas a México - El temor a Donald Trump ha elevado notablemente el ... https://t.co/J7CQSC0lqV]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El asesino de Charleston se defenderá a sí mismo para evitar la pena de muerte https://t.co/KzopUo5AuI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Trump replica a la amenaza de Corea del Norte: “¡No ocurrirá!” https://t.co/j2Vf4KHLmP]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El encarecimiento de la gasolina detona el enfado de los mexicanos https://t.co/Zogv2uQGWC]]></document>
		<document><![CDATA[#ar En el recodo de un sueño - Estaba allí el rumor de la madre, la evocación de la hija, la flor del invierno,... https://t.co/PmSMbXMGyM]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Errante - En exhibición actualmente en el Teatro Real de Madrid, con una versión impecable en todos los sen... https://t.co/NKFY59La8y]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La operación Chamartín irá al Congreso de los Diputados - La operación Chamartín-Madrid Puerta Norte, la me... https://t.co/06kmp1yqWL]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Gracias por la maravilla, John - Cuando vio la comitiva del entierro de un niño, el poeta Antonio Tovar no ... https://t.co/hhuT7G8KAH]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los homicidios suben un 30% en la región durante el año pasado https://t.co/80G0N3gJI0]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Hasta 200 condenados a muerte en Florida podrían salvar su vida https://t.co/DDhiiFT0k0]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Hugh Grant reaviva su guerra contra la prensa - La guerra contra los tabloides británicos es una obsesión q... https://t.co/HBe85GIS6X]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La iglesia evangélica se queda sin casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/JoszMUwJrx]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fundir cañones para hacer botones - Se trata, dice el español Miguel Alexandre Barreiro —uno de los tres fu... https://t.co/Jf7EDzk9r4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los créditos al consumo antes de Navidad suben la deuda de las familias https://t.co/nrUDgQd8G6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Miguel Induráin, 20 años de su retirada - El 2 de nero de 1997 el ciclista anunció publicamente su abandono... https://t.co/yOTyT4sV9V]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Ecologistas en Acción se opone a un almacén en la nuclear de Cofrentes https://t.co/9UXvPICpdR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La modelo Hailey Clauson imita el orgasmo de Meg Ryan, y no le sale nada mal https://t.co/SV62hCkMh2]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La póliza de 47 millones de Carrie Fisher que beneficia a Disney https://t.co/zk4w3e7MEe]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un coche bomba mata a más de 30 personas en una plaza de Bagdad https://t.co/ogU5BtvQk2]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Reyes Magos: 12 museos llenos de juguetes - Museo del Robot (Madrid, España) El Museo del Robot, integrado ... https://t.co/kbTClJ5gDF]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El TAV no correrá por Euskadi hasta más allá de 2023, dice Arantza Tapia https://t.co/4CgLU259iI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La venta de coches crece en 2016 un 11% a pesar del fin del Plan PIVE https://t.co/19I7zB2PMz]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Dakar 2017 sube el telón - La prueba parte desde Asunción y concluirá el día 14 en Buenos Aires. Recorre... https://t.co/G1JUpzc50P]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los momentos más bochornosos de Mariah Carey - La desastrosa actuación de Mariah Carey en Times Square (Nue... https://t.co/FNWV9kFpB8]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Diez años de la puesta de largo de la matemática española https://t.co/KNf5AVDNWs]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El cine en España tuvo más de 100 millones de espectadores en 2016 https://t.co/ZnhDJff1dC]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactamen... https://t.co/LOvUICne65]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Estambul https://t.co/tyiQmrhsc9]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cómo lidiar con las pesadillas de los niños - A todo padre y madre le ha pasado alguna vez. Cuando piensan ... https://t.co/xnBhqYbNYN]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Llega el avión sin piloto - La compañía BAE Systems está probando un Handley Page Jetstream 31 dotado de si... https://t.co/Uc4qIE0ptN]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Mentira de la fiebre - En el capítulo Mentira de la fiebre, de la impresionante novela de Fernando Aramburu... https://t.co/iTeSFLKCql]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Instrumentos reciclados, el milagro de Cateura - Si la música ya es mágica, sacarla de lo más profundo de u... https://t.co/f5Hu4Vsk9e]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un motín en una cárcel de Brasil deja más de 50 muertos - Un motín en el Complejo Penitenciario Anísio Jobi... https://t.co/EN2zDYpchA]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero ... https://t.co/z7E0E8rCPW]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La fiebre de los roscones - Pocos años atrás los obradores de las pastelerías españolas preparaban el clási... https://t.co/80vqU3S5h3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la peor? https://t.co/ajNFiShpgR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 60 millones de espectadores han visto el nacimiento de este aguilucho https://t.co/srloKnOb5E]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La productora Dick Clark niega que saboteara el concierto de Mariah Carey https://t.co/y40R3yaVND]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El sospechoso blanqueamiento de Miss Francia - ¿Ha aclarado la revista Paris Match una fotografía de Miss F... https://t.co/MlMQOkUYQu]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Amenazas para el planeta de las que nadie se entera porque están en chino https://t.co/3ZfxoRWON5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las meteduras de pata de los famosos - Subirse a un escenario a veces es un deporte extremo. Aunque acostum... https://t.co/8uCaCqb9Ui]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Qué opinan en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo del vestido de Pedroche? https://t.co/6zsbYZ4sSP]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe - El Real Madrid es el club con más representantes en el ... https://t.co/g9c3gfBxvE]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La empresa deberá indemnizar al empleado despedido por perder el permiso de trabajo https://t.co/NU1ZSOdrwK]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/wtvJW5oCJs]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie ... https://t.co/lK4srwm844]]></document>
	</documents>
</author>