<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @EusebioCosta: Quien nos garantiza la Seguridad mañana en la #Ucsar con grupos colectivos rondando en las afueras? #Ucsar @CEUCSAR @SoyU…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ramonmuchacho: Grupos irregulares recorren @Chacao y generan violencia, quien esté en la calle se expone a ellos. Policia desbordada. L…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCTV_CONTIGO: Lamentablemente SaludChacao confirma un muerto y un herido de bala en Chacao a esta hora http://t.co/mMwBVrvrvN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueNecio: RT @carlosbojana: No se puede explicar mejor http://t.co/usxuV9aONp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuzMelyReyes: 7: 41 pm de un dia muy noticioso. @globovision trasmite entrevista al diseñador Angel Sánchez Semana de la Moda de Nueva …]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro El Justo... #NoMeJooo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaxCordaro: Equilibrio Informativo? En Venezuela ya es una utopía...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lgbucciCNN: EL Real Madrid - Barcelona por la Final de la Copa del Rey se jugará el 19 de abril. La sede pudiese ser Mestalla como en 2…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Zakont: Los hechos de hoy no dan vuelta atrás. #BlackOutInformativo #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adriana_donghia: Ahora si, me siento como en un túnel donde la salida no está cerca y no hay ningún bombillo encendido para ver el cami…]]></document>
		<document><![CDATA[Y pa' colmo una Cadenita... Con orquesta y todo.. #12VnzlaEnlaCalleNicolasPaElConoTeVas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarolinaPadron: Después de graduados, aprendemos de los estudiantes. Que nos duela nuestro país y que se nos salga por los poros la val…]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24 Si aún esta activo a través de su Tv, no lo cambie de esta manera no pierde la señal...]]></document>
		<document><![CDATA[Cual es el miedo que se transmitan los hechos? Señores eso es libertad de expresión #EstaMierdaEsDemocracia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @oprieto9: Y Conatel logro sacar d la parrilla d las cable operadoras  a @NTN24 súper demócratas no?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChevyAyala: Venezuela ha parido hijos, pero tú, Diosdado, eres la cagada más grande de este país. Porque a ti no te parieron, te cagaro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Yankees_Beisbol: Un futuro miembro del Salón de la Fama, se merece una gran colección de videos recapitulando su tremenda carrera: http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: ¿Quién desarma a los "colectivos"? Bandas de malandros que actúan con impunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fercamara86: Zamora, con un plantel de poco rodaje internacional, logró hacer un gran partido anre un equipo con tipos como Dinho, Jo, …]]></document>
		<document><![CDATA[Y Villa está tocado? Saludos desde el Junquito -Venzuela @DIRECTVSports #cdrxdirectv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuiterHits: Todos somos grandes hasta que...... http://t.co/1k7uxQ4atM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: A los 11 años Blaszkowski vio como su padre asesinaba a su madre. Estuvo 4 dias sin hablar ni comer. http://t.co/SC0txN…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SpheraSports: #MUST | El mercado invernal de fichajes al detalle en un click -&gt; http://t.co/NSeoTnbXHC (por @mercatosphera)]]></document>
		<document><![CDATA[@elyelyrodriguez Eso es una guachafa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @isnardobravo: Cabello sobre marcha del 12F: Si la oposición se sale del carril la revolución será implacable. Estoy asombrado, amenazó.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoTV: #MLB Cabrera firmó el contrato más alto en la historia deportiva de EE.UU http://t.co/0NQ1o07FCF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChelseaSphera: Final. #Palace 1-0 #chelsea]]></document>
		<document><![CDATA[El #Barcelona de lleva la victoria ante el #Espanol, vence con un penal polémico 1-0 ahora lidera la liga momentáneamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Palomo_ESPN actuación!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen los favores al #Barcelona se acaban de tragar un penal, bofetón de Macherano y el árbitro???]]></document>
		<document><![CDATA[El #Barcelona parece haber recuperado la confianza y la vistosidad en su juego luego de la victoria en el clásico.]]></document>
		<document><![CDATA[Para tu colección. @jennymarquesr http://t.co/U3Ndx2Mi7W]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lavinotintocom: Henry Blanco es el nuevo mánager de los Bravos de Margarita #LVBP http://t.co/J8jfdUg8tK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErasmoProvenza: #Venezuela irá ante el ganador entre #Japón y #México en Semifinales. Será el lunes a las 6:30 pm. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FutVeSphera: FINAL | Venezuela derrotó a Canadá (3-2) y clasificó a la semifinal del Mundial S17 vs Japón/México el lunes (6:30 pm).]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JorgeFerreira94: HISTORIA, HISTORIA!! GRACIAS niñas!!! Son heroínas, son un orgullo para el país. Por PRIMERA vez en una semifinal mund…]]></document>
		<document><![CDATA[Señoras y señores estamos en la SEMIFINAL del #MundialFemeninoSub17. Victoria 3-2 ante #Canadá un rival q exigió bastante. Gran victoria.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonReclamon: Los pitufos preguntándole a los de Avatar que qué hormonas tomaron]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lavinotintocom: #MundialFemeninoSub17 Venezuela 3-2 Canadá | 77' | García engancha en el área y su tiro se va apenas desviado]]></document>
		<document><![CDATA[Que jugadón se mandó Zambrano..]]></document>
		<document><![CDATA[Castellanos y García nos mantienen soñando.. Quedan 25' para estar en semis. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[Gooooolazooooo... Que genialidad, que definición... Garcia la mando a guardar 3-2. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[Foster, la guardameta de Canadá anticipa todo los balones largos de nuestras chicas. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arango_18: Y por supuesto tengo que decir que felicitaciones a mi pupila deyna Castellanos que su padrino Juan Arango está muy orgullos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DIRECTVSportsVE: Interesante dato, vía @DamianCloquell: El 86% de los goles de #Canadá fueron en los 1T | El 70% de los goles de Venezu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vnzla_Vinotinto: La goleadora del mundial, Deyna Castellanos. http://t.co/3eLHUw20Zu]]></document>
		<document><![CDATA[Los 2T de las criollas siempre son mejores. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[Finaliza la primera parte, igualdad 2-2 importantísimo el tanto del empate por parte de Zambrano.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TatoCelis: Cuatro goles de la Vinotinto en el mundial han sido de Deyna con asistencia de García o viceversa. Una combinación letal.]]></document>
		<document><![CDATA[Goooolazooo Zambrano la manda a guardar, 2-2 cuando van 42' reaccionan rápido las chicas.. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[Gol de Canadá, se van arriba cuando van 40' del 1T . Flojas las centrales y por la derecha nos están matando. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArmandoBaccaA: Canadá ha estado en todas las ediciones del Mundial sub 17 femenino pero siempre caen en 4tos..Si podemos VENEZUELA .#Mu…]]></document>
		<document><![CDATA[Se empata el partido, marcó la 10 de Canadá. 1-1 #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FutVeSphera: Gol de Venezuela ! Quinto gol de Deyna Castellanos. Gran pase de Gabriela García | Venezuela 1-0 Canadá (Castellanos, m.6)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se viene el partido de las #VinotintoSub17.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnonymousVene10: "Estas son las razones para que la GNB viole tus derechos! http://t.co/2n4WLLRqyh"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: Carlos Bacca vs Real Madrid. @carlos7bacca http://t.co/RFAWNIOcZL]]></document>
		<document><![CDATA[Día internacional del teatro, felicidades a todos los que se dedican de esta forma a expresar el arte...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonReclamon: Yo también guardé mi número de teléfono en mi lista de contactos como "YO", por sí acaso.]]></document>
		<document><![CDATA[Detroit quiere enjaular al trigre mayor - Líder en Deportes http://t.co/SxzrDi9rwt]]></document>
		<document><![CDATA[@paulguedez @elyelyrodriguez  jajajajjaa está buena.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nestorluis7: No hay equipos adecuados para detener el fuego que se está "comiendo" al Avila pero sobran perdigones y lacrimógenas http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MatiAriste: "Candelita que se prende, candelita que se apaga" pero veo el Ávila ardiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonReclamon: .sɐsoɔ sɐl sәʌ әnb ɐl uә ɐɯɹoɟ ɐl ɹɐᴉqɯɐɔ әnb sәuәᴉʇ sәɔәʌ ɐ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Spa_Reirse: Maduro duerme como un bebé y cuando se despierta asustado dice: Mamaaaa, chuky me habla.]]></document>
		<document><![CDATA[Un-Dia-No pitará más los clásicos y quizás gane el Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TodoEsJoda: ... RT @ElPiazoEPerro: Al cabo que ni quería ir a EEUU. http://t.co/KJVxMXatx5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: ¡HAT-TRICK DE LIONEL MESSI! http://t.co/SCmpwWPG5t]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hturinese: Eso sí, el Bayern Múnich agarra a estos dos en una noche defendiendo así, y les hace 5. Y si pita Undiano, 7.]]></document>
		<document><![CDATA[Final en el Bernabéu, excelente partido. Lastima lo del arbitro.]]></document>
		<document><![CDATA[Actuación del arbitro le puede costar la liga al Madrid. #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JorgeFerreira94: Una verdadera lástima lo de Undiano Mallenco... Ahí está el protagonista del partido...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tomapapa: Undiano pitó 3 penales que no fueron. Todos dudosos, cierto. Jugadas cerradas? Si. Pero ninguno fue penal. Terrible el árbitr…]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora x3... Messi Messi Messi.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro penaaal... Por favoor..]]></document>
		<document><![CDATA[@sandra_cardenas jajajajjaa...]]></document>
		<document><![CDATA[Undiano Mallenco y sus historias... #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarolinaPadron: Undiano Mallenco compensó a los dos equipos con penales inexistentes]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 20 min con uno menos..#superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Messi x 2, hasta en momentos de bajo nivel deja la huella.. #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Penal y roja a Sergio Ramos.. #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Falta clara, Penal??? #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora CR7 pone la ventaja en la casa blanca... 3-2 #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @freddysalas: "Venezuela se ganó el Quino!" @HGuanda: @la_patilla: Quino,creador d Mafalda enseña un SOS Venezuela (Fotos) http://t.co/I…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SportsCenter_nt: LFP. Lionel Messi superó a Alfredo Di Stéfano como máximo goleador en la historia del Súper Clásico español. http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Como cuando empezó.. Igualados así empieza la 2da parte del Madrid vs Barsa #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FCBsphera: La sangría que Di María le ha hecho a Alves no es normal]]></document>
		<document><![CDATA[@paulguedez @elyelyrodriguez @abravo_23 Cachicamo trabaja pa Lapa...]]></document>
		<document><![CDATA[Finaliza la primera parte y el partido para cualquiera.. #Super]]></document>
		<document><![CDATA[El gato volador.. BENZEMA  las gana todas por el aire, pero todas no van dentro.. #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Apareció Messi y puso el empate.. #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[@paulguedez @elyelyrodriguez @abravo_23 Se les cayó el twitter???]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dijo @Alex_candal "esta será la noche de Angel Di María"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SVinotinto1: Como en el primer juego, Deyna Castellanos volvió hacer seleccionada la más valiosa por la FIFA. http://t.co/lMexim3xew]]></document>
		<document><![CDATA[Por dios como sufre Alves... #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Di Maria y Benzema al Cuadrado... El Madrid le da la vuelta en 3 minutos.. #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si.. Benzema la manda a dormir, ante la buena volada de Valdés.. Llega el empate cuando el barsa jugaba mejor #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[Tiki-taka en el Bernabeu.. #Superclásicos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pasedegol: Air Cristiano. Impresionante el salto.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah bueno!!! Messi le devuelve el favor y la tira por fuera. 15' de la primera parte. #clasicoBBVA]]></document>
	</documents>
</author>