<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En bitacoramedica EPOC: tratamiento efectivo puede retrasar su progresión http://t.co/2h9aXWc1ZS]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados, estamos celebrando: hemos renovado nuestra página. Nuevo diseño, nuevas secciones. Que la disfruten: http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Un estudio encuentra que las piedras en los riñones se asocian con unos huesos más frágiles: http://t.co/kDQFe1RM1O [Vía @medlineplus]]]></document>
		<document><![CDATA[“El Chikungunya es nuevo para nosotros. Lo estamos viendo ahora”, dice Andrea Santana en este VIDEO: http://t.co/nnVYr6ftAA]]></document>
		<document><![CDATA[Redes sociales: su uso en centros de salud: http://t.co/FaQhNBvChp ¿Medicina en tiempos de Twitter?]]></document>
		<document><![CDATA[[NOTICIA] Definen las causas del miedo a la atención odontológica: http://t.co/Pmvp08dYaH Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo mantener los medicamentos organizados? ¿Cuándo llamar al médico en caso de una emergencia? Datos claves: http://t.co/60FZzqyrL4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiSalud: Bitácora Médica » Una entrevista a propósito del libro “Paradojas Médicas” http://t.co/9B1lsMY9ST vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan nuevos enfoques contra el #cáncer de mama más agresivo http://t.co/8QyXDBnZDb [Vía Agencia CyTA]]]></document>
		<document><![CDATA[En las Américas hay más de 7 suicidios por hora, indica este nuevo informe de la OPS http://t.co/nMbiSO4iUs [Vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[La #diabetes tipo 2  tiene su origen en la incapacidad del cuerpo para utilizar eficazmente la insulina Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Un porcentaje importante de cánceres pueden curarse mediante cirugía, radioterapia o quimioterapia, especialmente si se detectan a tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos tipos de cáncer se podrían prevenir evitando la exposición a factores de riesgo comunes como el humo de tabaco]]></document>
		<document><![CDATA[Hablando de cáncer con sus hijos: un documento orientador sobre el tema http://t.co/g00QCq9Add]]></document>
		<document><![CDATA["El #Alzheimer es un enemigo común de la sociedad",  Koldo Aulestia, presidente de la CEAFA. Contexto: http://t.co/THLDpBS6xX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @urotips: @bitacoramedica   #Cáncer y emociones: ¿Por qué a mí? http://t.co/MSJwPUSYZo  [Vía @InfocancerMx]]]></document>
		<document><![CDATA[Niños libre de Plomo: Semana internacional de prevención de la intoxicación por plomo http://t.co/ltoHA2G7C9]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos esta interesante hoja informativa sobre #Cáncer y emociones: "¿Por qué a mí?" http://t.co/lzDtJeWwQ3 [Vía @InfocancerMx]]]></document>
		<document><![CDATA[Ansiedad por el #ébola -ahora mismo- es una amenaza mayor que el propio virus, dicen expertos en salud mental. Más: http://t.co/0zdAdC6eXt]]></document>
		<document><![CDATA[Tienen 79 días para recaudar 25.000 euros para proyecto contra el sida: investigadores recurren al crowdfunding. Más: http://t.co/mKCg0Lkt1p]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se pueden medir con rigor las emociones humanas en un entorno experimental de laboratorio? 
Un ejemplo: http://t.co/dggabaej5K]]></document>
		<document><![CDATA[¿Obesidad y depresión van de la mano? Este estudio dice que sí: http://t.co/N6pJGmCiuT [Vía: @medlineplus]]]></document>
		<document><![CDATA[#Salud: Factores de riesgo más importantes: hipertensión, consumo de tabaco y alcohol, falta de higiene y prácticas sexuales de riesgo]]></document>
		<document><![CDATA[Casos de #Tuberculosis superan en medio millón las previsiones de la OMS. Más: http://t.co/rbf7813A2t 
[Vía @agencia_sinc]]]></document>
		<document><![CDATA[Se estima que en los niños la exposición al plomo causa 600 mil nuevos casos de discapacidad intelectual cada año [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos este artículo firmado por Pedro Delgado, psiquiatra: "Migraña: una enfermedad incapacitante" http://t.co/APAQMzdxP0]]></document>
		<document><![CDATA["Embarazo y patologías urológicas: ¿cómo se tratan?", Por: Elías Mora, urólogo http://t.co/wzLDUTi8Ru 
@urotips]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo uno aborda el “hacerse viejo”? Entrevista a un neurólogo sobre el tema http://t.co/bOfKKt28dm]]></document>
		<document><![CDATA["La fiebre de Chikungunya", Por: Ana Carvajal, infectóloga http://t.co/PvRlKRxg5h Somos http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[El tabaquismo no sólo puede provocar cáncer de pulmón, también #diabetes y artritis reumatoide, según este informe http://t.co/fuCSgQTDiG]]></document>
		<document><![CDATA[#Brasil aprueba pruebas clínicas de vacuna contra parásitos http://t.co/eIEHTdq0N6 [Vía @SciDevNet_AL]]]></document>
		<document><![CDATA[La #tuberculosis: un problema mundial en aumento  http://t.co/UwKiApR1UW [Vía @elmundoes]]]></document>
		<document><![CDATA["Apoyo integral al #paciente con #linfoma y leucemia", Por: Liana Pérez, psicóloga http://t.co/gKRoG5Tma9 @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @incucaioficial: Advierten a pacientes por los riesgos del llamado "turismo de células madre" http://t.co/nPaF0mDrtV vía @tiempoarg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @msf_argentina: "Hay que responder al #ébola como si fuera un terremoto", José Bastos, presidente @MSF_espana. http://t.co/CzDHO4SvLb]]></document>
		<document><![CDATA["Obesidad mórbida y cirugía bariátrica", una Bitácora del día escrita por Ana Adames, médico http://t.co/L9Tf6T3wTN]]></document>
		<document><![CDATA[Envejecimiento y calidad de vida: hoy publicamos una entrevista a Jay Van Gerpen, neurólogo de la @ClinicaMayo http://t.co/hEplzps5oQ]]></document>
		<document><![CDATA["La evidencia es contundente: la condición física está directamente relacionada con la preservación cognitiva" → http://t.co/bgAgB8dzPE]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los síntomas comunes de la #hipertensión arterial? Un video con la orientación de un especialista: http://t.co/gbHQmK3Krk]]></document>
		<document><![CDATA[Las malformaciones uretrales son más raras que las renales y que las ureterales, pero no menos importantes http://t.co/1Z0fPwx6Ho]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DraAnaTorrealba: Si tienes planteado hacerte una cirugía, debes planificar con tiempo, conocer detalles del pre y postoperatorio]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados seguidores, compartimos estas cuentas de referencia y consulta sobre Vih: @AccionSolidaria @StopVIH @FundHuesped]]></document>
		<document><![CDATA[Arantza Campo, neumonóloga, explica -en este VIDEO- cómo se desencadena la neumonía   http://t.co/PDC94zQw4s http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué riesgos entraña para los niños la diabetes? Preguntas y respuestas en línea sobre esta enfermedad http://t.co/jhwIuPwo08]]></document>
		<document><![CDATA[Agendamos el Informe Quiral dedicado al estudio de la comunicación de la medicina regenerativa http://t.co/CG4oLFjBT8 Cc: @fkerdelvegas]]></document>
		<document><![CDATA["Solo sirven las conquistas científicas sobre la salud si éstas son accesibles a los pacientes", Ramón Carrillo médico argentino]]></document>
		<document><![CDATA[Crece, en muchos países, diagnóstico de casos de diabetes de tipo 1, en particular entre los niños más jóvenes. Más: http://t.co/13PiX7oUcx]]></document>
		<document><![CDATA[[Lo + leído] La fiebre de Chikungunya, Por: @carvajala09, reconocida infectóloga de Venezuela http://t.co/dYvU8C3ISQ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial de la lucha contra el Cáncer de Mama @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @norabar: La enfermera española que se contagió en Africa dio negativo para el ébola http://t.co/aex2XnJQbz]]></document>
		<document><![CDATA[El #asma es la enfermedad crónica más común entre los niños http://t.co/HCLjDluA7K Y afecta a unas 235 millones de personas en el mundo: OMS]]></document>
		<document><![CDATA[El aire frío, una emoción extrema, de enfado o miedo, pueden desencadenar un ataque de asma [Vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[Más de una tercera parte de las defunciones infantiles en el mundo se atribuye a la desnutrición. Más datos: http://t.co/yrKB2II371]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos esta guía alimentaria para pacientes con Enfermedad pulmonar obstructiva crónica (EPOC) http://t.co/AEkAC6Xf8c]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados seguidores, compartimos algunas cuentas de referencia y consulta: @Infomedicos @Fncancer @habladeorganos @PielLat]]></document>
		<document><![CDATA["De todo corazón", una guía informativa sobre la insuficiencia cardiaca http://t.co/SVoSskWSHU [Vía @escpacientes]]]></document>
		<document><![CDATA["Vida vegetativa Vs. eutanasia", título de la Bitácora del día firmada por @fkerdelvegas fundador de @bitacoramedica: http://t.co/SjmnqnwrB7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Formas de contagio del  #Chikungunya? Este video de @soseducaucv lo explica → http://t.co/vPhe2qOMtD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @agencia_sinc: Sinc gana el Premio #Prismas 2014 a la mejor web de divulgación científica http://t.co/XEooJQ7uq1, @mc2coruna]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ONTV_VE: La donación d órganos es un acto d amor incondicional. Ayúdanos a seguir #SumandoVictorias http://t.co/Byz4LATjTR Colabora!!! …]]></document>
		<document><![CDATA[Una nutrición sana y equilibrada, combinada con ejercicio físico regular es fundamental para la buena salud | Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy frecuente pero -generalmente- se desconoce su significado: ¿qué es el esguince de tobillo? [Video] http://t.co/eDJ4YQ5Z6C]]></document>
		<document><![CDATA[Con motivo del Día Mundial del Lavado de Manos, OMS destaca importancia de la higiene de las manos para prevenir infecciones]]></document>
		<document><![CDATA["Vida vegetativa Vs. eutanasia", título de la Bitácora del día firmada por @fkerdelvegas fundador de @bitacoramedica: http://t.co/7BD9EB1b3Y]]></document>
		<document><![CDATA[20 de las 42 instituciones que integran ranking de los mejores hospitales de América Latina, son colombianas http://t.co/85wQ66c2EN]]></document>
		<document><![CDATA[Cáncer de mama: guía para pacientes elaborada por la Sociedad Europea de Oncología Médica http://t.co/TbGGhlb9xK @SenosAyuda @superaelcancer]]></document>
		<document><![CDATA[OMS felicita al Senegal por haber detenido la transmisión del virus del #Ébola http://t.co/qusxBLFOpp @opsoms @fkerdelvegas]]></document>
		<document><![CDATA[En Argentina desarrollaron insecticida biológico para combatir mosquito transmisor de chikungunya y dengue http://t.co/wXaBrrCHOX]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos este interesante documento sobre cobertura de VIH/SIDA para periodistas: http://t.co/UxWSU4YFAg Cc: @StopVIH]]></document>
		<document><![CDATA[[Estudio] Cerebro es capaz de interactuar con mundo exterior y realizar tareas complejas mientras está dormido. Nota: http://t.co/rSFSbqjhv3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @brasil247latam: Chikungunya ya es una epidemia en Brasil http://t.co/59fmRkcUgn 274 casos en menos de un mes en Bahía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA["Vida vegetativa Vs. eutanasia", título de la Bitácora del día firmada por @fkerdelvegas fundador de @bitacoramedica: http://t.co/Jo2RD9XA0J]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de cáncer: material recomendado e informativo elaborado por @inc_argentina http://t.co/10RFmh0cRf #cáncer]]></document>
		<document><![CDATA["El que quisiera tener #salud en el cuerpo, procure tenerla en el alma", Francisco de Quevedo, escritor español. Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Ya programamos para este viernes (17) la publicación de una Bitácora del día de @fkerdelvegas titulada: Vida vegetativa Vs. eutanasia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no hay vacuna del Ébola? Con la opinión del renombrado científico venezolano  José Esparza http://t.co/xo9gOv1bcb [Vía @el_pais]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo saber si tengo chagas? Una hoja informativa clave: http://t.co/yuaFNVEB8p Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Campaña Nacional de Vacunación contra sarampión, rubéola y polio: #Argentina. Detalles: http://t.co/HpHrO13EPD [Vía @msalnacion]]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas personas con alteraciones en los #riñones no presentan síntomas hasta que la enfermedad está avanzada. Más: http://t.co/RvohOJKUb6]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados seguidores, compartimos estas cuentas de referencia y consulta: @opsoms @infoChikungunya @MSF_Argentina @US_FDA @efesalud]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué son la bursitis y la tendinitis? Aquí, una hoja informativa de fácil lectura: http://t.co/lTnbih4ChK 
Somos http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Bebidas energizantes: ¿modifican la actividad cardíaca? http://t.co/qNt6hpvvhw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es la diálisis? ¿Cuáles son sus tipos? ¿Riesgos y beneficios? Aquí, una orientación sobre este tratamiento → http://t.co/xyU7V4tu46]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Ornilla, reumatólogo, explica en este VIDEO cómo se trata la #fibromialgia: http://t.co/5BHizicfjO
Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA["La fiebre de Chikungunya", título de artículo firmado por Ana Carvajal, reconocida infectóloga venezolana http://t.co/uuakcFrMyy]]></document>
		<document><![CDATA[#Chikunguña: se transmite a través de la picadura de mosquitos de las especies Aedes aegypti y Aedes albopictus. Más: http://t.co/mza4wKvW0c]]></document>
		<document><![CDATA[RT @estherpilates: "@bitacoramedica: Enfermedad mental ¿hasta cuándo incomprendida? http://t.co/3Bx5D48qtk [Vía @elmundoes]"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @brasil247latam: Con 1 caso confirmado y 5 sospechosos, #MinasGerais es tercer estado de Brasil que registra #chikungunya @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Los viajes nos someten a diversos factores que pueden alterar nuestro bienestar. Los riesgos se pueden minimizar → http://t.co/zRZzp1VF4d]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermedad mental ¿hasta cuándo incomprendida? http://t.co/3Bx5D48qtk [Vía @elmundoes]]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de #Chikungunya: Serie de micros sobre el virus realizados en la UCV  (Venezuela) http://t.co/LzmiVeFeTu 
[Video]]]></document>
		<document><![CDATA[Hígado graso: ¿qué es y cuáles son los síntomas? Un médico especialista nos ayuda a entenderlo: http://t.co/KUWg6JZ0F4]]></document>
		<document><![CDATA["La esperanza es el mejor médico que yo conozco", Alejandro Dumas,escritor y novelista francés 
Somos http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[#Osteoartrosis: Articulaciones envejecidas, un reportaje de la revista +Salud → http://t.co/Bo0NQ72E9W]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el #Chikungunya? ¿Sus síntomas? ¿Cómo se trata? Estos VIDEOS de @SOSTelemedicina despejan todas las dudas → http://t.co/ReSi5kLA7R]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados seguidores, les agendamos estas cuentas de referencia en México: @ssalud_mx  @tweetmedico @fundacion_cimab @donaenvida]]></document>
		<document><![CDATA[OMS lanza el nuevo Código Europeo contra el Cáncer. La noticia: http://t.co/rTH5uaiZbu [Vía @agencia_sinc]]]></document>
		<document><![CDATA[La idea de un científico español para amplificar rayos X láser se hace realidad, Por: Carles Serrat http://t.co/llIBlrJUp3]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos el Boletín de la Academia Nacional de Medicina de Venezuela. Más de 20 artículo en su edición de octubre: http://t.co/NTeiB8zWes]]></document>
		<document><![CDATA[“Un riñón de donante vivo alcanza en promedio 22 años de funcionamiento”, entrevista a José Benchimol -revista +Salud http://t.co/bLXn95ZjV7]]></document>
	</documents>
</author>