<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@cristobalvs @LBVMadrid gran libro. Saludo]]></document>
		<document><![CDATA[La defensa de Madrid de Manuel Chaves Nogales http://t.co/ku9ztHYl vía @LBVMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Te vi felina y flor, muñeca suicida... http://t.co/YKq6HTJP]]></document>
		<document><![CDATA[RESIDENCIA EN LA RED: Kalashnikov http://t.co/fYuUgwlD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aniklapointe: Lecciones de economía por el profesor Enric González: Los efectos de la luz sobre las margaritas http://t.co/zxWrjNzr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCS_Solidarios: La educación influye más en la ola de racismo que la crisis económica a la que se culpa. Artículo de @cercodavid: ht ...]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero.
Por ti he blandido
ríos de piedra
y anunciado la defunción
de las bibliotecas. http://t.co/avSTQaNl]]></document>
		<document><![CDATA[Si nos hundieron las políticas gestionadas por Bernanke, Draghi, De Guindos, Geitner y Monti, por qué son ahora los que nos dirigen??]]></document>
		<document><![CDATA[RESIDENCIA EN LA RED: Fiebre http://t.co/fzgPFGN6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCS_Solidarios: La libertad de expresión no ampara insultos, descalificaciones y amenazas #trolls, artículo de D. García @cercodavid ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmiguelez: Reportaje del periodista David García Martín (@cercodavid) sobre desahucios en Madrid, quinta y última parte: http://t.co ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmiguelez: Reportaje del periodista David García Martín (@cercodavid) sobre desahucios en Madrid, segunda parte: http://t.co/yfdwhacJ]]></document>
		<document><![CDATA[paz de aguas
un crack de barcos escarchados
tras el nido de tu voz http://t.co/OyHSLckA]]></document>
		<document><![CDATA[@cmiguelez pásame el teléfono de la oficina por correo interno]]></document>
		<document><![CDATA[@cmiguelez  muy bien, llegamos andando hasta el centro, el gaditano lo dejamos durmiendo]]></document>
		<document><![CDATA[RESIDENCIA EN LA RED: Energía http://t.co/gHQTkhbb]]></document>
		<document><![CDATA[me voy con @cmiguelez @antonioDruiz a comer jamón y tomar gins]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCS_Solidarios: El periodismo ético es uno de los pilares sobre los que se apoya una auténtica democracia. Artículo de @cercodavid h ...]]></document>
		<document><![CDATA[@emartinezrico Gracias. Que tengas buena semana y  feliz columna.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay hombres amuleto, 
como Cristo o Mahoma, 
Lennon o Mao http://t.co/cFDXNWSP]]></document>
		<document><![CDATA[RESIDENCIA EN LA RED: El cielo y la furia http://t.co/W0uIFZa1]]></document>
		<document><![CDATA[RESIDENCIA EN LA RED:

Como el beso sin vuelo que duerme en la... http://t.co/mX1Gb7xp]]></document>
		<document><![CDATA[@cercodavid con Interiores de W. Allen, Se me siguen cayendo los palos del sombrajo http://t.co/eveUpl36]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no tenga nada que decir me vengo al Twitter. ¿Soy el único?]]></document>
		<document><![CDATA[Con @emartinezrico y @Condado_Letras http://t.co/QwetLT54]]></document>
		<document><![CDATA[Lugares que no quiero compartir con nadie http://t.co/SiLVjPLN vía @LBVMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[El vacío de palabra e ideas en el escritor es igual que el del boxeador cuando es noqueado. RESIDENCIA EN LA RED: El vacío]]></document>
		<document><![CDATA[Hay poetas que viven de hotel en hotel
como piratas que saltan de barco en barco http://t.co/V52YKFYr]]></document>
		<document><![CDATA[Mugre de blues serpenteando la arena, algoritmo de olas http://t.co/awBD7rYs]]></document>
		<document><![CDATA[Unos lo toman crudo y otros lo cocinan http://t.co/K4hQcKrT]]></document>
		<document><![CDATA[Tu lengua de mueca secreta.
Tu agua. Tu cielo y tu piedra. http://t.co/AHMSr6E3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elmundoes: Cristina Fallarás es la escritora que contesta a Gallardón. Su artículo http://t.co/I68ZsJih]]></document>
		<document><![CDATA[Niños milagro sin mano divina http://t.co/cG8pNvZX vía @vanguardiamx]]></document>
		<document><![CDATA[Balada enferma del niño ausente http://t.co/ONKPdOfz]]></document>
		<document><![CDATA[En la redacción de ELMUNDO los compañeros de @javierespinosa2 están contentos, se nota en el ambiente]]></document>
		<document><![CDATA[Un arte espectral. Reflexiones sobre la escritura http://t.co/YVXutGeK vía @LBVMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llega la poesía http://t.co/9uVjjVGp]]></document>
		<document><![CDATA[Quedarás congelada,
como si vieras a un
pequeño dios
que lamiera
con lengua de fuego
tu ojos... http://t.co/DqYkjcSy]]></document>
		<document><![CDATA[Voz y trueno, drogas de madrugada, cigarrillos moldeando la cábala oscura de tus alientos http://t.co/SDJsPvXS]]></document>
		<document><![CDATA[Blues de Trafalgar http://t.co/zDpS47z6 vía @LBVMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[La redacción se vacía, se nota que es viernes, al periodista tb le repele el trabajo en fin de semana]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tampoco he sido trending topics]]></document>
		<document><![CDATA[En el cielo no hay ni un santo, pero la tierra está plagada de demonios.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida nunca es suficiente cuando el pulso del mundo es una paloma en sangres que lucha por vivir. http://t.co/mkCqajhX]]></document>
		<document><![CDATA[@emartinezrico buena aclaración]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/SWHRmVe2 Cuando las palabras de fuego
se enfriaban en su boca:
descensos de vértigo 
rellanos de melancolía]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmiguelez: He apoyado la petición Firma esta petición para que todos los maltratadores de animales vayan a prisión. - http://t.co/RE ...]]></document>
		<document><![CDATA[Esta soledad es como el relinchar hambriento
del caballo http://t.co/MTxE57ms]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de publicar una foto http://t.co/K3UiLFsC]]></document>
		<document><![CDATA[Mis cadaver favorito http://t.co/u2i5Hjkw]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que el verano parece un sueño http://t.co/zFsDqxp2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCS_Solidarios: 'Crisis alimentaria en la era Obama'. Artículo de @cercodavid sobre la especulación con los alimentos. http://t.co/4 ...]]></document>
		<document><![CDATA[El día que agarré el viento de Tarifa para http://t.co/zFsDqxp2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josmrobles: Umbral, cinco años de memoria http://t.co/u6HBzCWQ vía @antoniolucas75]]></document>
		<document><![CDATA["(...)Mis ojos son redondillas, granos de trigo. Mis ojos son lo que yo quiera que sean"http://t.co/OgIjyCqp]]></document>
		<document><![CDATA[Escribir siempre el mismo libro y que nadie quiera darse cuenta]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana he terminado 22/11/63, lo último de Stephen King,muy muy muy recomendable]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCS_Solidarios: Los "representantes" "ahorran" con la reducción de servicios públicos. Artículo de @cercodavid http://t.co/ltVHhqSp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCS_Solidarios: Hemos vivido por encima de nuestras necesidades, no de nuestras posibilidades. Artículo de @cercodavid http://t.co/6 ...]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo que pensé que la Eurocopa era un campeonato deportivo y hoy viendo la tele me entero que es un culebrón.]]></document>
		<document><![CDATA['Público' sale el 12 de Mayo http://t.co/JrQTiGVz]]></document>
		<document><![CDATA[El día que invité a Hunter Thompson a @JotDownSpain]]></document>
		<document><![CDATA[La Nube de David Trueba  http://t.co/NoaEdkaw vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Miro por el retrovisor y veo amores y bruma, y gatos saltando sobre la mullida furia de mi existencia. http://t.co/efS2a9uC]]></document>
		<document><![CDATA[Una reflexión sobre la pena de muerte que me publican en México por cortesía del CCS  
http://t.co/QYCozq8K vía @vanguardiamx]]></document>
		<document><![CDATA[De semana santa, con pajarillos y pajarracos http://t.co/wArAcnTI]]></document>
		<document><![CDATA[El día que me crucé con el torero de Gran Vía y se lo conté a @JotDownSpain. http://t.co/ZuJM0e6n]]></document>
		<document><![CDATA['Que el editor me cercena una metáfora y la deja ahí, en medio del texto como un animal muerto, es lo peor que me podían hacer']]></document>
		<document><![CDATA[el día que @mrtfernandez me dijo que 'todos los días matan a un famoso en twitter' http://t.co/UvJXjgyT]]></document>
		<document><![CDATA[No hay 'normalidad total', sólo tienes que intentar montarte en el transporte público]]></document>
		<document><![CDATA[La lluvia http://t.co/XCpzYPCZ]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo es el mundo que muere, pero no yo]]></document>
		<document><![CDATA[Se reía con los ojos, como un viejo camaleón]]></document>
		<document><![CDATA["Di tus cosas más íntimas, dilas, es lo único que importa. 
No te avergüences, las públicas están en los per http://t.co/rJfszv4W]]></document>
		<document><![CDATA[@cmiguelez gracias, hay que celebrar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmiguelez: "Borrar los domingos". Recomiendo esta bella lectura de domingo del periodista y amigo @cercodavid. http://t.co/zEuIs2DP]]></document>
		<document><![CDATA[Un boceto de la postmodernidad http://t.co/rz6fpFKL]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Molly Bloom contempla el peñón desde Algeciras al final del Ulises http://t.co/PKVUN8vh]]></document>
		<document><![CDATA[Artista que piensan : No te preocupes por tu obra, preocupate por tu imagen]]></document>
		<document><![CDATA[En @LecturasLBV viendo@teatroenserie]]></document>
		<document><![CDATA[La España que respiramos http://t.co/sfFe4Trl vía @ellibrepensadorúltimo artículo]]></document>
		<document><![CDATA[El primer paso, en el largo camino, es subir a la Torre Martello http://t.co/WHbwKCNs]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ladraba http://t.co/MqKIruO2]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue siendo el Rey, L E N I N http://t.co/PqdPsLzJ]]></document>
		<document><![CDATA[No hay duda, Madrid es un matadero o "una ciudad de un millón de cadáveres" http://t.co/4zo3BovV]]></document>
		<document><![CDATA["¿Realmente no viviré lo suficiente para ver como se casan mis hijos? ¿Para ver cómo el World Trade Center s http://t.co/hd2iqnbw]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta los sacapuntas son ingeniería alemana, así nos va. http://t.co/pK0Y186C]]></document>
		<document><![CDATA[Que viene el coco http://t.co/OiM1L6Cn]]></document>
		<document><![CDATA[La vida cambia rápido.
La vida cambia en un instante.
Te sientas a cenar, y la vida que conoces se acaba. http://t.co/lTBdMYZJ]]></document>
		<document><![CDATA[Spleen o esplín, lo mismo da http://t.co/KWc3YUy9]]></document>
		<document><![CDATA[Fragmento del poemario: 'Diez días en el extranjero' http://t.co/SbYZSmyb]]></document>
		<document><![CDATA[Revista china/revolución global http://t.co/MC8e1vv7]]></document>
		<document><![CDATA[Gatunos http://t.co/dSwD4P1K]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que paseaba feliz con un cernícalo por Madrid http://t.co/sUYfkuYE]]></document>
		<document><![CDATA[Las monedas del otoño http://t.co/bOYaMb1f]]></document>
		<document><![CDATA[Mi caballo de viento, azul y delicado, pero tozudo como las bestias que remontan mi cuerpo... http://t.co/zjKH6Xgb]]></document>
		<document><![CDATA[Mi voz era un látigo de humo. http://t.co/0r2v5Eh8]]></document>
		<document><![CDATA[Alma Venus, el nuevo poemario de Gimferrer http://t.co/q4Kv3pqT vía @LBVMadrid]]></document>
		<document><![CDATA["Vendrán todos,  tomarán las armas, ocuparán una ciudad tras otra, destruirán lis bancos, las oficinas,… http://t.co/dmMNG7ee]]></document>
		<document><![CDATA[Zarpazo o abrazo guerrero http://t.co/VHtp1kHh]]></document>
	</documents>
</author>