<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @kakuyasuSIMMAN @tips4you83 @jimmyhoshi @MaximumDX]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @datasecdaily @ShimmyTurna @spkakakubiz @BillCoxford]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @BalbuenaEmmanue @visavis_miyavix @gnowbr_ofertas]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @itsMario_bot @sportsoneplus51 @8ponmaru8]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @derekdemoro @MlCHEGOD @percysquest @Chuuwaa]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @Jonigallego85 @jfkresmart12 @AvenMelly @GusDaniiel]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @ricky__ticky @majic1057 @FrateritInc @fotisrafael]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @weightlifting12 @fastfixmelb @Wethersfield_1]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @luwalmagazine @XFilesFanaticus @Noti_PuertoRico]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @joluarfa @_jodubois @asgorreidaa @eliizabethdoyle]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @AgriculturaFM @rqlche @SalaDePrensaEc @juliacastrov]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @Patrii_gd @KaherGmaienYT @guaggo @superfabis]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @itachi153 @pastorluisalvar @betoge @elsuciodam]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @publiserviciote @follopizzas @FaustinaDepons]]></document>
		<document><![CDATA[Rifa iPhone 7 https://t.co/1fjriT7tzp  @tkms00o5 @shunbot_is_god @kensanzo @ReporteValioso]]></document>
		<document><![CDATA[Consigue 1000 likes para tu pagina de facebook gratis 100% real -&gt; https://t.co/bhlhLoBYl4]]></document>
		<document><![CDATA["No hay mejor pregunta que una mirada. No hay mejor repuesta que una sonrisa."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando amas a alguien más de lo que se merece, terminas con más dolor del que te mereces."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca te acostumbres a hablar con una persona todos los días, porque el día que ya no hablen más vas a sentir un vacío enorme."]]></document>
		<document><![CDATA["La edad no hace la madurez, ni las palabras la experiencia."]]></document>
		<document><![CDATA["Existen sueños de los que no quisiéramos despertar y realidades que quisiéramos que fueran solo sueños."]]></document>
		<document><![CDATA["El peor sentimiento no es estar solo, es ser olvidado por alguien que tú nunca vas a olvidar."]]></document>
		<document><![CDATA["La vida es una aventura: vívela, siente, ama, ríe, llora, juega, gana, pierde, tropieza, pero siempre levántate y sigue."]]></document>
		<document><![CDATA["Quédate con quien te haga sonreír a todas horas, te haga un espacio en su día y te extrañe todo el tiempo."]]></document>
		<document><![CDATA["La vida es un camino de ida y vuelta, a la ida se sufre, a la vuelta se aprende. Todo lo que va, en algún momento vuelve."]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie es perfecto, todos cometemos errores, tenemos angustias, pasamos por momentos difíciles, pero hay que saber que así es la vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Esas personas que aparecen en un momento complicado de tu vida y aún así luchan por quedarse. Esas son las que merecen tanto la pena."]]></document>
		<document><![CDATA["Se siente muy bien saber que alguien se preocupa por ti lo suficiente como para hacertelo saber."]]></document>
		<document><![CDATA["Los ojos siempre, siempre le pertenecen a la persona que lo hace brillar."]]></document>
		<document><![CDATA[La gente ve el mundo no como realmente es, sino como ellos son.]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de tu futuro esta escondido en tu rutina diaria]]></document>
		<document><![CDATA[No es difícil tomar decisiones cuando sabes cuáles son tus valores.]]></document>
		<document><![CDATA[Serás tan valioso para los demás como lo has sido para ti mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad deja mucho a la imaginación.]]></document>
		<document><![CDATA[La búsqueda de la excelencia es motivante; la búsqueda de la perfección es desmoralizante.]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito es la suma de pequeños esfuerzos repetidos día tras días.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro poder es nuestra habilidad de decidir.]]></document>
		<document><![CDATA[El mayor fallo que puedes cometer en la vida es el error de no intentarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo recuerda que alguien hay fuera es más feliz que tú con menos de lo que tienes.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es como la fotografía. Necesitas los negativos para desarrollarte.]]></document>
		<document><![CDATA[98-La única forma de hacer un gran trabajo es amar lo que haces. Si aún no lo has encontrado, sigue buscando.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy agradecido a todos los que me dijeron que no. Es por ello que lo estoy haciendo por mi mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor venganza es el éxito masivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener éxito, tu deseo de éxito debe ser mayor que tu miedo al fracaso]]></document>
		<document><![CDATA[Los desafíos hacen la vida interesante y superarlos hace la vida significativa.]]></document>
		<document><![CDATA[Acepta la responsabilidad de tu vida. Sepa que es usted quien se llevará a donde quiere ir, nadie más.]]></document>
		<document><![CDATA[Es difícil esperar por algo que sabes que no ocurrirá, pero es más difícil renunciar cuando es todo lo que quieres.]]></document>
		<document><![CDATA[El propósito de la vida es contribuir de alguna manera a hacer las cosas mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[No me arrepiento de las cosas que he hecho, me arrepiento de las cosas que no hice cuando tuve oportunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[El pensamiento más provocativo en nuestro provocativo tiempo es que aún no pensamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te encuentras solo cuando estas solo, estas en mala compañía.]]></document>
		<document><![CDATA[La opinión es la mitad entre el conocimiento y la ignorancia.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy el hombre más sabio de la tierra, debido a que se una cosa, y es que no se nada.]]></document>
		<document><![CDATA[El enemigo es el miedo. Creemos que es el odio pero es el miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer dos cosas al mismo tiempo es no hacer ninguna de ellas.-]]></document>
		<document><![CDATA[Las preguntas interesantes son aquellas que destruyen las respuestas]]></document>
		<document><![CDATA[Inventa un pasado para el presente.-]]></document>
		<document><![CDATA[80-La llave del éxito es arriesgarse a tener pensamientos no convencionales. La convención es el enemigo del progreso-]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad de tu vida depende de la calidad de tus pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que un hombre consigue y todo lo que fracasa en conseguir es el resultado directo de sus pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quieres algo, todo el universo conspira para ayudarte a conseguirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos hombres deben la grandeza de sus vidas a sus tremendas dificultades.]]></document>
		<document><![CDATA[Toda revolución fue primero un pensamiento en la mente de un hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo pensamos cuando nos confrontamos con un problema.]]></document>
		<document><![CDATA[Pueden hacer todo porque creen que pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[El fracaso es instructivo. La persona que realmente piensa aprende tanto de sus fracasos como de sus éxitos.]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia es algo con lo que nacemos. El pensamiento es una habilidad que debe ser aprendida.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me prepara para hablar, paso dos tercios del tiempo pensando qué quiere escuchar la gente y un tercio lo que quiero decir yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso y pienso por meses y años. Noventa y nueve veces la conclusión es falsa. La centésima vez estoy en lo cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que saben como pensar no necesitan maestros.]]></document>
		<document><![CDATA[65-Nos convertimos en lo que pensamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar es fácil, actuar es difícil, y poner los pensamientos de uno mismo en acción es lo más difícil del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia entre imposible y posible es un corazón con voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[La cabeza piensa, el corazón sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[Leer no significa aceptar todo lo que lees, significa razonar todo lo que lees.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier persona que lee mucho y usa poco su propia mente, cae en hábitos perezosos de pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez que nos enfrentamos a un miedo, ganamos fuerza, coraje y confianza para hacer las cosas."]]></document>
		<document><![CDATA["Ni tu peor enemigo puede hacerte tanto daño como tus propios pensamientos." (Buda)]]></document>
		<document><![CDATA["Quien ha estado contigo en los peores momentos, merece estarlo en los mejores momentos."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito no es la clave para la felicidad. La felicidad es la clave del éxito. Si le gusta lo que está haciendo, tendrá éxito."]]></document>
		<document><![CDATA["Ser feliz no significa que todo esté perfecto. Quiere decir que has decidido mirar más allá de las imperfecciones."]]></document>
		<document><![CDATA["Es peligroso tener razón cuando el gobierno está equivocado." (Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA["El hecho de que te lo merezcas no quiere decir que vayan a dártelo. Tienes que luchar por ello."]]></document>
		<document><![CDATA["La música da alma al universo, alas a la mente, consuelo a la tristeza y vida y alegría a todas las cosas." (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA["Prefiero ser odiado por lo que soy que amado por lo que no soy."]]></document>
		<document><![CDATA["La verdadera amistad solo puede existir entre iguales." (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[Solo hay una razón por la que un amigo habla mal de ti a tus espaldas: "él no es tu amigo."]]></document>
		<document><![CDATA["Somos arquitectos de nuestro propio destino." (Albert Einstein)]]></document>
		<document><![CDATA["No pierdas las esperanzas; si el sol cae, salen las estrellas."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito no es definitivo, el fracaso no es fatídico. Lo que cuenta es el valor para continuar." (Churchill)]]></document>
		<document><![CDATA["No dejes que tus emociones dominen a tu inteligencia."]]></document>
		<document><![CDATA["La culpa es mía por haber creído que cambiarías."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más grande es el caos, más cerca está la solución."]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que saber interpretar silencios para nunca tener que pedir respuestas."]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona fuerte, incluso con lágrimas en los ojos, se las arregla para decir con una sonrisa: "estoy bien"]]></document>
		<document><![CDATA["No creas en quien dice quererte, sino en quien lucha por tenerte."]]></document>
		<document><![CDATA["No hacer nada también cuenta como decisión, y a veces puede ser la mejor."]]></document>
		<document><![CDATA["Yo no cambio por nadie, solo mejoro por quien lo merece."]]></document>
		<document><![CDATA["No te canses de hacer el bien, porque aquél que da sin esperar nada a cambio, todo lo que siembra un día lo cosechará en abundancia."]]></document>
		<document><![CDATA["Si callas es malo, si eres sincero es peor."]]></document>
	</documents>
</author>