<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Rt Concesión Devinorte en la ruta 45, K9+200 costado oriental sector Tres Esquinas, se presenta choque de dos vehículos, no hubo heridos.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Concesión Conexión Norte, reporta accidente en el PR78+500, Motocicleta golpea a peatón, Ambulancia de la Concesión traslada al Hospital de Zaragoza al peatón y motociclista.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt policia de carreteras infoma sobre posible conato, atiende unidades de la Concesion, Bomberos de Granada y Soacha, sin Heridos  al momento se traslada grua macho para retirar el vehículo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *CENTRO DE GESTIÓN DE TRÁNSITO SDM* 

*REPORTE A LA HORA PLAN RETORNO 13-11-2107*

*CORREDORES  DE INGRESO Y… https://t.co/huI3hUakW9]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Vía Bogotá Melgar Unidades DCC reportan lluvias fuertes en Melgar y haibilitación 3er carril después de túnel de Melgar.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Se presenta choque simple al interior del túnel Buenavista sentido Villavicencio - Bogotá, se realizó cierre total mientras la policia realiza croquis, se habilita 1 solo carril mientras los vehículos son retirados]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Conesion área Metropolitana de Cúcuta y Norte de Santander, reporta choque leve entre dos vehículos en el PR52+000, llegando al Peaje Los Manguitos, no hubo lesionados.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *CENTRO DE GESTIÓN DE TRÁNSITO SDM* 

*REPORTE A LA HORA PLAN RETORNO 13-11-2017*

*CORREDORES  DE INGRESO Y… https://t.co/svCaEsrw7n]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt buenas tardes 
Reportó via Bogotá -Choachi sin novedad, buena movilidad y buen clima]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: Se un buen conductor.#Gpstecuida https://t.co/tpoQDBJyuB]]></document>
		<document><![CDATA[Rt buenas tardes 
Reportó via Bogotá -Choachi sin novedad, buena movilidad y buen clima]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan vehículo que se sale de la vía aproximadamente sobre el km 11+000, sector Paso Malo Regional Cachipay… https://t.co/eyaHlpCDOo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Informan de 3 menores que cayeron a la Laguna del mundo necesita un rescate acuático]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Informan de vehículo que cae a un abismo a 3 minutos de Anolaima en la vía hacia Bogotá a la altura de Paso Malo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Via 40 Express informa que: 
Inicia Contra Flujo desde el PR 75 (3 Km antes de Silvania) hasta Soacha]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/EFwc7HjGZ5]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Concesión Villavicencio - Yopal, reporta accidente en el K21+850, sector Tauramena y Monterrey vehículo colisiona contra un árbol, no se presentan lesionados]]></document>
		<document><![CDATA[PMU Nacional PSCN Puente festivo 

Notired 
Gobernación de Cundinamarca 
ANI 
ANSV 
Supertransporte 
Via 40 Express
Invias – Vipsa - Peajes 
Mintransporte 
Secretaria Distrital de Movilidad 
Coviandes
Defensa Civil Cundinamarca 
Policía Nacional 
Ejercito 
Sims https://t.co/fx7hpCq03z]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *CENTRO DE GESTIÓN DE TRÁNSITO SDM* 

*REPORTE A LA HORA PLAN RETORNO 13-11-2017*

*CORREDORES  DE INGRESO Y… https://t.co/AT1PxpyJGk]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/LPHnhHor0x]]></document>
		<document><![CDATA[Rt El balance inicial del sismo deja más de 130 muertos y 900 heridos https://t.co/7Bts0wmqKu]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al apoyo de todos y de la autoridades los delincuentes dejaron voda la moto https://t.co/gBtudyLoW7]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Informe Final:*

Siendo aproximadamente las 10:00 P.m. del dia.        11 /11/2017 fuimos notificados de… https://t.co/NTqM7J7EwC https://t.co/W27G5DiP5E]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Actualización de nuestro colega de OCHA con la Oficina de OCHA en Irán, Amir Hossein Barmaki:

Algunas… https://t.co/yvadKaXQsE https://t.co/qFSzSPqj9T]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BUSQUEDA Y LOCALIZACIÓN 

En gacheta le robaron una moto a una unidad de bomberos Placas KOO77D #913 #ROBADO https://t.co/toLpvFIWj7]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Autopista Norte debajo del puente de la Calle 100 sentido Norte - Sur en el carril rapido un habitante de calle lanzando piedra a los vehiculos chaqueta de Cuero y todo de negro, se solicita policía]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BISQUEDA Y LOCALIZACIÓN  
Camión turbo SOP780 robado en Soacha #913 #ROBADO https://t.co/imehECxjfG]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BISQUEDA Y LOCALIZACIÓN  
Camión turbo SOP780 robado en Soacha #913 #ROBADO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente jugando futbol en la Carrera 99 x 25G, informan que la persona se roto el tobillo y necesita asistencia en la punto]]></document>
		<document><![CDATA[Rt vía zipacon el corzo hay mucho trancon tenemos conocimiento de alguna novedad en la via?]]></document>
		<document><![CDATA[Rt informan Chipaque a Caqueza de 2 a 3 Km, Bogotá - Villacencio Km 18+500 accidente de transito con flota con 22 pasajeros, se necesita ambulancias caracter U no hay ambulancias en el sector]]></document>
		<document><![CDATA[Se solicita tránsito para la calle 80 con carrera 21 troncal con accidente simple con particular paso restringido]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Informan de incendio en el barrio Carvajal en Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Z10-2275 no está en línea o control deteriorado ruta T25]]></document>
		<document><![CDATA[Notired Radio

https://t.co/I7mHQlqb1U]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *La variante de Melgar en este momento está habilitada en ambas calzadas*. El cierre de calzada que había… https://t.co/sa5UEl9Ypm]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Caida de material en la Variante de Melgar al momento están haciendo un PMT Vaypass en contraflujo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Habitante de calle fallecido en el separador de la 1 de mayo con carrera 6. Se solicita Policia judicial en el lugar]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Alto del trigo accidente de transito una camioneta mitsubishi volcada con 2 fallecidos]]></document>
		<document><![CDATA[Camilo Gallardo:
Rt Tracto camión varado en la Av. Boyacá x Auto sur. Sevillana (antes de subir puente) norte- sur.  Generando fuerte congestión. No hay transito.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos días.

ELN mintió sobre asesinato del líder indígena en choco.

Justicia tardó seis años para… https://t.co/Y1RscEBeWG]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Ciclista accidentado tendido en la via no ha llegado ambulancia en  Soacha Cundinamarca Urbanozacion el filo llaman del nunero  5752026 direccion del evento Calle 7 No. 7A]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Noviembre 11 de 2017 
8:30 a.m.3:30 p.m.Desde la calle 101 a la 105, entre carreras… https://t.co/qFYmJbfrwp]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 22:00 Cierre PMU Nacional PSCN 

Notired
Gobernación de Cundinamarca
ANI
ANSV
Devisab
Supertransporte
Invias… https://t.co/iYbKgND6HZ https://t.co/4HYlnyk2TI]]></document>
		<document><![CDATA[22:00 Cierre PMU Nacional PSCN 

Notired
Gobernación de Cundinamarca
ANI
ANSV
Devisab
Supertransporte
Invias –… https://t.co/RO4HVxZPKR https://t.co/3j6mHVrpgp]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Alguna unidad sabe un caso de posible intercambio de disparos en la Victoria sur de Bogotá posible policía y sospechoso herido es algo sin confirmar fuente no confiable]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Ra Beta 90 Carlos Bejarano:
Informe PMU Nacional PSCN de las 21:00

*Notired:* 20:43 CALLE 100 X 45 OR-OC:… https://t.co/9VOi2FKJox]]></document>
		<document><![CDATA[Ra Beta 90 Carlos Bejarano:
Informe PMU Nacional PSCN de las 21:00

*Notired:* 20:43 CALLE 100 X 45 OR-OC: Se… https://t.co/reyqgdIy6h]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito simple en la Calle 100 X 47A sentido Ori - Occ, generando fuerte trancon]]></document>
		<document><![CDATA[Rt https://t.co/dd2XryMqlO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Kr80 Cll52 sur choque de dos vehículos contra semáforo un peatón implicado, dos heridos.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt en la via Pasuncha a Pacho cerrada por obra en la via, fuertes lluvias al momento]]></document>
		<document><![CDATA[Santuario-Caño Alegre PR16+430 Bus vs Moto cierre total de vía con fatalidad 17:20 aprox, Ambulancia y Ditra]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Informan bloqueos por usuarios en la estación campiña https://t.co/pwFDN0Mgka]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Informan bloqueos por usuarios en la estación campiña @Transmi_lleno]]></document>
		<document><![CDATA[Rt accidente de transito de moto y un bus del sistema no se sabe que movil es o de que empresa en la 1 de mayo con carrera 68 occidente oriente]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Via medellin san jeronimo cerrada por caida de rocas que impactaron contra un vehiculo con un persona fallecida https://t.co/afiv7xLpbN]]></document>
		<document><![CDATA[Rt En fusagasuga Accidente moto peatón frente terminal, persona lesionada señora edad, ya ambulancia traslada a hospital San Rafael]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reportan Avenida calle 63 con carrera 69 semáforos apagados]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Suba Cota Km 4 hay accidente de transito generando fuerte trancon, se solicita transito https://t.co/FZYXEh0cFj]]></document>
		<document><![CDATA[RT: NOTA ECONÓMICA
Indicadores económicos del día en Colombia:

Dólar TRM $3.017,78
Euro $3.497,60

Tasa de interés:
DTF: 5,41%
UVR: 252,0727

Café (UsCent – Libra) US$1,44
Petróleo US$56,81]]></document>
		<document><![CDATA[RT: Pico y placa para hoy 09 Nov/17 en Bogotá

Particulares 1 3 5 7 9

Público y Colectivo 5 6

Taxi y Servicio especial 7 8

Ambiental 3]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Z15-7005 y Z15-7071 ruta 139 A la hora tienen espacio y no están recogiendo, además van seguidos @sitpbogota]]></document>
		<document><![CDATA[Rt choque simple sobre la calle 132d ( la principal de lisboa) a la altura de la kr 148c.de moto con particular, compromete los dos carriles..]]></document>
		<document><![CDATA[Rt tenemos semaforos apagados en la Avenida Cali con Calle 46S; frente portal Americas]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Departamento del Tolima.

Cierre total vía Cajamarca - Calarcá, Km. 32 por accidente de tránsito.
 
Tiempo de apertura en verificación.

Cualquier cambio será publicado.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Satélite tener presente las siguientes placa IYZ596 spart gti color café robando carros en el barrio claret localidad Rafael Uribe, Dos hombres una mujer vidrios polarizados]]></document>
		<document><![CDATA[Rt en la Av, Calle 26 X 33 y 40 se informa semaforizaciòn fuera de servicio]]></document>
		<document><![CDATA[7:45 KR 7 X Cl 51 N-S, se evidencia SITP varado (Z10-4524). *Se solicita asistencia* https://t.co/oyipcWcbhZ]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buen día para todos 

Hoy día San Severiano. 
Revelan mapa que enciende alarmas sobre salida ambientales en… https://t.co/3uvGvcKxAh]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buen día para todos 

Hoy día San Severiano. 
Revelan mapa que enciende alarmas sobre salida ambientales en… https://t.co/B4z8Scveja]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Balance oficial de la emergencia en Corinto Cauca.
22 viviendas destruidas
2 colegios afectados 
27 personas… https://t.co/WDh5RdEtCW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: Tú motociclista, conduce con precaución , revisa que lleves las luces encendidas, recuerda que en casa te esperan. #gp…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito con herido en la Calle 26 X Cali de Occidemte a Oriente, Se scolicita ambulancia y transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Se reporta vehículo furgón en  cuneta a la altura del barrio martines Rico vía Funza Bogotá , afectación vial]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Por favor nos colaboran, en sector quirigua semaforos apagados @movilidadbogota]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Vía Bucaramanga - Pamplona en el km 32 Sector La Nevera, se presenta cierre total por derrumbe desde la noche anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Açcidente de transito involucrado SITP Z80-2077 en la Av. Boyaca X 80 sentido Norte - Sur, se solicita transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt A Esta Hora  se inaugura  la nueva estación de Bomberos de Barranquilla, ubicada en la calle 17 con 38 https://t.co/aortlPmN6z]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danielcjz: La razón d ser del militante es ser tenido en cuenta en las decisiones del partido, de lo contrario el carné es solo un plás…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: A la hora tenemos  persona fallecida frente a tres esquinas sentido occ ori afectación de todo el ancho de via, busque…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PoliciaMeta: #ComunidadesSeguras En controles viales @TransitoPolicia captura una persona que transportaba poderoso arsenal. #MTI https…]]></document>
		<document><![CDATA[@SectorMovilidad @Bogota @alcaldiabogotau @TransitoPolicia @TransitoBta https://t.co/vhY4hyIbOZ]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Este vehículo se encuentra parqueado en la Calle peatonal aprox un mes en la  calle 54A Sur # 77V - 14 Catalina dos localidad de Kennedy. https://t.co/MOaTjdJDvO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Novedades viales de la última hora.

Paso a carril vía Cauyá - La Pintada sector Albania Km.102+700 por… https://t.co/RyFKoVlbit]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y providemcia, el siguiente es el reporte… https://t.co/9tTBLTGbHy]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Avenida 68 Sur Norte al frente de compensar accidente de bus contra motociclista lesionado]]></document>
		<document><![CDATA[*NOVEDADES VIALES*
8:22calle 37 sur x cra 50 A: Se presenta Sitp Z50 -4056  varado, se solicita atención]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 8 a.m. CERRADO: Aeropuerto de Ibagué. RESTRINGIDOS: Aeropuertos de Buenaventura, Florencia, Carepa, Rionegro y Quibdó.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/sw8jm5Uv78]]></document>
		<document><![CDATA[Rt B/mga: En estos momentos accidente cra 18 con 10 eñ lesionado ya esta siendo atendido y trasladado al centro clinico @CaracolBga]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Choque en la 11 con 106 norte sur logan contra sitp ocupa canal central e izquierdo @TransitoBogota @SectorMovilidad]]></document>
		<document><![CDATA[Choque simple entre bus de turismo y un taxi por la avenida Calle 26 al Oriente carril lateral antes de llegar a la oreja de la Cali al sur]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Se direcciona la 6095 https://t.co/SyWRSGilQr]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Informan dos motociclistas tendidos en el piso Avenida carrera 68 bajando el puente de la calle 26 casi en la calle 53 de Sur a Norte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @herbinhoyos: Apoyo a los líderes indígenas que respetan la vida y sus creencias ancestrales y NO a los líderes que están al servicio de…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BUSQUEDA Y LOCALIZACIÓN 

Vehiculo robado Chevrolet sonic LT placas HVL783 color negro en la localidad de Kennedy https://t.co/bOzhb0f5lL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YanethGiha: Actualmente para la #EducaciónEnCundinamarca tenemos 37 proyectos en ejecución, en los que estamos invirtiendo $188.607 mil…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GustavoRugeles: ¿Apartamento del Presidente Santos localizado en Ocean Club, en Key Biscayne, aparece a nombre de la firma Nova Holding…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlvaroUribeVel: Y saber que hay exministros nuestros presos por autoincriminación de una delincuente pagada y por interceptaciones inex…]]></document>
	</documents>
</author>