<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["El capitalista está encadenado al lucro, y ningún poder del mundo lo puede arrancar de allí".]]></document>
		<document><![CDATA["La fuerza de nuestra revolución consiste en que entre nosotros no hay división entre la vieja generación de revolucionarios y la nueva".]]></document>
		<document><![CDATA["La consigna de la autocrítica no debe tomarse como algo nuevo. Es la base misma del Partido Bolchevique".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3wo2BzxHMY]]></document>
		<document><![CDATA["En el campo del socialismo,tenemos, la confianza,la igualdad nacional, la convivencia pacífica y la fraternal colaboración de los pueblos".]]></document>
		<document><![CDATA["En el campo del capitalismo tenemos las guerras imperialistas, la enemistad nacional, la opresión, la esclavitud colonial y el chovinismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestros mineros, no son obreros simplemente, son héroes"]]></document>
		<document><![CDATA["Ser pillado por sorpresa significa ser victima de &lt;&lt;eventualidades&gt;&gt;, victima del pánico ante el enemigo".]]></document>
		<document><![CDATA["Sin autocrítica, nuestro Partido no podría avanzar,no podría poner al descubierto nuestras lacras,no podría acabar con nuestros defectos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/rxv3VEiU0j]]></document>
		<document><![CDATA["La prensa debe desarrollarse no por días, sino por horas: es el arma mas afilada y más fuerte de nuestro Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["Cada paso de la clase oprimida por el camino de la liberación es, al mismo tiempo, un alivio en la situación de las mujeres".]]></document>
		<document><![CDATA["En la historia de la humanidad,ningún movimiento liberador de importancia ha transcurrido sin que las mujeres participasen de cerca en él".]]></document>
		<document><![CDATA["Las naciones modernas son el producto de una época determinada, de la época del capitalismo ascensional".]]></document>
		<document><![CDATA["La fuerza de nuestro Ejército Rojo consiste en que se educa, desde el mismo día de su nacimiento, en el espíritu del internacionalismo".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lenin_Quotes: «Los líderes de la pequeña burguesía “tienen” que enseñar al pueblo a confiar en la burguesía».]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lenin_Quotes: «La más insignificante concesión al defensismo revolucionario es una traición al socialismo, una renuncia total al intern…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lenin_Quotes: «El marxista debe tener en cuenta los hechos objetivos, las masas y las clases, y no los individuos, etc.».]]></document>
		<document><![CDATA["Bajo el capitalismo no existen ni pueden existir verdaderas «libertades» para los explotados".]]></document>
		<document><![CDATA["Esta teoría fue sacada a luz para cubrir las lacras del capitalismo, para disfrazar el imperialismo..."]]></document>
		<document><![CDATA["La teoría de la democracia «pura» es una teoría de la aristocracia obrera, domesticada y cebada por los saqueadores imperialistas".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/FteokTtEza]]></document>
		<document><![CDATA["Debemos mantener y vigorizar la alianza entre la clase obrera y el campesinado en nuestro país".]]></document>
		<document><![CDATA["Todas nuestras tareas pueden quedar en aire, si socavamos o debilitamos la alianza de la clase obrera y el campesinado".]]></document>
		<document><![CDATA["El campesinado no puede ser para la clase obrera ni objeto de explotación, ni colonia".]]></document>
		<document><![CDATA["Debemos ir por nuestro camino con paso firme y seguro, sin importarnos los chismes que puedan inventar contra nosotros gentes ociosas".]]></document>
		<document><![CDATA["No podemos trazar nuestra política sobre la base de lo que digan de nosotros unos chismosos o unos filisteos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/mp4u2vnbof]]></document>
		<document><![CDATA["Debemos aprovechar a fondo todo medio capaz de elevar el nivel de desarrollo de las fuerzas culturales de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/6Fh4SSJ637]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pobre Marx! ¡Quién sabe cuantos disparates le atribuirán aún nuestros marxistas de pacotilla!]]></document>
		<document><![CDATA["Lenin fue y sigue siendo el discípulo más fiel y más consecuente de Marx y de Engels".]]></document>
		<document><![CDATA["Si hay algún terreno en que sea necesario plantear el problema de manera dialéctica, es precisamente aquí, en la cuestión nacional".]]></document>
		<document><![CDATA["Los elementos nuevos que Lenin aportó al tesoro del marxismo se basan plena y enteramente en los principios sentados por Marx y Engels".]]></document>
		<document><![CDATA["La URSS es el primer Estado revolucionario proletario del mundo, un Estado que edifica el socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/Z523Ic7Jk9]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es la fuerza dirigente fundamental dentro del sistema de la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["Para la burguesía no había nombre más odiado que el de Dzerhinski".]]></document>
		<document><![CDATA["Los obreros comprenderán que la Constitución burguesa es un arma, dirigida contra ellos".]]></document>
		<document><![CDATA["Sin el Partido, como fuerza dirigente fundamental, no puede haber una dictadura del proletariado más o menos duradera y estable".]]></document>
		<document><![CDATA["La fuerza del Partido consiste en que absorbe a los mejores hombres del proletariado, salidos de todas sus organizaciones de masas".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/Ct9lyqyQDQ]]></document>
		<document><![CDATA["Golpear a los socialdemócratas cada día sobre la base, poniendo al desnudo su traición: tal es la tarea".]]></document>
		<document><![CDATA["Claro está que el chovinismo local no constituye, por su fuerza, un peligro como el que representa el chovinismo gran ruso".]]></document>
		<document><![CDATA["La revolución permanente de Trotski es la negación de la teoría leninista de la revolución proletaria".]]></document>
		<document><![CDATA["De lo que se trata es de apoyar los movimientos nacionales encaminados a derrocar el imperialismo y no a reforzarlo y mantenerlo".]]></document>
		<document><![CDATA["El leninismo ha demolido la muralla entre los blancos y los negros, entre los europeos y los asiáticos del imperialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Para dirigir hay que prever. Y prever, camaradas,no siempre es fácil".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido también tiene su Estado Mayor, pero éste no es nombrado desde arriba, sino elegido desde abajo por todo el Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es el destacamento de vanguardia del proletariado, que se construye desde abajo, sobre la base de la voluntariedad".]]></document>
		<document><![CDATA["No se debe permitir que los intereses de la amistad personal se coloquen por encima de los intereses de la causa".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/PT5geA2HgH]]></document>
		<document><![CDATA["¡Que la consigna &lt;&lt;¡Proletarios de todos los países, uníos!&gt;&gt; una a los obreros de todos los países en la lucha por el socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Arde la tierra bajo los pies de los tiburones capitalistas, pues de nuevo flamea sobre Europa la bandera roja de la Internacional".]]></document>
		<document><![CDATA["La revolución rusa es la primera que abre una brecha en el muro que separa unos de otros a los obreros".]]></document>
		<document><![CDATA["Bajo el tronar de la revolución rusa despiertan de su letargo los obreros de Occidente".]]></document>
		<document><![CDATA["La fiesta del Primero de Mayo, ¿no es,una señal de que en los torrentes de sangre se forjan nuevos lazos de fraternidad entre los pueblos?"]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/f2tnYuDg1D]]></document>
		<document><![CDATA["Una cosa es la amistad y otra cosa es el deber".]]></document>
		<document><![CDATA["Somos amigos de Bujarin, pero somos aun más amigos de la verdad, del Partido, de la Internacional Comunista".]]></document>
		<document><![CDATA["Debemos preservar y vigorizar la unidad de nuestro Partido, la cohesión de nuestras filas".]]></document>
		<document><![CDATA["No somos una tertulia familiar, no somos una peña de amigos personales, sino el partido político de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Es preciso llevar la actividad de las masas del Partido y practicar la democracia interna del Partido".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/LUsQJVBrk6]]></document>
		<document><![CDATA["Los problemas de la amistad personal no pueden colocarse en un mismo plano con los problemas de la política".]]></document>
		<document><![CDATA["Es preciso fortalecer la alianza de la clase obrera y el campesinado y el papel dirigente de la clase obrera en  esta alianza".]]></document>
		<document><![CDATA["Es preciso elevar la actividad de la clase obrera y atraer a las masas de millones de obreros a la edificación del socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Vosotros sabéis que sin ganar a la mayoría de la clase obrera es imposible contar con la victoria".]]></document>
		<document><![CDATA["La lucha del proletariado tiene que pasar también por sus pruebas y sufrir sus derrotas".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/z3xeQ3VYck]]></document>
		<document><![CDATA["La tarea primordial de la estrategia es determinar la dirección fundamental que debe seguir el movimiento de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["El camarada Lenin enseñaba que el Partido únicamente puede fortalecerse despojándose paso a paso, de los elementos vacilantes".]]></document>
		<document><![CDATA["Iríamos contra el leninismo si mantuviéramos una actitud negativa hacia la depuración en general".]]></document>
		<document><![CDATA["La perspicacia de Lenin nunca se manifestaba con tanta plenitud,con tanta precisión, como en los momentos de explosiones revolucionarias".]]></document>
		<document><![CDATA["Lenin nunca fue prisionero de la mayoría, sobre todo cuando esa mayoría no se apoyaba sobre una base de principios".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/hkiX4c5LFH]]></document>
		<document><![CDATA["La teoría del marxismo llega a la conclusión de que la caída de la burguesía y la toma del Poder por el proletariado son inevitables".]]></document>
		<document><![CDATA["Recordad, amad, estudiad a Ilich, nuestro maestro, nuestro jefe".]]></document>
		<document><![CDATA["La teoría de superar a los elementos oport. mediante la lucha ideológica librada dentro del Partido es una teoría podrida y peligrosa".]]></document>
		<document><![CDATA["El frente del capital se romperá allí donde la cadena del imperialismo sea más débil".]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro Partido sería una casta, y no un partido revolucionario, si no admitiera en su seno matices del pensamiento".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/TMqHQLDYsE]]></document>
		<document><![CDATA["Las masas oprimidas simpatizan con la Unión Soviética porque ven en ella un aliado en su lucha por emanciparse del imperialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["El Poder Soviético es el único Poder que ha roto las cadenas del imperialismo &lt;&lt;patrio&gt;&gt;".]]></document>
		<document><![CDATA["La Unión Soviética es el único país que construye su vida sobre la base de la igualdad y la colaboración de las naciones".]]></document>
		<document><![CDATA["Los obreros de los países burgueses simpatizan con el Poder Soviético, ante todo,por tratarse de un Poder que ha derrocado al capitalismo".]]></document>
		<document><![CDATA["El leninismo es un fenómeno internacional, que tiene raíces en todo el desarrollo internacional, y no un fenómeno exclusivamente ruso".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/lIxrGno4ai]]></document>
		<document><![CDATA["La teoría leninista de la dictadura del proletariado no es una teoría puramente 'rusa', sino una teoría obligatoria para todos los países".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es el factor esencial de dirección en el seno de la clase de los proletarios y entre las organizaciones de esta clase".]]></document>
		<document><![CDATA["Los ingenuos no pueden ser de ninguna ayuda para el proletariado en su lucha por el socialismo, en la edificación de una nueva sociedad".]]></document>
		<document><![CDATA["El proletariado necesita personas sumamente cultas".]]></document>
		<document><![CDATA["La cultura es un arma, cuyo efecto depende de qué mano la haya forjado, qué mano la dirija".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/H2hat2vmYz]]></document>
		<document><![CDATA["La estabilización del capitalismo es cada día más podrida y precaria".]]></document>
		<document><![CDATA["Si se trata de la libertad de prensa de la burguesía, no la hay ni la habrá en nuestro país mientras exista la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["Los capitalistas se esfuerzan por promover discordias entre los obreros de distintas nacionalidades".]]></document>
		<document><![CDATA["El principal pecado del trotskismo consiste en que no tiene fe en las fuerzas ni en la capacidad del proletariado de la URSS".]]></document>
		<document><![CDATA["Tenemos, pues, el principio de la unión internacional de los obreros como punto indispensable para resolver la cuestión nacional".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/IwNHEgBwVY]]></document>
	</documents>
</author>