<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ThePSButton Javier Duarte!]]></document>
		<document><![CDATA[@RichFokalot Es la diferencia entre una nalgada y una mordida.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vi mi resumen de @SpotifyMexico y pues, qué pena con las visitas...]]></document>
		<document><![CDATA[@Kopke No es el hijo, es el papá.]]></document>
		<document><![CDATA[@RichFokalot Cosplay normal o sexy?]]></document>
		<document><![CDATA[@ake_rubio Físico!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay evento de lanzamiento de #supersmashbrosultimate y yo en estas fachas... atrapado en periférico... pero voy para allá.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Polygon: Please don’t forget that Katamari is out on Switch this week too: https://t.co/qOkAz9rSjO https://t.co/Oc30uiVX6B]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Belemunoz: Hoy se tituló mi mamá! Decidió estudiar a los 43 años mientras mi hermano se apagaba. Durante el proceso se separó, perdimos…]]></document>
		<document><![CDATA[Hace como un añoe tocó un chófer de @Uber_MEX con quién acabe cantando todas las rolas de diva ochentera mexicana que se les ocurran. Bueno, ahora él está en @DiDi_Mexico y traemos el soundtrack de #Mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cherrigan https://t.co/uKqyEAPNod]]></document>
		<document><![CDATA[Que pedo con las tarifas dinámicas de @Uber_MEX a las 4:30AM?]]></document>
		<document><![CDATA[@kid_vg Todo esto se hizo con o sin camisa?]]></document>
		<document><![CDATA[@un_Spiderman Vas a venderte aventurera!]]></document>
		<document><![CDATA[@Kyuzo_99 https://t.co/nIUjbzHfm4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lalochaps_: Noche de #DominosPizzaYJuega con la promo de #ResidentEvil2

@dominosmx https://t.co/73TC4ezL02]]></document>
		<document><![CDATA[(Poner bonito piropo aquí)]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePSButton En el mundo comiquero mexicano, no hay nadie más malintencionado y tendecioso que Punisher Panther; incluso es peor que tú!]]></document>
		<document><![CDATA[@Seudo_Geek No pos que infantil...]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia del Día: https://t.co/egrOAx9BpN]]></document>
		<document><![CDATA[@Evy_Rosas10 Te deje un DM!]]></document>
		<document><![CDATA[@netoman Pues la verdad, viendo al chavo, no se si le gustaban sus amigas... o quería ser ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[@OphCourse *le escupe al monitor*]]></document>
		<document><![CDATA[@Seudo_Geek Depende de la edad]]></document>
		<document><![CDATA[En la taquería de la esquina, un chavo esta con sus amigos "probando! quien besa mejor, si sus cuates o sus amigas... y la señora de la mesa de al lado esta infartada.]]></document>
		<document><![CDATA[*ve fríamente a @Lars_Dan*]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido con la coincidencia es pura realidad... https://t.co/HxrDhsCxJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Si ven a @charlie_trooper, le dicen que voy a agarrar al Gokú de su muñeco vudú.]]></document>
		<document><![CDATA[Años de no verlas! @OphCourse @PilarPueblita ! https://t.co/hqu4tQUN5u]]></document>
		<document><![CDATA[@EngelCast 3'000!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElrealDerxam No mames, ese es Axl Rose?]]></document>
		<document><![CDATA[RECUERDEN! Si llevan el flyer que viene con el Combo Gamer de #ResidentEvil2MX a las tiendas @GAMERSRetail y hacen su reserva del juego (por$299 MXN), se pueden llevar un pin de colección! #DominosPizzaaYJuega https://t.co/Yp7pFJYkG7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lady_Ostara: De gallina vieja siempre sale buen caldo, pero de carne fresca siempre se antoja un taco 😂 o cómo era el dicho? 🙄 Me tengo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @atomix: Continúa la iniciativa #DominosPizzaYJuega, ahora con Resident Evil 2 https://t.co/gWGeYTvMOs https://t.co/zJnVc0lc78]]></document>
		<document><![CDATA[@mikeperdomo Maldito burgués!]]></document>
		<document><![CDATA[@soyeldany Nueva Jota]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexisNygma Yo lo compré en @amazonmex. Aquí esta el link: https://t.co/BmhGEJLVW6]]></document>
		<document><![CDATA[@KAKASHILSNAKE Aun no sale a la venta, la gente de Funko POP acaba de anunciarlo.Saldrá en un mes, creo...]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo que, ante el crecimiento de servicios que le hacen competencia a #Netflix, la piratería en internet ha crecido en lugar desaparecer.]]></document>
		<document><![CDATA[No mames, que pena con las visitas! https://t.co/i7wLaKSK98]]></document>
		<document><![CDATA[RT @somoslomitos: Me caga que le pongan mi nombre a las personas we. https://t.co/LYsSShuNJx]]></document>
		<document><![CDATA[@Sephys00 Es un juego de carreras de Sonic, qué clase de spoilers puede haber? Que todos se mueran al final?]]></document>
		<document><![CDATA[@OphCourse Soy "Hola"?]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioVelez @IyarKalel @dominosmx @gamersmx El pin se consigue presentando el volante que te llega con tu Combo Gamer de #ResidentEvil2MX en las tiendas @GAMERSRetail al reservar el juego por $299 MXN.]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePSButton Ggudalupe's Rose - The Game!]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien dígale a @The_Wire que lo ando buscando...]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecí con esta canción en la cabeza y no encuentro forma de sacarla, HELP! https://t.co/4VAxR0w3ob]]></document>
		<document><![CDATA[Con quien se esta peleando @lpamx el día de hoy?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy amanecí bien Duri duri bam bam, dun dumbi duri duri....]]></document>
		<document><![CDATA[No empiecen a coleccionar Funko POP porque jamás van a acabar! https://t.co/94DX2hI0hY]]></document>
		<document><![CDATA[Nada dice "Servicio del #IMSS" como esperar a que el empleado lustre su manzana para que pueda atenderte... 😒]]></document>
		<document><![CDATA[@RichFokalot Rata? Eso te pasa por jugar #Fortnite]]></document>
		<document><![CDATA[@sigfrid @IGNLatam Y yo en estas fachas...]]></document>
		<document><![CDATA[@Yamiticus Si, esa foto la tomé antes de cerrarlo. Ya enmarcado se verá completo.]]></document>
		<document><![CDATA[@marcosmerida11 Yo lo compré en @AmazonMex, aquí esta el link: https://t.co/vxDP3xghyh]]></document>
		<document><![CDATA[@game_oxygen999 Tu que sabes de corajes si no te das cuenta de ésto hasta después de haber mandado enmarcar tu rompecabezas! https://t.co/UkcnPEbgqE]]></document>
		<document><![CDATA[@game_oxygen999 Si lo hallé, al barrer cuando acabé de armarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kyuzo_99 Por eso dije "algo más", nunca dije que cambiara el tema.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo esta procesión con el rompecabezas demostró que puedo tuitear algo más que quejas, acosos, reclamos y chistes malos. El día de mañana la programación de esta cuenta regresará a su normalidat.]]></document>
		<document><![CDATA[@Seudo_Geek De qué quería que lo rodeara? De fantas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Akeman_ Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Seudo_Geek Planeao enmarcarlo t rodearlo de Funkos]]></document>
		<document><![CDATA[@gaymer_mx Yo llevaré ese, el rompecabezas del mapa de Termina (de Majora's Mask) y una placa que Manami Matsumae (compositora de #MegaMan) me firmó cuando vino a su concierto hace unos años.]]></document>
		<document><![CDATA[@gaymer_mx Si lo vi enmarcado en algún post. Ya ando negociando hacer enmarcado de varias cosas para sacar más barato el chistecito.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kyuzo_99 Qué es un spray fijador?]]></document>
		<document><![CDATA[Ta-da!!! https://t.co/f9HZ3ToDYe]]></document>
		<document><![CDATA[Contrario a lo que yo mismo esperaba, al rompecabezas no le faltó una sola pieza. Ahora la pregunta es... ¿cómo demonio lo llevo a enmarcar?]]></document>
		<document><![CDATA[@kid_vg Cómo lo desarmo, lo guardo en su caja y lo devuelvo a Amazon!]]></document>
		<document><![CDATA[@Kyuzo_99 Estaba abajo de la mesa. Salió ahorita que barrí.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues este arroz ya se coció... https://t.co/e5FKlo80sn]]></document>
		<document><![CDATA[@Alkoriz @netoman Esa es su barba!]]></document>
		<document><![CDATA[Miren lo que me encontré!; https://t.co/eu0UezmUpk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diazdelavega1: Dra. del Simi: De qué te operaron?

Yo: Es la marca del cinturón

Los dos: https://t.co/AOAnGphkYz]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePSButton https://t.co/v3JEWXwFUH]]></document>
		<document><![CDATA[@Evy_Rosas10 Prepárate para el juego con Combo Gamer de #ResidentEvil2MX! https://t.co/ZUfSB8KBKc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dominosmx: Revive uno de los videojuegos de terror más importantes de la historia y disfruta de tu Combo Gamer de #ResidentEvil2MX. 
Pí…]]></document>
		<document><![CDATA[Tres canciones definen mi niñez. Ésta es una de ellas... https://t.co/1z7LJeneAI]]></document>
		<document><![CDATA[@el_eri Asi llevo 6 años! https://t.co/4V9jffVrX9]]></document>
		<document><![CDATA[@el_eri https://t.co/HeSBbFXvta]]></document>
		<document><![CDATA[¿Para que´quieren un remake de Crash Team Racing? Mejor secuela con más personajes, nuevas pistas, modo en línea y centenares de chavorrucos rata asegurando que la madre esa es mejor que #MarioKart.]]></document>
		<document><![CDATA[@chuneva_ https://t.co/hrq3soFTmC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @el_cut: ¿Qué RPG es mejor?]]></document>
		<document><![CDATA[@el_cut *lo agarra a chocobazos*]]></document>
		<document><![CDATA[@el_cut Qué hace el FFV ahí?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rwddael Deja a Twitter en paz!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TheMotherBase: Desde las calles infestadas de Raccoon City llega el cuarto Combo Gamer de @dominosmx, dedicado en esta ocasión a #Resid…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ThatArklayPlace: La iniciativa #DominosPizzaYJuega ha sumado a Resident Evil 2 a su alineación, y éste pin de edición limitada es una d…]]></document>
		<document><![CDATA[Ya entramos en la fase: "Donde chingados va está madre?" del rompecabezas https://t.co/Ltj6k9AVXe]]></document>
		<document><![CDATA[@ConejoGris7 @dominosmx Es para la versión que plantees adquirir, sea PS4, Xbox ONE o PC]]></document>
		<document><![CDATA[Hey @tumblr! https://t.co/OD87HhGx8H]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePSButton Por?]]></document>
		<document><![CDATA[@OtraAlterna74 Huh?]]></document>
		<document><![CDATA[Chiste Pendejo del Día! https://t.co/VLYb4iSNlg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PunisherIV: De la antigua Grecia a las calles infestadas de Raccoon City, el cuarto Combo Gamer de @dominosmx está dedicado a #Resident…]]></document>
		<document><![CDATA[El contenido que obtienen con su Combo Gamer de #ResidentEvil2MX para el juego son las armas Samurai Edge de Chris Redfield y Samurai Edge de Jill Valentine. Ordenen por la web o la APP de @dominosmx! #DominosPizzaYJuega https://t.co/EUF5AmImu0]]></document>
		<document><![CDATA[@Neoka21 @GAMERSRetail @dominosmx El Combo Gamer de #ResidentEvil2MX sólo se obtiene ordenando vía la web o la APP de @dominosmx]]></document>
		<document><![CDATA[En su Combo Gamer de #ResidentEvil2MX, así es como les llega el volante que pueden cambiar en @GAMERSRetail por el Pin de Colección.  Ordenen el suyo desde las web o la APP de @dominosmx! #DominosPizzaYJuega https://t.co/TnyG0Ec7kz]]></document>
		<document><![CDATA[@el_cut https://t.co/ZfS9IYSxNV]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePSButton @GAMERSRetail https://t.co/RB3rUFOhiE]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePSButton @GAMERSRetail Y mi besito?]]></document>
	</documents>
</author>