<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Lo que haces por ti mismo desaparece cuando no estés, pero lo que haces por los demás permanece como tu legado.]]></document>
		<document><![CDATA[-Demasiadas personas gastan dinero que ganaron para comprar cosas que no quieren para impresionar gente que no quieren.]]></document>
		<document><![CDATA[No he fallado. Simplemente he encontrado 10000 formas que no funcionan.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te gusta algo, cámbialo. Si no lo puedes cambiar, cambia tu actitud.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la oportunidad no llama, construye una puerta.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es realmente sencilla, pero insistimos en hacerla difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende de los errores de otros. Nunca vivirás lo suficiente para cometer todos tu mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin desviación de la norma el progreso no es posible.]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiese observado todas las reglas, nunca hubiese llegado a ninguna parte.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida no se trata de encontrarte a ti mismo, sino de crearte a ti mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La razón por la que me hablo a mi mismo es que soy el único cuyas respuestas acepto.]]></document>
		<document><![CDATA[El ascensor hacia el éxito no esta disponible. Tienes que usar las escaleras, una a una.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es como una bicicleta. Para mantener el equilibrio tienes que seguir adelante]]></document>
		<document><![CDATA[Elige un empleo que te guste y no tendrás que trabajar ni un día más en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando dices que es difícil, significa que no eres lo suficientemente fuerte como para luchar por ello.]]></document>
		<document><![CDATA[No conozco la llave del éxito, pero la llave del fracaso es tratar de agradar a todo el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Construye tus sueños o alguien más te contratará para construir los suyos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo de todos es una amigo de nadie]]></document>
		<document><![CDATA[-Muchos de los fracasos vitales son de gente que no se dieron cuenta lo cerca que estaban del éxito cuando se rindieron]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte es proporcional al sudor. Cuanto más sudas, más suerte tienes.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es cambio. El crecimiento es opcional. Elige de forma inteligente]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre que no piensa por si mismo, no piensa en absoluto.]]></document>
		<document><![CDATA[La peor experiencia es la mejor maestra]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad no es la ausencia de problemas; es la habilidad para tratar con ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que puedas imaginar es real.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElRober_dice 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@AchuBazan 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@GaspiWetzel 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@luseman7 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@alxn0105_ 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@f_ipinza 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@caritodeperez 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Llapitukuna 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@bmunoz1609 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@omar_gim1998 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@suicideboyB 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@cachetonaBELICA 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@GeovaChavarria 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Maitebazan98 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalotorres38 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@_marceloandre98 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@JesseJoseVille1 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@maartomasini 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Int3graCom 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Marian890 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@lapequepolly 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@BeTTyChArLaNuSk 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Miliipezzelato 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@PauliTrotta 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Priscy18152 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@VentturaTIME 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Norma151515 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@malenamazzitell 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@XtiianZech 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@PietroSerri 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@YecoEscalante 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@benjaaedlp 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Conurbanita 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@LuliluMoretti 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@BoletinLEMA 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@DemianDuarteOf 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Lautaro09917737 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@KathCnco 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaLiliaLu 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@DonPorfirioDiaz 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Silut 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Victoria_loai 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Proanimal_gt 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@_angiewood 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@thomastelas_ 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@AminaPrez 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Lili_MoralesR 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@mildrestom 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@jonchoperez 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@ezegonzalo_ 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@lulupalestino85 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@juampi1095 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@LarryHispanic 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@FrasesDeAmor_GJ 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@NoCiruNo 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Ezequiel10C 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@JazminconJ 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@HarryMexOficial 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@LJaureguiLAT 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOtro10Hn 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@DinahJaneLatino 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrewLarranaga 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@_ElUta 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@rubentaglehotma 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@QuirogaIara17 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@reneesspi 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[@Dragon__Bleu 19 Personajes Animados que Tienen un Doble en la Vida Real https://t.co/V2BIxpO3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @afianauco @UNoticias @nemesia_97 @maidominguez @SebastiaanSerna]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @cherovapete_ @melanisexy4 @LaInca_ @werasosa @MUNDODEHADES @VTVcanal8]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @barbaraig @micabaigun @EstiloDF @yolandacmorin @TNTLA @el_geniecito]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @nino_triqui @eluniversocom @leoperiodista @spain @MoreauLeopoldo]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @ARAMISFUSTER1 @antosgv @FelizLunes_ @drcesarlozano @combatearg]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @sergioarielmnz @pablitolescano @felipezuluagac7 @AlbanoDante76]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @julihaspert @bellvelazquez @pau_rubio82 @LANACION @EdnaPerezG]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @ManglesRu @valeriathelma1 @vidaljuanpablo @pescandopescado @lounge_bb]]></document>
	</documents>
</author>