<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Rt Bomberos ME-15 y R-6 en el lugar , unidad 26-4 de transito asignada. No hay lesionados. https://t.co/P65U8jIqGJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joanpa: INCAUTADO ABUNDANTE MATERIAL DE GUERRA EN ZONA RURAL DE PUERTO LLERAS https://t.co/Pb8ApkZ7Lk]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Volcamiento de un vehiculo frente a la estación de TM de Modelia Av. Cl 26 https://t.co/Lp5Tjr1MFu]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito en la Autopista Norte X 150 sentido Norte - Sur por la paralela, fuerte trancon]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 11:45AUTONORTE x CL 134 S-N: Se presenta choque con fallecido entre  moto y tractocamión https://t.co/RlNeIP4Q2N]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Se reporta fallecido en accidente de transito
IYB82E
honda CB190 Roja
Masculino
Charlie Beltrán
22 años
942 en la calle 39 x CRA 24]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Reporte de transito 08:10 am*

EVENTOS EN VÍA QUE GENERAN TRAFICO LENTO
 
Por la carrera 30 con calle 2 al… https://t.co/1LVtRstKSd]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *CENTRO DE GESTIÓN DE TRÁNSITO SDM*
*Reporte de 18 de Octubre de 2017  07:00*

Informe realizado con… https://t.co/XR9WHTdPtS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlvaroUribeVel: No es cierto que yo haya propuesto hacer trizas de los acuerdos,

Es cierto que este Gobierno ha hecho trizas del país]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Soacha Verda Canoas  se evidencia incendio al parecer forestal, se requiere bomberos https://t.co/lwlIF0ba5m]]></document>
		<document><![CDATA[Rt hay un zonal Z20-4113 varado en la oreja para tomar las américas, esta ocasionado parte de la congestión en el punto]]></document>
		<document><![CDATA[Bquilla: Sigue el trancón por accidente en la vía de la Cordialidad por triple choque a la altura de Campeche.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt se requiere transito frente a portal Usme tenemos dos choques simples, uno de dual con particular  y otro de alimentador con particular https://t.co/GuIlD7FNcK]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Boletín para hoy 17 de octubre de 2017

Falsos médicos en Fontibón engañan a las personas para que los lleve… https://t.co/Y91wMZXKjU]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la calle 13 sentido occidente  Oriente se presenta congestión vehicular  antes de la escuela de seguridad vial]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *CENTRO DE GESTIÓN DE TRÁNSITO SDM*

*REPORTE A LA HORA PLAN RETORNO  16-10-2017*
 
*CORREDORES  DE INGRESO… https://t.co/mrdBqtLhEI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MissyCDA: PREOCUPANTE! Segun @NoticiasCaracol 16% de jóvenes entre 15 y 24 años en Col, no recibe formación educativa, ni labora, ni bu…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Tráfico pesado
En Socha alrededor de Autopista Sur sentido Oriente
Velocidad promedio: 15 km/h]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Flota de la empresa Tequendama de numero interno 1179 informa a los pasajeros que los va a dejar votados en… https://t.co/3eEjkjOqiv]]></document>
		<document><![CDATA[Rt tenemos conocimiento de un choque multiple de vehiculos en Tulua.

Sin mas datos]]></document>
		<document><![CDATA[RT Tráfico pesado
De Pipiral, Meta a Guayabetal en Villavicencio-Bogotá, Ruta Nacional 40-06
Velocidad promedio: 11 km/h]]></document>
		<document><![CDATA[En Peaje Chusacá Ruta Nacional 40   Bogotá-Girardot rumbo Occidente
Velocidad promedio: 4 km/h]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Congestión de la Glorieta de mosquera llega hasta el peaje de mondoñedo
Tráfico detenido pasando el peaje mondoñedo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Tráfico muy intenso
De Peaje Chusacá / Ruta Nacional 40 a Soacha en sentido Bogotá-Girardot al Oriente
Velocidad promedio: 14 km/h]]></document>
		<document><![CDATA[Rt El peaje el Roble no tiene las cangureras suficientes y nos está generando represamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Tráfico pesado
De Puente Piedra, Madrid a Bogot en La Vega-Bogotá / RN50-08 &gt; Oriente
Velocidad promedio: 24 km/h]]></document>
		<document><![CDATA[Rt trafico lento por aforo vehicular curva la colorada via Melgar Bogota.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Tráfico pesado
En Soacha alrededor de Autopista Sur al Oriente
Velocidad promedio: 16 km/h]]></document>
		<document><![CDATA[Rt av ciudad de cali buena movilidad desde avenida de las Americas al sur]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Tráfico pesado
En Bogotá, D.C., alrededor de Autonorte ambos sentidos
Velocidad promedio: 24 km/h]]></document>
		<document><![CDATA[Rt accidente de transito sin confirmar en la Via Bucaramanga Zapatoca a la altura de Chocovita]]></document>
		<document><![CDATA[Rt peaje chuzaca con trafico lento por alto aforo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt persona muerta en via  estacion trasmilenio estacion simon bolivar, sobre la cra 30. https://t.co/k2Kd7GhY6X]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 3 Kilometros antes del peaje de Chinauta sentido Giradot - Bogotá, motociclista tirado en la via, se solicita recurso]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Atención inician preparativos para el cierre del Tránsito vehicular en sentido Bogotá-Villavicencio a la 1:00 pm para  Operación Retorno]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buena movilidad Av NQS ambos sentidos viales entre Cll 92 y autopista Sur.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt PLAN RETORNO 

INTERMITENCIA PROGRAMADA EN BOGOTÀ
AUTOPISTA SUR13:00 A 21:00
VIAL LLANO14:00 A 20:00
CALLE… https://t.co/VxyBKYtPQe]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos días
Departamento de Cundinamarca.
Habilitada vía Guaduas - Villeta Km. 5 presentaba accidente de tránsito.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Soacha Cundinamarca en la Carrera 8C No. 40 Sur, riña con arma blanca infforman que ya hay 1 herido llaman del nunero  5755117]]></document>
		<document><![CDATA[Rt accidente de transito con herido en la via Ubate - Zipaquira Km 45, a la altura de tierra Negra involucrado informan que hay con heridos]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 20 Muertos deja la explosión de un camión bomba en  Mogadiscio Somalia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasBta https://t.co/Jo8ydvcYZz]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se presento el robo de una moto por la oscuridad que esperamos un muerto? Para que arreglen la luminaria ybse requiere que sea luz Led https://t.co/wz3ebCf7Yr]]></document>
		<document><![CDATA[Rt EN EL ESPINAL DESARTICULARON LA BANDA DELINCUENCIAL "LOS CARRILEROS".

Dentro  del marco del Plan Maestro… https://t.co/kWEjQgDhiI https://t.co/Z9yvHpcqm5]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BUSQUEDA Y LOCALIZACIÓN ROBADO CARRO JETTA GLI COLOR NEGRO CON RINES DORADOS Y ACCESORIOS DORADOS placa RBP384 #913 #ROBADO https://t.co/HF6iFeYIBc]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 7 a.m. RESTRINGIDOS: Aeropuertos de Corozal, Popayán y Rionegro. CERRADOS: Aeropuerto de Puerto Asís.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Trancon terrible por la av Cali hacia el norte antes del puente de la calle 13]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y Providencía, el siguiente es el reporte… https://t.co/He3rJak6TU]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Reporte de tránsito 06:00 am*

EVENTOS EN VÍA CON PERSONA LESIONADA
 
Por la carrea 30 con calle 19 en… https://t.co/SySst9aaxB]]></document>
		<document><![CDATA[Rt A la hora Av carrera 68 desde calle 53 bastante congestión vehicular sentido sur norte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alcaldiachima: @lunadavid687 El M/pio de Chimá Córd, necesita zonas Wifi, El Alcalde ha solicitado ante su despacho y no hemos tenido r…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito con herido en la Av. Boyaca X 164 sentido Sur - Norte, se requiere ambulancia y transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt NOTICIAS 13 DE OCTUBRE. 

Conozca los mejores planes en Bogotá para este fin de semana… https://t.co/l4qDosQ5f5]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos días

Ho dia de :  SAN EDUARDO III DE INGLATERRA REY

Valor dólar:  2.949
Valor euro: 3.479

Por… https://t.co/7Ifn3Dlb2Q]]></document>
		<document><![CDATA[Rt CAPTURAN CON EXPLOSIVOS PRESUNTA "FICHA" DEL CLAN DEL GOLFO ENTRE ZIPAQUIRÁ Y UBATÉ.  Una persona cuya… https://t.co/OQGn96sMOY https://t.co/Lmdd6Ou4z0]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Departamento de Caldas.
Habilitada la vía Manizales - Chinchiná sector El Tablazo Km. 45+050 presentaba derrumbe.]]></document>
		<document><![CDATA[Video de la implosión o demolición controlada de la antigua Ministerio de transporte en la avenida Calle 26 por 60 a tras del monumento de los heroes caidos fue a lad 09:30 https://t.co/8HSsIXv5DR]]></document>
		<document><![CDATA[Video de la implosión o demolición controlada de la antigua Ministerio de transporte en la avenida Calle 26 por 60 a tras del monumento de los heroes caidos fue a lad 09:30 https://t.co/n92Fi8eU45]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt Detectan llamadas del submarino argentino perdido y crece expectativa de rescate

Siete mensajes satelitales, que se presume provienen del navío, fueron rastreados con la colaboración de una empresa de comunicaciones estadounidense.

Los avisos "… https://t.co/nRan79WHZ7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: Señor usuario, los paneles variables sirven para calcular el tiempo de desplazamiento desde Mosquera hasta Chia y vice…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt robaron un Volkswagen jetta de placa RAM 804 Favor informar ala policía y a este número  
Fue robado por los lados de plaza de las Américas #913 #ROBADO https://t.co/DFZ1ULfFGy]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Cali 17Nov17: robaron buseta escolar Nissan Urban color blanco placas VCI785 Av 4BN # 58N - 62 #913 #ROBADO]]></document>
		<document><![CDATA[RT Vehiculo robado  de placas   CZH 298
Spark go de
Color gris plateado
Modelo 2011 Robado en ciudad montes.  #913 #ROBADO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 9 a.m. CERRADOS: Aeropuertos de Cartagena, Ibagué, Pasto y Mariquita. RESTRINGIDOS: Aeropuertos de Buenaventura, Cali, Pereira y Popayán.]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan accidente un kilómetro más abajo del peaje de Chinauta piso liso ya recursos en el punto https://t.co/aGGoSwme88]]></document>
		<document><![CDATA[Están tomando la mixta al norte con Recomotor en el punto https://t.co/1crqCvlfob]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Trancon de Transmilenio estación Pepe sierra https://t.co/Os9R3AoXb3]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 7 a.m. CERRADOS: Aeropuertos de Ibagué, Pereira, Puerto Inírida, Pasto y Mariquita. RESTRINGIDOS: Aeropuertos de Buenaventura, Cúcuta, Cali, Girardot, Cartago, Manizales, Neiva, Popayán, Quibdó y Valledupar.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt A la hora, fuerte trancón de articulados por la auto norte desde la 117 hasta las 106 va el trancón S-N aproximadamente, por confirmar la novedad. https://t.co/9d2vzI4xtk]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Atención se presenta un accidente en la vía Tunja - Bogotá un camión colisionó con un vehículo particular a la altura del sector conocido como hierbabuena  disminuya la velocidad cuando el asfalto se encuentre mojado. https://t.co/DGAe5NuVAD]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 7:14 CL 215 X KR 51: SITP (Z20-4093) al dar reversa choca contra reja de colegio. *se requiere asistencia para retirarlo* https://t.co/LsZtkg7BBo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 7:14 CL 215 X KR 51: SITP (Z20-4093) al dar reversa choca contra reja de colegio. *se requiere asistencia para retirarlo* https://t.co/sxWSOTscrb]]></document>
		<document><![CDATA[Rt varado bus SITP  Z10-4668 Av. Kr. 68 * 3, se solicota asistencia https://t.co/U89fG4uM6Z]]></document>
		<document><![CDATA[Autonorte  con 150 SN  sitp varado queda bloqueado se imposibilita empujar al momento no hay 9 43 https://t.co/X9EwhR5nzJ]]></document>
		<document><![CDATA[Rt NUEVO CASO DE SICARIATO EN GIRARDOT. Barrio Rosa Blanca ,en donde cumplía tareas relacionadas con la Porcicultura. Hasta allí llegó el sicario quien le causó mortales heridas q provocaron su muerte. La persona fallecida respondía al nombre de Belisario Congoleño. https://t.co/zWQo7vHBnL]]></document>
		<document><![CDATA[Cra 7 con calle 53 semaforos apagados, se requiere semaforizacion y transito.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Me podrian confirmar por favor las novedades en la avenida ciudad de cali desde la calle 38 sur hasta la calle 17]]></document>
		<document><![CDATA[*Vía Bogotá Villavicencio *

Atención!. Entre Cáqueza y Guayabetal, hoy viernes la movilidad será bidireccional por la calzada existente. Conduzca con precaución y atienda señalización y recomendaciones del personal.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt a la hora paso trancado a la altura de la av ciudad de cali con calle 39 sur]]></document>
		<document><![CDATA[*Reporte de tránsito 07:00 am*

EVENTOS EN VÍA CON IMPACTO EN MOVILIDAD
 
Sobre la transversal 87 B con calle… https://t.co/1GqSh1NfxE]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días.

 Fuerte afectación a rutas zonales no tenemos pasó:

Se presenta accidente de tránsito en la… https://t.co/bQD50yosnj]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 6:44CALI X 9 s-n: Se presenta accidente de tránsito entre tractocamión y particular. Se asigna unidad de tránsito (CUADRANTE 13-7).]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Reporte de tránsito 06:00 am*

EVENTOS EN VÍA CON IMPACTO EN MOVILIDAD
 
Por la carrera 68 con calle 63… https://t.co/uMf44iuviL]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Av Cali x Calle 13 sur norte, se tiene accidente simple de tractocamion con alimentador dos carriles obstruidos. Congestión ya va hasta glorieta de cali x Américas. Nos colaboran con transito]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/3NxgtXNQKX]]></document>
		<document><![CDATA[Rt La Concesión con el apoyo de los Bomberos de Fusagasuga atiende evento en el PR 77+600 https://t.co/5gf2gvcges]]></document>
		<document><![CDATA[RT @herbinhoyos: Era obvio que la Corte Constitucional le iba a dar vía libre a la JEP, si las cortes han sido las concubinas del gobierno.…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y Providencía, el siguiente es el reporte… https://t.co/co1JmDUWXy]]></document>
		<document><![CDATA[(CNN) 5 personas murieron, incluido el atacante,10 resultaron heridas luego de una serie de tiroteos al menos 7 localidades en el remoto condado de Tehama, a unos 125 Km al noroeste de Sacramento, dijo el ayudante del sheriff Phil Johnston.

El atacante fue abatido por la policía https://t.co/8xh23MLu7c]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Tiroteo en California deja 4 víctimas: atacante intentó entrar a una escuela

tiroteo en California deja varios muertos y varias escenas del crimen, informa sheriff de Tehama County en el estado. El funcionario dijo que hay al menos 3 muertos, entre Escuela Elemental Tehama]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Contacto: 2657605
Kr 1 # 8-54, Barrio Cien Familias, Soacha Cundinamarca.
Paciente de 8 años con fiebre alta requiere medicamentos para controlar convulsión.
924.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/pLGkFV6c2c]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/7Dadfk6pBX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @culturasviales: Recomendaciones para acompañantes de motociclistas, por el General Ramiro Castrillón, comandante @TransitoPolicia de #C…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *CENTRO DE GESTIÓN DE TRÁNSITO SDM* 

*REPORTE A LA HORA PLAN RETORNO 13-11-2107*

*CORREDORES  DE INGRESO Y… https://t.co/taD77y33dZ]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *CUNDINAMARCA*  Vehiculo bus de placas SOE436 empresa transur que se desplazaba sentido girardot Bogotá el… https://t.co/jlffMQ3nQr https://t.co/4GYe7rxQeO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Fuerte foro vehicular saliendo del peaje de Chuzaca hacia Soacha]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Autopista Mar 1 reporta Alto Flujo vehícular en el Peaje del túnel de Occidente]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *NOVEDADES VIALES*

16:15 CL 26 X KR 40 OCC- ORI: Se presenta  volcamiento de vehículo  particular, unidad de tránsito 68-5 , bomberos M 21 y Ambulancia 5163 en el sitio. Información suministrada por NUSE
*Afectacion* carril derecho, paso con precacion por carriles izquierdos https://t.co/5LVZuZU3B3]]></document>
		<document><![CDATA[```Vía 40 Express informa que se habilita 3 carril desde el Km 48 (4km antes del peaje chinauta)```]]></document>
	</documents>
</author>