<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sin ser un fiel seguidor a la NFL, puedo predecir que va a ganar Seattle.]]></document>
		<document><![CDATA[@Loveshokerz Gracias por la pizza!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Loveshokerz: No puedo quejarme del día de hoy, vi a @OmarZarco y comí taquitos. #blessed]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Atangana! Ojalá que aparezca Aberración.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @duxativa @mymtumtum @ag_bean3r Posiblemente ya lo vieron. ¿Qué está pasando con los papás del mundo? http://t.co/jfcYmqFYWN]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Como dice usted: "¿Qué... le pasó... al Toluca!?"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: Pobre Ariel Nahuelpán, lo único que va a poder presumir es que va a tener más puntos que Chivas http://t.co/rV1NrmGbDm]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject Zona central de Chile, supongo.]]></document>
		<document><![CDATA[@diablitohigh Se extrañan tus tortas de ejote con huevo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Uy! Si así estamos empezando el año, creo que se vienen los mejores #SancaTuitsAwards de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@LevelUPcom Dejenme ir por mis pastillas para la ansiedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Con los resultados de hoy, ahí nos avisas cómo queda la porcentual hasta el momento, por favor Bestia.]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Tienes razón, no sabía cómo interpretarla. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Hola Jackie, espero que estés muy bien, cante y cante. Oye, para ti, de qué habla la canción "Otro día mas"?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GeniusFootball: Atletico Madrid tactics http://t.co/8tqW2rGBH9]]></document>
		<document><![CDATA[@Djprieto_y_Neta Si vienen, vayan preparando su lengua y su estómago para probar deliciosos platillos y sufrir con los diversos picantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Djprieto_y_Neta Jajaja no mientas, te captaron los paparazzis. http://t.co/iY1NNw8gA0]]></document>
		<document><![CDATA[@Djprieto_y_Neta Oye Prieto, no sabía que andabas de visita en México ;). Saludos. http://t.co/n2JSXkIGbm]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Hola Bestia, de casualidad tendrás links para ver al nuevo equipo de @Miguel_layun? Juega mañana a las 9am hora de México.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx En qué partido va a estar narrando usted, este fin de semana?]]></document>
		<document><![CDATA[@NexxuzHD El poder del anonimato le da a muchos la posibilidad de decir o hacer tonterías sin que haya represalias. Esperemos este mal sane.]]></document>
		<document><![CDATA[@nPosho Por primera vez en mi vida me he rapado. Alguna recomendación?]]></document>
		<document><![CDATA[@futaztecadep @martinolimx @medranoazteca #HeroesDesconocidos Manuel Sol. http://t.co/l9JJhTnkqj]]></document>
		<document><![CDATA[@0RTOGRAFIA ¿Se escribe "Dícelo" o "Díselo"?]]></document>
		<document><![CDATA[@AskPlayStation Thanks for answering.]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda  Buen día. Es posible aumentar los mb de subida en la conexión de internet? Si es así, qué precio tiene?]]></document>
		<document><![CDATA[@AskPlayStation Hello. For several minutes, trying to see my friends, this error appears: WS-36768-0. Why does it happen? And how to solve?]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano El Panda siempre dice que no cree en la amistad entre hombres y mujeres. Así que el Panda alguna vez quiso algo c/ Violetita?]]></document>
		<document><![CDATA[@SancadillaNorte ¿Y en las transmisiones de TV si van a decir el nombre real del estadio o evitarán decirlo, como el Omnilife?]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc Por fin te bañaste :3.]]></document>
		<document><![CDATA[@marcajetv Cómo va lo de Aguirre, Libertadores, Recientes resultados de Cruz Azul, Dónde está el Ronaldinho que esperábamos, entre otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@mhonividente Hola. Conoces a Reynaldo Dos Santos? Si es así, qué opinas de su trabajo?]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan http://t.co/cOH42kODu7]]></document>
		<document><![CDATA[@shiadanni ,]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Extrañaba ese jingle, gracias por ponerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @claire2807: La camisa de River se usa al revés cuando es de gala http://t.co/oWvmZondU3]]></document>
		<document><![CDATA[@RockstarGames Please, do it. http://t.co/lRM6pP6Fxs]]></document>
		<document><![CDATA[@ingridleija Creo que por un beso de la flaca, güera, loquita  y hermosa de Ingrid, cualquiera daría lo que fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[@gamadero No hay agua en Colonia Providencia desde hace más de una semana y las pipas gratuitas no dejan la suficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[@mhonividente #Mhoni1 Encontraré un buen trabajo pronto? Soy Lic. Psicología. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Faitelson_ESPN: Chivas y su extraña costumbre de ganar...]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Ah Caray! Provecho Doc.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: En 15 minutos, Alejandro González Iñárritu ya consiguió el doble de títulos que el Atlas en 64 años http://t.co/nBtnz46Xlv]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay @werevertumorro http://t.co/mZ5f64Tge5]]></document>
		<document><![CDATA[@gvlo2008 Pues Matosas ya ganó su primer clásico, a ver cómo le va en los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[@profebraca Oiga profe, y Ronaldinho?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wereverwero: Ya vi 50 sombras de grey y solo tengo una cosa que decir...prefiero el golden.]]></document>
		<document><![CDATA[@Durden https://t.co/0CS7j9EufP]]></document>
		<document><![CDATA[@DasMetalGabs Descansa, bonito viernes!]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Dra. Ubaguera, necesito otra consulta. Qué sentido tiene la canción Reinas de la Fiesta? Cómo interpretarla?]]></document>
		<document><![CDATA[@Troll__Football @FootballFunnys @FootyMemes The Chelsea's bus crash! http://t.co/wMXxDT0VV6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sopitas: Agárrense que ya regresó la Champions y @sopitasdeportes enciende motores así! http://t.co/pYoenKFOL4 http://t.co/n1IUn9BJl6]]></document>
		<document><![CDATA[@SpotifyCares Yes, when I'm listening to a playlist with more than 50 or 100 songs in PS4, for some reason not all are played, only part.]]></document>
		<document><![CDATA[@Spotify @PlayStation @AskPlayStation You could fix Spotify on PlayStation? No plays all songs from a playlist. Please.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @Rene_Mndz A darle! http://t.co/fnQITFmoDQ]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Al aigre... http://t.co/xtZXJgf8uB]]></document>
		<document><![CDATA[@FIFA_VPN Bueno, ya les dejé un mensaje en facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[@FIFA_VPN Hola, me gustaría recuperar mi contraseña pero en su página hago clic en esa opción y no me ayuda. Asesorenme por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Este es el Beaner al ver que Dios le tiró 3 veces el stream cuando lo retó: https://t.co/P9HupObXsu]]></document>
		<document><![CDATA[@diablitohigh Mi querido Diablito, o como hoy te pienso llamar: mi querido Pedrito Sola región Sabadazo. Algún link para ver el estreno?]]></document>
		<document><![CDATA[@TortillaSquad Me eché los dos streams que hicieron ayer. Me encantó la forma de ponerse nerviosa de @DasMetalGabs cuando Chop se puso horny]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Son mis nervios o Cristiano y Chicharito no se llevan tan bien?]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSLGUERRERO Son mis nervios o Chicharito y Cristiano no se llevan tan bien?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx ¿Y entonces, el que todos le puedan ganar a todos en el fútbol mexicano es bueno o malo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ccp_mario Felicidades por su trabajo en Mortal Kombat X. Hay miles de videojuegos que hubieran sido aun mas exitosos con voces como la suya]]></document>
		<document><![CDATA[RT @The90sLife: People's opinions of you don't matter http://t.co/w4Me1ftwgt]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa https://t.co/lHe1B32vBF, https://t.co/ipbXPAxzp7, https://t.co/qVeWNHlQDy, https://t.co/yMnexQaDlq, Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa A continuación te dejo algunas canciones, por si gustas agregarlas a tu lista: https://t.co/qoBXMTJwpf, https://t.co/XPI7AfkK14...]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa No he escuchado tu lista de reproducción de Spotify, pero creo que te hace falta algo de Gorillaz.]]></document>
		<document><![CDATA[@RinconSalfate Será? http://t.co/KhQt16TxtD]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyFedelobo Better Call Saul.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Que nada nos detenga, Kim! http://t.co/tDFDBzEwu8]]></document>
		<document><![CDATA[@ralnegas No recuerdo si ya lo hiciste, pero ojalá hicieras unos monos referente al tema de la falta de empleo con la maldita experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Me pregunto qué estará haciendo Kim, siendo prácticamente las 4 de la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[@Durden La cumbia de satanas? https://t.co/aSnTj5No7d]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa @MYMALK4PON3 @iDelt4 Miren, ya les conseguí chamba! https://t.co/1PbUVxbcXY]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject "@SSNMexico Magnitud 5.4 Loc. 37 km al SUR de CHIAUTLA DE TAPIA, PUE 20/03/15 16:30:08 Lat 17.96 Lon -98.58 Pf 61 km"]]></document>
		<document><![CDATA[@LevelUPcom Disculpen si no lo he podido encontrar en su página, pero ya está la reseña de Battlefield Hardline?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 A ver a qué hora! http://t.co/85dVDeuwkC]]></document>
		<document><![CDATA[@BatSorrow Bueno, por lo menos obtendré tu indiferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarinaOrti Y es reciente ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@MarinaOrti No, lo importante es la salvación y volver a superar al América en títulos de liga.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyFedelobo Juegos de terror?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Manda a dormir a tus hijos a otra casa y dile a tu mujer que te consienta. Eso te ayudará muchísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@nPosho @DasMetalGabs Está bien. Gracias Posho.]]></document>
		<document><![CDATA[@mhonividente Muchas gracias por contestar! Lo necesitaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@mhonividente #AdivinameMhoni Cuándo tendré trabajo, Mhoni??]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyFedelobo El escote de Salma Hayek]]></document>
		<document><![CDATA[@shiadanni Sería interesante escucharte cantando "Hold My Hand" de Jess Glynne.]]></document>
		<document><![CDATA[@nPosho @DasMetalGabs "No hay preguntas tontas, sino tontos que no preguntan". En ese caso ¿Es muy (cont) http://t.co/p52FxtbmVg]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Aquí le dejo esta canción de mi compadre @AlexUbagoficial, para que se la dedique a su nuevo retoño. https://t.co/tJFa6Kg1XY]]></document>
		<document><![CDATA[@RinconSalfate La noche del jueves vi Así Somos donde hablaste del Monje Budista y empresario y el camino (cont) http://t.co/d4cWJBOawW]]></document>
		<document><![CDATA[@joserra_espn Ojo con Bale, que lleva 3 partidos de titular y ha aportado muy poco o nada desde su regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Escribelo, por si a caso. No dejes ir esa idea.]]></document>
		<document><![CDATA[@urovoros El mejor MGS de todos los tiempos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Aftasher Wow, felicidades. Ponle tu energía para que sea un memorable juego cuando salga a la venta.]]></document>
		<document><![CDATA[@DasMetalGabs Feliz día Internacional de la Enfermería ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@MyloBrizuela @shiadanni ¿A caso era esta canción la que estabas buscando en la entrevista? #GustoCulposo https://t.co/JaUCcAhNJl]]></document>
		<document><![CDATA[@RockstarSupport I hope that soon you can make it properly see the reflection of the mirrors of cars, as seen in the mirrors of the houses.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Mas o menos así? http://t.co/V7K1oSpb9X]]></document>
	</documents>
</author>