<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Los sabios hablan porque tienen algo que decir, los tontos porque tienen que decir algo" - Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Una gema no puede ser pulida sin fricción, como un hombre no puede ser perfeccionado sin dificultades» Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Los hombres están dotados de un deseo natural por la libertad, y de un odio por la servidumbre» Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Si tiene solución ¿Por qué lloras? Si no tiene solución ¿Por qué lloras?» Buda. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["¡Cómo desearía que el pueblo de Roma tuviera un solo cuello!" Calígula. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Roma estaba dividida por "Gens", y a su vez por familias. Cada gens (Julios, Cornelios, Junios) se remontan a un antecesor común.]]></document>
		<document><![CDATA[Craso (Crassus) es un cognomen que significa gordo. Marco Licinio Craso, el hombre más rico de Roma, era miembro de esa familia.]]></document>
		<document><![CDATA[Bruto, que significa prácticamente lo mismo, es el cognomen de una de las familias más ilustres de Roma, los defensores de la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Escipión se refiere al bastón q usaban los ancianos para poder caminar; se decía que los jovenes escipiones hacían de bastón para sus padres]]></document>
		<document><![CDATA[César, por ejemplo (cuyo nombre compleot es Cayo Julio Cesar CAIVS IVLVS CAESAR) tiene relación con "peludo"; nacían con mucho pelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo muchos de ellos llegaron a ser portados con orgullo por sus integrantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Calígula realmente odiaba su apodo. Muchas familias romanas tenían un apodo que las identificaba. No eran muy "gloriosos" que digamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoLinaresO muchísimas gracias por seguirnos! Estamos para recordar lo fascinante que es la Historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Calígula, por cierto, es un apodo que significa "pequeñas botas", y se lo pusieron los soldados romanos de su padre, Gérmanico]]></document>
		<document><![CDATA["¡Que nos odien, mientras nos teman! - Calígula. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la muerte, varios usurpadores reclamaron el poder; Pescenio, Clodio Albinio y Septimio Severo, lucharon en la Guerra Civil.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno de Pertinax duró sólamente 86 días. el trono fue subastado a Didio Juliano por un costo de 25,000 sestercios por soldado.]]></document>
		<document><![CDATA[Pertinax intentó reestablecer las prácticas de grandes emperadores como Aurelio, pero se enfrentó ante una Pretoriana sedienta de poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Pertinax gobernó en lo que se llamó el "Año de los Cinco Emperadores" una guerra civil ocurrida después de la muerte de Cómodo.]]></document>
		<document><![CDATA[también hoy 28 de marzo pero del año 193, el emperador romano Pertinax es asesinado por sus pretores, quienes substarían el trono romano.]]></document>
		<document><![CDATA[Calígula gobernaría 4 años. Fue asesinado por sus pretores, quienes proclamaron en el acto a su tío Claudio como nuevo emperador.]]></document>
		<document><![CDATA[El padre de Calígula, Germánico, el favorito del emperador y célebre por sus victorias en Germania. Su muerte obligó la adopción de Calígula]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de Augusto siempre fue su descendencia, y después también lo fue de Tiberio, su sucesor.]]></document>
		<document><![CDATA[Calígula perteneció a la dinastía Julio-Claudia, la primera que gobernó la Roma Imperial, fue el tercer emperador y descendiente de Augusto.]]></document>
		<document><![CDATA[Títulos como Pontifex Maximus, Cónsul vitalicio, Pater Patriae, Princeps Senatus e Imperator le dieron un poder sin precedentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Augusto se denominaba "El primer hombre de Roma" y decía que él estaba para servir a Roma, y no lo contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hizo Augusto fue englobar en sí mismo aquellos cargos y títulos que, al final, le otorgaban un poder absoluto.]]></document>
		<document><![CDATA[En los inicios del imperio romano, la figura del "emperador" era una de facto; no había institución alguna que concentrara el poder absoluto]]></document>
		<document><![CDATA[28 de marzo del año 37 de nuestra era: el emperador romano Calígula acepta el título de "Princeps" que el Senado de otorga.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días a todos! Hoy 28 de marzo fue un día bastante movido en la antigüedad.]]></document>
		<document><![CDATA[27 de marzo de 197 a.C., Ptolomeo V Epifanes es coronado rey, a la edad de 5 años. ¿Sabes quiénes fueron los Ptolomeos y qué reinaron?]]></document>
		<document><![CDATA[«Deseando poco, así es como un pobre se vuelve rico» Demócrito. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[La República de Venecia controló el comercio del Mediterráneo monopolizando prácticamente el paso hacia las Indias (por Constantinopla)]]></document>
		<document><![CDATA[Venecia, la de los lagos, la de los puentes, llegó a ser una superpotencia en la Edad Media.]]></document>
		<document><![CDATA[Según la leyenda, Venecia es fundada un 25 de marzo a las 12 en punto, del año 451.]]></document>
		<document><![CDATA[«Cualquiera puede errar, pero sólo los tontos persisten en su error» Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Las expectativas son los mayores impedimentos para vivir; esperando el mañana, se pierde el hoy» Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Una gema no puede ser pulida sin fricción, como un hombre no puede ser perfeccionado sin dificultades» Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Aquel cuyo objetivo es el bien común es superior a la Victoria misma» Constantino el Grande. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: @Citas_Clasicas el crismón que luego fue ampliamente reconocido en bellos escudos bizantinos]]></document>
		<document><![CDATA[«Todos tienen la libre oportunidad de adorar a quien deseen, esta regulación busca la dignidad de todas las religiones» Edicto de Milán.]]></document>
		<document><![CDATA[En la ciudad de Bizancio, Constantino fundaría la Nueva Roma, que sería llamada Constantinopla (Constantinópolis) en su honor.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de salir victorioso como único emperador, Constantino fundó la ciudad que representaría la unión entre el Este y el Oeste;]]></document>
		<document><![CDATA[Por un lado, Constantino representaba el cristianismo, y del otro, Licinio, el paganismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la guerra con Maxentio, Constantino enfrentó a Licinio, Augusto del Oriente, en una Guerra Civil con tintes religiosos;]]></document>
		<document><![CDATA[El símbolo Chi Rho representa a Cristo, pues son dos primeras letras de Cristo (Xpistos) en griego.]]></document>
		<document><![CDATA[El signo pasaría como uno de los primeros pictogramas católico-cristianos de la historia. El Chi Rho http://t.co/pvFa4R0y]]></document>
		<document><![CDATA[«In hoc signo vinces» Con este signo vencerás. Palabras del arcángel Gabriel a Constantino antes de la batalla del Puente Milvio.]]></document>
		<document><![CDATA[«El enemigo de Roma morirá» fue la respuesta que los Libros Silibinos dieron a Maxentio ante su consulta.]]></document>
		<document><![CDATA[Constantino, avanzando contra Maxentio se encararon en el Puente Milvio.]]></document>
		<document><![CDATA[Proclamado Augusto por las legiones en Britania (York), Constantino inició una cruenta Guerra Civil contra los tetrarcas (sus co-regentes).]]></document>
		<document><![CDATA[Constantino siguió una política tolerante a todas las religiones, contrario a su predecesor Diocleciano, autor de la Gran Persecusión.]]></document>
		<document><![CDATA[Constantino junto a Licinio, emperador del occidente, proclamaron «el Edicto de Milán», donde promovían la tolerancia religiosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy del año 337 muere Flavio Valerio Aurelio Constantino Augusto «Constantino el Grande» primer emperador cristiano de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda, estos temás están sujetos a una gran polémica, ¿Ustedes que creen?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo se dice si los persas hubieran derrotado fácilmente a los espartanos en Termópilas aún cuando esto ocurrió mil años antes de Mahoma]]></document>
		<document><![CDATA[En la Historia, los «hubiera» no existen. Pero si Martel hubiera sido derrotado en Poitiers, los europeos rezarían dirigiéndose a La Meca.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Martel (Carolvs Martellvs) obtiene su apodo (significa «martillo») por la victoria que obtiene en Poitiers ante los moros.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Martel, sin duda, podría ser considerado un predecesor de Francia, siendo Carlomagno, un descendiente, su gran fundador.]]></document>
		<document><![CDATA[No les comenté, pero hoy de 717 A.D. Carlos Martel derrota a Chilperico II en la Batalla de Vincy, unificando Austrasia con Neustria.]]></document>
		<document><![CDATA[«Mucho aprendizaje no enseña el entendimiento» Heráclito. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación una favorita personal, obra de Don Benito Juárez: «Los hombres somos nada, las instituciones lo son todo».]]></document>
		<document><![CDATA[«El hombre, en su máxima expresión, es el más noble de los animales; quítale la ley y la justicia y es el peor de todos» Aristóteles.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VictorLamban: La batalla de Farsalia fue una obra de arte militar... nadie se esperaba un resultado así. Dicho esto #off]]></document>
		<document><![CDATA[La Fortuna favorece a los audaces]]></document>
		<document><![CDATA[«La gloria sigue a la virtud como si fuera su sombra» Marco Tulio Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Las riquezas no nos alegran tanto al tenerlas como nos atormentan al perderlas» Epicuro. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["No gastes tiempo discutiendo qué es un hombre virtuoso. Se uno." Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Los cobardes agonizan muchas veces antes de su muerte, los valientes ni se enteran de ella", Julio César.]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que oyes, son opiniones, no hechos. Todo lo que ves es perspectiva, no la verdad." Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @raydiazchapa: @Citas_Clasicas como hace falta un Presidente así en la actualidad, de los tres candidatos de ahora no se hace uno! .. ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elenabangueses: Vincent van Gogh sufría "xantopsia", una alteración de los colores, por lo que sus cuadros fueron tomando una tonali ...]]></document>
		<document><![CDATA["Soy lo que los libros han hecho de mí, con la pequeña ayuda de uno que otro profesor» Heráclito. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elenabangueses: La Mona Lisa padecía "blefaritis", una inflamación crónca que produce perdida de  pestañas y la aparición de orzuelos?]]></document>
		<document><![CDATA[«No lo que tenemos sino lo que disfrutamos constituye nuestra abundancia» Epicuro. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Descansa. El campo que se ha dejado descansar da las mejores cosechas» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[La primera virtud es mantener la boca cerrada. Quien permanece en silencio está mas cerca de los dioses, aún teniendo  razón-Catón el Viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Honor a quien honor merece: hoy se celebra el natalicio de Don Benito Juárez, verdadero Padre de la Patria Mexicana.]]></document>
		<document><![CDATA[«Cualquier hombre puede errar, pero solo los tontos persisten en su error» Marco Tulio Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Cuando muera prefiero que la gente se pregunte por qué no tengo un momento a que se pregunten por qué lo tengo» Catón el Viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[«Una paz injusta es mejor que la más justa de las guerras» Marco Tulio Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abdielmiranda: A propósito de tan especial efeméride nacional les recomiendo un libro: "México ante Dios" de Francisco Martín Moreno]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes unas #CitasClásicas de tu preferencia? ¡Envíanosla y le daremos RT!]]></document>
		<document><![CDATA[«En estos tiempos solo el dinero importa; trae honor, genera amistad. Para nadie cuenta el pobre» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Sólo porque no te interese la política no significa que la política no se interesa en tí» Pericles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Un hombre difamado es dos veces lesionado; por quien lo calumnia, y por quien le cree» Heródoto.]]></document>
		<document><![CDATA[«¡En la juventud y en la belleza, la sabiduría es un don raro!» Homero. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Libertad es la posesión de aquellos que tienen el coraje de defenderla» Pericles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Un verdadero amigo es un alma en dos cuerpos» Aristóteles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[#CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DianaliciaR: "@Citas_Clasicas: «El amor y el orgullo no pueden compartir el mismo hogar» Ovidio." ves @lleonmarin ? No siempre tiene ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyPenal: “@Citas_Clasicas: "El elefante muerto deja sus colmillos, el tigre, su piel, y el hombre, su nombre", proverbio malayo”. S ...]]></document>
		<document><![CDATA[«Las esperanzas no siempre se materializan, pero siempre espero» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«El amor es un tipo de guerra» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Les recuerdo: hoy nació Ovidio, poeta romano autor del "Ars Amatoria", el "Arte de Amar".]]></document>
		<document><![CDATA[«El amor y el orgullo no pueden compartir el mismo hogar» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Cualquiera es elocuente cuando se trata de asuntos triviales» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«El coraje vence todo, incluso dota de fuerza al cuerpo» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Una vida de maldad es una forma de muerte» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Todo es suceptible de corromperse cuando las mentes tienden a hacer el mal" Ovidio.]]></document>
	</documents>
</author>