<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La Cesta de Recoletos, trío de ases: ...]]></document>
		<document><![CDATA[Time for 'swift accountability' in VA scandal, veterans advocate says- Army vet shocked to learn he is not a US citizen:]]></document>
		<document><![CDATA[Cheney slams Clinton's handling of Benghazi- Rogue Libyan general's troops attack parliament:]]></document>
		<document><![CDATA[Clyde Snow, anthropologist who worked on JFK assassination, mass grave cases dies at 86:]]></document>
		<document><![CDATA[La travestida monja española que combatió en América: En ocasiones la realidad supera ampliamente a la ficción y, sin duda, el caso d...]]></document>
		<document><![CDATA[7 kilómetros de atasco en la A-4 a la altura de Pinto: &lt;iframe src=" http://t.co/UlWQ6SvY9F"...]]></document>
		<document><![CDATA[Europa, sin dos grandes: Las grandes competiciones europeas no serán tan grandes la próxima temporada. Manchester United y Milán, dos...]]></document>
		<document><![CDATA[La Cesta de Recoletos, trío de ases: ...]]></document>
		<document><![CDATA[Blessuren nach Pokal-Finale: Warten auf die Diagnosen: 
                                                    
                        ...]]></document>
		<document><![CDATA[Fahrbericht Lamborghini Huracán: Entspannt bis ans Limit: 
                                                    
                     ...]]></document>
		<document><![CDATA[Pam Anderson schockt mit intimen Geständnis: Beim Launch ihrer Tierhilfsorganisation in Cannes verriet die 46-Jährige, dass sie als K...]]></document>
		<document><![CDATA[Über 60 Verletzte bei Osasuna gegen Betis: Jubelnde Fans brachten den Zaun hinter dem Tor zum Einstürzen.]]></document>
		<document><![CDATA[Hypo NÖ will weiter weg von Kärnten: Die blau-gelbe Landesbank setzt auf Abgrenzung von der "Alpe Adria".]]></document>
		<document><![CDATA[Formel 1-Legende Jack Brabham gestorben: Der dreimalige Weltmeister starb nach langer Krankheit im Alter von 88 Jahren.]]></document>
		<document><![CDATA[Verdächtiger bot gestohlene Autoteile im Internet an: Ermittler haben den Verdächtigen ausgeforscht - insgesamt wurden so 291 Pkw-Die...]]></document>
		<document><![CDATA[Zuid-Korea ontbindt kustwacht: 09:33 De Zuid-Koreaanse president Park Geun Hye ontbindt de kustwacht na de incidentrijke reddingsoper...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca afgestraft voor nukkige houding: 09:30 Deutsche Bank kleurt de nieuwsstroom op maandagochtend. De bank lanceert een forse...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca wijst 'beste bod' van Pfizer af: 08:41 De Britse farmagroep AstraZeneca wijst het ultieme bod van de Amerikaanse brancheg...]]></document>
		<document><![CDATA[Alza el vuelo con el Águila: Veracruz, Veracruz.- Luis Fonseca tuvo un invierno para el recuerdo. Con Mayos de Navojoa se estableció ...]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu veux des pistes cyclables, vote aux élections européennes: Oui, si vous voulez des pistes cyclables dans votre ville, votez ! O...]]></document>
		<document><![CDATA[Jérôme Kerviel emprisonné à Nice: L'ex-trader a été affecté à la maison d'arrêt de Nice, "jusqu'à nouvel ordre" selon le procureur . ...]]></document>
		<document><![CDATA[Effort fiscal sur les bas revenus : la mesure de réduction d'impôt sera pérennisée jusqu'en 2017: La mesure sera financée par les rec...]]></document>
		<document><![CDATA[Plainte de DSK contre "Welcome to New York" : ce film "est une merde", dit son avocat: Dominique Straus-Kahn va porter plainte "pour ...]]></document>
		<document><![CDATA[Football : une barrière cède en tribune à Pampelune: VIDEO - Plusieurs supporters sont tombés à terre après qu'une barrière a cédé pe...]]></document>
		<document><![CDATA[Colombie : 31 enfants brûlés vifs dans l'incendie d'un autocar: VIDEO - 24 autres enfants du même groupe, âgés de 1 à 8 ans, ont été ...]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece un niño al ser pisado por un caballo: Un niño de siete años ha perdido la vida, al parecer, tras ser pisado por un caballo cu...]]></document>
		<document><![CDATA[Mapfre paga más de 20 millones en indemnizaciones a las víctimas del vuelo de Spanair: La aseguradora Mapfre ha realizado un pago sup...]]></document>
		<document><![CDATA[Apple recupera tono muscular, ¿volverá a despegar su cotización en los mercados?]]></document>
		<document><![CDATA[Las cinco consejerías andaluces con un papel clave en la trama de los ERE fraudulentos]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Gutiérrez, del PSOE: "Hoy para mi generación, Europa es un espacio de desigualdades"]]></document>
		<document><![CDATA[Garriga, del PP: "Como UE somos muy culpables del sacrificio que hemos pedido a los ciudadanos"]]></document>
		<document><![CDATA[River Plate se corona campeón del fútbol argentino, tres años después del descenso]]></document>
		<document><![CDATA[Piqué se 'cuela' con Shakira en los Premios Billboard, que ganó un ausente Justin Timberlake]]></document>
		<document><![CDATA[Las inhumanas sesiones de gimnasio de Terelu Campos: Llega una nueva semana y con ella las revistas, cargadas de nuevas y exclusivas ...]]></document>
		<document><![CDATA[Arturo Fernández ultima un nuevo plan para salvar Cantoblanco: "Estamos negociando una reestructuración completa de la empresa", afir...]]></document>
		<document><![CDATA[Pilar Cernuda anuncia en 'ABC' que Arriola se quiere ir: La campaña es la protagonista absoluta de la prensa de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Overblik dag for dag: Løkkes sager om Mallorca-ture, tøj og hotelværelser: Tøj for 152.000 kroner, gratis ferierejser til familien og...]]></document>
		<document><![CDATA[Magt: Hvad giver størst indflydelse i Bruxelles?: Danske parlamentarikere er uenige om vejen til indflydelse i EU. Opsyn med 
politik...]]></document>
		<document><![CDATA[Google compra Twitch, el servicio de streaming para videojuegos líder en EE.UU: La operación se podría cerrar con el desembolso de 1....]]></document>
		<document><![CDATA[Mapfre paga 20 millones a las víctimas de Spanair, lejos de los 300 millones que piden los demandantes: La aseguradora ha llegado a a...]]></document>
		<document><![CDATA[Las 9 drogas que consumen los menores: Peligrosas y variadas, provocan que la mitad de los adolescentes repita curso. Última encuesta...]]></document>
		<document><![CDATA[Putin courts China as west turns away: The Russian president wants to demonstrate that his government is not isolated and has partner...]]></document>
		<document><![CDATA[Twisted up-skirt photo game prompts teacher lawsuit:]]></document>
		<document><![CDATA[Titulares de Infolatam del lunes 19 de mayo de 2014: Brasil y su Copa Mundial (Infolatam).- “La situación se ha vuelto tan compleja y...]]></document>
		<document><![CDATA[La agente policial implicada en el crimen de Isabel Carrasco será trasladada a otra prisión]]></document>
		<document><![CDATA[HSV-Trainer Mirko Slomka: Das Glück ist aufgebraucht: 
                                                    
                         ...]]></document>
		<document><![CDATA[We'll Get A Crucial Update On The Housing Market This Week — Here's Your Complete Preview: There's very little on the economic calend...]]></document>
		<document><![CDATA[Pelé critica y califica como "una vergüenza" los retrasos en obras para el Mundial: El astro brasileño dijo en Alemania que "es inace...]]></document>
		<document><![CDATA[Alaya anuncia que está en la recta final pero aún no ha concluido la trama política: ...]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres inferiores: El machismo, como el de Cañete, levanta cabeza e incluso vuelve a no estar mal visto y por eso se va a extender c...]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvias dispersas para este lunes en regiones Sur, Andes y Zuliana:  El Instituto Nacional de Meteorología e Hidrología (Inameh) pron...]]></document>
		<document><![CDATA[La sonda ‘Venus Express’ se prepara para zambullirse en Venus: Lleva ocho años funcionando y ha consumido prácticamente todo su combustible]]></document>
		<document><![CDATA[Triaud lors de la conférence des Girondins : "On ne peut pas nier les contacts": Lors d'une conférence de presse, le président Jean-L...]]></document>
		<document><![CDATA[Las diez citas más esperadas de la festivalitis veraniega: He aquí diez de las que más furor y expectación está desatando ...]]></document>
		<document><![CDATA[Double würdiges Ende von einer "Weltklassesaison": "Etwas Großartiges geht zu Ende", resümierte Roger Schmidt zufrieden.]]></document>
		<document><![CDATA[ICE Won't Deport Illegal Immigrant Taking Refuge in US Church: Immigration and Customs Enforcement (ICE) officials claim they will no...]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el juicio por la venta del falso fármaco anticáncer Bio-Bac: MADRID (EUROPA PRESS) El Juzgado de lo Penal número 18 de Madri...]]></document>
		<document><![CDATA[El bróker que hizo temblar Société Générale regresa a Francia y es detenido: Roma. (EFE).- El broker francés Jerome Kerviel fue deten...]]></document>
		<document><![CDATA[García Márquez será recordado en Madrid dando nombre a un espacio público o calle de la capital: El escritor Gabriel García Márquez s...]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece una mujer tras ser atropellada por un tractor en Vilalba (Lugo): Una mujer de unos 61 años de edad falleció en la noche del d...]]></document>
		<document><![CDATA[Extinguido el incendio de Calles (Valencia), que quemó 96 hectáreas: Los bomberos dieron por extinguido a las 21.44 horas de este dom...]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno interrogará al presidente del Senado por su supuesto apoyo al líder de las protestas: El Centro para la Administración de...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca se desploma en bolsa tras rechazar la oferta final de 85.000 millones de Pfizer: Las acciones de AstraZeneca se dejaban c...]]></document>
		<document><![CDATA[Los antiabortistas radicalizan su campaña ante el parón de la ley: Temen que el Gobierno aparque la reforma de la legislación auspici...]]></document>
		<document><![CDATA[Google está interesado en comprar Twitch para integrar su contenido en Youtube: Google compró hace tiempo Youtube. Ahora parece que e...]]></document>
		<document><![CDATA[AllCast Receiver, la nueva aplicación para hacer streaming de un Android a otro:     AllCast de Koushik Dutta es una aplicación con u...]]></document>
		<document><![CDATA[DealBook: AstraZeneca Rejects ‘Final’ Offer by Pfizer: The latest rebuff may mean the end of Pfizer’s pursuit of a merger. The Americ...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca Rejects Pfizer's Take-It-Or-Leave-It Offer: Britain's AstraZeneca on Monday rejected a sweetened and "final" offer from P...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el  responsable de la 'piel' de 'El Padrino': Fue uno de los grandes directores de fotografía de su tiempo. Además de trabajar ...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Jack Brabham, tres veces campeón del mundo de Fórmula 1: El piloto australiano se coronó en 1959, 1960 y 1966. Fue el primero e...]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece un niño de 7 años al ser pisado por un caballo: Los servicios de emergencia trasladaron al pequeño hasta el complejo asistenc...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca rechaza la oferta de la farmacéutica Pfizer de 82.800 millones: AstraZeneca señala que la última propuesta de Pfizer de 6...]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer de Maragall: “Pasqual está contento de ayudar a su hermano”: Diana Garrigosa asegura que el ex presidente acudió al acto de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Rincones de Las Hurdes que roban el corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Muere un niño de siete años en Segovia después de ser pisado por un caballo]]></document>
		<document><![CDATA[Encarcelado un padre por arrojar a su bebé a la piscina como castigo en Estados Unidos]]></document>
		<document><![CDATA[El beneficio de Ryanair cae por primera vez en cinco años, aunque aumentan sus ingresos]]></document>
		<document><![CDATA[Oculus Rift... for chickens?!: Second Livestock asks the question: would battery chickens be happier if they lived in a virtual reali...]]></document>
		<document><![CDATA[Is this a leaked picture of the Samsung Galaxy S5 Prime?: Rumored to sport a metallic body and a QHD display, this could be an early ...]]></document>
		<document><![CDATA[Report: Google Is Hoping to Buy Twitch For Perhaps as Much as $1Bn:  According to two separate reports—from Variety and the Wall Stre...]]></document>
		<document><![CDATA[What to Expect From an On-The-Spot Technical Hiring Test: Getting your foot in the door for an interview at a hot tech startup is no ...]]></document>
		<document><![CDATA[Teachers' pet: Vested with mayoral control over the schools as the means to raise student achievement, Mayor Bill de Blasio has chose...]]></document>
		<document><![CDATA[The mad men who would drown us all: Crouch: American heroes — inventors and industrialists — are both creators and destroyers, someti...]]></document>
		<document><![CDATA[Dying Rikers prisoner spat blood on jail cell window after swallowing detergent: inmate: An inmate who died at Rikers Island after sw...]]></document>
		<document><![CDATA[A final lesson on character: Manion: Around the country, students full of hope, excitement and ambition are celebrating their college...]]></document>
		<document><![CDATA[Truth in advertising: Fact one: Gov.Cuomo is running for reelection against a Republican challenger who is making New York’s economic...]]></document>
		<document><![CDATA[Los comerciantes del centro de Barcelona, satisfechos con la afluencia de cruceristas: Barcelona. (EFE).- Los comerciantes del centro...]]></document>
		<document><![CDATA[Un libro asegura que el vuelo desaparecido MH370 fue derribado por militares de EE.UU. y Tailandia: Madrid. (Europa Press).- Un libro...]]></document>
		<document><![CDATA[La morosidad de la banca cerró marzo en el 13,39%, su tercera caída consecutiva: La morosidad del crédito concedido por bancos, cajas...]]></document>
		<document><![CDATA[Europa, sin dos grandes: Las grandes competiciones europeas no serán tan grandes la próxima temporada. Manchester United y Milán, dos...]]></document>
		<document><![CDATA[«Hay que hablar poco y lanzar un mensaje concreto»: Muchos aficionados del Real Madrid piensan que cuando los futbolistas no rinden l...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres una «malamadre»?: El hijo de una «malamadre» nunca dirá «mi madre hace las mejores croquetas de la Tierra», porque esa madre nu...]]></document>
		<document><![CDATA[Lágrimas sobre la pista: La segunda final consecutiva perdida por el Real Madrid en la Euroliga dejó el vestuario blanco muy tocado. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Rincones de Las Hurdes que roban el corazón: Históricamente, la comarca de Las Hurdes ha sido considerada como uno de los parajes más...]]></document>
		<document><![CDATA[Madagascar unleashes poison to break locust plague: The choppers swoop in, dumping insecticide over a plague-stricken village in Mada...]]></document>
		<document><![CDATA[China says space debris recovered: report: Objects that crashed to the ground in China have been identified as space debris, state me...]]></document>
		<document><![CDATA[Shorter lives for male fruit flies forced to compete: A University of Liverpool study of fruit flies has revealed that males forced t...]]></document>
		<document><![CDATA[Renewables, other energy issues to be focus of enhanced Sandia, SINTEF collaboration: A decades-long partnership between Sandia Natio...]]></document>
		<document><![CDATA[Markets Are Slipping: Good morning! Markets are slightly slipping in the early going. US futures are down about 0.2%. Japan fell 0.6%...]]></document>
		<document><![CDATA[Google compra Twitch, el servicio de streaming para videojuegos líder en EE.UU: La operación se podría cerrar con el desembolso de 1....]]></document>
	</documents>
</author>