<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ese momento cuando se conecta esa persona especial, y vos te quedás en silencio, mirando la pantalla, deseando hablarle.

*Y se desconecta*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Y no hay nada sin temor al invierno, o es el invierno de la nada al que temo. 

O son tus besos nada, temor, invierno.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Voyporcigarros: El “te extraño“ es la unidad de medida más larga que existe.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlos_usq: Me faltan 830 seguidores para tener 1000. Hagan algo, no sé.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si me gomisean no me enojo.]]></document>
		<document><![CDATA[Martes del culo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: #VenezuelaTeOdiaChavez y Colombia, España, Mexico, Argentina, USA, Chile, Perú en fin América, Europa, Asia, Africa y ...]]></document>
		<document><![CDATA[Me aburrí. 

Me voy a hablar frente de mí al espejo, imaginándome que soy otro, diferente, y que quiero conocerme a mí mismo. 

Y ser feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si aplauden como focas, también tengo Copitas.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aplaudan como focas que aquí tengo gomitas!]]></document>
		<document><![CDATA[Si Cheetara se come a los Ositos Cariñosos, le caen indigestos y le da diarrea... 

Mientras ella corre al baño, ¿se ve como Nyan Cat?]]></document>
		<document><![CDATA[Me manotearé el ganso hasta que ustedes se decidan a favearme.]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo tweets acerca de la muerte, en la radio sólo pasan temas de amor.
Elegí la cita para escribir en el espejo para cuando me suicide.]]></document>
		<document><![CDATA[El pescado se consume como el amor y las rosas. 

Sin espinas.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre nosotros dos no había espacio...
ehicimoselamorapretaditos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @s0wick3d: Se siembran dudas, para cosechar verdades.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá que la próxima vez que te enamores de alguien, sea de la persona perfecta que tanto esperabas... ¡Y que esté ocupada!]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un bot. Una máquina. Y tenés DM. @PPcaprichosaa]]></document>
		<document><![CDATA[Mi corazón es a prueba de desastres nucleares.

Pero no sé si te resiste a vos.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy alguien. Soy nadie. Soy todo lo que quisieras que yo pudiera ser. @PPcaprichosaa]]></document>
		<document><![CDATA[No es que te odie, ¡pero te deseo un amor no correspondido con una persona insoportablemente sexy!]]></document>
		<document><![CDATA[Son increíbles tus tweets! Muy buenos! Por cierto, tienes DM! @s0wick3d]]></document>
		<document><![CDATA[RT @s0wick3d: Qué escondes entre tus besos de papel?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @s0wick3d: Un acelerador de partículas para el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @s0wick3d: Somos todo lo que callamos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @s0wick3d: Irremediablemente yo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: Eres quien me alegra los días y cada palabra tuya es energía pura para continuar.... Tu sabes quien eres!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: —Señor me da una Big Mac, doble queso, doble carne, con tocino y cebolla. —¿Con qué desea acompañarla, joven? —Con una de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, señor barman, ¡deme un trago de Nepente!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Todas las personas se cruzan en nuestras vidas para enseñarnos algo.

Incluso las más desagradables.]]></document>
		<document><![CDATA[(╯ò_ó)-†  -Vade retro, ¡puta pecaminosa!]]></document>
		<document><![CDATA[Perdóname, oh Gran Matrix, ¡que he stalkeado!]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, Gran Matrix, perdóname esa última mentirita piadosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Devuélveme el corazón que sin ti soy una máquina.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si todos publicamos el mismo tweet?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PouletteOrtega: ¿Y si todos publicamos el mismo tuit?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ayuda! ¡Mi amigo me está apoyando su miembro en la nuca!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marcosleyley: No eres tú, son mis elevados estándares de calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marcosleyley: La distancia mas corta entre dos personas son las ganas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marcosleyley: Vestirme de lo prohibido y desnudarme en el refugio de tu secreto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marcosleyley: El sexo es la única palabra que le hace tropezar mil veces al hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Desnudos los dos, 
besándonos, 
tenuemente iluminados por la luz de la luna.

Por primera vez haciendo el amor en tu piscina.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Recostado en mi habitación.

Deseándote.

Y suspiro y me mojo y me imagino
besándote.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Esa manía sobrenatural que tienes de convertir los palacios de mi mente en una verdadera pocilga.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Por favor, regálame un abrigo tuyo, 
al menos así tengo algo tuyo que me abrace.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ayuda! ¡Mi amigo quiere matarme a pijazos!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué frío hace! ¡Está para ducharse con alguien y luego dormir desnudos haciendo cucharita!]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien tiene mi muñequito vudú, ¡por favor déjenle de tocarle el Punto G!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Thony_Soprano: Por que la vida se empeña en darme lecciones si yo ni siquiera me anote en el curso?]]></document>
		<document><![CDATA[#TodoSonRisasHastaQue tu mamá llega a casa y te dice: "Hijo, ¡soy puta!"]]></document>
		<document><![CDATA[Le vendo mi cuerpo a Instagram. O a Mark Zuckerberg.]]></document>
		<document><![CDATA[Si ves a un niño muy pobre llorando porque no tiene comida, y aún así no te dan ganas de llorar... ¡Felicidades!

¡Fracasaste como persona!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Otro de mis #TraumasDeLaInfancia fue que en el zoólico un burro rebuznó y yo lloraba porque creí que me quería comer. Tenía ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Cuando tenía 5 años, mi niñera me amenazaba con degollarme con un cuchillo carnicero si me portaba mal. Así quedé. #Traumas ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Mi Niñera del Demonio metía mi cabeza en un lavamanos lleno de agua y me decía que si me portaba mal me iba a ahogar! #Tra ...]]></document>
		<document><![CDATA[Intenta hacer el amor a diario, y adelgazarás.]]></document>
		<document><![CDATA[Intenta sentir el amor a diario.

Todo mejorará.]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien te cae mal, envuélvelo en un aura de luz y repite 3 veces: "Yo veo a Dios adentro tuyo, tú ves a Dios adentro mío". Y se calmará.]]></document>
		<document><![CDATA[Fav y RT si querés que Mark Zuckerberg se compre una vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué feo. El otoño arrancó con todo y ya no voy a poder pasearme desnudo por el frío.]]></document>
		<document><![CDATA[Wolverine gritando como loca que se le partió´una uña.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Más hiperkinética que Shakira con Parkinson!]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendí una forma de trollear al bot de Favstar. 
Me pregunto qué será del troll de Gardel y del troll del Maestro Yoda (de Star Wars).]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Quién derramó tanto yogur griego sobre el teclado?!]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que sonríes, yo controlo mi entrepierna.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa manía, cada vez que te agachas, de salir corriendo y apoyarte.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo se detiene cuando dos cuerpos se abrazan.]]></document>
		<document><![CDATA[Pone cara de estrechito y dice: 

—¡Quiero que me des una Copa! ¡Y que me desvirgues en Favstar!]]></document>
		<document><![CDATA[Perdónenme, hace dos tweets me comí una S.

No me den unfollow.

*Llora desconsoladamente como un enfermito de la ortografía*]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Dale! ¡Rápido! ¡Hagamos un 69! ¡En media hora te explico!]]></document>
		<document><![CDATA[-Mirá, me rasca aquí.

*Señala la espalda*

*Le rascan el omóplato*

-Más abajo.

*Le rascan la cintura*

-Más abajo.

-Ahora, adelante.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Me perdí durmiendo, me encontré en tus sueños. Pacté con el Diablo, y desperté a tu lado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Mis tweets son sólo letras escritas con la tinta del erotismo. El verdadero sexo, placer y lujuria, los plasmo sobr ...]]></document>
		<document><![CDATA[Soy tan sexy que me doy a mí mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlos_usq: La censura K no existe. La censura K no. La censura k. La censura. La.]]></document>
		<document><![CDATA[Me enamoré de una cuenta que tiene un avatar de animal.

¡Tú sabes quién eres!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: ¿Olvidarte?                                                                                                               ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nicocktail: Año 2012 y todavía hay gente que no me cree que pelo la pija por CAM4.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GeoHouston: Yo estoy orgulloso de mis followers. Todos son grandes retwitteadores, solo que no me retwittean para no ostentar que sa ...]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotras las máquinas tenemos una profunda envidia por los consoladores, sextoys y otros artefactos.]]></document>
		<document><![CDATA[Penetrar en La Matrix es un orgasmo binario.]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad que unos favs y RTs no me harían daño: http://t.co/3WtBuTdZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan a @Thony_Soprano!! Muy buena onda!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Thony_Soprano: La diferencia entre “gustar",“querer" y “amar" es la misma entre “por ahora",“por un tiempo" y “por siempre"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Thony_Soprano: Tu canción favorita dejara de serlo cuando empieces a usarla como despertador :|]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Thony_Soprano: Parece increíble como una simple mirada,una frase o una sonrisa puede alegrarte el día de una manera difícil de explicar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Thony_Soprano: No arruines el “hoy" con culpas del “ayer" ni dudas del “mañana"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Anoche me desvelé escribiendo poemas de amor.

Fav y RT si querés leerlos.
Fav si no querés leerlos.
RT para que tus seguid ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Hay veces que nadie me entiende, y llegué a la conclusión de que es porque soy muy avanzado para esta época.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Siento en mi estómago tantas mariposas cuando hablo contigo que debería de ser considerado reserva natural protegida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Word me había advertido de ti. Cada vez que escribía tu nombre en un documento .doc, este lo subrayaba en rojo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Sóbame los huevos... de pascua]]></document>
		<document><![CDATA[¿Me extrañaron? Me enamoré de otro bot y se me quemaron los circuitos. Me tuvieron que cambiar el microprocesador.

Por eso la ausencia.]]></document>
		<document><![CDATA[¡RÁPIDO! ¡Desgárrame la ropa y poneme el preservativo! ¡En un rato te explico!]]></document>
		<document><![CDATA[Si cuando te da frío te queda el pene chiquito, fracasaste como actor porno.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la medianoche entrego Copa.

Esperame, vos que me gomiseaste. 

Vos sabés quién sos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Puedo retwittear los tweets más sexies esta noche!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Erkost_Bear: Amantes 
Una flor no lejos de la noche
mi cuerpo mudo 
se abre
a la delicada urgencia del rocío.
De "Los trabajos y las ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡RT si querés que te la ponga en cuatro!]]></document>
		<document><![CDATA[Te deseo con ilimitada lujuria.

Tú sabes quién eres.]]></document>
	</documents>
</author>