<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Jueves Del Recuerdo: Big Boy – Mr. Big (1993): Download: Big Boy - Mr. Big (1993)
The post Jue... https://t.co/d7Z5kJBjwa via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[La Nueva Escuela Ft. Chiko Swagg – No Te Enamores: Dale Play: La Nueva Escuela Ft. Chiko Swagg... https://t.co/cpYD7taFQN via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Video: J Balvin tiene fe que la mujer correcta llegará pronto: https://t.co/sBnzA2M4Fv... https://t.co/eDXh300URv via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Flex – Gira Perú 2016 (Cap. 3): Flex – Gira Perú 2016 (Cap. 3)
The post Flex – Gira Perú 2016 ... https://t.co/jdMVIakMOT via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Flex – Gira Perú 2016 (Cap. 2): Flex – Gira Perú 2016 (Cap. 2)
The post Flex – Gira Perú 2016 ... https://t.co/M0uub9ZziH via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Mr. Frank (Big Pappa) primero en fusionar Trap con Reggaeton: Mr. Frank ahora mejor conocido c... https://t.co/fIi4iBukvu via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Yampi prepara una nueva canción de Anuel AA y Ozuna: Anuel AA y Ozuna, son dos de los artistas... https://t.co/3cmK7FrMX2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Don Omar y Kendo Kaponi revelan su “Pacto de Muerte”: Pacto de muerte es la nueva canción que ... https://t.co/bWSWJxYwZz via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma agradecido por sus más de 12 millones de seguidores en Instagram: Maluma ha conquistado... https://t.co/mTp6MgVm6d via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista: Mike y Kory – Lo Nuevo De Impacto (2016): Entrevista: Mike y Kory - Lo Nuevo De Im... https://t.co/iU8oG3Xeuc via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista: Natti Natasha – Ultra Fiesta (2016): Entrevista: Natti Natasha - Ultra Fiesta (201... https://t.co/ameDguFxQQ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin dice que no cree en la fama y no tiene temor al fracaso: J Balvin compartió en rueda ... https://t.co/YREqeDkTMw via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Alfa El Jefe – Abuso: Descaraga: El Alfa El Jefe - Abuso
The post El Alfa El Jefe – Abuso a... https://t.co/A1b7ja9dP8 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Sammy y Falsetto presentan nuevo sencillo: Sammy &amp; Falsetto cuenta con una nueva propuesta mus... https://t.co/AbPfBxP1eY via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Daddy Yankee alega que no debe millones al IRS: Edwin Prado desmintió hoy Daddy Yankee y su co... https://t.co/pgf3FuxpCT via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastian Yatra Ft. Feid – Que Tengo Que Hacer: Descarga: Sebastian Yatra Ft. Feid - Que Tengo... https://t.co/B8V3zaPLRT via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Evento: Maluma – Auditorio Telmex (Mexico) (30 De Mayo): Evento: Maluma - Auditorio Telmex (Me... https://t.co/ULW76sfG0u via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Cover: Mr. Frank (Big Pappa) – Malvada: Cover: Mr. Frank (Big Pappa) - Malvada
The post Cover:... https://t.co/NQlTCayfLJ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nicky Jam se confiesa en South Beach: Ver: Nicky Jam se confiesa en South Beach
The post Nicky... https://t.co/2hBv1GoRPd via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Video: J Balvin habló de la enfermedad de su madre: Ver: J Balvin habló de la enfermedad de su... https://t.co/A9YhRj9IlZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Fat Joe Ft. Remy Ma, Jay Z &amp; French Montana – All The Way Up (Remix): Download: Fat Joe Ft. Re... https://t.co/sgHX1nJI8q via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Trey Songz – 3 Times In A Row: Download: Trey Songz - 3 Times In A Row
The post Trey Songz – 3... https://t.co/mowtdQRwCK via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Natti Natasha – Closer: Download: Natti Natasha - Closer 
The post Natti Natasha – Closer appe... https://t.co/YvjXdb2obP via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[JVO The Writer Ft. Galante El Emperador – Anonimos: Download: JVO The Writer Ft. Galante El Em... https://t.co/B0O2eQKNah via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Beltito Ft. Juanka El Problematik – I Love Rap: Download: Beltito Ft. Juanka El Problematik - ... https://t.co/NPowdZo5Qi via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Yandel Ft. Pitbull Y El Chacal – Ay Mi Dios: Download: Yandel Ft. Pitbull Y El Chacal - Ay Mi ... https://t.co/swg68shx3J via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Wiz Khalifa Ft. Lil Uzi Vert – Pull Up: Download: Wiz Khalifa Ft. Lil Uzi Vert - Pull Up
The p... https://t.co/9uOGjdiX6d via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Trey Songz – SKRT2 (Remix): Download: Trey Songz - SKRT2 (Remix)
The post Trey Songz – SKRT2 (... https://t.co/Meif5CwlP1 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Curren$y – Supply &amp; Demand: Download: Curren$y - Supply &amp; Demand
The post Curren$y – Supply &amp; ... https://t.co/4qW3dmiuQM via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Joey – Te Gane: Download: El Joey - Te Gane
The post El Joey – Te Gane appeared first on iP... https://t.co/jMM4cJr87Y via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Codigo Secreto Ft. Alexis y Fido – No Tiene Corazon (Official Remix): Download: Codigo Secreto... https://t.co/TXWSMzRLKF via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Galante El Emperador – El Papel (Video Preview): Ver: Galante El Emperador – El Papel (Video P... https://t.co/DMqGbM9xTZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Snoop Dogg Ft. October – Top Down: Download: Snoop Dogg Ft. October - Top Down
The post Snoop ... https://t.co/PkrRIqF2SO via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Young Greatness Ft. Lil Wayne &amp; Yo Gotti – Moolah (Remix): Download: Young Greatness Ft. Lil W... https://t.co/KRhZYjOQ5v via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Snoop Dogg Ft. Big Bub – Love Around The World: Download: Snoop Dogg Ft. Big Bub - Love Around... https://t.co/hBo5rMu2dd via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin dará dosis de reggaetón en inauguración de la Copa América Centenario: Copa América C... https://t.co/abMfl1sxpU via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma: “Hacer lo que me gusta hacer. Para mí eso es el éxito.”: Maluma habló con Jorge Ramos ... https://t.co/oYGoamF8UM via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[KK El Prezi – Hablan De Mi: Descarga: KK El Prezi - Hablan De Mi
The post KK El Prezi – Hablan... https://t.co/M92ip0ScYK via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Poeta Callejero – Coloca la Cola: Descarga: Poeta Callejero - Coloca la Cola
The post Poeta Ca... https://t.co/hHBajNy9wM via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Impecable presentación de AstrA en el Festival Oxígeno: AstrA puso la cuota femenina en el Fes... https://t.co/p8pjjxEsK7 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Prody presenta su canción “Si Te Dejas” en El Semaforo Show: Este viernes el sencillo "Si Te D... https://t.co/70ddCU2Chj via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Zion y Lennox no se presentaron en Bogotá: Zion y Lennox no se presentaron al evento de Oxígen... https://t.co/ubmHJhOcbr via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Alvarez causa euforia en Festival Urbano Oxígeno: J Alvarez aterrizó en la capital colombian... https://t.co/9pc5z1pt7o via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin es confirmado para los premios Soberano: Los premios Soberano se entregan el 31 de ma... https://t.co/mnhOfeCR62 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Alexio ‘La Bestia’ se abre paso en el género respaldado por Farruko: El reguetonero puertorriq... https://t.co/6R1eh4QRQ1 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma incendia Instagram con foto de infarto: Maluma sorprendió a todos al aparecer más sexy ... https://t.co/H3MZd6lubZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Lil Durk Ft. Ty Dolla $ign – She Just Wanna: Download: Lil Durk Ft. Ty Dolla $ign - She Just W... https://t.co/rtsNYGRVPf via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ariana Grande – Into You (Official Video): Ver: Ariana Grande - Into You (Official Video)
The ... https://t.co/xFvLRVrB8F via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Drake Ft. Lil Wayne – Hype (Remix): Download: Drake Ft. Lil Wayne - Hype (Remix)
The post Drak... https://t.co/scUqdHbhuQ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[D.Ozi lloró en su nuevo video “Ganas de Vivir”: D.Ozi confesó que lo más difícil de actuar fue... https://t.co/NIODir4pcN via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Anuel AA no es el protagonista del anuncio de “Ángel de la Guarda”: La Alianza para un Puerto ... https://t.co/jdUT4yR67s via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Video: De La Ghetto habla sobre la firma con Warner Music Latin: Ver: De La Ghetto habla sobre... https://t.co/eQpQXELGsa via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Fuego – Rihanna (Spanish Remix) (Official Video): Ver: Fuego - Rihanna (Spanish Remix) (Offici... https://t.co/1lIE3BZAhy via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ne-Yo – Dancing In The Lights: Download: Ne-Yo - Dancing In The Lights
The post Ne-Yo – Dancin... https://t.co/eY1JgGDUK8 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Akon – Jumping The Broom: Download: Akon - Jumping The Broom
The post Akon – Jumping The Broom... https://t.co/rnoDcQMJvu via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Classixx Ft. T-Pain – Whatever I Want (Official Video): Ver: Classixx Ft. T-Pain - Whatever I ... https://t.co/nNWmRHfAsg via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Farruko Ft. Tempo, Anuel, Bryant Myers Y Almighty – Ella y Yo (En Vivo) (2016): Ver: Farruko F... https://t.co/FA7vDLYc8U via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Bricc Baby Ft. Chris Brown – Trap Out The Uber: Download: Bricc Baby Ft. Chris Brown - Trap Ou... https://t.co/3L3e79CfJA via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ariana Grande Ft. Nicki Minaj – Side To Side: Download: Ariana Grande Ft. Nicki Minaj - Side T... https://t.co/om83pklEny via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Chris Brown Ft. T-Pain – Bring It Back: Download: Chris Brown Ft. T-Pain - Bring It Back
The p... https://t.co/7ohZbLG27s via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ozuna – Te Vas (Detrás De Cámaras): Ver: Ozuna – Te Vas (Detrás De Cámaras)
The post Ozuna – T... https://t.co/VBwR9W89WJ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Pitbull Ft. Becky G – Superstar: Download: Pitbull Ft. Becky G – Superstar
The post Pitbull Ft... https://t.co/IW1XzbSN28 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Sammy y Falsetto Ft. Yomo, Juanka El Problematik Y Anonimus – Tu Favorito (Detrás De Cámaras):... https://t.co/mbEjkH5cw4 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Nicky Jam realiza improvisación en Miami: Ver: Nicky Jam realiza improvisación en Miami... https://t.co/euU4zDlu7H via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Video: J Balvin realiza reto de fuerza: Ver: J Balvin realiza reto de fuerza
The post Video: J... https://t.co/yfDkRQYyo0 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Quiles – Tour Barcelona (España) (2016): Ver: Justin Quiles - Tour Barcelona (España) (... https://t.co/Tk21t3TYak via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Zion y Lennox – Buchanan’s (Miami Beach) (2016): Ver: Zion y Lennox - Buchanan's (Miami Beach)... https://t.co/4YBRUiUqJn via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jo Rodeo Ft. Future – Come Wit Me (Official Video): Ver: Jo Rodeo Ft. Future - Come Wit Me (Of... https://t.co/sJ9408zBJp via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Daddy Yankee es la nueva víctima de Google Translate: El reconocida cantante y empresario puer... https://t.co/MsDza7WZIu via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Almighty y Bryant Myers pelean otra vez: Video: Almighty y Bryant Myers pelean otra vez
The po... https://t.co/UT1YbOkFF2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Tazmania – A 100 Por Hora: Descarga: Tazmania - A 100 Por Hora
The post Tazmania – A 100 Por H... https://t.co/1cWqJWtMTW via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nicky Jam celebra su premio Billboard: Nicky Jam celebró a través de las redes sociales su pre... https://t.co/KDUOF28aLC via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Flex – Gira Perú 2016 (Cap. 1): Flex - Gira Perú 2016 (Cap. 1)
The post Flex – Gira Perú 2016 ... https://t.co/ep91GHZWOk via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Tyga – Cash Money: Download: Tyga - Cash Money
The post Tyga – Cash Money appeared first on iP... https://t.co/SA9RAdEaaw via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Celine Dion Ft. Lindsey Stirling – The Show Must Go On: Download: Celine Dion Ft. Lindsey Stir... https://t.co/WGKTXf0BqY via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Sica Ft. Zion y Lennox – Duele (Official Remix): Descarga: El Sica Ft. Zion y Lennox - Duel... https://t.co/UkZDrSwqZO via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[D.OZi Ft. Ken-Y – Ganas De Vivir: Descarga: D.OZi Ft. Ken-Y - Ganas De Vivir
The post D.OZi Ft... https://t.co/cMQDYCKe6w via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Luigi 21 Plus – Back to Basics (Cover y Tracklist): Con Participaciones de Ñengo Flow, Jowell ... https://t.co/IsXP3kuMXS via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Charly Black Ft. Maluma – Party Animal (Official Remix): Descarga: Charly Black Ft. Maluma - P... https://t.co/gSK3LYDYUs via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Gotay El Autentiko – Obsesionada: Descarga: Gotay El Autentiko - Obsesionada
The post Gotay El... https://t.co/2Lj5dVWWZo via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Pancho y Castel  Ft. Yomo – Rompan (Official Video): Pancho y Castel  Ft. Yomo - Rompan (Offic... https://t.co/VCwZrBHLft via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Brytiago Ft. Darell – Punto G (Prod. By Lil Geniuz): Download: Brytiago Ft. Darell - Punto G (... https://t.co/uDZitd4srg via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Kronak The Golden Child Ft. D.OZi – Personal: Download: Kronak The Golden Child Ft. D.OZi - Pe... https://t.co/trYTCSwm9d via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Gavy Santana Ft. Carlitos Rossy – Dudas De Nuestro Amor: Download: Gavy Santana Ft. Carlitos R... https://t.co/tWqmLWudHR via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Gerry Capo Ft. Kendo Kaponi – Caricias Prohibidas: Descarga: Gerry Capo Ft. Kendo Kaponi - Car... https://t.co/qGrpe7C07R via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Trebol Clan Ft. Ñengo Flow – Voy Hacerte Mia (Official Remix): Descarga: Trebol Clan Ft. Ñengo... https://t.co/Nhx63r0quJ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[iiReal – Como Yo (Prod. by JM Y Nesty La Mente Maestra): Descarga: iiReal - Como Yo (Prod. by ... https://t.co/jBGYprf2Ty via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jahzel – Tentacion (Prod. by Klasico): Descarga: Jahzel - Tentacion (Prod. by Klasico)
The pos... https://t.co/0FR5IafvBX via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Shorty C – Secreto Ordinario (Official Video): Video: Shorty C - Secreto Ordinario
The post Sh... https://t.co/A0AQ4bloAn via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Almighty – Te Van A Meter (Prod. by Ladkani): Descargar: Almighty - Te Van A Meter (Prod. by L... https://t.co/WLsr0Qci9b via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Mike y Kory – Mas De Ella: Mike y Kory - Mas De Ella
The post Mike y Kory – Mas De Ella appear... https://t.co/aKwl9S9Rr1 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin llena de sabor latino ‘Love is the Name’ el nuevo video de Sofía Carson: J Balvin sig... https://t.co/zf81LOYAj7 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma promete poner a bailar al Parque Viva en Costa Rica: Con todo su sabor y sensualidad es... https://t.co/nf8oKPtHnb via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Yandel habla de su familia: “Estamos en nuestro mejor momento”: La fama no es el mayor tesoro ... https://t.co/NAIrjUnO40 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[¿J Balvin y Kendall Jenner son novios?: La belleza de la modelo Kendall Jenner, media hermana ... https://t.co/SdPxFmpxzE via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Vinculan a integrante de Chino y Nacho con modelo peruana: Tan sólo se ha emitido un avance de... https://t.co/rHfk9WqDJB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Marvin Zurrenda presenta: Mr. Frank – Pecado (Detrás de Cámaras): Marvin Zurrenda presenta: Mr... https://t.co/WEH34BILJl via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jory Boy – Noche de San Juan (Official Video): Jory Boy - Noche de San Juan (Official Video)
T... https://t.co/mjoVAxCrVx via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Flex llega de gira promocional a Perú: Tras varios años de ausencia, Flex vuelve a Perú. 
The ... https://t.co/qxHPec1DMg via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[La Baby La Jefa Ft. Don Chezina – Tra: Descargar: La Baby La Jefa Ft. Don Chezina - Tra
The po... https://t.co/oGjXHhZoUA via @ipautaorg]]></document>
	</documents>
</author>