<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Lo importante no es tener mucha gente a tus pies, si no una a tu altura.]]></document>
		<document><![CDATA[De tanto reír y sonreír, uno olvida cómo crecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo está dentro, sólo hay que amanecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero que compongas una canción justo en mis labios.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí estoy yo para hacerte reír una vez mas...]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno es lo que has hecho, el cielo lo que has soñado. http://t.co/aLYh1xVxJx]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta ver en silencio... gestos mudos que gritan hacia dentro ... para dejar el eco en la mirada... http://t.co/RhOFvx5jlZ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta esquina de locura me está dando vueltas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que dejar ir lo que no quiere estar contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mejor amigo y mi hermano, esa parte esencial en mi vida. Te quiero hermano! http://t.co/bJKqifn0Ir]]></document>
		<document><![CDATA[Breakaway http://t.co/42INpJREHs]]></document>
		<document><![CDATA[Ni estamos del todo rotos, ni estamos del todo enteros. Somos el perfecto equilibrio entre lo que nos deshace y lo que nos rehace.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor verdadero es asunto de almas, no de cuerpos.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente fea siempre llamará superficiales a los demás. ES REGLA.]]></document>
		<document><![CDATA[... Y las estrellas le hicieron el amor al universo.]]></document>
		<document><![CDATA[:3 http://t.co/U47OKIH3q3]]></document>
		<document><![CDATA[Narcisismo? http://t.co/sa6dpVgSP3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Trapecista: ¿Y si llegamos a un acuerdo entre tus infiernos y mis demonios?]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen los rumores que soy de una galaxia lejana, no soy poesía,  soy un relato inconcluso. http://t.co/NsWlNOkOsW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #CÁNCER: el sensible del Zodiaco, pero también el que puede ser una roca cuando le atacan y no tener escrúpulos con nad…]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos el verbo de alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando como se debe el dia del trabajador! #PartyTonight]]></document>
		<document><![CDATA[De repente huelo a moras, y me suben caracoles por el cuerpo, soy un juego hecho cenizas.]]></document>
		<document><![CDATA[Vacíame la primavera encima.]]></document>
		<document><![CDATA[Se me ahogan los planetas en los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no sugiere, no vale la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Del cuerpo al alma tan solo hay puntos suspensivos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Un poco caótico y difícil de entender?... Si ese soy YO.]]></document>
		<document><![CDATA[Y por fin te das cuenta que ya no te duele más, todo eso que te rompía.]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedo con las palabras, con lo efímero de las sonrisas cuando se escriben en notitas y se esconden en un libro.]]></document>
		<document><![CDATA[Detente en mi tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mirror... mirror on the wall. http://t.co/Aw3IUYlq91]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hay un poco de locura en el amor, aunque siempre hay un poco de razón en la locura. http://t.co/DhxvnlmDmB]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un labio mordido en espera.]]></document>
		<document><![CDATA[La frente pegada a la ventana, pequeños trazos de dibujos sueñan con traspasarla.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo sigue girando a pesar de mis abismos.]]></document>
		<document><![CDATA[Para aprender a volar, me atreví a saltar al vacío.]]></document>
		<document><![CDATA[Friends night! http://t.co/Wdd70TafXZ]]></document>
		<document><![CDATA[I dont wake up! http://t.co/BBSCdWS7Mq]]></document>
		<document><![CDATA[Pucheros con lo que mas amo!!!! http://t.co/rsgrUdCjAy]]></document>
		<document><![CDATA[“Lo que no me mata, me alimenta.” - Frida Kahlo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yonosoycarmen: La idea es no quedarse en la orilla...o te tiras, o te vas]]></document>
		<document><![CDATA[La sonrisa despeinada de ir en contra de los vientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Leo en voz alta para tener algo de qué hablar con las paredes.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo mucho sueño pero lo prefiero guardar para una mejor ocasión.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi espalda quiere platicar con tus manos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cosas que yo no quiero aprender y sin embargo la vida insiste en enseñarme. http://t.co/PO7qtuWTrn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leo_McLovin: La dignidad que pierdes al hacerle la parada al micro y que no se pare el hijo de puta ya no la recuperas.]]></document>
		<document><![CDATA[En tormenta mental...]]></document>
		<document><![CDATA[Vivo mi vida tranquilo, a costa de saber que no soy dueño de nada, pero tampoco soy pertenencia de nadie. http://t.co/zRVd17OJKD]]></document>
		<document><![CDATA[Una vida feliz consiste en tener tranquilidad de espíritu. http://t.co/boQBdlHYJf]]></document>
		<document><![CDATA[Abracemos la noche quiero escribir los versos más tiernos, que mi tinta escriba esta sensación que me arrebata él alma ...]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un amante en busca de la vida!]]></document>
		<document><![CDATA[Frapuchino time! #sun #bestfriend http://t.co/RJlNrOOh5a]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo que piensas lo que realmente te hace feliz! http://t.co/BwBQXodKoc]]></document>
		<document><![CDATA[Si las personas se quitaran las mascaras, como sabría quien es quien?]]></document>
		<document><![CDATA[No veo el egoísmo como algo negativo cuando uno considera que es necesario.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi nivel de desocupe es maximo! http://t.co/onlKtM7B4b]]></document>
		<document><![CDATA[Saturday in home... http://t.co/hJuXUFoyzd]]></document>
		<document><![CDATA[Detras de mi lo que hay son recuerdos, a cada lado muchas personas que me aman, al frente un… http://t.co/aMxyz0cedT]]></document>
		<document><![CDATA[Tú ocúpate de llegar, yo me encargo de que te quedes.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de hablar solo es que nadie te contradice.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces amanezco, y hasta mi alma está húmeda.]]></document>
		<document><![CDATA[La inactividad sexual es peligrosa...]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy empezando a considerar contratar un doble de riesgo que madrugue por mí todas las mañanas.]]></document>
		<document><![CDATA[Se me convirtió la vida en una colección de errores con hermosas piernas y corazones negros.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos llevamos el amor por dentro pero muy pocos nos atrevemos a sentirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades Repentinas :3]]></document>
		<document><![CDATA[No es lo mismo escribir para un suspiro, que saber como hacerla suspirar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cierras mis ojos con tu boca de agua y me llueve en todos los huesos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan chevere que es la gente antes de conocerle la materia gris.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustan la personas en versión original.]]></document>
		<document><![CDATA[Me seduce una cara y un cuerpo cuando veo que hay una mente que los mueve y que merece la pena conocer....]]></document>
		<document><![CDATA[Me duele mi pais.]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen electoral: Son mas los que venden su voto,  que los que votamos a conciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyOmarVasquez: Qué rico país. Amo como votamos por chuzadas, muertes, sangre, víctimas, pobreza, desigualdad. Rico. Deli...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mailo4: Si Oscar Iván pasa, solo demostramos que somos como la ex que se deja ignorar, cascar, cachonear y tratar mal pero sigue ahí co…]]></document>
		<document><![CDATA[Ya entiendo por qué a los políticos no les importa dar educación... Porque es que si hubiera educación no los elegirían.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dicho mi hermoso y pendejo país! #PaisSinMemoria #PaisSinInteligencia]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde en la mejor compañía! @ AvLîlâh http://t.co/A6SdKTRd2L]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta para respirar se necesita tiempo y espacio! http://t.co/44TqpDCrEN]]></document>
		<document><![CDATA[Vamonos de compras! http://t.co/xYCcikBMbZ]]></document>
		<document><![CDATA[Yo entendí que no podía confiar en los demás, cuando me di cuenta que un ciego prefiere ser guiado por un perro y no por un humano.]]></document>
		<document><![CDATA["El había amado y se había encontrado a sí mismo. La mayoría en cambio, aman para perderse". -Hermann Hesse.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tantas palabras como colores, hay tantos pensamientos como pasos dados, hay tanto amor para dar y una sola vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y después de tanto forzar, uno entiende que la vida se trata de dejar que todo fluya.]]></document>
		<document><![CDATA[La curva más linda del mundo es una de las esquinas del Chocoramo.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno está listo para la vida el día en que entiende que no necesita aprobación de nadie para tomar una decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hará falta poner en la biografía que aquí uno puede escribir lo que se le dé la gana o entendemos lo que es la libre expresión?]]></document>
		<document><![CDATA[La piel es de quien la marca por dentro y por fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera poder conocer a alguien y enamorarme...  sin tener que levantarme de la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando la gente pregunta ¿Que paso?... Ya es tarde para dar respuestas!]]></document>
		<document><![CDATA[Fumémonos y hagamonos humo.]]></document>
		<document><![CDATA[Del amor al odio hay una simple stalkeada.]]></document>
		<document><![CDATA[El sarcasmo es una defensa natural del cuerpo contra la estupidez.]]></document>
		<document><![CDATA[No pido que me amen, con que no me jodan con su existencia está bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Movie night! Love you soulmate! http://t.co/jjMEgBi3Fl]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mio es perder la razón y no encontrarla. http://t.co/ZSfOO82pD3]]></document>
		<document><![CDATA[No me quiero levantar! http://t.co/uhh8RsfpBk]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas que te juzgan, no importan. La gente que importa, no te juzga.]]></document>
	</documents>
</author>