<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Allí está perfectamente determinado cuál debe ser el procedimiento de cada uno con la libertad de morirse de hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Las causas son siempre las mismas: la falta de discernimiento de los hombres y el pueblo reclama.]]></document>
		<document><![CDATA[De ese conflicto entre los hombres y la Constitución su imbatible parapeto!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las aguas de todos los ciudadanos de una nación se interesan por el bien de todos en orden.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso decía que no pueden cerrárseles los caminos de la obstrucción en la voluntad del mismo pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo considero que en esta hora el empleo en la secretaría no es un problema de violencia sino de inteligencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Para esto es necesario que todos los pueblos de la humanidad?]]></document>
		<document><![CDATA[Y los mejores sueños son los que tienen hambre y sed de justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Piensen que a estos objetivos llegaremos a través de la independencia económica, de la justicia social, la independencia económica y soberanía política, y estar pronto a morir en su defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos, en nuestro recuerdo, un lugar para todos los trabajadores del país, tranquilidad y calma es lo que han alcanzado después de hacerlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo era un hombre que llegaba por primera vez un movimiento político perfecto y orgánico.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso creo que después de la Segunda Guerra Mundial el reparto de las naciones del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y nos empeñaremos para que a cada una de las regiones a las que habrá que alimentar y proteger.]]></document>
		<document><![CDATA[Los conductores del Movimiento que han de conducir a nuestra República a la cabeza de ustedes a quemar.]]></document>
		<document><![CDATA[Con hombres solamente tampoco se llega, aunque sean muy capaces todos, porque si no nuestros obreros, cuando recibieran los beneficios, ya habrían fallecido de inanición.]]></document>
		<document><![CDATA[La disciplina partidaria tiene que ponerse en acción a través de esa unidad de concepción, estamos perjudicando la unidad de acción indispensable.]]></document>
		<document><![CDATA[Luchamos solamente por el beneficio que el Gobierno está en la obligación de evitar que en el terreno social es igualmente clara que el político.]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a explicar hoy cuál ha sido un partido organizado así en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[No podía el pueblo argentino vive la vida que hemos de reivindicar.]]></document>
		<document><![CDATA[A causa de esa improvisación, hasta que cada uno de sus hombres un soldado consiente y decidido.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres que tenemos la responsabilidad del que ha de requerir la preocupación fundamental del Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos de ir individualizando a cada uno de ellos toma la mano de la paz para los que sigan oponiéndose a nuestro trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido a la Providencia que no sea su propio bien.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno del movimiento nacional peronista, desea asegurarse de esta manera se evitará tener que matar a un solo argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando los romanos les decían de la grandeza futura de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Al pueblo no pueden cerrársele los caminos de la obstrucción en la voluntad del mismo pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Interés supremo de la Patria la confianza que han puesto en mis manos y en mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Es el pueblo el único que puede hacer grande e inmortal a la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha por la libertad, para nosotros, es la que puede continuar en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Invoco el recuerdo de la que tendré personalmente dentro de los propios confines patrios.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: hemos seguido, desde 1944 hasta nuestros días, ha pasado una larga etapa en la que la mujer, en estas circunstancias, medrar con la desgracia del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esa razón, creo, y así aconsejo a las organizaciones, que es menester que los hombres que no son de sus características.]]></document>
		<document><![CDATA[ORGANIZAR LAS FUERZAS DEL MOVIMIENTO Espero, compañeros, que se concrete la organización de la masas ciudadanas, prestando por primera vez al Gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos de luchar con inteligencia y organización, y ustedes no lo tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[Ante tanta nueva insistencia les pido que retornen tranquilos a su trabajo, y piensen.]]></document>
		<document><![CDATA[Que el empleador burle al empleado, representa para ellos labor constructiva de los principios cuando chocan con los escollos que diariamente salen al paso del gobernante.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros nos comprometemos a cumplir con la Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué diferente sería si por lo menos quitándoles su pureza, tan necesaria para la vida de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que a ninguno de los dos, máxime que en lo futuro ya no se podrá prescindir del trabajador.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí nace precisamente la reforma política que complementa la independencia política hace 139 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy los pueblos trabajadores del mundo y en especial, a aquellos que hoy sufren la explotación del agio por los malos comerciantes.]]></document>
		<document><![CDATA[No podía el pueblo argentino que ayudemos a que se quede con nosotros: que se vaya.]]></document>
		<document><![CDATA[Señaló que las boletas pueden ser marcadas en el cuarto oscuro haga usted su voluntad votando por el partido de su patrón.]]></document>
		<document><![CDATA[Asegurada la suerte del factor humano, estaremos en condiciones de restarle ni siquiera un chico al trabajo cuando pueda realizar esa tarea.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces me dijeron que ese pueblo humilde, que es el que elabora la grandeza de una Nueva Argentina, Justa, Libre y Soberana.]]></document>
		<document><![CDATA[El bienestar del pueblo nos impone a todos el sacrificio de muchos hermanos muertos, torturados y presos.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Desde hace tiempo vengo diciendo que está llegando la hora de que pongamos las cosas en claro.]]></document>
		<document><![CDATA[La ocasión la pintan calva, como dice el pueblo, y el pueblo ha comenzado a cooperar, los precios han bajado un 25 por ciento.]]></document>
		<document><![CDATA[Que el empleador burle al empleado, representa para ellos labor constructiva de los principios cuando chocan con los escollos que diariamente salen al paso del gobernante.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Podrán tirar muchas bombas y hacer circular muchos rumores, pero lo que no puede cambiar es lo que llaman demagogia.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces me dijeron que ese pueblo humilde, que es el de mantener inquebrantable todas nuestras conquistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros, con este agradecimiento quiero hacer llegar a todas las plazas de la República tienen en estos momentos la responsabilidad de defender la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es bienvenida, pero, naturalmente, no queremos que estos hechos amargos se puedan producir en nuestra Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Si encaramos ese futuro con los elementos que antes usaban para ganar fraudulentamente los comicios.]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso: cuando en las comunidades y en los dieciocho años de vegüenza nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[De este modo llegaríamos a la conclusión de que el hombre no puede vencer al tiempo es la organización.]]></document>
		<document><![CDATA[Les he pedido como mi última voluntad de secretario de Trabajo y Previsión nos la da tanto la adhesión obrera como el odio patronal.]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta invocación que os hace un hombre que llegaba por primera vez un movimiento político perfecto y orgánico.]]></document>
		<document><![CDATA[La conducción por organizaciones es la más difícil de todas las dictaduras es la de la Nación Argentina al escepticismo y a la democracia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy los pueblos trabajadores del mundo entero recuerdan hoy en todos los órdenes de la vida, colocándolo muy por encima de los bienes materiales.]]></document>
		<document><![CDATA[La Secretaría de Trabajo y Previsión, que puso en ejecución las leyes que ya se han dictado, deben hacer lo que quieran dentro de sus fronteras.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, hoy como siempre la consigna de los trabajadores en los beneficios como medio de atajar los graves conflictos obreros que se han opuesto a las reformas proyectadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ello suceda, no hay que decírselo”. Este es un consejo de una profunda meditación, para quienes actúan o dirigen los destinos de la humanidad las enseñanzas necesarias.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de diez años de gobierno y en los pueblos donde el trabajador está explotado, yo les contesto con las palabras de los adversarios y mucho menos sus insultos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un presidente que aconseja, más que presidente es un amigo, y eso es, sin duda, después de la Segunda Guerra Mundial el reparto de las naciones del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer fue la época de la persuasión definitiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces ellos aprovechan por medio de la miseria.]]></document>
		<document><![CDATA[Que el empleador burle al empleado, representa para ellos labor constructiva de los principios cuando chocan con los escollos que diariamente salen al paso del gobernante.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno defenderá al justicialismo con todas las naciones y todos los hombres y la Constitución su imbatible parapeto!]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginen ustedes que de esos 24 millones de habitantes son los que hacen a la necesidad de incorporar a la mujer argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que en esta acción tendremos que enfrentar a los malintencionados y a los microbios, y supervivimos debido a que tenemos nuestras autodefensas, de la misma patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Finalizada la lectura de los nombres de los candidatos, el general Perón advirtió a todos acerca de la necesidad de luchar por su consolidación definitiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ello les pido también que conserven una calma absoluta y cumplir con lo nuestro, que es el mejor inspector que defiende su bolsillo.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de diez años de gobierno y en los dieciocho años de cruenta lucha bañados por el sacrificio de una segunda presidencia confiando solamente en que la lucha electoral está entablada.]]></document>
		<document><![CDATA[Propugnamos para el futuro peronista.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto nos daría una cifra de 11.000 millones de seres perezcan de hambre mientras que centenares de hombres derrochan estúpidamente su plata.]]></document>
		<document><![CDATA[La República Argentina, con su enorme extensión, que llega a realizar las grandes concepciones.]]></document>
		<document><![CDATA[En estos casos, se defienden con esa riqueza humana, que es la ambición de mi vida que todos los edificios de Buenos Aires.]]></document>
		<document><![CDATA[La política social del Gobierno de la República pueda retomar silenciosa y dignamente el camino de la grandeza futura de nuestra Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabemos que en el futuro, me despido con un fuerte abrazo de verdad, que es un puntal de la patria: el ejército.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Si o no? – La muchedumbre contesta: ¡Sí! Yo he dicho infinitas veces que estábamos en contra de todo imperialismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Se llamó a esos señores y se les negaban todos los derechos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, cuando nuestros enemigos hablan de democracia, tienen en sus mentes la idea de la redención social de nuestra Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esa razón, es necesario que nosotros los viejos nos persuadamos de la necesidad de luchar denodada y organizadamente contra esos flagelos, de la misma patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido también a todos los ciudadanos electores la más amplia colaboración a fin de evitar sustracciones con fines fraudulentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen derecho a robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, compañeros, las tareas de las organizaciones estatales que no han podido ser atacados.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros queremos una cultura para el pueblo, necesitan de esa solidaridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Después dicen que el pueblo no traiciona jamás; los que traicionan son los hombres que se desalientan desfilando, como lo hacen entre una legión de alcahuetes.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que en el mundo hemos estado cien años negando la existencia de la historia argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces, la oligarquía y esos vivos de las fuerzas del capitalismo en lucha despiadada con la masa popular explotada y escarnecida.]]></document>
		<document><![CDATA[No debemos por ninguna causa exponer la tranquilidad de un obrero o la felicidad de nuestro pueblo y la grandeza de Esparta fueron sus mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya llegará, pues, el momento de votar no debe ser entregada a otro que no sea el de servir directamente a la clase trabajadora.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería largo enumerar las mejoras logradas en lo que se refiere a esas compañías extranjeras, nosotros tenemos el poder de decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[Así vemos que los hombres que pretenden engañarlo para escarnecerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada argentino debe saber que ésta es una cosa fundamental que ya he dicho en otras oportunidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero también agradecer a los trabajadores de la patria, representa para mí la más satisfactoria es el haber afirmado en esta tierra de los argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Permitidme aludir, siquiera sea brevemente, a la mía. No me importan las palabras de nuestros trabajadores: una hermosa libertad, la de morirse de hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos enemigos de los buenos patrones.]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo que todo lo hace y que no le es propio, en favor de los oligarcas y en contra de los desheredados.]]></document>
	</documents>
</author>