<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Lleve a mi mamá a zumba y se bajo diciéndome "frena aca te odio sos un desastre" jajajajajaja muy harta de mi familia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FatimaMoyanoo: Te desarma en ocho mil pedazos https://t.co/t3XrkugUVI]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tanta gente de mierda viva, extinganse, es lo único bueno que pueden hacerle al mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo HERMOSO que es que alguien te diga esas cosas cuando tenes un miedo que te morís. Gente buena si la hay 💗]]></document>
		<document><![CDATA[Un flaco en la tele abrio algo re congelado en un segundo y con mi familia estuvimos media hora para sacarle la tapa al helado. Distintos]]></document>
		<document><![CDATA["Es como un sueño cumplido verte" le dijo a Guido kazcka. Que bajo que volaaasss]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RosaKittieChaos: Difusión, se sacrifican el 15 de Abril https://t.co/2O03LL9MAj]]></document>
		<document><![CDATA[Es una nube https://t.co/YBvtBdPYKx]]></document>
		<document><![CDATA[El viernes es la Dr fest y yo ya la estoy sintiendo 🙌]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cauciello: Hagamos circular!!! https://t.co/SZpk0lDDrM]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta mi comisión de Ramón. Puede ser que me caigan todos bien?!]]></document>
		<document><![CDATA[@MilenaaCano ay vos entendes que yo te amoooooo en serio loco 💗💗💗💗]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento tan bien de haber vuelto al gimnasio en serio]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor noche de Gesell me salio 10 pesos en total. Insólito]]></document>
		<document><![CDATA[Mi profesor del gimnasio: "bueno, hace cuadriceps en la maquina y bracitos" BRACITOS!!!! Jajajajajajaja dios para q se esfuerza una persona]]></document>
		<document><![CDATA[La cara de estúpida vino en combo. Feliz cumpleaños potroooo, ya sabes lo que te quiero 💗 @Lucas_Yantorno https://t.co/PabN4HZtx6]]></document>
		<document><![CDATA["Gesell sos vos? Gesell viniste?" @Valenminnard]]></document>
		<document><![CDATA[Pocas cosas tan geniales como las previas eternas]]></document>
		<document><![CDATA[Mi papa me compro un coso para el volante que es lo más incomodo y feo que vi en mi vida. Por que sera tan denso]]></document>
		<document><![CDATA[@AilenIglesias jajajajajajaj bien, nos fue bien..]]></document>
		<document><![CDATA[@AilenIglesias me dijo vicki jajajajaja no se, le puse CUBOIDES nada q ver ni forma de cuadradito tenia jajajajaja q pusiste???]]></document>
		<document><![CDATA[Situación: pinches. Un hueso que no sabia ni que carajo era. Puse que era uno del pie. Era una rótula]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me fue tan mal en un examen para el que había estudiado. Frustrada]]></document>
		<document><![CDATA[Sábado 7.43 levantada desayunando para ir en un rato a Ramón por un examen de anato. Esto es lo que me hiciste ramonnnn igual lo amo]]></document>
		<document><![CDATA[Mi perro come su comida arriba de mi croc, no llega a agarrarla y me deja los granitos adentro y encima queda toda chupada. Hay q ser choto]]></document>
		<document><![CDATA[La única forma en la q puedo amar más a mi perro es si se deja de mear las patas y se le va el olor espantoso que tiene]]></document>
		<document><![CDATA["Queres que te arranque el corazón y lo ponga en una hamburguesa? Feo" jajajajajajajajja]]></document>
		<document><![CDATA[Me difunden fiestas y mi primer impulso es preguntar donde hasta que me acuerdo que mañana tengo Ramón]]></document>
		<document><![CDATA[@juguallama @ITMovieOfficial no estoy segura de querer ir 😓]]></document>
		<document><![CDATA[No hay un momento de mi tiempo en el que no esté pasando apuntes. BASTAAAAA plis]]></document>
		<document><![CDATA[Será posible que la facultad viva pidiendo fotos carnet? Hartaaaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy esperando para vacunarme pq mi facultad dice que me di una vacuna cuando tenía 11 meses pero me la tendría que haber dado a los 13 ☺]]></document>
		<document><![CDATA[No jodo, abrí los ojos hace veinte minutos y ya me pasaron mil cosas malas]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo tantas cosas que hacer y tan poco tiempo que quiero llorar]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer vi un nene tirarse del tobogán y caer de cara a la arena, tan fuerte que las piernas casi le tocan la cabeza. Me reí dos horas]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta ir leyendo y estudiando y que las cosas vayan cerrando. Amo]]></document>
		<document><![CDATA[Toda mi secundaria me quejé de no tener tiempo para hacer las cosas. No sabía lo que se me iba a venir dentro de dos semanas]]></document>
		<document><![CDATA["Ay mi amor estas re bonita, hermosa, pasa tu número" todo en un segundo del mismo flaco en la calle jajajajaja enloquecido]]></document>
		<document><![CDATA[Yendo al gimnasio en short. Donde quedó el frío]]></document>
		<document><![CDATA[Que podes tener en la cabeza si vas a quinto año y te le haces la piola a una nena de primero? Nada. Gente imbécil en todos ladosss]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermana me toma lección y me dice "te faltó decir que articula con el granchoto" jajajajajajajajaja decía ganchoso pero no sabe leer]]></document>
		<document><![CDATA[Yo escuchando temones mientras manejo soy un peligro. Un día voy a mandarmela y me van a matar]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas buenas que me pasaron hoy: que pasen me rehuso por la radio cuando venia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FaacundoJuliaan: @EliaanaGuerra Jajajaj no se si por lo consentida, pero lo otro si]]></document>
		<document><![CDATA[@FaacundoJuliaan jajajaja no es joda? 😱]]></document>
		<document><![CDATA["La tocas y te cago a palos, porque es mi consentida" te amo pela 💖]]></document>
		<document><![CDATA[@Valenminnard estaba matada y recién empezaba la noche. Te extraño muchoooo!!!! Hermosa]]></document>
		<document><![CDATA[@Mirocchetti_ jajajajajajajajaja me hiciste reír mikita]]></document>
		<document><![CDATA[No se cuantas horas del día de hoy estuve con embriología pero me hace bien haber entendido gran parte de las cosas]]></document>
		<document><![CDATA[Empecé a hacer hipertrofia para piernas en el gimnasio y ya siento que tengo las piernas de un jugador de fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[@MoBarucco @juguallama Jajaajajajajajaj callateeee!!!! Es así, me acuerdo detalle por detalle]]></document>
		<document><![CDATA[@franramosrp jajajajajajajajajajajaa pobre tu papá]]></document>
		<document><![CDATA[@juguallama @MoBarucco hablemos de GRANDES momentos...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juguallama: @EliaanaGuerra @MoBarucco Una de las mejores cosas que presenció el trío]]></document>
		<document><![CDATA[Que ser del MAL es Guido kazcka. Lo odio]]></document>
		<document><![CDATA[@valenbellocq y la única que los compraría serias vos]]></document>
		<document><![CDATA[@MoBarucco @juguallama memories jajajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Lo hermoso de cruzarte con alguien y que no quieras cambiarle nada porque esta todo taaannn bien 🙌]]></document>
		<document><![CDATA[Te odio embriología a vos y a tus términos del re contra orto que seguro no entiende ni el que los inventó]]></document>
		<document><![CDATA[Para qué podes querer subir una foto a historia de wsp? Peor actualización de la vida]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy tomando limón hervido. Que feo es ser yo]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy en la puerta de mi facultad esperando "un auto gris" y hay tres estacionados, los tres grises]]></document>
		<document><![CDATA[@EzequielRios_ jajajaja me siento re mal posta]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar que iba a salir y me estoy por ir a dormir. Maldito hígado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @funfettirain: Quiero llorar hasta ahogarme https://t.co/PV5uVEgBRs]]></document>
		<document><![CDATA[150 pesos el vip de ruta jajajajajajaja que se habrán fumado]]></document>
		<document><![CDATA[Me estreso como nadie pero me gusta mucho todo lo que estoy estudiando]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo dos ediciones del mismo libro y también lo tengo en pdf. Tan cebada querías ser?]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy segura de que lo mejor de mi semana fue identificar el preparado que estaba viendo en el microscopio sin que me lo digan]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AilenIglesias: @EliaanaGuerra De nada 😘😘]]></document>
		<document><![CDATA[Me asuste tanto que me puse a comer helado en un colapso + crisis y no curso esta semana. Por que habré nacido tan tarada]]></document>
		<document><![CDATA[Desesperada al punto de no saber si curso este jueves o el que viene. Por queee entiendo tan poco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AilenIglesias: @EliaanaGuerra Somos un desastre. No me abandones nunca jajajajj]]></document>
		<document><![CDATA[Primer tp perdidas en la facultad, entrando a otra aula y encima esperábamos en otro piso. No dejes de ser mi amiga @AilenIglesias]]></document>
		<document><![CDATA[Estaciono en el primer lugar q veo y después estoy todo el día lamentandome por no haber estacionado mas adelante. Temas q nunca se arreglan]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa cuando decis que no salís más por un tiempo pero LUNES ya esta organizada la salida del viernes? Amo ir a Ramón y esas fiestas]]></document>
		<document><![CDATA[Le compre 100 pesos de galletitas y masitas a Lean y me vendieron TODAS húmedas. Los ODIO]]></document>
		<document><![CDATA[Porque estoy en un grupo de salidas nocturnas y lo leo nos ahorramos la entrada del boliche. A veces sirve 😋]]></document>
		<document><![CDATA[Como me encantaría poder adoptar a todos los perritos que están en la calle]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pau_Pinero: ¡¡Urgente!! Me dan en adopcion responsable. Me encontraron pero no se pueden quedar conmigo. Por favor difundir https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer que le falte tanto el cerebro a ese flaco jajajajajajaja dejate de joder https://t.co/NiqeUw5bAq]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que se sorprende si salgo abrigada es la que no sabe que una vez salí con guantes]]></document>
		<document><![CDATA[Amo el invierno pero salir cuando hace frío.. Te la regalo]]></document>
		<document><![CDATA["No hiciste un carajo hoy -si, lloré" Jajajajajajaja mi hermana respondiendole a mi mamá que la reta]]></document>
		<document><![CDATA["Te fue bien? -si creo que si -y saliste anoche? -no -ves que elijo bien a mis preferidas" 💖]]></document>
		<document><![CDATA[Una forma de felicidad para mi es hacer un examen y sentir que me fue bien. Después veo la realidad]]></document>
		<document><![CDATA[Tratar mal a la gente es un requisito para trabajar en administración de la facultad]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando queres ocupar el lugar de alguien pero lo único que pareces es una copia barata se ve así. Me río]]></document>
		<document><![CDATA[Después de aprox 7 8 intentos fallidos, me di la vacuna]]></document>
		<document><![CDATA[RT @franco_rosales: Q circunstancia de la vida te llevará a poner la fuente de tu celu en comic sans?]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que estudio biología y trato de armar las fuckings estructuras pienso que hago en esta carrera]]></document>
		<document><![CDATA[Que cosa fea el gimnasio lleno de gente]]></document>
		<document><![CDATA["Me bolas" Jajajajajajaja podes creer https://t.co/gluLrSu83K]]></document>
		<document><![CDATA[[5/29 17:37] Eliana Guerra: Cuanto resumieron o estudiaron ustedes? Pq yo 0
[5/29 17:40] Ailen Iglesias: 0,5 
Jajajajajajajajaja amigas 💖]]></document>
		<document><![CDATA[No se si los últimos quince minutos que pase sentada con los apuntes enfrente estudie o me dormí. Real]]></document>
		<document><![CDATA[@Sool_Guerra sabes quien se vuelve caminando la próxima? Lol. Boluda]]></document>
		<document><![CDATA[Vine a buscar el analítico y mirando las notas vi que los 8 que tenia eran solo por ed física. No había talento ahí]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy tan podrida de ser chofer!!!!!! La re puta madre]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero saber por que se compran el coso ese que gira. No le veo lo divertido o la utilidad]]></document>
		<document><![CDATA["Breve desarrollo conceptual" y estoy escribiendo hace 4 hojas y no terminé. Habré entendido la consigna?]]></document>
	</documents>
</author>