<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mate leproso. Todo bien con rosario. https://t.co/WKED6RLqyo]]></document>
		<document><![CDATA[Como le robaron a los escoceses. Vergonzoso.]]></document>
		<document><![CDATA[sinceramente espero que hoy Henry Gimenez aunque sea este en el banco. Hace falta.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Lakers deben cortar a 4 de su roster, para mi debería salir sacre cerrado, y mandar a la D-League a Jabari, Holmes y Frazier.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Trevor_Lane: Right call to cancel the game and keep the players safe....from Larry Nance Jr. Let's watch it again: https://t.co/QPUHWh3…]]></document>
		<document><![CDATA[Gano Kem Sitsongpeenong su pelea contra el ucraniano, pelea difícil y bastante clinchada, el último round la tuvo difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[A diferencia de la pelea contra el español, en esta pelea Mazzetti me ha impresionado mucho, no arrugo y propuso siempre primero. Grande.]]></document>
		<document><![CDATA[El último round se lo lleva Dzhaniev por su ventaja en el físico, le faltó un poco de aire a Mazzetti después de un peleón. Gano el ruso.]]></document>
		<document><![CDATA[2doround muy peleado, Dzhaniev metió muy buenos codos,mMazzetti no arrugo.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen round de Mazzetti.]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación Mazzetti vs Dzhaniev. Quizás la pelea más importante en lo que va el Muay Thai peruano.]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy seguro porque pararon la pelea, pero que máquina es Tongchai. #Topking7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @realjknoxville: Scrambling my brain to figure out how this happens. 😯#impressed http://t.co/MnPfpVqDSZ]]></document>
		<document><![CDATA[Llevenselo de una vez al Betito, que calidad para definir. Que no se pudra en este intento de futbol al que llamamos descentralizado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mczorro: Que el SAG no haya nominado EN NADA a "Fargo" y "Show me a Hero" es un crimen. Son las mejores series del año (y las mejor act…]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal la paso en Playa Honda. https://t.co/UgLVXaHVKQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DrewGarrisonSBN: What the hell.  https://t.co/qObBAvw2Zc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chiripepper710: Bueno, es oficial, me metí al gimnasio. Me metí a preguntar si me prestaban el baño y me dijeron que no.]]></document>
		<document><![CDATA[VINTAAAAAAGE MAMBAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fandehauche: Huache ya está otra vez en México, entrenando con el Tijuana. Sin embargo, no jugará partidos oficiales hasta 2016. https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fanaticosMMAGua: Cuando un cree que Reebok ya no puede caer más bajo hacen una t-shirt de "The Spider" Anderson Aldo... si Aldo -_- htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo las alarmas más incongruentes e ilógicas de la vida, y me da flojera cambiarlas.]]></document>
		<document><![CDATA[No sería mala idea que el otro asistente de la U sea Paul Cominges. Por lo menos uno del cuerpo técnico tiene que saber de fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Testigo1924: Javier Chirinos se queda finalmente como coordinador de menores de @Universitario. Buscan otro asistente.]]></document>
		<document><![CDATA[@daeg91 para esto, ninguno baja de 70 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Una ves al año, mis vecinos juntan a toda su tribu en su casa, y se ponen a chupar por 3 días seguidos, sin parar, TODO el día. Que tipos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EnCinta: "Mad Max: Furia en el Camino" de George Miller es nombrada la mejor película del 2015 por la National Board of... https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @orbisa35: Gracias Roberto, pero es hora de cambiar https://t.co/JSN8ppt2CD vía  @elcomercio @orbisa35 @DTElComercio @Tcrema]]></document>
		<document><![CDATA[#knockstarteam https://t.co/8Pf8jXzxe3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Edsonlfc: No me alcanzan las horas para huevear tranquilo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gustavo_p4: El "Camello" Mendoza ya posa con la camiseta crema. @diariolibero https://t.co/ENrm3VzZp9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gustavo_p4: Universitario también confirma, a través de Germán Leguía, que Rafael Guarderas volverá. Fue prestado a San Martín. @diario…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gustavo_p4: Chale sigue. Cerrado.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá se den los fichajes mencionados, pero por sobre todas las cosas, que no le renueven a Chale ni a toda su argolla.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @guicruzzz: Michael Bisping vs. Gegard Mousasi among additions to UFC Fight Night 83 in London https://t.co/ukx5Lw7yax https://t.co/BJ9b…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prakzis: En Universitario evalúan la chance de que Paul Cominges se sume al comando técnico 2016. Depende de si quiere. Depende de qué …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SHAQ: It's time for u to take it all in... sit back, relax &amp; enjoy all that u have built. Love u lil bro @kobebryant https://t.co/zDcNj…]]></document>
		<document><![CDATA[Y con esto tampoco regresará Giménez me imagino. No me disgustaba, pero habría exceso de volantes ofensivos en la U.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya con 3 cupos de extranjeros confirmados, yo preferiría arriesgar con un central que con un 9. Y eso que no me banco a Rengifo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se confirma lo de Manicero, Trauco y Guastavino eso significaría que ya no van ni Santillan ni Sarmiento. No me molesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde cuando la U hace fichajes decentes? Va a haber temblor creo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @anthonyVslater: Video of that KD quote on Kobe for those asking (part 1) https://t.co/u3VYMv31Db]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, casi.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @brosales12: Kobe hit that shot despite being 3-18 beforehand. Of course he did.]]></document>
		<document><![CDATA[MAAAAAAAAMBA]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más impresionante de todo es que la U haya quedado a un punto del título del Clausura, con lo mal que se juega.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @arberrrto: CÓMO NO VAS A IR A MATUTE, DIRECTOR?!?!?!]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer que esos muertos de mierda d ella Vallejo nos hayan dado tremenda alegría.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @migUelmgq: Bien Ampuero, bien ganado el foul concha tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede jugar al fútbol con solo 3 jugadores ofensivos. Ya estuvo bueno Chale.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiegoCanales: El mal que le están haciendo a la U, mercenarios]]></document>
		<document><![CDATA[En mi casa están en contra de la dieta. https://t.co/UjyTxXT6tY]]></document>
		<document><![CDATA[@prainuzzo es bravazo , yo lo pierdo cada 2 meses.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gustavo_p4: @SalinasLibero @diariolibero U siente q el problema este año fue la interna, el grupito. Por eso quieren bajarse a varios y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elbidondebranco: Feliz cumpleaños barrilete cósmico, de qué planeta viniste?!
@Fandehauche https://t.co/PY9kW0Ts1q]]></document>
		<document><![CDATA[Tyson Chandler paso de ser el máximo rebotero de la liga a hundirme en la Fantasy.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya van a estrenar El Clan en Perú, me muero de ganas por verla. Lo malo es que el póster parece una versión argentina de El Hobbit.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sí soy creyente de que estamos viendo historia de la NBA, es recién el inicio. No veo cómo Curry y los Warriors puedan caerse.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo indica a que Chale no va a seguir la siguiente temporada. Ojalá.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RafaelH117: Isaac Lluch: “According to people on Guardiola’s entourage, Real Madrid has sounded them out on the possibility of signing …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PorLa27: Según @ErickOsores: Brian Sarmiento ya es jugador de @Universitario.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá regresen al formato de Rookies vs Sophomore, sería soberano partido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @scottygb: I am finally in Japan and this is the biggest development https://t.co/lIMMUl73Bd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gustavo_p4: Hoy en edición de @diariolibero informamos q se cayó negociación de Sarmiento con U. Había acuerdo económico,pero cláusulas…]]></document>
		<document><![CDATA[@edgareraz @prainuzzo @Edsonlfc en realidad si un sábado o jueves se aparecen en mi casa con un kilo de pejerrey, mi papa no se hace paltas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tanto quieres a tu equipo tienes que saber darte cuenta cuando lo perjudicas más de lo que lo beneficias. Tirar 1-14 es un indicio claro.]]></document>
		<document><![CDATA[Está bien que sean los Warriors, pero como vas a hacer 11 puntos en un cuarto pues, no jodas. Bajo esa premisa el partido terminaría 44-120.]]></document>
		<document><![CDATA[No se como los hinchas de Cienciano pudieron sepultar a Cominges con tan poco tiempo que ha tenido para trabajar en el club. Poco a poco.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UFCEspanol: Felicidades #Peru @ElFuerteBarzola gana #TUFLatinoamerica y pone su bandera en el mapa de #UFC https://t.co/7vVAqZSlCP]]></document>
		<document><![CDATA[Rica pifiada de orejuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Enriquedelarosa: ¿Ya cerró todas sus redes sociales y se mudó a la interperie @StefanoTraverso ?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paul_arrese: @clubshuancayo a lo @FCBarcelona goleja 4-0 i és el nou líder del Clausura de manera parcial, cal esperar altres resultats…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UFCNetwork: Posiblemente, el careo más intenso de este día. @horaciocft vs @ElFuerteBarzola #UFCMonterrey https://t.co/HJjbqmz0ay]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiRondo: Aplausos para Andrés Iniesta cuando se marchó del terreno de juego (vía @casadelfutbol) https://t.co/iZVC35UWtb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noseasmalotv: Si van a ver a Nacional les recomendamos hacer un zapping previo. Pasar muy de golpe de un partido a otro puede provocar …]]></document>
		<document><![CDATA[Irte por 15 en uno de los últimos finales de tu carrera y sacarte 15, una de las cosas que voy a extrañar de la universidad. #WIN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Conflicts: Known nationalities of Paris attackers - @conradhackett

French: 5
Belgian: 1
Syrian: 0

https://t.co/NY8Mv26VFS https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GissiSim: Yup. Don't always agree with Obama, but man's right about these Republican cowards. https://t.co/Q6KaKrDCf5]]></document>
		<document><![CDATA[A quién le echamos la culpa en ese gol?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RenzoBeno: El pavor que le tiene Hurtado a la responsabilidad es preocupante.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo como puede ser jugador profesional de fútbol y tener tan pocos huevos. Te odio Hurtado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RodrigoJaime: Ah chucha, me olvidaba, tú estás mejor capacitado que Gareca.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @acristofalo: Jaaaa Uruguay nomá https://t.co/A8hIMoc0p0]]></document>
		<document><![CDATA[Si Murillo la metía lo mandaban a Siria al Tata.]]></document>
		<document><![CDATA[Así se fallé 10 más, yo a Dybala me lo banco siempre. Crack.]]></document>
		<document><![CDATA[@edgareraz acá van a abrir uno en plaza norte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JavierGamarra_: Estoy esperando que Facebook permita poner la bandera de Charlie Sheen en mi foto de perfil.]]></document>
		<document><![CDATA[El partido se puso más aburrido que bailar con la hermana. Le falta un creativo a la U. #InManiWeTrust]]></document>
		<document><![CDATA[A Valdez lo deja avanzar varios metros sin marca, y cuando se acuerdan de ir a marcar (todos s la ves, obvio) ahí es cuando filtra el pase.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese Polo necesitamos, que chucha que se equivoque, necesitamos a ese Polo antes que le enseñaran la pausa.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bravo Flores, le dio con la cabeza como si fuese su pie derecho. Solito el puta.]]></document>
		<document><![CDATA[La puta. Es rodilla.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @osomarshall: pobres chilenos, ha entrado GuastaMessi]]></document>
		<document><![CDATA[Ah bueno, que niñee digan que se lesionó Ruidiaz que en arranco todos los ñejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Se alinearon los astros, no puedo pedir más. Y dale U carajo. https://t.co/D7EekZy8wu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tomapapa: BLAIR WALSH FALLÓ EL FG!!! https://t.co/QjlJVuZ3GX]]></document>
		<document><![CDATA[NOOOOOOOOO SEAS MALO PRIMOOOOOOOO, 27 YARDAAAAS COMO VAS A FALLAR]]></document>
		<document><![CDATA[@prainuzzo esta piola, pero esa webada no le queda a Montaño pero nicagaaaaando.]]></document>
		<document><![CDATA[Puta madre, se me acabó el fudge. https://t.co/2CuXE3SLts]]></document>
		<document><![CDATA[Así que a darle con todo, que rico año se me viene. #sesufreperosegoza]]></document>
	</documents>
</author>