<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @kjtorress: Se durmieron todos...se durmió la visita...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FM_Fernandez: Habrá igualdad de oportunidades y de tiempo para hablar?]]></document>
		<document><![CDATA[En su cara!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CordeoRonnal @abravo_23 jajajajajja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UCL_oficial: Del Bosque (sobre Koke a la seleccion): "Posiblemente este en #Brasil2014 con el grupo"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: Solamente la buena lectura te guiará hacia el camino de la buena escritura.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: Callando bocas. http://t.co/2SF31iTrs3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @milenagimon: Me encantaría una semifinal Mou vs Real Madrid. #heDicho el Viernes el sorteo ta tan ta tan 💀]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: El indiscutible Iker Casillas sacó la cara por el Real Madrid en Alemania

Ni Hazard, ni Oscar... Demba Ba y Schurrle los…]]></document>
		<document><![CDATA[@vitomartinez_ Cristo en mano y con San Casillas en el arco.]]></document>
		<document><![CDATA[#Chelsea vence 2x0 al #PSG y avanza a la semis.. #Mou se vuelve a salir con la suya.]]></document>
		<document><![CDATA[Pese al resultado adverso el #RealMadrid avanza de la mano de San Iker Casillas. 0-2 el resultado final.]]></document>
		<document><![CDATA[Día Mundial de la Salud.]]></document>
		<document><![CDATA[Una foto q vale goles, con sabor Venezolano. @salorondon23 deynacastellanos #ORGULLOVENEZOLANO http://t.co/IOIvXk4r71]]></document>
		<document><![CDATA[#Bayern pierde el invicto antes el modesto #Augsburg... 1-0.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fpetrocelli: Arango marcó su séptimo gol en Alemania con el Monchengladbach. Su mejor campaña en la Bundesliga. Y con menos partidos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @milenagimon: Orgullo Nacional! D.Castellanos @deynac18 y G.Garcia @leextrelle11 con 6 Goles se ganan la bota de oro, #MundialSub17 http…]]></document>
		<document><![CDATA[Nada que reclamarle a nuestras guerreras, #ORGULLOSODENUESTRAVINOTINTOSUB17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JeberBarreto: Lo que hacían los Nazis, hoy lo hizo el gobierno de Maduro contra nuestra juventud. #Venezuela http://t.co/RuqZyzyPkF]]></document>
		<document><![CDATA[El Barcelona fue multado por inscribir menores - Líder en Deportes http://t.co/T7z3dFjY3R]]></document>
		<document><![CDATA[RT @milenagimon: Gracias a nuestros hermanos colombianos, Vzla va a poder imprimir prensa en los próximos días y por poco más. Seguimos en …]]></document>
		<document><![CDATA[Finalizó el partido, Japón 4-1 Las princesas Vinotinto... #SonGrandesMuchachas]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabó el invicto en el arco nipón. @deynac18 que GRANDE...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mabastidas: Que nadie olvide que es la 1era selección Sudamérica clasificada a una semifinal de la Copa Mundial categoría sub-17 y se l…]]></document>
		<document><![CDATA[Señores en estamos dentro de las primeras cuatro selecciones del mundo. #OrgulloVinotinto #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes princesas, no importa como finalice el partido. ORGULLOSOS tenemos que estar de esta actuación. #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CecimarKerch: Niñas que salen de colegios, pueblos, equipos amateurs y que logren grandes cosas. Es admirable. Ojalá la FVF le meta al …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarolinaPadron: "Es como en la Biblia: nosotros somos David, y Japón, Goliat. Pero no tenemos miedo, vamos a jugar como sabemos" Zserem…]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolinaPadron Se enfrentan las goleadoras contra las menos goleadas...]]></document>
		<document><![CDATA[#De Vrij #Robben #VanPersie están arruinando el inicio del torneo a la selección de #España #MundialBrasil2014]]></document>
		<document><![CDATA[Arrancó el funcionamiento de la #NaranjaMecánica. #MundialBrasil2014]]></document>
		<document><![CDATA[La venganza de #Robben se adelanta #Holanda recorte magistral y adentro. #Espana 1-2 #Holanda #Mundial2014Brasil]]></document>
		<document><![CDATA[G O L A Z O..  mamita mía.. Van Persie...  #Mundial2014]]></document>
		<document><![CDATA[#Espana 1-0 #Holanda Lo hizo Xavi Alonso de penal.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundial de los penales inexistentes #MundialBrasil2014]]></document>
		<document><![CDATA[San Iker, presente..  #EspanaHolanda #MundialBrasil2014]]></document>
		<document><![CDATA["@gisellecesin: Me dicen que así amaneció Lebron... 😂😂😂 http://t.co/AP94kvaYbw" @Gabrieljsuberof @Samu_CB21]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LigueSphera: El AC Milán hace oficial el fichaje de Alex, procedente del #PSG: http://t.co/ex0gmcRkPv.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jofer_1: Pasa en las películas y pasa en el metro
http://t.co/gKZUQhCTb3]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto es unos de los mejores porteros del mundo Iker Casillas: http://t.co/Bzf21p18wL vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafaelzambrano: Y nuestra venezolana @GarbiMuguruza se mete en Cuartos de Final de Roland Garros #RGxESPN @nicolaspereira @LuisAlvarez_…]]></document>
		<document><![CDATA[Muguruza derrota a Parmentier en dos set 6-4 6-2  y continúa su avanzada en el #RollandGarros y ahora se verá con Sharapova.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: El peor error ortográfico que existe es que nunca ponemos punto final a aquello que nos hace daño.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CriterioFutbol: RETWEET si recuerdas este GOLAZO!
¿El mejor penal de la historia de los Mundiales?
#CriterioFutbol #Vine
https://t.co/c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FOXSports_sur: San Antonio Spurs eliminó a Oklahoma City Thunder y volverá a jugar una final de NBA ante Miami Heat. http://t.co/Qk5JJ6…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: ¿Qué han hecho Juanfran, Xavi, Villa y Cesc que no hayan hecho Carvajal, Negredo, Llorente e Isco?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: El plural de «eslogan» (sin tilde), adaptación del inglés «slogan», es «eslóganes» (con tilde). Si pueden, RT.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SamyCFC: El basket Venezolano es el mango con adobo de los deportes.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tomapapa: Final: Cocodrilos 64-69 Trotamundos. Felicidades al Expreso y sus fans por llegar a otra final. Lamentable lo ocurrido en el …]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelzambrano recuerda que el año pasado fue en Pto la Cruz...  Es triste este espectáculo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafaelzambrano: Salieron los caimanes del pantano y se daña el espectáculo deportivo nuevamente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FerAlvarez: y una vez mas un grupo de incultos en el PNU terminan actuando de manera irracional. Que vergüenza!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FDVENE: #Trotamundos a la final #LPB. Otra vez el show de objetos lloviendo sobre el tabloncillo. Que difícil cuando hay tan poca educa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PDIVenezuela: #Fútbol | Falleció Malcom Glazer, dueño del #ManchesterUnited  http://t.co/qTcxiG271o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FDVENE: Aparecieron los tipos de carácter en #Cocodrilos y le dieron vuelta al momentum+ventaja de #Trotamundos para forzar 7mo #Semis …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LigaSphera: #Oficial. El #Granada tiene nuevo técnico: Joaquín Caparrós. http://t.co/q4mM4mUOmG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: Gareth Bale Copa del Rey y Gareth Bale Champions League. #LaDecimaLlego http://t.co/QXIyTS5RQo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GurusDeportivos: Levantar la EUROCOPA: Check.
Levantar la COPA DEL MUDNDO: Check.
Levantar la CHAMPIONS: Check.

¡IKER CASILLAS! http:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: Sergio Ramos la muestra más pura de madridismo. ¡EL HÉROE DE LA DÉCIMA SE LLAMA SERGIO RAMOS! http://t.co/Is3LzmtDp5]]></document>
		<document><![CDATA[@MichiFonfis jajajaja te morderá un peluche jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[El Atlético de Madrid no se debe sentir perdedor, se metió entre grandes con guerreros que lo dieron todo..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErasmoProvenza: Y el orgullo que debe sentir el hincha del #Atlético tiene que ser grande e inquebrantable.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vitomartinez_: Ancelotti le manda saludos a Mou en su primera temporada y se anota su 3ra Champions como DT. También la ganó como jugad…]]></document>
		<document><![CDATA[Campeooonesss campeones oe oe oe oe... #La10maEsParaElReal.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ronchavezreal: Campeooooooneee campeoooooneee oeeee oeeee oeeeeee!!!!! #halamadrid #Tenemos10 #UCLfinal]]></document>
		<document><![CDATA[Ya la presión le pegó al Cholo... #FinalLisbon2014]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene el de CR7...]]></document>
		<document><![CDATA[Y chao... La alfombra Roja y a cobrar Marcelo le puso el candado.  #FinalLisbon2014]]></document>
		<document><![CDATA[Aaahhhh buenooooo... Casillas.]]></document>
		<document><![CDATA[Bale, Bale, Bale.... 100 millones por una Champions.. #FinalLisbon2014. Grande Angelito...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CiudadBizarra: Hasta yo lo beso. #FinalChampions http://t.co/pbl3mi9S9Q]]></document>
		<document><![CDATA[Casillas agradece a Ramos... #FinalLisbon2014]]></document>
		<document><![CDATA[Seeeeergiooooo GOOOL.]]></document>
		<document><![CDATA[Que vaina Bale... #FinalLisbon2014]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fpetrocelli: Lo raro del error de Iker es que eligió lo que nunca hace: Salir a descolgar un centro.]]></document>
		<document><![CDATA[El eterno inconveniente de Casillas... Las salidas.. #FinalLisbon2014]]></document>
		<document><![CDATA[Garrafal fallo de Casillas y el Atlético lo domina.. 1-0 minuto 36 #FinalLisbon2014]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tomapapa: QUÉ FUE PEOR, EL MAL PASE DE TIAGO O EL FALLO CLAMOROSO DE BALE! CON LA ZURDA! SOLO! Madre santa... Qué jugada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaxCordaro: Bale... ese gol valía tus 100 millones €]]></document>
		<document><![CDATA[Como diría @ErasmoProvenza BUUUUUENN PROVEEECHOOO.. #FinalLisbon2014 BALE falló lo increíble]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: Luis Suárez se lesionó los meniscos y hoy será operado… Llegaría justamente para el Mundial. #ElMundialDeLasLesiones http…]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlaVickyR que pasooooo?]]></document>
		<document><![CDATA[Saque de banda con acrobacia para coger impulso  http://t.co/IEu53YaOha vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: Agarró al ATM a 4 puntos del descenso hace 26 meses.Ganó Europa League,Copa del Rey,Recopa y ahora Liga.GRANDE CHOLO! h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Culturizando: #UnDíaComoHoy 1956: Nace Sugar Ray Leonard [ @SUGARRAYLEONARD ], boxeador estadounidense. http://t.co/MRAv7F8B5A]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hturinese: Gerardo Martino: "De común acuerdo con el club, he dejado de ser entrenador del Barcelona".]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el día de los lesionados. Cristiano, Diego Costa, Arda Turan, Busquets y Lahm.]]></document>
		<document><![CDATA[#Arsenal campeón de la #FACupFinal después de 9 años y luego de una gran temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArsenalSphera: ¡GOOOOL DE AARON RAMSEY! GOL GOL GOL. Quedan 10 minutos. Si aguantamos, campeones de la FA Cup. Arsenal 3-2 Hull]]></document>
		<document><![CDATA[RT @2001OnLine: #EnLaJugada Djokovic accede a la final del torneo de Roma tras derrotar a Raonic http://t.co/DDwahO8aNT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Atleti: ¡¡¡¡FINAL DEL PARTIDO!!!! ¡¡¡SOMOS CAMPEONES DE LIGA!!! #LigaRojiblanca]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: "Partido a partido" EL CHOLO ES EL CAMPEÓN DE LA LIGA EN EL CAMP NOU!!! El Atlético celebrara en Neptuno!!! http://t.co/Y…]]></document>
		<document><![CDATA[Señoras y señores después de 18 años  Simeone y los suyos son los campeones de la #LigaBBVA... #AtleticoDeMadrid Campeón.]]></document>
		<document><![CDATA[Que desgaste el de Villa...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JorgeFerreira94: Messi, inexistente.  Atlético con garra, lucha y trabajo en conjunto, saborea un título de Liga repleto de merecimient…]]></document>
		<document><![CDATA[Messi ya está en Brasil...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sabiasundato_o: Hoy es el Día Mundial de la Hipertensión.]]></document>
		<document><![CDATA[Voló Courtois...]]></document>
		<document><![CDATA[Sale Fábregas y entra Xavi, el #Barcelona no consigue la fórmula y se le está yendo la #LigaBBVA en casa.]]></document>
		<document><![CDATA[Se va Adrián que a su vez entro por Diego Costra y entra "El principito" Sosa. Minuto 72.]]></document>
	</documents>
</author>