<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Inseguridad: Otro día sangriento: cuatro homicidios en cinco horas https://t.co/wJDDDdWNye https://t.co/9dGyNLRQIC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Tributos: ¿Qué impuestos están recaudando más en lo que va del año? https://t.co/M9k8QSK2A7 https://t.co/pJ27gvwxF3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Poder Legislativo: La nueva ley militar anula el concepto de obediencia debida https://t.co/7qDTwR1pkn https://t.co/iYsWAMq8wL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: En 1971 el gobierno estuvo a punto de intervenir al fútbol https://t.co/EEjtXc3iFB https://t.co/LUGTGZTWaL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Una decisión que genera polémica: Preguntas y respuestas para entender la inédita int... https://t.co/geDak0EcDZ https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Crisis en el fútbol: El gobierno dice que "la FIFA desconoce las leyes uruguayas" y la ... https://t.co/ceuZatqHbZ https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Crisis en el fútbol: Muñoz afirmó que la FIFA "no puede" intervenir a la AUF https://t.co/dWz9GtTEhP https://t.co/0KGjVU0bHs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Educación: Ocupan liceo este jueves para evitar que se apliquen las pruebas PISA https://t.co/2LhJh2aLq4 https://t.co/Ga98hRi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Salud: El Reino Unido legalizará el uso de medicamentos derivados del cannabis https://t.co/lRvpmvQCqO https://t.co/WfNeD7fsCD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Conaprole pide “Paz para trabajar en paz”. La empresa quiere firmar una cláusula distinta a la que propone el sindicato http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Jorge Vázquez comparece este jueves en el Parlamento por caso AUF. El PN insiste en abrir una comisión investigadora https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El Senado aprobó por unanimidad los allanamientos a Cristina Fernández
https://t.co/gooiKDBxCx https://t.co/S7lvFeF5i6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: El Frente Amplio apuesta a la movilización en el Día del Comité de Base https://t.co/ow6mMaLitZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Según su exabogado, Trump le ordenó pagar a dos mujeres para comprar su silencio.

https://t.co/ZBvmSAiGj9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Las empresas lácteas y el sindicato del sector acordaron que el convenio salarial de rama se firmará "en espejo" del acuerdo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Representantes de organizaciones ambientalistas y del movimiento “Un solo Uruguay” entregará en la Presidencia una carta con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Mujica fue recibido "como un héroe" y con un "entusiasmo religioso" en Granada https://t.co/6uMkpXsxst]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Fiscal Perciballe: "En tres días" se sabrá si hay que hacer excavaciones en el batallón N° 14- https://t.co/xfhZ9LCiVd https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El presidente estadounidense Donald Trump utilizó una vez más su herramienta favorita para hacer política económica: su boca.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Los anestesistas harán un paro de 48 horas entre el martes 28 y el miércoles 29 https://t.co/wvWVkm3r3z]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El ministro de la Suprema Corte de Justicia (SCJ) Felipe Hounie dejó ayer la magistratura por haber alcanzado el límite de ed…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: La anorexia puede empezar a gestarse desde el hogar, asegura experta- https://t.co/rNtkWCp92p https://t.co/2ajq9YlMsH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Disputa por competencia entre Paganza-Itaú: "está en juego la libertad sobre qué hacer con las cuentas bancarias".

https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Encontraron un taxi abandonado y a pocos metros el cuerpo de un hombre https://t.co/swXYp9toME]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: La icónica sede de AEBU de Camacuá cumple 50 años- https://t.co/ZHNAAq4ItD https://t.co/rPldYwaL0G]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: ¿Qué daño puede hacernos el uso de insecticidas y pesticidas? Las arañas uruguayas quizá tengan la respuesta https://t.co/69…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Hombre le disparó a su pareja en Carrasco y luego se suicidó https://t.co/v4tzIO0h3S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Un hombre falleció por gripe H1N1 en Artigas- https://t.co/dedkE375rs https://t.co/uWrKqtWwya]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El Senado aprobó por unanimidad una autorización para que el presidente Tabaré Vázquez salga del país a partir del 22 de sept…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Wilfredo Rodríguez dijo que "el 15 de setiembre se reanudará la línea de pasajeros Montevideo a Sudriers (Empalme Olmos), gra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El fiscal de Corte, junto con especialistas en sociología, economía, criminología y otras disciplinas, serán los integrantes…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Para el Pit-Cnt hay "una clara intención de vaciar los Consejos por parte de la patronal".

https://t.co/866b3mBK1l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Un chofer de la Intendencia de Montevideo crea su propio Uber.
La nueva app busca competir ofreciendo mayor ganancia a conduc…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Un hombre intentó extorsionar a El Gucci y fue internado en un hospital psiquiátrico https://t.co/NPouU5yNgj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Dos hombres fueron asesinados en dos episodios diferentes el martes, uno en Casavalle y otro en Jacinto Vera https://t.co/MJ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Investigan: hallaron un taxi abandonado y el cuerpo del taxista a pocos metros- https://t.co/1YhWt53DPh https://t.co/n5JLhc3K…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Carolina Cosse “estará donde le corresponda estar” tras las elecciones internas del Frente Amplio https://t.co/uqUge01SMf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Robots revelan posibles sacrificios humanos de hace 3.000 años en Perú- https://t.co/Yq3gZBXIn1 https://t.co/4Ka0EqWeb8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Astrónomos dan un pequeño paso más para entender el Sol- https://t.co/zc3bnlXUNL https://t.co/xX2HNWvFtp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Uruguay busca más presencia comercial en España en el sector de las tecnologías de la información y la comunicación https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Robó dos caballos y la Justicia le prohibió volver a ingresar a la ciudad de Santa Lucía https://t.co/8E1VZAY9qD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Gabriel Calderón: “Ser molesto en un momento donde todo es placentero y fácil tiene un valor” https://t.co/DTai0Ad7dt @Calde…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El terremoto en Venezuela inclinó un emblemático edificio de 45 pisos.

https://t.co/CkAnF0hFK3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Castillo dijo que el rechazo de Mujica a candidatearse a 2019 "no es definitivo".

https://t.co/moTJ3RGGoK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: #Opinion | Leé la columna "La peor de las estafas" de @claudioofantini ► https://t.co/YwHHxpko6j https://t.co/ooomXXQlED]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Quian a Alonso: vacuna del HPV no causa neuromielitis. Médicos señalaron a la senadora que sí existe una vinculación- https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Le disparó a su pareja y se suicidó: la mujer está internada. Ocurrió esta mañana en la intersección de avenida Bolivia y Bos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: La cooperativa láctea Conaprole volverá al mercado con la emisión de obligaciones negociables (ON) Conahorro pese al conflict…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Martínez y comunistas se acercan por candidaturas. “Peregrinaje” de aspirantes presidenciales por sede del PCU- https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Banco Central obligará a AFAP que informen a usuarios cuánto cobrarán de renta vitalicia.

https://t.co/Hwe5IQ26Go]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: China sigue avanzando en América. Establece relaciones con El Salvador; solo 17 países en el mundo las mantienen con Taiwán-…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: La visión local y la visión extranjera sobre Mujica y su legado, a días de estrenarse el documental de Kusturica https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Aduanas: "En Melilla después de las siete de la tarde, no sabemos que pasa" https://t.co/6mRnQj6v4X]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: La progresía bienpensante https://t.co/afPxD8QXa1 https://t.co/kVNaGbq9ie]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Arquitectura defensiva: Ponen columnas para evitar que indigentes copen la esquina de un... https://t.co/dhDDUI7dnq https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Una vida entre Rubik: Suárez, Cavani y Marilyn Monroe en versión al cubo https://t.co/YSU9DydluC https://t.co/rFcdpkzgDs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Ante Crimen Organizado: Abogada de Alcántara evalúa denunciar a la Asociación Uruguaya https://t.co/PkvEG9GLS0 https://t.co/U…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Medida inéd... https://t.co/hCCyok4zfy https://t.co/K6oTNbFsh5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Estados Unidos: Mormones corrigen su nombre y ya no se llamarán de esa forma https://t.co/0SzuOZEUpB https://t.co/xUkeCFYJiJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Canelones: El pedido del Comisionado Parlamentario para un módulo de la cárcel https://t.co/glkKVy52O9 https://t.co/bbSoV3l0Dz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Encuesta en 2017: Más de la mitad de los montevideanos cree que Uruguay es "inseguro" o... https://t.co/Wqc8M2loKy https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Director de Inefop rechazó acusaciones de Rodrigo Goñi y Gonzalo Mujica contra el organismo https://t.co/3Nc1di5DSF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Trabajadores lácteos aseguraron su "buena fe" en nueva negociación con Conaprole https://t.co/L2aKlR3uaE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Multitudinarias protestas frente al Congreso argentino para pedir el desafuero de Cristina Fernández
https://t.co/ScbrKbdV93…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Este miércoles para el transporte, la educación, salud y banca, entre otros https://t.co/3vInjH7pl5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: En Paysandú, Larrañaga sumó 10.000 firmas a la campaña “Vivir sin miedo”
https://t.co/9z0hgujcGw https://t.co/ItbT4Aw0E1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Docentes ocuparán el liceo 18 para “impedir la aplicación de las pruebas PISA”, previstas para el jueves https://t.co/5Ud7wT…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Luego de 15 años de abandono, así está la Estación Central de AFE. Mirá las imágenes

https://t.co/9EBMaK0fHG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: "Les esperamos para poder formar este espacio juntes", señala la invitación de "La Comité", el primer comité feminista del Fr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Encuesta de Cifra | El 54% de los residentes en Montevideo teme ser agredido físicamente- https://t.co/eU3tsvejlC https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Dos encuestas ratifican a Lula como favorito para elecciones aún en la cárcel https://t.co/JgJAbYJUuo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Sin refrescos ni golosinas, nuestros ancestros tenían los mismos problemas dentales que nosotros https://t.co/vUTsrzsrXm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Entrenador de waterpolo colegial en Sudáfrica admite abuso sexual a 12 niños https://t.co/7nXTLMRrHm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Fernando Nopitsch sobre la AUF: “Estamos en una situación de crisis muy importante” https://t.co/4btGgul0xC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: El Gobierno español activará el viernes el proceso para exhumar a Franco https://t.co/59iazWhSQs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Del petróleo a las termas: muestra de la evolución salteña https://t.co/C29SVKcm55 https://t.co/C7NR8jVu2m]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Piden la detención de cuatro militares en Treinta y Tres por torturas contra jóvenes comunistas en 1975 https://t.co/LFjyfS7…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Ruta del dinero K en Uruguay: volverán a insistir con extradición del contador de Lázaro Baez https://t.co/OjvDijoSkc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Buscan a la banda de encapuchados que robó armería https://t.co/aTS7vmALsz https://t.co/ZWxm5Pwcpm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Observan cómo el sistema de excavación de las hormigas podría ayudar a eliminar los atascos de tránsito https://t.co/1XW0CvF…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: EEUU expulsa a Alemania a un ex guardia de un campo nazi https://t.co/MYAuuvFr0r]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Internaron al ladrón que estuvo dos días colgado https://t.co/v3OeqoGhgZ https://t.co/hQ0rbvTJAx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Entrevista: Guillero Maciel: "La inseguridad terminará pesando en las urnas" https://t.co/fGBVa8fiNs https://t.co/1QwJTGGD9Y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El Frente acordó cambios a la reforma de la Caja Militar https://t.co/5vaAJM2ERH https://t.co/BHw2G9r08q]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Apuran a Vázquez por decreto de etiquetado de los alimentos https://t.co/NVLvQHN157 https://t.co/vAFL2hUYXU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: 1.377.000 pasajeros se movilizaron en el puerto de Colonia en los primeros siete meses del año https://t.co/EzPNjWXtuD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Ofensiva militar en favelas: hay 5 muertos- https://t.co/UPEkb7o9cI https://t.co/pnMMsMX0dx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Presidente de Perú: Uruguay es un socio que tiene "potencial"- https://t.co/hGIedWejRZ https://t.co/9E81lOVdhr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Habló la ministra de Educación https://t.co/LNeSkH9eUj https://t.co/HLX6lcuPyJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Hackers rusos atacan grupos conservadores de EEUU, según Microsoft https://t.co/FvKRuUxZE9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Equipo técnico y fiscal Perciballe ingresaron al Batallón 14 con georradar- https://t.co/IKk1L2Vjzb https://t.co/8Tm53wE6QL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Gobierno indio pide a Whatsapp que establezca una sede para combatir rumores https://t.co/xNtYAFsRcv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: La condena más fuerte del Papa a los abusos. Escribió una carta al “Pueblo de Dios” por las denuncias contra 300 curas en EE.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Japón desplegará en 2019 robots profesores de inglés https://t.co/laWOIDeD07]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: Tras fracaso amoroso, un chino mata a seis personas, incluida su concubina https://t.co/pdBCoZrQmN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Blancos pasan a Rodrigo Blas a Comisión de Ética. Coordinan la forma de impugnar ley del voto desde el exterior- https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: El 38% de los jóvenes de Estados Unidos textea mientras conduce su auto- https://t.co/BX7XOmnXnY https://t.co/D5VGvUnWGe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Seis de cada diez casos de Síndrome de Piernas Inquietas se da en mujeres, según experto- https://t.co/VbYXETswbj https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaisuy: Se cumplen cinco años de la puesta en marcha de la ley de acciones afirmativas para afrodescendientes y, en la opinión de su…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @portalmvd: El papa se reunirá en Irlanda con víctimas de abusos por parte del clero https://t.co/3ZoXIoBip3]]></document>
	</documents>
</author>