<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me gustan las personas que no se encuentran bien en ningún lugar y cuando se encuentran bien en un lugar querrían estar en otro. Tabucchi.]]></document>
		<document><![CDATA[Es como si ninguna historia pudiera terminarse, porque, de verdad, todo permanece abierto, en la literatura y en la vida. Antonio Tabucchi.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SaulRivergil: "El cuento es como un apartamento alquilado. Puede que vuelvas y hayan cambiado la cerradura". Antonio Tabucchi (Vecch ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: The Only 12½ Writing Rules You’ll Ever Need: http://t.co/O7IW4rFw (via @Quotes4Writers)]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida no hay un hilo conductor, pero el escritor lo tiende en una historia para otorgarle el sentido. Antonio Tabucchi.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DelCorrector: Son lo mismo: tal vez y talvez; así mismo y asimismo; quizá y quizás; licuo y licúo; enfrente (no de enfrentar) y en f ...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi padre está desconocido, frágil, mi padre es una víspera. Mejor estemos aquí nomás. Madre dijo q no demoraría. Ya no tengamos pena.Vallejo]]></document>
		<document><![CDATA["We photograph things in order to drive them out of our minds. My stories are a way of shutting my eyes" Franz Kafka.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: "Repetir cosas ya dichas y hacer creer a las gentes que las leen por primera vez. En esto consiste el arte de escribir” #Od ...]]></document>
		<document><![CDATA[Everybody else is working to change, persuade, tempt and control them. The best readers come to fiction to be free of all that noise. P.Roth]]></document>
		<document><![CDATA["Books are where things are explained to you; life is where things aren't. I'm not surprised some people prefer books". Julian Barnes]]></document>
		<document><![CDATA[“That's all we have, finally, the words, and they had better be the right ones.” Raymond Carver]]></document>
		<document><![CDATA["Si no tienes tiempo de leer, no tienes el tiempo (o las herramientas) para escribir". Así de simple. Stephen King.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: “Escribir es agregar un cuarto a la casa de la vida” #AdolfoBioyCasares]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta romper muros. Traspasarlos. Ir hacia el otro lado y husmear. Luego vuelvo. Eso es escribir una novela. Haruki Murakami.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BorgesJorgeL: Cuando escribo algo, procuro no comprenderlo. No creo que la inteligencia tenga demasiada relación con el trabajo del  ...]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto aire de Dylan de Vila-Matas, ése es el libro que te puedo regalar apenas llegue. No creo que falle :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DelCorrector: RAE (2010): es optativo ponerles tilde a los pronombres demostrativos "éste", "ése" y "aquél" (y a sus femeninos y plu ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CorrectorOK: «Junto a» es «al lado de» o «cerca de» (mi casa está junto a la de mi amigo) y «junto con» es «en compañía de» (fui jun ...]]></document>
		<document><![CDATA[El oficio de escritor es tal vez el único que se hace más difícil a medida que más se practica. Gabriel García Márquez]]></document>
		<document><![CDATA["Publicamos nuestro libros para librarnos de ellos, para no pasar el resto de nuestras vidas corrigiendo borradores". Jorge Luis Borges.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OjoLiterario: "Puede uno amar sin ser feliz; puede uno ser feliz sin amar; pero amar y ser feliz es algo prodigioso", Honoré de Balzac.]]></document>
		<document><![CDATA["El mundo habrá terminado de joderse el día en que el hombre viaje en primera y la literatura en el vagón de carga". Gabriel García Márquez.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto Yo los cruzo!! Tienes que seguir. Un par de cursos estaría genial.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto la verdad que sí, te escribo un correo, pero no hiperbreve]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: Es precioso! Léanlo! RT @prodavinci: La biblioteca de mi padre, por Edmundo Paz Soldán http://t.co/0RwJ9u5T]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto jajaa, me confundí con sauce ciego, mujer dormida. Me dijeron que no era bueno. No te lo prestaron?]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto Terminé el libro de relatos hiperbreves. No me convencen. Necesito un buen libro de cuentos.]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer que amé se ha convertido en fantasma. Yo soy el lugar de las apariciones. Juan José Arreola.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DelCorrector: Recuerden que el punto se escribirá siempre detrás de las comillas, los paréntesis y las rayas de cierre. Ej.: «Hola». ...]]></document>
		<document><![CDATA[Doy vuelta a las frases. Ésa es mi vida. Escribo 1 frase y luego le doy la vuelta. Después la contemplo y le doy otra vez la vuelta. P. Roth]]></document>
		<document><![CDATA[1 es su niñez, su familia, unos cuantos amigos, algunos triunfos, bastantes fastidios. 1 es una suma mermada por infinitas restas. S. Pitol]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: RT @leninperezperez: "Escribir también es no hablar. Es callarse. Es aullar sin ruido."  Marguerite Duras. Escribir.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: “Los libros que yo escribo no están en mi biblioteca. El lugar de un libro tuyo es la biblioteca de otro” #AbelardoCastillo]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando el yo busca, es difícil que encuentre, porque estorba, quiere dirigir demasiado en algo que no sabe". Mario Levrero.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: “En la soledad absoluta un escritor intenta explicar lo inexplicable” #JohnSteinbeck]]></document>
		<document><![CDATA["La forma es el texto; los contenidos tienen una importancia menor, y siempre se pueden transmitir por otros medios" Mario Levrero.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: "La ausencia del deseo de vivir no basta para tener deseos de morir."  #MichelHouellebecq]]></document>
		<document><![CDATA[Ladies and Gentlemen… Mr. Leonard Cohen | Open Culture http://t.co/sumLFZ3V]]></document>
		<document><![CDATA[RT @openculture: Sigmund Freud Speaks: The Only Known Recording of His Voice, 1938. http://t.co/RJJSBNGs In case you missed it!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @openculture: Introduction to Psychology (MIT) Added to our Collection of 450 Free Online Courses: http://t.co/ra9KKsGo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @malpensante: “Somos una imposibilidad en un universo imposible”, Ray Bradbury.]]></document>
		<document><![CDATA[Writing turns u into somebody who's always wrong. the illusion that you may get it right someday is the perversity that draws you on. P.Roth]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BorgesJorgeL: Yo continúo comprando libros. No puedo leerlos, pero la presencia de los libros me ayuda, esa gravitación silenciosa,  ...]]></document>
		<document><![CDATA["All Moanday, Tearday, Wailsday, Thumpsday, Frightday, Shatterday." James Joyce]]></document>
		<document><![CDATA[En la inquietud y en el esfuerzo de escribir, lo que sostiene es la certeza de que en la página queda algo de no dicho. Cesare Pavese.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: Cut out all those exclamation marks. An exclamation mark is like laughing at your own joke. F. SCOTT FITZGERALD #wr ...]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa qué buen título, no me acordaba. Los primeros años de OW =)]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa jajaa. Lo único que no me gustó fue la madre voladora y la escena final de la playa... el martes llego tarde, pero llego =)]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto  Ahora sí el viernes nos vemos y nos ponemos al día. Espero que la semana q viene sea más tranqui. Besos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto =) genial!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DelCorrector: Es «libido», no «líbido». Es «estadio», no «estadío». Es «guion», no «guión». Es «no bien llegue», no «ni bien llegue» ...]]></document>
		<document><![CDATA[“We are never allowed to forget that some books are badly written; we should remember that sometimes they"re badly read, too.” Nick Honrby]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto te tengo que confirmar todavía. Yo salgo a la misma hora que tú y estoy por Monterrico. San Isidro creo que no llego =(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CorrectorOK: Prefijos. Se escriben pegados a la palabra base: exjefe. Con base pluriverbal: ex primera dama. Mayúscula, sigla o núme ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: "Be willing and unafraid to write badly, because often the bad stuff clears the way for good." Jennifer Egan (via @ ...]]></document>
		<document><![CDATA[“No le deseo a nadie ser yo.
Solo yo soy capaz de soportarme.
Saber tanto, haber visto tanto y
no decir nada, absolutamente nada.” R.Walser]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa soy Mirella. Le decía a Pam q no puedo sábado =(  
Pásalo bien por allá.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: Some editors are failed writers, but so are most writers. T.S. ELIOT #editing #writing]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: Writers don’t have lifestyles. They sit in little rooms and write. NORMAN MAILER #amwriting #writing]]></document>
		<document><![CDATA[“La realidad es lo que no se esfuma cuando dejas de creer en ello.” Philip K Dick]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DelCorrector: Excepción: Si les sigue una palabra compuesta, un número, una mayúscula o una sigla. Ex primera dama; Ex-Unión; Sub-20 ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DelCorrector: Prefijos: «anti», «cuasi», «super», «requete», «ex» y demás prefijos van pegados a la palabra base. Ej.: «superbién»,  ...]]></document>
		<document><![CDATA["No tengo nada para ofrecerle a nadie excepto mi propia confusión". Jack Kerouac.]]></document>
		<document><![CDATA[México: 43 estudiantes desaparecidos en Guerrero ¡Actúa! vía @amnistiaespana https://t.co/RXcX1lzYwj]]></document>
		<document><![CDATA[“No, no te levantes. Eso sería un gesto, y cada gesto interrumpe un sueño”. Pessoa.]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo nada que perder. No soy valiente ni tengo ganas de aventuras. Un viento me impulsa y yo no temo ir más allá, hasta el fondo. J.Roth]]></document>
		<document><![CDATA["Se escribe para llenar vacíos, para tomarse desquites contra la realidad, contra las circunstancias". Mario Vargas Llosa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: A writer is a reader who is moved to emulation. SAUL BELLOW #writing #writetip]]></document>
		<document><![CDATA["Para poder escribir tengo necesidades de aislamiento, pero no como un ermitaño, sino como un muerto." Franz Kafka.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BorgesJorgeL: Si el sueño fuera una/ tregua, un puro reposo de la mente/ ¿por qué, si te despiertan bruscamente/ sientes que te han  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fundeu: Grafía de siglas y abreviaturas: http://t.co/HHuLU165.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fundeu: «Los miles de personas», no «las miles de personas»: http://t.co/TCFLxxtZ]]></document>
		<document><![CDATA[“A medida que los hijos crecen, la madre debe disminuir de tamaño, pero la triste tendencia es seguir siendo enorme”. Clarice Lispector.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Catalina_: ¿Quién era Kafka? - Documental subtitulado: http://t.co/MXQ0C7Eb9S vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Elias_Canetti_: Tiene los ojos despiadados del que es amado por encima de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa =) gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eternacadencia: El cuento favorito de Enrique Vila-Matas es “Una tumba perdida”, de Bernard Malamud. En @sesentawatts: http://t.co/80Uj…]]></document>
		<document><![CDATA[las películas favoritas de michael haneke - filmin http://t.co/J2GyDL9p4t vía @filmin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Elias_Canetti_: Conocemos a la persona que se nos ha muerto, a todos los vivos los desconocemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa @pepuntoemepunto me encanta, pero solo es cortesía de pam; pero cuando pueda regalo para los dos =)]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto @ignaziobalboa Gracias Pam, podría intentar lo de cortar Internet =)]]></document>
		<document><![CDATA[El sol imaginario de Lima brilla para los otros pero no disuelve nuestra niebla ni entibia el aire en los días grises. Luis Loayza.]]></document>
		<document><![CDATA[Los muertos son mi materia oscura, llenan de manera impalpable los espacios vacíos del  mundo. John Banville.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto Alguna certeza debe existir, sino de amar, al menos de no amar. Dylan Thomas]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa Feliz 2013!!, veámonos pronto. Besos!]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa Aunque ustedes no crean en el fukú, el fukú cree en ustedes =)]]></document>
		<document><![CDATA[The process of writing has something infinite about it. Even though it is interrupted each night, it is one single notation. Elias Canneti]]></document>
		<document><![CDATA["El estilo es saber quién eres, lo que quieres decir y que no te importe". Gore Vidal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QueLeer: "Leer, leer, leer todo, clásicos, desconocidos, buenos, malos, ver cómo escriben, leer y absorberlo. Luego escriba." #Willi ...]]></document>
		<document><![CDATA[@pepuntoemepunto ¿estás bien?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: People like me write because otherwise we are pretty inarticulate. Our articulation is our writing. WM. TREVOR #wri ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DelCorrector: Recuerden que es «prever», «no preveer». Yo preveo; Tú prevés; Él prevé. «Proveer» sí se conjuga con doble «e». Tú pro ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @moleskinelit: "Aquí yace un hombre que amó completamente la vida" Obituario de Ray Bradbury http://t.co/nEqctRKR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: Go to the edge of the cliff and jump off. Build your wings on the way down. RAY BRADBURY (1920-2012)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdviceToWriters: "Novels begin not on the page, but in meditation and day-dreaming, in thinking not writing." Joyce Carol Oates (via ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por sencilla, directa y clara que sea una frase, siempre se revelará 
ambigua. Y la ambigüedad es la esencia de la vida. John Banville.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mas_traviesa: "If a sentence, no matter how excellent, does not illuminate your subject in some new and useful way, scratch it out." Vo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mas_traviesa: "La sensación de estar atado, y al mismo tiempo la otra, la de que, si me desatara, sería aún peor." (Franz Kafka)]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaziobalboa Qué genial! Felicitaciones =)]]></document>
	</documents>
</author>