<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Una nueva idea es muy frágil; un bostezo la puede matar; puede ser asesinada por una burla y acabada cuando el hombre frunce el entrecejo"]]></document>
		<document><![CDATA["Un caballo nunca corre tan rápido como cuando tiene que alcanzar a otros y dejarlos atrás" Ovidio. "CitasClásicas.]]></document>
		<document><![CDATA["Ofrecer amistad al que pide amor es como dar pan al que muere de sed" Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["No te entregues demasiado a la ira; una ira prolongada sólo engendra odio" Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Ovidio fue un autor prólifico, sus obras como "El Arte de Amar" y "Metamorfosis", hablan de los amor y de la divinización de César.]]></document>
		<document><![CDATA[Ovidio estudió para ser abogado, poer él se decantaba por la poesía, lo que su padre le recriminó recordándole que hasta Homero murió pobre.]]></document>
		<document><![CDATA["¡Pobre de mí, el amor no se cura con hierbas!" Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["No se desea lo que no se conoce" Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["La gota horada la roca, no por su fuerza sino por su constancia" Ovidio. "CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Así corrompe el ocio al cuerpo humano, como se corrompen las aguas si están estacandas" Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Este día, pero de hace 2055 años, nace el poeta romano Ovidio, en su honor dedicaremos este día para dar a conocer sus citas y frases.]]></document>
		<document><![CDATA[«Las mujeres lo negarán o lo aceptarán, pero lo que siempre es que se lo pidamos» Ovidio.]]></document>
		<document><![CDATA[«El que hoy no está dispuesto, menos lo estará mañana» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Su padre quería que fuera abogado, y le reprochaba que se inclinara a la poesía, incluso recordándole que «hasta Homero había muerto pobre».]]></document>
		<document><![CDATA[Ovidio fue muy imitado en la Edad Media, influyó enormemente en las artes de esta época, siendo una de las fuentes de la mitología clásica.]]></document>
		<document><![CDATA[El 20 de marzo del año 43 a.C. Nace Publio Ovidio Nasón, uno de los grandes poetas romanos. Murio exiliado  por enfrentamientos con Augusto.]]></document>
		<document><![CDATA["El principal y más importante servicio público es la educación de la juventud" Platón.]]></document>
		<document><![CDATA[«La mayor rémora de la vida es la espera del mañana y la pérdida del día de hoy» Lucio Anneo Séneca.]]></document>
		<document><![CDATA[«Deifende tu derecho a pensar, porque incluso pensar de manera errónea es mejor que no pensar» Hipatía de Alejandría. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[No olvides enviar tu cita mencionando esta cuenta o bajo el HT #CitasClásicas, le daremos RT!]]></document>
		<document><![CDATA[«Sólo porque creas que algo es difícil para tí no quiere decir que sea imposible de lograr para alguien más» Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[«Los hombres creen en lo que convenientemente se ajusta a sus deseos» Julio César.]]></document>
		<document><![CDATA[A los Josés se les apoda Pepe porque en la tradición José es el padre terrenal de Jesús y junto a su nombre escribían P.P. «Pater Putativus»]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, en el santoral católico, es el día de «San José» ¿ Sabes por qué a los Josés se los llama «Pepes»?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy murió Alejandro Severo. Durante su reinado surgió el gran enemigo de la Roma Imperial: El imperio persa de los Sasánidas.]]></document>
		<document><![CDATA[«Lo correcto es aprender, aunque sea del enemigo» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Para mí, un buen bárbaro es un griego y un mal griego es un bárbaro» Alejandro Magno.]]></document>
		<document><![CDATA[«Más peligroso que el colmillo de una serpiente es el vástago malagradecido» William Shakespeare.]]></document>
		<document><![CDATA[Un 18 de marzo, pero del año 235 A.D., Alejandro Severo, emperador romano, es asesinado junto con su madre por sus legionarios de la XIII.]]></document>
		<document><![CDATA[... Del imperio romano de occidente.]]></document>
		<document><![CDATA[A. Severo fue un buen emperador. Priorizó la moral y condición del pueblo, y la dignidad del Estado. Su muerte marca el principio del fin...]]></document>
		<document><![CDATA[Durante su regencia destacamos dos hechos importantes: la prefectura de Ulpiano, el jurisconsulto, y el surgimiento de la Dinastía Sasánida.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero estas políticas fueron mal vistas por sus legiones, el verdadero sustento del poder imperial, y fue asesinado junto a su madre en Mainz]]></document>
		<document><![CDATA[La política de Alejandro Severo contra la invasión germana no fue directa, sino que buscó sobornar a sus líderes, evitando así la Guerra.]]></document>
		<document><![CDATA[«Alejandro Severo no mostraba intenciones honorables de castigar a los germanos y prefería una vida de placeres» Herodiano de Siria.]]></document>
		<document><![CDATA[¡MOTÍN! Un día como hoy, del año 235 A.D. El emperador Alejandro Severo es asesinado por la legión XII, e inicia la Crisis del Tercer Siglo]]></document>
		<document><![CDATA[Con este tuit cerramos el día dedicado al Emperador Filósofo, Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[«Cuando te levantas en la mañana, piensa en el privilegio que es estar vivo - respirar, pensar, disfrutar, amar» Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[«Donde un hombre puede vivir, también puede vivir bien» Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[«No pierdas tiempo discutiendo sobre qué es un buen hombre. Se uno» Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[«La única riqueza que conservarás por siempre es aquella que has dado a los demás» Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[«Nuestra vida no es sino la construcción de nuestros pensamientos» Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[«La vida misma nunca es buena o mala, sino un lugar para el bien y el mal» Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«El valor de un hombre no es mayor que la de sus ambiciones» Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Ustedes hemos llegado ya a los 50 seguidores en el inicio de este proyecto. Muchísimas gracias a todos.]]></document>
		<document><![CDATA["Conténtate con saber quién eres" Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Aurelio dejó un bagaje escrito muy extenso. Su libro más conocido sin duda es «Meditaciones», nuestra fuente de citas del emperador.]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Aurelio perteneció a la dinastía de los Antoninos-píos, conocidos como los «Cinco Buenos Emperadores», la Edad de Plata de Imperio.]]></document>
		<document><![CDATA[... La otra, ambiciones, que es la manera en que el hombre vulgar aspira» Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«El hombre noble se compara y valora a sí mismo con una idea superior a él; el ruin, con una inferior. La primera produce aspiraciones...(1)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se celebra el Día de San Patricio, sin embargo, no menos importante es la persona de Marco Aurelio, un verdadero filósofo.]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo porque creas que algo es díficil para tí no quiere decir que sea imposible de lograr para alguien más." Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA["Haz cada cosa como si fuera la última cosa que harás en tu vida." Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se celebra al hombre que comparó a Dios con un trébol; #DíaDeSanPatricio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HugoIpina06: #CitasClásicas cuando miras hacia el abismo, él te devuelve la mirada... Nietzsche]]></document>
		<document><![CDATA["No gastes tiempo discutiendo qué es un hombre virtuoso. Se uno." Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA[Envía tu frase clásica mencionando esta cuenta o bajo el hashtag #CitasClásicas y le daremos retuit!]]></document>
		<document><![CDATA["Ten presente que los hombres, hagan lo que hagan, siempre serán los mismos." Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA["Son más funestas las consecuencias de la ira del Hombre que las causas que la generaron." Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden: hoy no sólo murió San Patricio, sino también el gran Marco Aurelio, el emperador filósofo.]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que oyes, son opiniones, no hechos. Todo lo que ves es perspectiva, no la verdad." Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CitasFavoritas: Al pobre le faltan muchas cosas; al avaro, todas. (Publio Siro) #avaricia]]></document>
		<document><![CDATA["...Si son dioses injustos, no querrás adorarlos; si no hay dioses, entonces habrás vivido noblemente y vivirás en la memoria de todos"]]></document>
		<document><![CDATA["Vive una vida honorable; si los dioses son justos, no les importará que tu devoción, sino que te valorarán de acuerdo a tus virtudes.." (1)]]></document>
		<document><![CDATA[Una gran frase de Marco Aurelio, en el siguiente tuit:]]></document>
		<document><![CDATA[El trébol, según San Patricio, representa a Dios, y cada una de sus hojas, su persona: Dios-Padre, Dios-Hijo y Dios-Espíritu Santo.]]></document>
		<document><![CDATA[Su símbolo, el trébol, se debe a que, para representar el misterio de la Santísima Trinidad, agarró uno y dijo que éste representaba a Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy también se celebra el Día de San Patricio, santo romano-celta de finales del imperio tardío, patrón de Irlanda.]]></document>
		<document><![CDATA[Los tréboles de cuatro hojas no existen: Dios era uno y trino" San Patricio]]></document>
		<document><![CDATA["El verdadero modo de vengarse de un enemigo es no parecérsele." Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA[@verigarcia porque esta en plural. Para representar que se avrebian plurales se ponen dos iniciales.]]></document>
		<document><![CDATA["Acuérdate que la adversidad no es una desgracia, antes bien, el sufrirla con grandeza de ánimo es una dicha." Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA["La perfección de las costumbres consiste en vivir cada día como si fuera el último." Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA[Los marcomanos estaban derrotados, un golpe hubiera acabado con la amenaza germana por muchísimos años. ¿Hubiera sobrevivdo el Imperio?]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Aurelio muere en la actual Viena durante su exitosa campaña contra los marcomanos. A su muerte, Cómodo hace las paces con ellos.]]></document>
		<document><![CDATA["El arte de vivir se asemeja más a la lucha que a la danza." Marco Aurelio.]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Aurelio murió subitamente a la edad de 58 años sin adoptar a su sucesor, siendo su hijo Cómodo emperador, iniciando la debacle romana.]]></document>
		<document><![CDATA[Durante la etapa de los 5 emperadores, los regentes adoptaban a quien fuera su sucesor, repudiando el principio hereditario del poder.]]></document>
		<document><![CDATA["No lo hagas, si no conviene. No lo digas, si no es verdad." Marco Aurelio #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["La vida de un Hombre es lo que sus pensamientos hacen de ella." Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Aurelio fue un emperador adelantado a su época. Con ideas propias de la Ilustración, brindó  la étapa de los "5 buenos emperadores"]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el 180 de nuestra era, se pone fin a la "edad de plata" del Imperio Romano con la muerte de Marco Aurelio el filósofo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 17 de marzo, Julio César derrota a las fuerzas de Tito Labieno y Pompeyo hijo. Sería la última batalla para el gran César.]]></document>
		<document><![CDATA["Para vivir existen tres métodos: mendigar, robar y realizar algo" Conde de Mirabeau]]></document>
		<document><![CDATA["Puedes hablar de la tiranía de Nerón yTiberio, pero la tiranía real es la del vecino deal lado." Walter Bagehot]]></document>
		<document><![CDATA["En un estado verdaderamente libre, el pensamiento y la palabra deben ser libres" Suetonio.]]></document>
		<document><![CDATA["El pastor esquila las ovejas, no las devora" Tiberio, según Suetonio #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Al dividirse el imperio, pasa a la jurisdicción de los romanos de oriente, quienes la conservaron hasta que los otomanos la conquistaron.]]></document>
		<document><![CDATA[... Los reinos sucesores de Alejandro Magno, seleúcidas y ptolemáicos, hasta que fue conquistada finalmente por los romanos...]]></document>
		<document><![CDATA[Jerusalén ha sido dominada por los babilonios, persas, macedonios, y durante cientos de años fue parte de la disputa entre diádocos...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hace más de 2500 años Jerusalén era capturada por los babilonios.]]></document>
		<document><![CDATA["El tiempo es como un río que arrastrarápidamente todo lo que nace." Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres vivir feliz, vive sin amor" Tiberio, quien fuera el hijo adoptivo de Augusto quien se casara con Livia. Su sucesor fue Calígula.]]></document>
		<document><![CDATA["Los corazones duros se vencen con súplicas blandas", Tiberio Julio César Augusto Nerón, conocido como Tiberio, segundo emperador romano.]]></document>
		<document><![CDATA[Asimismo, hace más de 2500 años, circa 597 a.C., Babilonia conquistan Jerusalén ¿Sabes cuántos imperios han dominado esta bíblica ciudad?]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días! En un día como hoy fallecen los emperadores romanos Tiberio y Valentiniano III, uno de los primeros y últimos, respextivamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de ese momento, Ninguna fuerza extranjera entraría a la Ciudad Eterna por más de 1000 años.]]></document>
		<document><![CDATA["Non aurum sed ferrum liberanda est patriam" Furio Camilo como respuesta a Breno señalando q a través d la espada Roma recuperaría el honor.]]></document>
		<document><![CDATA["Vae Victis!" "Ay del vencido!" Exclamó Breno cuando los romanos reclamaron que las balanzas con que pesaban el oro fueron alteradas.]]></document>
		<document><![CDATA[El primer saqueo que sufrió Roma fue el que ocasionó Breno, de los Senones, después de derrotar a los romanos en cerca del río Alia.]]></document>
	</documents>
</author>