<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Man gets owl hug:]]></document>
		<document><![CDATA[App for terror alerts?:]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el juez cuida al violador:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Del Álamo, puerta grande tras estoquear a un victorino de vuelta al ruedo:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El asesino de Christina Grimmie entró al concierto con  dos pistolas y un cuchillo:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El abogado de Leopoldo López alerta de un plan para atentar contra su vida:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Götze? Gomez? Oder Götze und Gomez?: Vor dem ersten Turnierspiel ist Joachim Löw so entspant wie noch nie. Über die Aufstellung speku...]]></document>
		<document><![CDATA[Türkischstämmige Abgeordnete erhalten verstärkten Polizeischutz: Die elf Parlamentarier haben teilweise Morddrohungen erhalten, weil ...]]></document>
		<document><![CDATA[RD cae ante México en fogueo de cara a Centrobasket: MÉRIDA, Yucatán, México. A pesar de caer este viernes 63-57 ante México en el pr...]]></document>
		<document><![CDATA[Echenique y Ramón Espinar relacionan el ascenso del Leganés con la campaña de Podemos: El secretario de Organización de Podemos, Pabl...]]></document>
		<document><![CDATA['VOICE' STAR KILLER IDENTIFIED  Orlando police name gunman who killed contestant Christina Grimmie:]]></document>
		<document><![CDATA[HARD CHOICE TO EDIT? New version of Clinton book skips TPP push:]]></document>
		<document><![CDATA[GREEN SKIES  Solar Impulse 2 pilot talks future during historic flight:]]></document>
		<document><![CDATA[COWBOY UP Rancher lassos suspected bike thief outside Walmart:]]></document>
		<document><![CDATA[NEW NEED FOR F-22s? Global threats prompt talk of restarting program:]]></document>
		<document><![CDATA[Inglaterra sigue siendo la maldita Inglaterra:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta más dura a Pedro Sánchez en 'La Sexta Noche': "¿No tienen mucha cara con los sueldos vitalicios?": El líder del Partido S...]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia sorprende a Inglaterra con un gol 'in extremis' de Glushakov y logra un empate en el debut de la Euro: Inglaterra y Rusia han e...]]></document>
		<document><![CDATA[Evo Morales, indignado por el fútbol: asegura que a Bolivia le "robaron el empate" ante Chile: El presidente boliviano, Evo Morales, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Primitiva del sábado 11 de junio de 2016: consulte la combinación ganadora: La combinación ganadora de la Primitiva del sábado 11 de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Eduardo Inda arremete duramente contra Pablo Echenique y Podemos en 'La Sexta Noche': El director de OKDiario, Eduardo Inda, volvió a...]]></document>
		<document><![CDATA[England pennt in letzter Minute - nur 1:1 gegen Russland: Englands Nationalteam jubelt erst über einen Freistoßtreffer von Eric Dier ...]]></document>
		<document><![CDATA[Abel Martínez interviene el Ensanche Libertad con jornada de limpieza y orientación: Santiago,- Brigadas coordinadas por el alcalde e...]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo Campeonato Mundial Grand Prix de voleibol México versus Kazajstán: La Selección Femenina de voleibol de México se enfrenta al...]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre mata a cantante de "The Voice" durante un concierto y luego se suicida: ORLANDO. La cantante estadounidense Christina Grimmie,...]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO: Francisca Lachapel víctima de robo en plena vía pública: SANTO DOMINGO. La presentadora dominicana de Despierta América  Franc...]]></document>
		<document><![CDATA[OEA fija fecha para sesión extraordinaria sobre Venezuela: La sesión, convocada por el Consejo Permanente de la OEA, se realizará el ...]]></document>
		<document><![CDATA[Susana Díaz: "Si Iglesias quiere ser socialista, que nos vote el día 26": La secretaria general del PSOE-A y presidenta de la Junta, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Fitch mantiene el rating 'AA+' de Reino Unido con perspectiva 'estable': La agencia de calificación crediticia Fitch Ratings ha confi...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué debe hacer Europa con Erdogan?: El creciente autoritarismo de Recep Tayyip Erdogan perjudica ante todo a su país. Polariza Anato...]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz declaración de Renta: En estas fechas en que nos toca retratarnos de frente y perfil frente a la implacable cámara de Hacienda,...]]></document>
		<document><![CDATA[Fans from around the world bid final farewell to Muhammad Ali - VIDEO: Bill Clinton: Ali decided to write his own story  - VIDEO: Bil...]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno está en Marsella:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Payet contra el deshonor de Francia:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[De Gea a la chica de Torbe: "¿Pero puedes con todos?":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Hamilton, sin rivales en los entrenamientos libres de Canadá:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Garzón acopla su discurso para no incomodar a Podemos: Podemos e IU rehúyen etiquetas y el término 'izquierda' en su primer acto de m...]]></document>
		<document><![CDATA[France-Roumanie : le résumé: Contre la Roumanie, la France s'est imposée à la dernière minute 2-1 en match d'ouverture de l'Euro vend...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : l’équipe de France s’impose sur le fil face à la Roumanie (2-1): Un but tardif de Dimitri Payet a offert aux Bleus une vi...]]></document>
		<document><![CDATA[Syrie : Ayrault dénonce les raids du régime sur Daraya lors de l’arrivée d’aide humanitaire: Assiégée depuis 2012, la ville a été rav...]]></document>
		<document><![CDATA[Abus sur les créances : ça ne se passe pas qu’aux Etats-Unis: En France aussi, des sociétés peuvent racheter vos créances et tenter d...]]></document>
		<document><![CDATA[Un acteur de « The Shield » condamné à perpétuité pour meurtre: L’acteur américain Michael Jace a été condamné pour le meurtre de sa ...]]></document>
		<document><![CDATA[Centro León abre Exposición Sosúa Vivo: el fondo marino de la costa norte: Esta exposición fotográfica busca promover la belleza y ri...]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO: Extraen una granada de la cara de un soldado colombiano en parqueo de hospital: BOGOTÁ. Médicos colombianos extrajeron del ros...]]></document>
		<document><![CDATA[Indignación y miedo dejan saqueos en Caracas: CARACAS. Desde el balcón de su apartamento, José Batista presenció, con impotencia y ra...]]></document>
		<document><![CDATA[Chilote Llenas es electo a unanimidad presidente de las Águilas Cibaeñas: SANTIAGO.  Winston -Chilote-Llenas está de regreso como pre...]]></document>
		<document><![CDATA[Clinton defiende derechos de la mujer en primer discurso tras apoyo de Obama: WASHINGTON. La virtual candidata demócrata a la Casa Bl...]]></document>
		<document><![CDATA[Los enfermeros dieron al bebé el cariño que madre en muerte cerebral no podía: LISBOA. Los enfermeros que trataron a la mujer que est...]]></document>
		<document><![CDATA[Remains found behind mill identified as mob victim missing since 1993:]]></document>
		<document><![CDATA[Fans from around the world bid final farewell to Muhammad Ali - OPINION: Memories of Muhammad Ali that I will never forget  - PHOTOS:...]]></document>
		<document><![CDATA[Puigdemont sostiene que una Cataluña independiente seguiría en la UE: El presidente de la Generalitat, Carles Puigdemont, ha reiterad...]]></document>
		<document><![CDATA[Los Cachorros cambian al dominicano Arismendy Alcántara a los Atléticos: CHICAGO.  Los Cachorros de Chicago readquirieron al jardiner...]]></document>
		<document><![CDATA[Arranca la campaña de la 'segunda vuelta' electoral: Los cuatro grandes partidos, PP, PSOE, C's y Unidos Podemos, han dado el pistole...]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE intenta seducir a Podemos en el debate de mujeres tras el 'sorpasso' del CIS:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[PSOE y Podemos consideran "una falta de respeto" la satisfacción del PP con el empleo: La vicesecretaria de Estudios y Programas del ...]]></document>
		<document><![CDATA[El desliz de Margarita Robles: "El PSOE no ha ayudado a los jueces": "Es imprescindible que se ayude a los jueces", decía la particip...]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Survival gear for everyday life:]]></document>
		<document><![CDATA[It's not just Prince: Moms, dads, sons, daughters are dying every day of opiate overdoses:]]></document>
		<document><![CDATA[Students grow chickens outside their eggshells - VIDEO: How to start raising chickens at home:]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Is Nike sending the wrong message by keeping Sharapova?:]]></document>
		<document><![CDATA[Report: IRS failed to notify 100,000 taxpayers on data breach:]]></document>
		<document><![CDATA[Desperate ISIS stealing blood, laying traps as liberating forces move on Fallujah - ISIS claims responsibility for Iraq bombings kill...]]></document>
		<document><![CDATA[Relatives aim to free teen sent to alleged 'pray away the gay' camp - Alabama top justice tells judges not to issue gay marriage licenses:]]></document>
		<document><![CDATA[Berlusconi to undergo surgery to replace aortic valve:]]></document>
		<document><![CDATA[Senate rejects defense spending, Zika funding in procedural votes:]]></document>
		<document><![CDATA[A man asked the Internet to help him find his pants ... and it did:]]></document>
		<document><![CDATA[Obama administration backs plan to relinquish Internet control - Hackers may have used malware to grab 33 million Twitter account cre...]]></document>
		<document><![CDATA[Los partidos dan el pistoletazo de salida a la campaña electoral: Los candidatos a la Presidencia del Gobierno de los cuatro principa...]]></document>
		<document><![CDATA[Ali es recordado como un ícono que buscó la unidad: LOUISVILLE, Kentucky, EE.UU. Conforme los fieles entonaban una oración musulmana ...]]></document>
		<document><![CDATA[Francés implicado en fuga de pilotos seguirá en prisión preventiva: SANTO DOMINGO, República Dominicana. El criminólogo francés Chris...]]></document>
		<document><![CDATA[Kuczynski, virtual presidente de Perú, ofrece diálogo: LIMA. El virtual presidente de Perú, Pedro Pablo Kuczynski, ofreció hoy su “me...]]></document>
		<document><![CDATA[Israel responde a ataque de Tel Aviv con restricciones a palestinos: TEL AVIV. El gabinete de seguridad israelí canceló hoy los más d...]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump y Hillary Clinton están en guerra en Twitter: WASHINGTON. Por primera vez, Donald Trump y Hillary Clinton están en plena...]]></document>
		<document><![CDATA[Loi travail : huit mois de prison avec sursis pour un manifestant à Lille: Un autre prévenu a lui été condamné jeudi à six mois, égal...]]></document>
		<document><![CDATA[Que deviennent les migrants évacués des campements parisiens ?: Le gouvernement assure qu’ils demandent presque tous l’asile. Un prem...]]></document>
		<document><![CDATA[Hillary Clinton pide a Donald Trump que borre su cuenta de Twitter: La virtual candidata demócrata a la Presidencia de EE.UU., Hillar...]]></document>
		<document><![CDATA[Gas Natural entra en la puja por T-Solar frente a KKR, PSP y Cerberus-Bruc: Gas Natural Fenosa ha irrumpido en la puja para hacerse c...]]></document>
		<document><![CDATA[Gestión de talento, principales enfoques: Desde que McKinsey acuñó el término de la "guerra por el talento" (the war for talent) hace...]]></document>
		<document><![CDATA[Generar empleo es la solución: En estos días se intensifican los mensajes de los partidos políticos como antesala de una nueva campañ...]]></document>
		<document><![CDATA[Cifuentes: El 26J se vota la España del diálogo, del retroceso o del sectarismo: Cristina Cifuentes ha asegurado que "nunca" una camp...]]></document>
		<document><![CDATA[DNCD decomisa un cargamento de cigarros rellenos de cocaína: SANTO DOMINGO. La Dirección Nacional de Control de Drogas (DNCD)  inform...]]></document>
		<document><![CDATA[Inician con éxito pruebas de navegación en el Canal de Panamá ampliado: COLÓN. Los primeros ensayos de navegación en las nuevas esclu...]]></document>
		<document><![CDATA[La subasta de la vida de Pelé recaudó 5 millones de dólares: Londres, Reino Unido. La subasta de 2.000 objetos de la vida del futboli...]]></document>
		<document><![CDATA[Robles llama a "todos los que siente progresistas" en su última intervención: "Voten al Partido Socialista": En su última intervenció...]]></document>
		<document><![CDATA[14-pound baby nicknamed 'mini sumo wrestler' born in Kansas:]]></document>
		<document><![CDATA[Dos años de terror en el califato de Mosul: "La ciudad cierra a las 6 de la tarde. Quien sale a la calle a partir de esa ahora es un ...]]></document>
		<document><![CDATA["Si la encuesta acierta, se habrá cumplido el sueño de Monedero":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA['Anillos' de Einstein y saurópodos en Castellón:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El dron que vacuna  palmeras contra la plaga del faraón:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Bolsos de lujo sostenible en cuero de cocodrilo:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[LIDOM reducen jugadores disponibles en sorteo nativos Round Robin: SANTO DOMINGO. La Junta de Directores de la Liga de Béisbol Profes...]]></document>
		<document><![CDATA[Voleibol RD ante Bulgaría este viernes en el Grand Prix: OLOMOUC, REPUBLICA CHECA. La Selección Nacional de Voleibol Femenino de Mayo...]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan cocaína cigarros sacarían de RD: SANTIAGO.- La Dirección Nacional de Control de Drogas (DNCD)  informó que en las últimas hora...]]></document>
		<document><![CDATA[Le projet de référendum contre le président provoque de nouvelles violences au Venezuela: L’opposition parlementaire réclame le dépar...]]></document>
		<document><![CDATA[Ley de muerte asistida de California entra en vigor en contexto de fuerte debate: LOS ÁNGELES (EE.UU.). La ley de muerte asistida de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Plan Social desmiente que se vendan sus productos en supermercados: SANTO DOMINGO. El Plan de Asistencia Social de la Presidencia des...]]></document>
		<document><![CDATA[Un mono provoca un apagón eléctrico en toda Kenia: Nairobi. Un mono causó ayer un apagón masivo en toda Kenia tras caer sobre un tran...]]></document>
		<document><![CDATA[Mueren tres personas tras estrellarse una avioneta cerca del aeropuerto de Houston: Al menos tres personas han muerto este jueves tra...]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Is Nike sending the wrong message by keeping Sharapova?:]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Survival gear for everyday life:]]></document>
	</documents>
</author>