<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @jgallardo_sdm: Rt Denuncian retén ilegal de presuntos disidentes de las Farc en vías del Caquetá

Transportadores y viajeros… https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Denuncian retén ilegal de presuntos disidentes de las Farc en vías del Caquetá

Transportadores y viajeros… https://t.co/f2e71T0Ljm https://t.co/FRoeKbE5jH]]></document>
		<document><![CDATA[Coronel Javier Martín Gamez, subcomandante de la Policía Metropolitana de Bogotá, confirmó la captura del… https://t.co/3VibxlITbP]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Miembros del Gaula militar hallaron la camioneta en la que fue secuestrado Guillermo Moncada, el vehículo fue encontrado vía potrerito https://t.co/RUXueXc4mw]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BUSQUEDA Y LOCALIZACIÓN

Robo de moto bws, Placa RAU68D, a las 07:25 en la Transeval 13g # 45b - 61 San Jorge #913 #ROBADA https://t.co/GDVrV9kcLs]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *RESUMEN DE NOTICIAS* 

Continúa paro de pilotos de Avianca . 

Latam absorbe el 14% de los pasajeros… https://t.co/P2YUAvSVUo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *RESUMEN DE NOTICIAS* 

Continúa paro de pilotos de Avianca . 

Latam absorbe el 14% de los pasajeros… https://t.co/eNUOugrJyR]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Septiembre 22 de 2017 
8:25 a. m.4:50 p. m.Desde la diagonal 55, entre carreras 3 y… https://t.co/NNxAYieUby]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/r05KX3ojJW]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BUSQUEDA 

Camioneta BMW Azul MKL970. Bajaron al conductor encañonado dos tipos en una moto. Ofrecen recompensa.  Calle 220 X 7]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mi coronel buenas noches me reporto con lo siguiente: 

*QUE*  Ataque hostigamiento  con armas largas  fusil… https://t.co/g60kLLqDI2]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Dios y Patria.

Buenas noches mi Coronel

UNIFORMADO LESIONADO CON ARMA DE FUEGO DURANTE ATAQUE A SUBESTACION… https://t.co/YLnjBsUdNg]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mi CT buenos días, Dios y Patria

Caso: atentado contra fuerza publica

Día hoy 21/09/2017, siendo… https://t.co/UazTAzlJ2y https://t.co/PzlHEiK1eD]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Cali ORDEN DE BUSQUEDA Y LOCALIZACIÓN MOTO ROBADA

Suzuki DR 650 color blanco con gris, placa NGG79B @elpaiscali https://t.co/kbaTGpKJKF]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y Providencia, el siguiente es el reporte… https://t.co/HiJ0bBMpmy]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Madrid Cun Calle 21 No 2B - 17 informan de accidente de transito 5 heridos incluyendo un menor de edad, se solicita ambulancia y transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buen día para todos 

Hoy día San Mateo. 

México de pie , de resiste a perder la esperanza . Sigue búsqueda… https://t.co/5VocgKZOPz]]></document>
		<document><![CDATA[Rt A070 cargado de pasajeros y tiene el rutero "Retomando Servicio" por favor avisar de que cambie el rutero 
Calle 26 con Rojas Occ-Or]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Av Ciudad de Cali X Av. Calle 13 sentido s-n accidente de transito solo latas de 3 carriles se reduce a 1 se necesita recurso de transito https://t.co/B7AxLE91vx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PachoSantosC: Aquí debemos volver a una sola corte, con salas dedicadas a todos los temas y no la corrupción que hoy vemos @VocesRCN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CruzRojaTolima: Activamos RCF (Restablecimiento del contacto entre familiares) para quienes no hayan obtenido información de sus famili…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/InHIhGunKk]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BUSQUEDA 
MOTO HURTADA Fusagasugá Motocicleta placa GGF-06D yamaha Bws modelo 2015, color Violeta, barrio La Pampa #913 #ROBADA]]></document>
		<document><![CDATA[RT/Sismo de magnitud  6,1 sacudió el sur Nueva Zelanda sin reporte de victimas ni daños materiales]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Septiembre 20 de 2017 
8:45 a. m.4:45 p. m.Desde la calle 53 a la 54, entre… https://t.co/77QFsc9mF5]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento acueducto Septiembre 20 de 2017
Usaquén
La Carolina y El Country.De la avenida calle 127 a… https://t.co/tlSXD2zbJ5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PoliciaEcuador: Con éxito culminó encuentro "Binacional de búsqueda y rescate de personas desaparecidas" junto a rescatista #GIR y @Pol…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt En la estación de bicentenario tenemos 2 sujetos con arma blanca atracando a los transeúntes, se solicita Policía https://t.co/dQbqtHDjWH]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Martes 19 de Septiembre de 2017

Buen Día para todos. 

Hoy día de San Jenaro de Nápoles obispo de… https://t.co/qaxETQ4Ilf]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Calle 80 sobre el puente de la carrera 30 carril central, sentido Occidente-Oriente, vehículo tipo furgón pierde uno de sus ejes.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito con herido SITP Z50-2020 en la Av. Chile por carrera 88, sentido Occ - Ori, se solicita ambulancia y transito https://t.co/IWMC2EdZOd]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Portal Tunal choque simple  de particulares cr 18i X 69i bis sur afecta la ruta 6*12 Villa gloria no hay paso, se pierden 3 paraderos]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Septiembre 19 de 2017
8:15 a. m. 5:40 p. m.
Desde la calle 7 a la 11, entre carreras… https://t.co/Asb6jDDCII]]></document>
		<document><![CDATA[Rt En el Tintal informan que al momento se encuentra sin alumbrado publico @CodensaD]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Juguetería por más de 41 millones de pesos fue aprehendida en vías terrestres de ingreso a la capital… https://t.co/PWT3EgX059 https://t.co/kcdbuuWw7H]]></document>
		<document><![CDATA[El Sistema de Alerta Temprana de La Guajira informa que el huracán Maria se acaba de convertir rápidamente en… https://t.co/Lnj3hMw8E1 https://t.co/2vDrkLCTSx]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET., 8 a.m., CERRADOS los aeropuertos de Corozal y Florencia RESTRINGIDOS los aeropuertos de Barrancabermeja, Leticia y Rionegro]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Balance positivo durante la celebración del amor y amistad en Norte de Santander

Luego de un trabajo… https://t.co/HIduuQX6XL]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Lunes 18 de Septiembre de 2017. 

Buen día para todos 

Hoy día San José de Cupertino. 

Desde hoy llegarán… https://t.co/vViJO7Vquv]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Lunes 18 de Septiembre de 2017. 

Buen día para todos 

Hoy día San José de Cupertino. 

Desde hoy llegarán… https://t.co/2ZHF9ueG6j]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Septiembre 18 de 2017 
8:20 a. m.5:10 p. m.Desde la calle 6 a la 10, entre carreras… https://t.co/AwLAdg2aT2]]></document>
		<document><![CDATA[Se solicita policia de seguridad riña de 8 a 10 personas en la Calle 130B Bis X 124]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos conocimiento de algún evento antes de llegar a Subia en sentido Melgar - Bogotá, informan de fuerte trancon]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buen día para todos 

Hoy día San Roberto B. 

Preocupación por Renarcotizacion de las relaciones de… https://t.co/A3QrMII4h6]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt.
Norte de Santander.

Aplazada cumbre de alcaldes en el municipio de El Tarra

El gobernador de Norte de… https://t.co/WZgcw71xKV]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Soacha Cun incendio en el conjunto residencial Parque Casmpestre en la Carrera 7A No. 4 - 15 Etapa 10 Torre 23 Apto 602 @bomberos_soacha]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ORDEN DE BUSQUEDA VEHICULO ROBADO de placas RDY635 Logan #913 #ROBADO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt congestión vehicular calle 63 sur X 71f por inauguración de un surtifruver en el punto paso demasiado restringido para los vehiculos]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Estrellada solo latas sitp provisional zp2121 moto y carro particular al frente de la estación de transmilenio universidad nacional S-N https://t.co/N8d0uxpQF8]]></document>
		<document><![CDATA[provisional 4872 y zonal z90-4437 https://t.co/EGVUEyTUFl]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Choque simple en la cra. 68 x auto sur sentido sur-norte entre el provisional y zonal por favor se solicita unidad de transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt: En el municipio de Facatativa en las instalaciones de Medicina Legal, reposa el cuerpo del señor Humberto… https://t.co/SlcnYKQlQm]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buseta varada, sentido sur norte, carril derecho. Altura 224 pasando la kia motors.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *NotiRed Ariari - REPORTE DIARIO*
 
Septiembre 16 de 2017
 
*CAPTURADO HOMBRE POR VIOLENCIA INTRAFAMILIAR*… https://t.co/FJdrfckiUd]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Septiembre 16 de 2017 
10 a. m.11 a. m.Desde la calle 16 a la 20, entre carreras 94… https://t.co/gmj0NLx35d]]></document>
		<document><![CDATA[Rt choque de dos  intermunicipales al ingreso a portal  80 en  la 80 con carrera 100, nos colaboran con unidad de transito no se tiene paso https://t.co/DImr1BrYsO]]></document>
		<document><![CDATA[RT/Informan que no hay vía llegando a Espinal Tolima sentido Ibague-Espinal alguien saben que novedad se presenta?]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Departamento Meta.
Habilitada vía Bogotá - Villavicencio sector Túnel Buenavista presentaba mantenimiento vial.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *NoyiRed Ariri -  EN EL MUNICIPIO PUERTO LLERAS, META.*
Gaula Militar Meta en coordinación con CTI ubican… https://t.co/vDgaJ39YSb https://t.co/JXa38zHesS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SecretariaMov: En #Expocundinamarca enseñamos las señales de tránsito, el uso adecuado del cinturón de seguridad y muchas cosas más, lo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlvaroUribeVel: Qué vergüenza: 

o eliminan narcotráfico por miedo a Trump 

o no lo eliminan y descertifican a Colombia por miedo a Fa…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Detenido el conductor de una furgoneta llena de explosivos cerca de Malmo (Suecia).]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos días

Hoy  día de  NUESTRA SEÑORA DE LOS DOLORES

Valor dólar:  2.905
Valor euro: 3.461

Reconozco… https://t.co/bFCXBGh78g]]></document>
		<document><![CDATA[Rt La Policía británica investiga como atentado terrorista una explosión en el metro de Londres. Hay 18 personas heridas. https://t.co/0rYFkG8rxd]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Ataque terrorista en Londres, al menos 18 heridos]]></document>
		<document><![CDATA[Sitp Z15 4106 varado en la nqs por calle 26 antes de subir el puente, sentido norte-sur se requiere asistencia]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Kr 94 X Cl. 72A. Barrio Santa Rosita se presenta caída de cables al parecer de alta tensión sobre la vía @CodensaD @Engativalcaldia https://t.co/gWUAozqd1v]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *NotiRed Ariari - REPORTE DIARIO*

Septiembre 14 de 2017

*UN HOMBRE CAPTURADO POR AGREDIR A SU CONYUGUE*

En… https://t.co/X3Q9kGiJTR]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de tránsito, SITP N624 Vs Con un taxi,  en la cra 7 con 57, en el carril central, genera congestión, sentido Norte - Sur https://t.co/exGec9SzjZ]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *NOVEDADES DE TRANSITO*

5:45 AV CIRCUNVALAR X CL 88 sentido , A esta hora se presenta una manifestación de… https://t.co/1GsQFOWLwl https://t.co/H4iFQehySj]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento acueducto Septiembre 14 de 2017
Bosa
Jiménez de Quesada, San Pablo y La Estación de Bosa.De… https://t.co/0MbjDZ2NpO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *NotiRed Ariari  - REPORTE DIARIO*

Septiembre 13 de 2017

*DOS HOMBRES CAPTURADOS EN FLAGRANCIA EN SAN… https://t.co/cqhz0KsA7S]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Persona ahorcada La campiña San Gabriel Mosquera Cundinamarca atras de la empresa Grival en el potrero frente al Co Torres de San Gabriel]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: Sr usuario continúa el cierre de la calle 13 en la av boyaca occ ori por favor ingresar por la calle 80 https://t.co/0…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: Sr usuario calle 13 con av boyaca sentido occ ori persona fallecida en víacierre de todo el ancho de calzada por favor…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Hay humo debajo del puente de la calle 100 con autopista norte yo voy Occidente oriente pero sale de abajo. Si alguien puede verificar.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt choque entre zonales Z907073 y z907070, carrera 5I este con calle 113 sur, localidad de Usme, se requiere ambulancia]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Septiembre 13 de 2017 
8:45 a. m.5:15 p. m.Desde la calle 71 a la 77, entre… https://t.co/PstnesY9qs]]></document>
		<document><![CDATA[Rt NQS X 10, una persona se lanza del puente peatón, al parecer intento de suicidio. Ya unidades en el punto.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Bombero de la estación Suba atienden el volcamiento lateral de un camión, en la Avenida Suba con calle 145… https://t.co/29dWOv4aM1]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenas tardes  para conocimiento en el kilómetro 97 vía Santafe de Antioquia - Dabeiba, se registró un… https://t.co/OFc7EJCnlS https://t.co/kozD6FgTGB]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Quienes conozcan o sepan de familiares del señor de la cedula por favor q se comunique con el cuerpo de… https://t.co/t5BzcWTAj5 https://t.co/omTWr9HE6O]]></document>
		<document><![CDATA[Tcancipa lesionado por. Accidente de tránsito  por las variante sur. Norte moto y ciclista 3 lesionados]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 11 de septiembre de 2017.

No. 289

CAPTURADO HOMBRE QUE PARTICIPÓ EN EL SECUESTRO DE UNA ABOGADA EN OCAÑA… https://t.co/okqNglEYC9 https://t.co/GcNnJuAef2]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Reporte de tránsito 07:00 am*

EVENTOS EN VÍA QUE IMPACTAN LA MOVILIDAD
 
Por eso son ustedes los primeros… https://t.co/dV0AtzmINM]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Calle 43 sur entre carreras 80 y 79 colapso del trafico vehicular, solicito ayuda de transito para aagilizar la movilidad en el sector https://t.co/tvjX3ysg6m]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt 6:17CIRCUNVALAR X 88 oc-or: Se presenta choque entre ciclista y particular (fallecido), se gestiona… https://t.co/NGCgtNANWF]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Lanzaron una granada en la Estación de Policía de Puerto Escondido, Córdoba, tres heridos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Avianca: ⚠️#AtentosViajeros Florida: debido a #HuracánIrma se han cancelado algunos vuelos del 12 de septiembre https://t.co/yvH03pPP0n]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito con herido en la Carrera 5 X 77Bis Sur, localidad de Usme, se solicita ambulancia y transito]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IvanDuque: El arrepentimiento empieza por aceptar la Justicia merecida por las malas conductas. De nada sirve arrepentimiento exigiendo…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Antioquia A las 10:00am se presentó accidente de motociclista con heridas leves, se requirió asistencia de… https://t.co/MOLh3vZVd9]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Preliminar: SISMO Magnitud 5.6 Loc. 116 km al SURESTE de SALINA CRUZ, OAX 09/09/2017 22:07:21 Lat 15.25 Lon -94.69 Pf 10 km]]></document>
		<document><![CDATA[Rt continuan las replicas en Mexico con intensidades de 4.0, 4.1 y 4.2 en menos de 3 minutos, reporte de la red mundial de sismografía]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Varias ciudades y condados del sur de Florida decretaron el toque de queda ante la inminente llegada del… https://t.co/pC08shojrf]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Para todos los Colombianos en la Florida (EEUU)
La cancillería está pidiendo a los colombianos que estén… https://t.co/cd1Gfj0076]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: GPS apoya Expocundinamarca del 13 al 17 de septiembre en el hipódromo de los Andes !!! Te esperamos !!! https://t.co/5…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Bomberos Villeta en atención de incendio vehicular en llantas de bus de turismo km 74+500 vía La Vega Villeta, puente sobre rio Villeta]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y Providencia, el siguiente es el reporte… https://t.co/BZoauycsWV]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Vehiculo que sufre fallas en un allanta frente a la UN sentido N-S, requiere apoyo de grua y transito https://t.co/lkT0doz6LV]]></document>
	</documents>
</author>