<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Enseguida amaneció y los dos muchachos estaban buenos y sanos. Luego bajaron a jugar a la pelota. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Después le dio sus órdenes a un conejo: - Anda a colocarte sobre el juego de pelota, quédate allí entre el encinal - le fue dicho al conejo]]></document>
		<document><![CDATA[Luego hablaron entre sí y se pusieron de acuerdo: - No juegues tú a la pelota; haz únicamente como que juegas yo sólo lo haré todo - le]]></document>
		<document><![CDATA[Y efectivamente, parecía de hueso la cabeza, se había transformado en una cabeza verdadera. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Saldrá parecido a Hunahpú? - Está muy bien - contestaron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y así, durante la frescura del amanecer, comenzó su existencia. - ¿ Estará bien? - dijeron -. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien - contestó el viejo, y al instante oscureció el viejo. - Ya oscureció el zopilote - dice ahora la gente. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Pero como ya quería amanecer y el horizonte se teñía de rojo: - ¡ Oscurece de nuevo, viejo! - le fue dicho al zopilote. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y no fue fácil acabar de hacerle la cara, pero salió muy buena; la cabellera también tenía una hermosa apariencia, y asimismo pudo hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos sabios vinieron entonces del cielo. El Corazón del Cielo, Huracán, vinieron a posarse sobre la Casa de los Murciélagos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y llegando al extremo del cuerpo tomó la forma de la cabeza de Hunahpú, y al instante le fueron labrados los ojos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de ellos se había quedado la tortuga, la cual llegó contoneándose a tomar su comida. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Variadas eran las comidas de los animales pequeños y de los animales grandes. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Unos fueron a tomar las cosas podridas; otros fueron a coger hierbas; otros fueron a recoger piedras. Otros fueron a recoger tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando regresaron los de Xibalbá exclamaron: - ¿ Qué es lo que vemos? Luego comenzaron nuevamente a jugar. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Hablen, que los oigamos, digan, declaren si conviene que se junte la madera y que sea labrada por el Creador y el Formador, y si éste (el]]></document>
		<document><![CDATA[Y comenzando la adivinación, dijeron así: - ¡ Júntense, acóplense!]]></document>
		<document><![CDATA[Y la vieja era la adivina, la formadora, que se llamaba Chiracán Ixmucané. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Criatura! - les dijeron entonces una vieja y un viejo. Y este viejo era el de las suertes del tzité, el llamado Ixpiyacoc. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación vino la adivinación, la echada de la suerte con el maíz y el tzité. - ¡ Suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[Hágase así y se sabrá y resultará si labraremos o tallaremos su boca y sus ojos en madera. Así les fue dicho a los adivinos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Echen la suerte con sus granos de maíz y de tzité. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Den a conocer su naturaleza, Hunaphú - Vuch, Hunahpú - Utiú, dos veces madre, dos veces padre, Nim-Ac, Nimá - Tziís, el Señor de la esmera]]></document>
		<document><![CDATA[- Entren, pues, en consulta, abuela, abuelo, nuestra abuela, nuestro abuelo, Ixpiyacoc, Ixmucané, hagan que aclare, que amanezca, que seamos]]></document>
		<document><![CDATA[Y dijeron Huracán, Tepeu y Gucumatz cuando le hablaron al Agorero, al Formador, que son los adivinos: - Hay que reunirse y encontrar los med]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida les hablaron a aquellos adivinos, la abuela del día, la abuela del alba, que así eran llamados por el Creador y el Formador, y cuy]]></document>
		<document><![CDATA[Así dijeron entre sí el Creador y el Formador cuando hablaron a Ixpiyacoc e Ixmucané. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Digámosles a Ixpiyacoc, Ixmucané, HunahpúVuch, Hunahpú - Utiú: ¡ Prueben suerte otra vez! ¡ Prueben a hacer la creación!]]></document>
		<document><![CDATA[Así dijeron cuando de nuevo consultaron entre sí. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida dijeron: - ¿ Cómo haremos para perfeccionar, para que salgan bien nuestros adoradores, nuestros invocadores?]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces desbarataron y deshicieron su obra y su creación. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Al principio hablaba, pero no tenía entendimiento. Rápidamente se humedeció dentro del agua y no se pudo sostener. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pero vieron que no estaba bien, porque se deshacía, estaba blando, no tenía movimiento, no tenía fuerza, se caía, estaba aguado, no movía la]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces fue la creación y la formación. De tierra, de lodo hicieron la carne (del hombre). #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Probemos ahora a hacer unos seres obedientes, respetuosos, que nos sustenten y alimenten. Así dijeron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ya hemos probado con nuestras primeras obras, nuestras primeras criaturas; pero no se pudo lograr que fuésemos alabados y venerados por ello]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Cómo haremos para ser invocados, para ser recordados sobre la tierra?]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ A probar otra vez! Ya se acercan el amanecer y la aurora; hagamos al que nos sustentará y alimentará!]]></document>
		<document><![CDATA[Así, pues, hubo que hacer una nueva tentativa de crear y formar al hombre por el Creador, el Formador y los Progenitores. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Por esta razón fueron inmoladas sus carnes y fueron condenados a ser comidos y matados los animales que existen sobre la faz de la Tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no pudieron entender su lenguaje entre ellos mismos, nada pudieron conseguir y nada pudieron hacer. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Luego quisieron probar suerte nuevamente; quisieron hacer otra tentativa y quisieron probar de nuevo a que los adoraran. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así dijeron cuando hicieron saber su voluntad a los animales pequeños y grandes que hay sobre la faz de la Tierra. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Así será. Ésta será su suerte. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía hay quienes nos adoren, haremos otros (seres) que sean obedientes. Ustedes acepten su destino: sus carnes serán trituradas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos cambiado de parecer: su alimento, su pastura, su habitación y sus nidos los tendrán, serán los barrancos y los bosques, porque no se h]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no está bien - dijeron entre sí los Progenitores. Entonces se les dijo: - Serán cambiados porque no se ha conseguido que hablen.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el Creador y el Formador vieron que no era posible que hablaran, se dijeron entre sí: - No ha sido posible que ellos digan nuestro no]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no se pudo conseguir que hablaran como los hombres; sólo chillaban, cacareaban y gramaban; no se manifestó la forma de su lenguaje, y c]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Invoquen, pues, a Huracán, Chipi-Calculhá, Raxa-Calculhá, el Corazón del Cielo, el Corazón de la Tierra, el Creador, el Formadar, los Prog]]></document>
		<document><![CDATA[- Digan, pues, sus nombres, alábenos a nosotros, su madre, su padre. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Así les fue dicho a los venados, los pájaros, leones, tigres y serpientes. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y estando terminada la creación de todos los cuadrúpedos y las aves, les fue dicho a los cuadrúpedos y pájaros por el Creador y el Formador]]></document>
		<document><![CDATA[De esta manera los Progenitores les dieron sus habitaciones a los animales de la tierra. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así les fue dicho a los venados y a los pájaros para que hicieran lo que debían hacer, y todos tomaron sus habitaciones y sus nidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego designaron también su morada a los pájaros pequeños y a las aves mayores: - Ustedes, pájaros, habitarán sobre los árboles y los bejuco]]></document>
		<document><![CDATA[Y dijeron el Creador y el Formador: - Bien se ve que no podía andar ni multiplicarse. Que se haga una consulta acerca de esto - dijeron.]]></document>
		<document><![CDATA[- Muy bien, contestaron. Y enseguida se fueron a tomar cada uno lo suyo, y se marcharon todos juntos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Cuál es la comida de cada uno de ustedes? pues yo los he llamado para que escojan su comida - les dijo Ixbalanqué. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[XI Enseguida llamó Ixbalanqué a todos los animales, al pisote, al jabalí, a todos los animales pequeños y grandes, durante la noche, y a la]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron enseguida a colgar la cabeza sobre el juego de pelota por orden expresa de Hun-Camé y Vucub-Camé, y todos los de Xibalbá se]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces se sintió avergonzado Ixbalanqué y exclamó: - ¡ Desgraciados de nosotros! Estamos completamente vencidos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Qué es lo que has hecho? Pero no se movía, y permanecía callado. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente preguntó Ixbalanqué: - ¿ No ha amanecido todavía? Pero Hunahpú no se movía. - ¿ A dónde se ha ido Hunahpú?]]></document>
		<document><![CDATA[Y como tenía muchas ganas de ver afuera de la boca de la cerbatana, y quería ver si había amanecido, al instante le cortó la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[Dijo entonces Ixbalanqué a Hunahpú: - ¿ Comenzará ya a amanecer? - mira tú. - Tal vez sí, voy a ver - contestó éste. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Pararon un poco, sin embargo, y ya no se movieron los murciélagos y se estuvieron pegados a la punta de una de las cerbatanas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Estuvieron apiñados y en consejo toda la noche los murciélagos y revoloteando: - Quilitz, quilitz - decían; así estuvieron diciendo toda la]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, uno de ellos tuvo que rendirse a causa de otro Camazotz que vino del cielo y por el cual tuvo que hacer su aparición.]]></document>
		<document><![CDATA[Estaban, pues, allí dentro, pero durmieron dentro de sus cerbatanas. Y no fueron mordidos por los que estaban en la casa. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[No había más que murciélagos dentro de esta casa, la casa de Camazotz, un gran animal, cuyos instrumentos de matar eran como una punta]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, no sucedió así, con lo cual se descorazonaron los de Xibalbá. Los pusieron entonces en la Casa de los Murciélagos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y asimismo estaban sanos cuando amaneció. Pero lo que querían (los de Xibalbá) era que murieran allí dentro, donde habían pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[¿ De dónde han venido? - decían todos los de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Igualmente buenos y sanos salieron de la Casa de los Tigres. - ¿ De qué raza son éstos?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora les están triturando los huesos - así decían los guardas, alegres todos por este motivo. Pero no murieron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y éstos se precipitaron sobre los huesos. - ¡ Ahora sí se acabaron! Ya les comieron las entrañas. Al fin se han entregado. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí está lo que les pertenece - les dijeron a los tigres. Y enseguida les arrojaron unos huesos a los animales. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida entraron en la Casa de los Tigres. La casa estaba llena de tigres. - ¡ No nos muerdan!]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Cómo es eso? ¿ No han muerto todavía? - dijo el Señor de Xibalbá. Se admiraban de ver las obras de Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ciertamente lo que querían los de Xibalbá era que murieran; pero no fue así, sino que cuando amaneció estaban llenos de salud, y salieron]]></document>
		<document><![CDATA[Así es que no murieron; estaban vivos cuando amaneció. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pronto, sin embargo, se quitó el frío porque con troncos viejos lo hicieron desaparecer los muchachos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[La casa estaba llena de granizo, era la mansión del frío. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien - dijeron los muchachos al terminar. X Entraron después en la Casa del Frío. No es posible describir el frío que hacía.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego acabaron de jugar y quedaron convenidos para la madrugada siguiente. Así dijeron los de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida bajaron a jugar a la pelota y jugaron también tantos iguales. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces trae partida la boca el mochuelo, y así hendida la tiene hoy. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así fueron vencidos Hun-Camé y Vucub-Camé por Hunahpú e Ixbalanqué. Y éste fue el principio de sus obras. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego les rasgaron la boca en castigo de haberse dejado robar lo que estaba bajo su custodia. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras colas también han sufrido - contestaron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Éstas que aquí vemos son nuestras flores - les dijeron a los guardianes. - No sentimos nada, Señor. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego mandaron llamar a los guardianes de las flores. - ¿ Por qué se han dejado robar nuestras flores?]]></document>
		<document><![CDATA[Al punto palidecieron todos los de Xibalbá y se les pusieron lívidas las caras a causa de las flores. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo a las hormigas habían enviado los muchachos (a cortar las flores), y en una noche las hormigas las cogieron y las pusieron en las]]></document>
		<document><![CDATA[Y de esta manera fueron vencidos los de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y llevando las flores en las cuatro jícaras, se fueron, y cuando llegaron a presencia del Señor y los demás Señores, daba gusto ver las]]></document>
		<document><![CDATA[- Que vengan, ha dicho el Señor, y que traigan acá al instante lo que han cortado - les dijeron a los muchachos. - Muy bien - contestaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego entraron en medio del fuego a una Casa de Fuego, donde sólo fuego había, pero no se quemaron. Sólo ardían las brasas y la leña.]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida llegaron los mensajeros para recogerlas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
	</documents>
</author>