<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Ismael Valdes Vergar., 914. Desaparece a las 01:46 hrs. https://t.co/hLutD3JCuU]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Santa Isabel, 815. Desaparece a las 01:39 hrs. https://t.co/Am8z0C1ccs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Amunátegui, 420. Desaparece a las 01:41 hrs. https://t.co/WI0Ez0xvwp]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Obispo Pérez de Espi., Plaza Jose M. Barros. Desaparece a las 01:42 hrs. https://t.co/8xodun2XV6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Avenida Libertador B., Parada 8 / (M) U. de .. Desaparece a las 01:35 hrs. https://t.co/3VOkN5aAm2]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, 3280. Desaparece a las 01:32 hrs. https://t.co/nantzNsUAU]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Avenida Pedro de Val., 4016. Desaparece a las 01:39 hrs. https://t.co/tg1jtoYdKs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Sazié, Paseo Peatonal Repúbl.. Desaparece a las 01:19 hrs. https://t.co/LWI73R5i1X]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Camino Manuel Zañart., Teleférico Bicentenar.. Desaparece a las 01:24 hrs. https://t.co/rdiBzINHMV]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Avenida Chile España, 919. Desaparece a las 01:18 hrs. https://t.co/teQVQMlTJt]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de General Salvo, 65. Desaparece a las 01:10 hrs. https://t.co/4Slv9KFFPG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Nidoqueen salvaje ha aparecido cerca de 40, Hotel NH. Desaparece a las 01:10 hrs. https://t.co/Zwgu4mJYgw]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Abate Molina, 897. Desaparece a las 01:05 hrs. https://t.co/ugbd7KfDXb]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 03:18 hrs. https://t.co/5Y0dFuyHOi]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de 1398, Edificio Corporativo .. Desaparece a las 03:22 hrs. https://t.co/Gme8uOvpTt]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de San Isidro, Clinica Central. Desaparece a las 03:23 hrs. https://t.co/m8SGrVRzlS]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 03:14 hrs. https://t.co/MRTEAtIxvQ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Beedrill salvaje ha aparecido cerca de Serrano, 1000. Desaparece a las 03:19 hrs. https://t.co/Yura8oLV2W]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de La Moneda, Plaza de la Ciudadaní.. Desaparece a las 03:15 hrs. https://t.co/MSGP4OEuJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de General Salvo, 65. Desaparece a las 03:10 hrs. https://t.co/4Slv9KFFPG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Emilio Vaisse, 588. Desaparece a las 03:08 hrs. https://t.co/JY5LyVmIh6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Alejandro I, 885. Desaparece a las 03:04 hrs. https://t.co/Ucr9eo3EeM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de La Moneda, Plaza de la Ciudadaní.. Desaparece a las 03:03 hrs. https://t.co/SReQRSAHoL]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Suiza, 2089. Desaparece a las 02:51 hrs. https://t.co/PRn8V0IdOn]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Mapocho 42K, Estación Mapocho. Desaparece a las 02:53 hrs. https://t.co/pIH0FRpapu]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de 3129, Colegio Instituto Zam.. Desaparece a las 02:47 hrs. https://t.co/HdQS1QkCxI]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Libertad, 451. Desaparece a las 02:40 hrs. https://t.co/cWQNuOeHgW]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 112. Desaparece a las 02:42 hrs. https://t.co/up7XZJoAIs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Esperanza, 480. Desaparece a las 02:19 hrs. https://t.co/z9jZkAxOll]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kakuna salvaje ha aparecido cerca de Santa Rosa, 227. Desaparece a las 04:55 hrs. https://t.co/2zfIJpDq45]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Compañía de Jesús, 1460. Desaparece a las 04:51 hrs. https://t.co/cbFQnyP9tl]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Profesora Amanda Lab., Ministerio de Haciend.. Desaparece a las 04:32 hrs. https://t.co/siPkWdRbjA]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, Parque Canal San Carl.. Desaparece a las 04:41 hrs. https://t.co/dapixCciwF]]></document>
		<document><![CDATA[Un Venomoth salvaje ha aparecido cerca de San Pablo, Mercado Central. Desaparece a las 04:31 hrs. https://t.co/ryIBrJkbCN]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Universidad de Chile, Taller Mecánico. Desaparece a las 04:30 hrs. https://t.co/cf7IUGvfyl]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Carlos Silva Vildoso., Plaza Loreto Cousiño. Desaparece a las 04:26 hrs. https://t.co/voonTksNvp]]></document>
		<document><![CDATA[Un Magneton salvaje ha aparecido cerca de 10, Edificio Consalud. Desaparece a las 04:22 hrs. https://t.co/mGclS7RPK7]]></document>
		<document><![CDATA[Un Tentacool salvaje ha aparecido cerca de Bustos, capilla Shoenstatt. Desaparece a las 04:21 hrs. https://t.co/k9oH0sMmlK]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de José Domingo Cañas, 1514. Desaparece a las 04:20 hrs. https://t.co/qvUVl2EZm1]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 04:18 hrs. https://t.co/5Y0dFuyHOi]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Santa Rosa, 74. Desaparece a las 04:02 hrs. https://t.co/j6N3uFguYR]]></document>
		<document><![CDATA[Un Porygon salvaje ha aparecido cerca de Exequiel Fernández, 26. Desaparece a las 03:54 hrs. https://t.co/BvOhdbNajQ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de 209, Parque Capital. Desaparece a las 03:49 hrs. https://t.co/MQtqYaTwT1]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 112. Desaparece a las 03:42 hrs. https://t.co/up7XZJoAIs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Machamp salvaje ha aparecido cerca de San Martin, 261. Desaparece a las 03:48 hrs. https://t.co/jf41D79qmD]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 06:55 hrs. https://t.co/6WGlRsJVOM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 07:00 hrs. https://t.co/kNcFk3BY2E]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Portal Fernández Con., Portal Fernandez Conc.. Desaparece a las 06:41 hrs. https://t.co/cEmM3pN3C6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de San Crescente, 228. Desaparece a las 06:37 hrs. https://t.co/upFod59PL7]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Obispo Villarroel, Paseo San Agustín. Desaparece a las 06:24 hrs. https://t.co/asrBuRXXgB]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de 1728, Edificio Don Claudio. Desaparece a las 06:24 hrs. https://t.co/fWFewc4HkM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 06:14 hrs. https://t.co/MRTEAu08Uq]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Cueto, 766. Desaparece a las 06:17 hrs. https://t.co/G4fvkeLrxX]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Alejandro Valdés Rie., 2520. Desaparece a las 06:15 hrs. https://t.co/mpLgZf0M0X]]></document>
		<document><![CDATA[Un Chansey salvaje ha aparecido cerca de Almirante Latorre, 96. Desaparece a las 06:08 hrs. https://t.co/05LZoX9sKE]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 409. Desaparece a las 06:02 hrs. https://t.co/ZHyhSVAU4L]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Paseo Bulnes. Desaparece a las 06:03 hrs. https://t.co/pCUUFfy678]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Providencia, Escuela de Carabinero.. Desaparece a las 05:54 hrs. https://t.co/9SJKORNbvs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 05:55 hrs. https://t.co/6WGlRsJVOM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 05:56 hrs. https://t.co/kNcFk3TyUc]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Obispo Pérez de Espi., Plaza Jose M. Barros. Desaparece a las 05:42 hrs. https://t.co/8xodun2XV6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de La Moneda, Plaza de la Ciudadaní.. Desaparece a las 08:15 hrs. https://t.co/MSGP4OEuJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de General Salvo, 65. Desaparece a las 08:10 hrs. https://t.co/4Slv9KFFPG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 112. Desaparece a las 08:12 hrs. https://t.co/up7XZJoAIs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Exeggutor salvaje ha aparecido cerca de Coquimbo, 731. Desaparece a las 07:55 hrs. https://t.co/l5eTCPRi3x]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Romero, 2399. Desaparece a las 07:52 hrs. https://t.co/usd7xpYsEx]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de El Vergel, 2648. Desaparece a las 08:00 hrs. https://t.co/2AoxwOVq91]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Paseo Bulnes. Desaparece a las 07:52 hrs. https://t.co/s3IIfB0fuU]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Pasaje El Bosque Sur., Akai Sushi. Desaparece a las 07:38 hrs. https://t.co/vw4Qbdj9gR]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Avenida Libertador B., Parada 8 / (M) U. de .. Desaparece a las 07:31 hrs. https://t.co/bRRitZ54rd]]></document>
		<document><![CDATA[Un Tangela salvaje ha aparecido cerca de Burgos, 27. Desaparece a las 07:30 hrs. https://t.co/GQ7cvfBP7p]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 419. Desaparece a las 07:20 hrs. https://t.co/HnopS2Ijz6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 149. Desaparece a las 07:14 hrs. https://t.co/oHRX00asmm]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kakuna salvaje ha aparecido cerca de Carlos Justiano, 1191. Desaparece a las 07:19 hrs. https://t.co/tZ0yCJCMFi]]></document>
		<document><![CDATA[Un Chansey salvaje ha aparecido cerca de Carlos Silva Vildoso., 1188. Desaparece a las 07:08 hrs. https://t.co/KBHu5d9Cax]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Avenida Cardenal Jos., Parque Forestal. Desaparece a las 07:12 hrs. https://t.co/DISaqAMzyd]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Ciclovía Alameda, Bandejón Central Alam.. Desaparece a las 07:08 hrs. https://t.co/smJHPK01aT]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 09:23 hrs. https://t.co/vI5sMdWET1]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 09:24 hrs. https://t.co/yPpTnlyua8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de San Isidro, Plaza San Isidro. Desaparece a las 09:14 hrs. https://t.co/tpfTSOsTuu]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Mosqueto, 436. Desaparece a las 09:10 hrs. https://t.co/S6uZj7Keve]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Arturo Prat, 712. Desaparece a las 09:10 hrs. https://t.co/yHigNkJxBv]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Cirujano Videla, 1325. Desaparece a las 09:07 hrs. https://t.co/efZefQGcVo]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Santa Isabel, Basilica de los Sacra.. Desaparece a las 09:04 hrs. https://t.co/wfC2FWXX90]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Santa Isabel, Instituto Georgrafico.. Desaparece a las 08:51 hrs. https://t.co/iZsi5DWGQE]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Fernando Manterola, Clinica Santa Maria. Desaparece a las 08:43 hrs. https://t.co/CCMn1AYmk7]]></document>
		<document><![CDATA[Un Chansey salvaje ha aparecido cerca de Carmen Sylva, 2474. Desaparece a las 08:34 hrs. https://t.co/Q1REzVeeWd]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kakuna salvaje ha aparecido cerca de 15, Ritz-Carlton. Desaparece a las 08:31 hrs. https://t.co/fV0HA0lSdT]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Esperanza, 162. Desaparece a las 08:34 hrs. https://t.co/PZ7xFEo70m]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, Copec. Desaparece a las 08:26 hrs. https://t.co/Og1BdSKPVC]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, 3280. Desaparece a las 08:32 hrs. https://t.co/nantzNsUAU]]></document>
		<document><![CDATA[Un Tentacool salvaje ha aparecido cerca de Bustos, capilla Shoenstatt. Desaparece a las 08:21 hrs. https://t.co/k9oH0sMmlK]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Parque O'higgins, Patinódromo. Desaparece a las 08:14 hrs. https://t.co/rdE2dhgFB8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de José Victorino Lasta., 37. Desaparece a las 10:27 hrs. https://t.co/y5gjVcNyhs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Machamp salvaje ha aparecido cerca de Almirante Barroso, 792. Desaparece a las 10:24 hrs. https://t.co/3x3KxZgcb4]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Amunátegui, 444. Desaparece a las 10:25 hrs. https://t.co/U6D2PBJi4E]]></document>
		<document><![CDATA[Un Tentacool salvaje ha aparecido cerca de Bustos, capilla Shoenstatt. Desaparece a las 10:21 hrs. https://t.co/k9oH0sMmlK]]></document>
		<document><![CDATA[Un Electrode salvaje ha aparecido cerca de Avenida Salvador, 989. Desaparece a las 10:26 hrs. https://t.co/SXqwcoxdpt]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Avenida Antonio Vara., 2313. Desaparece a las 10:04 hrs. https://t.co/gQDYNKP8vr]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Avenida Irarrázaval, Irarrázaval / San Eug.. Desaparece a las 09:51 hrs. https://t.co/Up29efXsFH]]></document>
	</documents>
</author>