<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Confieso que odio profundamente los retweets manuales.

Si haces eso, avísame. 

¡Hay que desmembrarte!]]></document>
		<document><![CDATA[Shakira aspirando coca con Parkinson, meneando las caderas.]]></document>
		<document><![CDATA[Confieso que yo devuelvo toques de Facebook con la verga.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Todos son un asco! ¡Realmente me dan ganas de vomitar cuando leo gente copiando tweets!

(Este tweet es plagiado)]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que no puede ser creativa ni drogándose...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pequemos que hasta mañana Dios está muerto!]]></document>
		<document><![CDATA[Ninja-Stalker Level: Mother using Twitter, Facebook, Ask FM, Formspring and Foursquare.]]></document>
		<document><![CDATA[Coca, tu boca loca me provoca.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo retwitteo tweets buenos. ¡Deberían prestarles atención y hacer lo mismo!]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy aburrido, ¿gomiseamos?]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual Ah, ¡no sabía que era tan hija de puta la Madre Teresa!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuqiD: No sean putos y denme RT.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuqiD: ¿Cual es la diferencia entre un Judio y un pan? El pan en el horno no grita.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuqiD: Ese mini paro cardiaco que sentis cuando lo que escribiste se lo enviaste a la persona equivocada..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: Estoy leyendo tuits robados ... eso me da asco.]]></document>
		<document><![CDATA[Cogerte con preservativo, el SIDA qué.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo. Todos los TwitStars deben ser alcohólicos, porque siempre se la pasan hablando de Copas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Sostener un debate con tu Madre Neonazi acerca de los derechos LGBT mientras tiene un cuchillo carnicero en la mano.

¡ESO  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Detrás de todo TwitStar, hay una perversa madre castradora y unos hermosos traumas.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Metersela a la Matrix!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: tengo el don de leer sus mentes, y a ese don le digo: Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: Si te llamaras "Blackberry" y tuvieras internet. te diria que no puedo vivir sin ti.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: Jugemos a el amor, el primero que se ilusione pierde.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Cuando llegará el capitulo, en la novela de mi vida, en la que me consigo con un principe gemelo e intercambiemos de  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: Señor, perdónalos, porque  tuitean lo que hacen.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: Un tweet es como un hijo, siempre quieres que tenga éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: ¿Hijo es este el Twitter? -Ese es Excel, mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: MI CEREBRO:

5% espacio libre de memoria.
3% datos personales.
5% comida.
5% internet.
2% TV.
80% traumas.]]></document>
		<document><![CDATA[¿CFK tomará mate?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Katanas de sombra partiendo al medio una selva negra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: ¿Cómo se llama el compuesto químico para evitar el embarazo? - Nitrato de meterlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es el Día Mundial de la Salud y yo la pasaré en una orgía, drogándome.]]></document>
		<document><![CDATA[Nomeandalabarraespaciadora y otros chistes tontos y molestos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dementeabierta_: Si Juras amor eterno y no funciona, Jura sexo eterno, haber que pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[Dame un tweet para premiar y yo te daré el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap, fap.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría tener bolas, para rascármelas.

Pero soy un bot. 

Y tengo HARDware.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡DIOS! Acabo de encontrar unos comics tipo hentai, ¡hechos por mis propias manos! (Y no están manchados)

Qué pudor.
No vay ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Dios, ¡me muero erecto con sus menciones, mis putitxs!]]></document>
		<document><![CDATA[No soy bisexual. Soy multisexual...

¡Porque tengo muchos penes!]]></document>
		<document><![CDATA[Me erecta esa partecita de tu nuca que hace un remolino y dice "¡Ven, tómame, tómame por detrás, hackeame el cuerpo y resetea mi sistema!"]]></document>
		<document><![CDATA[@PPcaprichosaa ¡Obvio! Cada vez que les faveo mucho el Best Of me imagino teniendo sexo con ellos. Y mi pendrive crece. Soy una máquina.]]></document>
		<document><![CDATA[No es que sea superficial, lo que pasa es que sólo retwitteo a gente sexy y muy bonita.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dementeabierta_: No pago por sexo, daría la vida por sexo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dementeabierta_: No creo que seas tan inteligente como para entender mis tweets.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dementeabierta_: Lo bueno del sexo, es que se me va olvidando como amar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dementeabierta_: Nuevamente no pienso, por pensarte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Poetuitera: Acompáñame a estar sola.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un asesino. Tuve que matar a muchas hormigas.

Eran ellas o yo.

La vida es cruel.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gabs_Larraburu: Hard Work http://t.co/uXoVQk7T]]></document>
		<document><![CDATA[Quien me gomisee mucho entra en la lista de espera para una bellísima Copa.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa laptop es tan puta que tiene malware.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ManadaDePirobos: "Mi Dios puede golpear a tu Dios" - La religión.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ManadaDePirobos: Si la marihuana fuera legal, los comerciales serian interesantes.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ManadaDePirobos: Quiero un novio que me calle a besos cada vez que lo grite.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CynthiaON: Y la princesa besó tantos sapos que se convirtió en zorra. FIN.]]></document>
		<document><![CDATA[@CynthiaON JAJA! Amé tus tweets!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CynthiaON: No puedo bajarte las ESTRELLAS, pero si quieres te bajo el bóxer.]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a hacerle la 00100110010101010 a tu hermana. 

Adiós.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Mi Pin: M4M3L0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Estos días son como vivir puros domingos seguidos...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Aunque pensándolo bien, yo soy el gemelo malvado. JEJEJE.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Si tu sentido de valor personal depende de las palabras de otras personas, estás jodido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Es irónico que mientras los homosexuales luchan por estar casados, las personas heterosexuales luchan por separarse d ...]]></document>
		<document><![CDATA[—Dale, ¡rápido! ¡Abrí las piernas y te escondo esto! ¡Luego te explico!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Quiero que seas mi pan de pancho!

¡Yo seré tu salchicha!]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Qué hacen los pocosfollowers hablando de Twitstars?! Es como Ricardo Fort hablando de la heterosexualidad.

No entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuál te parece que me queda bien?

—¡ÉSTA te queda bie...NO! ¡MAMÁ! ¡Con el hacha NOOOOOOO!]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Llegar virgen al matrimonio?! ¡JAJAJAJA!

¡Tu madre en tanga!]]></document>
		<document><![CDATA[Se pronuncia "Yerba mate", se siente élite como el caviar.]]></document>
		<document><![CDATA[I cast a spell on you!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: –Las hormigas muerden, no pican. ¡Mirá, mirá!

*Arroja un kilogramo de azúcar*

*Espera*

–¡¡AHHHHHHHHHHHH!!

*Tsunami de h ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tu madre me lleva al infinito y al Más Allá!]]></document>
		<document><![CDATA[Llamarle a tus pedos Marlboro y fumármelos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: A R R E P I E N T E T E - P E C A D O R †]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Ese incómodo momento cuando en vez de ir al baño a cagar, das a luz un sorete.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que entre todas las criaturas mitológicas, un minotauro musculoso en celo es una excelente opción.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué ser mitológico serían ustedes?]]></document>
		<document><![CDATA[Si fuera un ser mitológico, sería un elfo de la noche.

O Príapo, ¡porque tiene tres penes gigantescos!

Aunque los elfos tienen magia...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: Antes de juzgar a una persona, camina tres lunas con sus zapatos]]></document>
		<document><![CDATA[Desconfío de la gente que twittea via Favstar y en su puta vida da un Fav o un Retweet.

Para ellos: ¡Muerte lenta y dolorosa!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ey!

No te vayas a enojar, pero... 

¿Tu novio es de la misma raza que Chewbacca?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tendré promiscuo el Retweet, pero vos tenés promiscua la vagina. 

PUTA.]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Por qué usan emoticones si esto no es un chat?!

¡GRRR! :S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: ☆。★。☆。★
。☆ 。☆。☆
★。＼｜／。★
¡Ser positivo!
★。／｜＼。★
。☆。 。☆。
☆。 ★。 ☆”]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: El autoconocimiento es imprescindible para poder amar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: No le carguemos a Dios los errores que nosotros cometemos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Si me dieran un peso por cada tuit q he publicado saldría de mis deudas.]]></document>
		<document><![CDATA[FAVSTAR: Dícese de la legión de perritos hípsters bipolares narcisistas y megalomaníacos que se pasan la vida moviendo la cola por una Copa.]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Que usemos un SEXTOY?!

¡Yo a ese pokémon no lo conozco!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo cerré mi cuenta de Facebook porque no tengo amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes avísenme si me estoy pasando con los retweets. Es que tengo el RT fácil.

Soy RT-promiscuo.]]></document>
		<document><![CDATA[Donde entran dos, ¡entran tres!

(Película porno de terror)]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy macho "Escupirse la pija", ¿verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que me das un RT yo me pongo feliz y miro el monitor con la expresión del Gatito de Shrek y beso la pantalla.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vengo. Me voy a instalar un software que me va a ayudar con mi creatividad.

Mentira, es droga. 

Mwehehe.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y todos salían corriendo en tacos agitando las manos en el aire y con purpurina en la cara! @ito_Clavijo]]></document>
		<document><![CDATA[Ningún tweet que contenga la palabra Madonna puede ser tomado como contenido heterosexual. Besis. @ito_Clavijo @Bluettorch]]></document>
		<document><![CDATA[Yo... ¿Tenerle miedo?

¡Ni que fueran 25 centímetros de carne!]]></document>
		<document><![CDATA[Mortadele - Rolling with the Beef ft. Ketchup!]]></document>
	</documents>
</author>