<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @Asoc_TodoporlaU: El hincha hoy se hizo presente en el local de Nunes para colaborar con la juguería destrozada por los chilenos https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[VAMONOS TODOS, CIERREN TODO. YA TENEMOS EL GOL DEL AÑO.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué rico gol de Sheput.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FitoPaezMusica: No hay nada en tu corazón / que algún día no se quiera ir.

A disfrutar del viernes!

https://t.co/SP2F2FV1Ae]]></document>
		<document><![CDATA[@osomarshall yo tengo media botella de coca zero en mi locker del hospital hace 10 días.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de estar casi 42 horas sin dormir, porfin puedo cabecear un rato. 4 horitas aunque sea. #rocknroll]]></document>
		<document><![CDATA[RT @traficorpp: Se intensifica el #tránsito en la av. Elmer Faucett, desde Colonial hasta la av. Morales Duárez, con sentido al óv. Del Aer…]]></document>
		<document><![CDATA[No te puede meter gol Aguirre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fiorivladi: La emoción del gol de Ugarriza le ganó al "Puma", que le pegó un manotazo al buen Neneka, propicio para el golpe, para la j…]]></document>
		<document><![CDATA[Puro huevo ese gol.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edgareraz: Ugarriza besando el escudo. No me enamores así.]]></document>
		<document><![CDATA[BIIIIIIIEN UGARRIZA VIEJO!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eduardosacheri: Saliendo recién del horno... En unos días ya llega a las librerías. Saludos ! https://t.co/AYUeGkOXRT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jovennostalgico: ¿Andrés Calamaro en Lima a finales del 2016? 
Vamos Salmón, confirma esa noticia.... https://t.co/b00qegx3CI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Edsonlfc: Soy yo o Woody Allen y su esposa se parecen a PPKeiko ? https://t.co/S4OoTFx5hp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BRUNO_CABALA: Hay que darle valeriana a Germán Leguía, su cara en la tribuna es de 3-0 pero en contra]]></document>
		<document><![CDATA[Que bestia lo pasado de empanadas que está Donny Neyra.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bestia lo pasado de empanadas]]></document>
		<document><![CDATA[No te puede meter cuerpo en el aire Ruidiaz, y en el área chica, no seas sano.]]></document>
		<document><![CDATA[Al dialecto peruano le hace falta un: "Que haceeeee?", como el de los argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[No se ustedes pero a mí me emociona muchísimo ver un jugador besando el escudo de la U.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TrendsLima: 'gfk', 'revivió' y 'ramsay' es ahora una tendencia en #Lima https://t.co/gXYREw2SXG]]></document>
		<document><![CDATA[@migUelmgq es una mezcla del convencimiento del equipo con Chale y la confianza que les da para que destaquen. Todos han subido su nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[@migUelmgq @DeChalaca @Universitario 82 % esa cifra me vuelve loco, que gran apertura. Pd: que maleado la bocana.]]></document>
		<document><![CDATA[La palidaaaaaaaaaaaaaaaa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @casadelfutbol: "Tiempo de cambio"
"Apoya al equipo, no al régimen"
"Wenger: 12 años. Excusas;  Ranieri: 9 meses. Campeones" https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te toque, te agarre preparado". Más claro imposible, las posibilidades se buscan, se crean, no se deja nada a la suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KotanVelez: Dale minutos a Guarderas, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StefanoTraverso: Qué hermoso es ver que a jugadores como Juan Diego Gutierrez le vayan bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Que justo es el fútbol, ya se merecía este momento Guti. Demasiada entrega.]]></document>
		<document><![CDATA[Dame 11 Gutis, como corre ese desgraciado, a punta de huevos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si juntamos a Manicero y Guastavino? Digo nomas, como quien se vacila.]]></document>
		<document><![CDATA[Maniiiiiii que hacías en la bancaaaaa?]]></document>
		<document><![CDATA[Digan lo que quieran, yo lo quiero al flaco Comizzo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chomp_on_that: @BloodyElbow according to the Wikipedia for UFC 197,  the main event is Cocaine vs Taco... https://t.co/ZO8NXRk3X8]]></document>
		<document><![CDATA[Y ponen a Flores de falso 9, que tiene menos definición que mi cable pirata.]]></document>
		<document><![CDATA[Jugamos contra el colero y ponen a Balbin, Romero y Paucar, teniendo a Manicero y Guarderas en banca.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @zportman: VAMOS! La Revolución también llegó al basquet!!! #bastilla https://t.co/ThOBU3vSbB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiegoFerMG: El #UCV vs @Universitario va por el 15 en SD y el 715 en HD de Movistar Tv.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arroban_FWTV: Te levantas  a mear en la madrugada y le das con el meñique al mueble (? https://t.co/QStXI4QEyO]]></document>
		<document><![CDATA[Debajo de todo eso hay una hamburguesa. https://t.co/oC7VThhSnr]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola créeme si fuese por mí mañana nos vamos, pero el internado me tiene de esclavo, nada me hace más falta que cusco.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola pasajes baratos.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/23AUdlGC1r]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoMon15 el rico st joseph]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NBAsphera: Shaq sobre lo que Kobe nos acabó regalando: "Le dije si podía hacer 50. El cabronazo se fue a 60" [@SportsCenter].]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo la champions con los pacientes. https://t.co/vVvlWUQROo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReMMAmon: Los machos alfa, espalda plateada, verga con chanfle, voz de espartano sabemos que este debería ser el  UFC 200 https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Solo yo me tomo dos Volt porque mi guardia esta thriller y se van todos los pacientes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NBAsphera: Curry está ahora mismo con un 17/33 en lanzamientos de +30 pies.

El siguiente en la lista, Chris Paul con 3 convertidos [ES…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chiripepper710: Cuando se acaba el ají de la casa de Wong. https://t.co/irWCZgqicb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuesosCremas: #BatmanvsSuperman https://t.co/cm6d3rCpbT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VarskySports: 6/7/98 Bielsa dirigía 1er entrenamiento en Espanyol. Meses después era DT de la Selección. 6/7/16, 1er día de trabajo de…]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy comiendo tantos cachitos a diario que hoy la señora cachera me dio mi yapa. #obesidadmorbida]]></document>
		<document><![CDATA[Primer día de cirugía con alarma de bomba. https://t.co/fs60F0myPH]]></document>
		<document><![CDATA[@Natalyhorna vino udex y lo desactivo creo.]]></document>
		<document><![CDATA[Alarma de bomba en el Hospital San José, lo están evacuando por completo, y yo en Emergencia de Cirugía. #BadLuckDiego]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola en mi hospital no existe el "mañana es feriado" 😞]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola cuando? No me digas que eres tan brava que tomas martes.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día @MarianaOtarola no tomes tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@jignaciovaldez @MarianaOtarola almuerzo pes webona, aunque hace falta una junta previa para desgraciarnos tranqui.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola yo no, tengo mucho miedo de mis acciones y sus consecuencias. #diosnoscojaconfesados]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola vas a ver, dame un par de meses y aparezco en Amor Amor Amor. #MarkMyWords]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola todo mal con mi hospital. 💩]]></document>
		<document><![CDATA[Bastante obvio, soberano jugador simmons.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola sigo esperando mi momento para saltar a la fama, haciendo eso fijo salía en verano extremo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola hacia la de Susy Díaz. https://t.co/tQD6zMa8CE]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaOtarola de haberlo salido me ponía bien putona e iba a la puerta con un cartel de Harmonizer. #727GlobalHub]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que me explique qué famoso estuvo comiendo en la Huaca Pucllana, hay mil chibolos gritando afuera de mi auto, obviamente no es pa mi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ForTheWin: LeBron James denied the Warriors with a ridiculous game-saving block https://t.co/ouqusoYniV https://t.co/UsdGByqNwM]]></document>
		<document><![CDATA[Una historia de novela. De frente al 30 for 30.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dflatorre: Historia! Cleveland Cavaliers campeón por primera vez en la NBA. LeBron grita "oh Dios mío". Momento imborrable del deporte.]]></document>
		<document><![CDATA[ALA MIERDA, NO ME ACORDABA UNA REACCIÓN TAL TRAS UN CAMPEONATO. QUE FUERTE, MERECIDO PARA CLEVELAND.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wqueijeiro: Ruidíaz entrenando muslos. https://t.co/qB3uPFxvj6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leonsebastian: Conmebol usando el software del Poder Judicial para resolver polémicas.]]></document>
		<document><![CDATA[Un Nobel para el que publicó esta imagen. https://t.co/B9SRFaT8wZ]]></document>
		<document><![CDATA[Solo en Carmen de la Legua Reynoso, carneros pastando en pleno Faucett. https://t.co/vvmJzF4ZCN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Matteo_S_: "Qué son 40 mil personas [marchando] en un país de 30 millones"

La cantidad de votos que necesitaban para ganar. https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bonito mierdaaaaa.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien cantao, no jodan.]]></document>
		<document><![CDATA[Así se grita un gol señores.]]></document>
		<document><![CDATA[Que nunca baje este ritmo por favor. Rico fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfelipedc91 el cambio de la línea de Kings Landing webonaaaa.]]></document>
		<document><![CDATA[BENJEN MADAFAKAAAAAAAS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edgareraz: No veía tantos acalambrados desde el Nasarawa.]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho morbo del director de cámara de la Champions.]]></document>
		<document><![CDATA[Hohberg el que más me gustó en este primer tiempo. Está en todas.]]></document>
		<document><![CDATA[Flores se tiene menos confianza frente al arco que puberto con acné y bracketts.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IGN: #GameofThrones SPOILERS: Some wounds never heal. https://t.co/JrlLmJeKtC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @scottmaxfight: #RT THIS FRIDAY .@LionFight #LionFight31 Four #MuayThai World Title Bouts LIVE @AXSTVFights @FoxwoodsCT https://t.co/rWP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MatiCejas20: Advincula en el vestuario pela la chota y lo faja a Amoroso, por morfon.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día un poquito más cerca del punto de quiebre.]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoangoa el egipcio, o el vip, o el de Benavides. Magia pura todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal se come en mi casa. #LaDietaErazo https://t.co/aJIzUYIlbD]]></document>
		<document><![CDATA[Por la zarigüeya que hoy me tomo hasta el agua del inodoro. Que sed la mía.]]></document>
		<document><![CDATA[Así me reciben en mi casa. #LaDietaErazo https://t.co/uuDfqUDzHn]]></document>
		<document><![CDATA[@jignaciovaldez pavo.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bueno que es Mena puta madre.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué rico pase de Guasta.]]></document>
		<document><![CDATA[NOOOOOOOOOO]]></document>
	</documents>
</author>