<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[y para alegrar el día un lindo arreglo de Randy Waldman para el tema My Favorite Things de Richard Rodgers, solos... http://t.co/3WQhIf2A]]></document>
		<document><![CDATA[y para alegrar el día un lindo arreglo de Randy Waldman para el tema My Favorite Things de Richard Rogers, solos... http://t.co/aIeVtCre]]></document>
		<document><![CDATA[y para alegrar el día un lindo arreglo de Randy Waldman para el tema My Favorite Things de Richard Rogers, solos... http://t.co/HXgCbdv9]]></document>
		<document><![CDATA[un videito que encontre en Youtube con Eva Ayllon en Bogotá...una tocada super divertida y más aún cuando se... http://t.co/GEFVLKVc]]></document>
		<document><![CDATA[un videito que encontre en Youtube con Eva Ayllon en Bogotá...una tocada super divertida y más aún cuando se... http://t.co/ftYGXwRA]]></document>
		<document><![CDATA[Alistando maletas...a Chiclayo con Las Romerísimas, el proximo fin de semana con Chaqueta de Gala en el Cocodrilo... http://t.co/RoE6wrmv]]></document>
		<document><![CDATA[Buena música y buenos solos para comenzar un buen día en más de Jean Luc Ponty!!... http://t.co/j38EaZ5y]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en La Noche de Barranco a romperla con Colectivo Palenke....ingreso libre desde las 10 pm!!!! Nos vemos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Kuntur!!! http://t.co/q7FrTVIS]]></document>
		<document><![CDATA[Más tarde con lucho Quequezana y Kuntur celebrando el cumpleaños  de mi tocayo!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana va a estar rechevere, el jueves con Iván Goicochea y los Piratas Cojos, viernes con las Romerísimas y... http://t.co/CUnd55kq]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la tierra va a temblar!!! Colectivo Palenke en el Jazz Zone...10.30 pm!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mistura!!! http://t.co/2EUj2nj8]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena tocada con Basstrip ayer, una sonoridad interesante, muy buenos temas de Noel, que chvr tocar asi entre... http://t.co/qW4pCT8V]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy regresamos en Delfus de Miraflores!!... http://t.co/xlpSOWmr]]></document>
		<document><![CDATA[con Lucho Quequezana y Kuntur http://t.co/tgxXHDHE]]></document>
		<document><![CDATA[ya falta poco!!!!... http://t.co/N5gbhBOY]]></document>
		<document><![CDATA[I posted a new photo to Facebook http://t.co/BENjGEZX]]></document>
		<document><![CDATA[Fretless...]]></document>
		<document><![CDATA[A preparar los instrumentos para estas proximas tocadas....sabado 8 con Lucho Quequezana y Kuntur en el Peruano... http://t.co/Qc0ILhcG]]></document>
		<document><![CDATA[I posted a new photo to Facebook http://t.co/XSYYJ4G5]]></document>
		<document><![CDATA[Presentacion del libro Edén.pe de Gastón Acurio, Ferran Adria e Ignacio Medina... Un texto prometedor sobre la... http://t.co/bnxOs6ts]]></document>
		<document><![CDATA[un fragmento de lo que fue la tocada de Kuntur en el Festival Internacional de Arte y Comunidad en Lomas de... http://t.co/lprfO94M]]></document>
		<document><![CDATA[#IPADes Imaginen Poder Adueñarse De un new iPad, sólo poniendo un Tweet como este gracias a @interbank]]></document>
		<document><![CDATA[Un trabajo que me encargaron, musicalizar este video para el relanzamiento de la nueva sede principal del BBVA... http://t.co/dJJ5gb3x]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 10 fotos en Facebook en el álbum "Kuntur". http://t.co/etWelnRp]]></document>
		<document><![CDATA[Camino nuevamente al Festival de Arte y Comunidad en Lomas de Carabayllo organizado por Puckllay esta vez con... http://t.co/bCSnwzIg]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la Humboldt Big Band se presentó en lomas de carabayllo en el Festival de Arte y Comunidad organizado por... http://t.co/PkkaxwcI]]></document>
		<document><![CDATA[algo de lo que tocaremos hoy

http://t.co/lFfVPCYf http://t.co/0PJl17Vb]]></document>
		<document><![CDATA[Hola! Hoy acompañare a Juan Pablo Huaman en este concierto:... http://t.co/Fx1BzTga]]></document>
		<document><![CDATA[Evento Algeciras! http://t.co/F3WF49V3]]></document>
		<document><![CDATA[Un feliz día a todos mis hermanos músicos!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Primer ensayo para la Noche Enka...un género nuevo para mi, el japonés es un idioma muy musical, la sonoridad es... http://t.co/iLX1PurO]]></document>
		<document><![CDATA[Hola!! Este fin de semana que acaba de pasar participe del Seminario Internacional de  Musica y Artes... http://t.co/wedk10hZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hola!! Este fin de semana que acaba de pasar participe del Seminario Internacional de  Musica y Artes... http://t.co/8vdTnj48]]></document>
		<document><![CDATA[Para una buena vision y misión empresarial es necesario...
http://t.co/JJdcBrMj http://t.co/YTZXNdTx]]></document>
		<document><![CDATA[Mision cumplida... Mañana a celebrar con Julie Freundt el aniversario de Huacho http://t.co/WypIiarX]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va quedando listo... Minutos después a tocar!!! http://t.co/6M0MHr2m]]></document>
		<document><![CDATA[Con Kuntur en Cusco!! Un buen clima nos alberga hoy... http://t.co/0THCxri5]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo a Cusco a tocar con Lucho Quequezana y Kuntur para la inauguración del Hotel Marriot - Cusco!!!! Las 4.30... http://t.co/MCQW319f]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, les comparto un lindo tema de Lyle Mays, creo que no muchos lo conocen, a mi particularmente me... http://t.co/ZUnfYXre]]></document>
		<document><![CDATA[Este Jueves en Cusco con Kuntur!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Fue una tocada muy chevere la de hoy con Ivan y Los Piratas... una pantalla LED a mi costado, como bota calor esa... http://t.co/ghUoLiXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzando la prueba de sonido para el concierto de Ivan y Los Piratas http://t.co/jDnUosyM]]></document>
		<document><![CDATA[Buen dia... hoy tenemos un ultimo ensayo con Los Piratas Cojos... A ajustar detalles para el concierto de mañana y... http://t.co/UF7O2CtO]]></document>
		<document><![CDATA[Este Sabado 3 no pueden perderse este concierto!!! tendremos novedades y sorpresas para nuestro público, siempre... http://t.co/6D4Rby7z]]></document>
		<document><![CDATA[En los camerinos de L'Anfiteatro de Antica, de izquierda a derecha: Cesar, Itala, Julie, yo y Carlos, faltan... http://t.co/5orgWntC]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va quedando todo listo para celebrar el Día de la Canción Criolla con Julie Freundt en Antica de Barranco, va a estar bueno esto...]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto el principio de la autenticidad, la fotografía es de Koichi Shibata, y el mensaje es cortesía de... http://t.co/KipwiKRv]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos bailarines!!! anímense, las inscripciones aún están abiertas y el premio si que lo vale!!!... http://t.co/tpGWF4tl]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana no habrá tocadas....chispas....pero si un ensayo para un proyecto interesante y minimalista que se... http://t.co/KLVQ7Un9]]></document>
		<document><![CDATA[El verano es bastante relajado para los músicos, tiempo de preparar proyectos, propuestas, actualizarse, reforzar... http://t.co/6b1H3tnU]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 2 fotos en Facebook en el álbum "Tocadas, Grabaciones y Eventos!!". http://t.co/hNWvsqKt]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 2 fotos en Facebook en el álbum "". http://t.co/TY8B0iYk]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos músicos, colegas y estudiantes, mañana en el ICPNA a las 11 am participaré junto con grandes colegas,... http://t.co/PhNwfFUn]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/ux6IhTeC http://t.co/fBnZtq4E]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Hoy!!!!

http://t.co/UDMBgyA4 http://t.co/4hJEd1EZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el Jazz Zone se estrenará el Homenaje a Eddie Palmieri!!! No tocare ahí, pero va a estar genial!!! La... http://t.co/KQuJs50W]]></document>
		<document><![CDATA[Buenasa la tocada con Cuba Latin Jazz para arrancar el año con energías!!! http://t.co/8ZAaKetF]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en La Noche de Barranco con Cuba Latin Jazz!!!
Ingreso Libre!!

http://t.co/FrgyP213 http://t.co/MQgexhcp]]></document>
		<document><![CDATA[Misión cumplida!! Kuntur y D1 en el Dakar 2013!! Excelente participación y trabajo en conjunto, que satisfacción... http://t.co/VsalyUqW]]></document>
		<document><![CDATA[Una excelente oportunidad de compartir música con Valeria Molinari y excelentes músicos!! Folclore argentino y... http://t.co/zdGMAxNg]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza la chamba....a tocar en el Village del Dakar 2013 con Kuntur!!!! y mas tarde con Valeria Molinari en La... http://t.co/Wdefc3Iu]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza la chamba....a tocar en el Village del Dakar 2013 con Kuntur!!!! y mas tarde con Valeria Molinari en La... http://t.co/3Ps8Wd8p]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/LaDnEfDl]]></document>
		<document><![CDATA[Un año más...pienso que es diferente a los anteriores, como cada año, no creo que mejor o peor, pero si... http://t.co/cTz70GzH]]></document>
		<document><![CDATA[Descanse en paz Victor Merino.]]></document>
		<document><![CDATA[Se va acabando este buen año, mañana un buen concierto con Sandro León y excelentes músicos en el Jazz Zone!!!!... http://t.co/zWfg4W2d]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad!!!! mis mejores deseos....recordemos el centro de esta festividad, nuestro salvador!!! Honor y Gloria a Él!!! Bendiciones!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Claaaaro!!! http://t.co/cIjpZAss]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para la tocada de hoy!!! http://t.co/VOMZs2Ef]]></document>
		<document><![CDATA[A compartir un buen momento con excelentes musicos y mejores amigos... Hoy en el cocodrilo verde con Ivan... http://t.co/8sFjY1Br]]></document>
		<document><![CDATA[HOY!!!!

http://t.co/IElR7Ocn http://t.co/EmnUzjnk]]></document>
		<document><![CDATA[HOY!!!!

http://t.co/IElR7Ocn http://t.co/PC7E5U2w]]></document>
		<document><![CDATA[Se acerca Navidad, fin de año, muchas cosas buenas, malas, mucho por aprender aún, personas que aparecieron,... http://t.co/2OgUEuEa]]></document>
		<document><![CDATA[I posted a new photo to Facebook http://t.co/4fDPZzya]]></document>
		<document><![CDATA[Conferencia de Prensa del Dakar 2013!!! http://t.co/menJf8O9]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad!!!! Comenzamos con los villancicos pero tocados de una manera muuuuy diferente.... No se lo... http://t.co/hzZzqQuK]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/W1eK2Ol4b2]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a las 6.45 pm en el Festival de los 7 Mares con Chaqueta Piaggio!!! una banda de lujo, un gusto tocar al lado de tantos maestros!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto!!!! http://t.co/qf8F3FeAav]]></document>
		<document><![CDATA[y a las 10.pm el rumbón con Fiesta Negra en el Jazz Zone!!!... http://t.co/xgD0MeIWJU]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible!!... http://t.co/uhn6q2VSse]]></document>
		<document><![CDATA[Salió el sol, cha mare, estaba chvr así templadito...pero bueno, les aviso que mañana se presenta Kuntur en el... http://t.co/EitGlJ2tUE]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado sábado sábado! Después de Kuntur...Carnavales negros con Fiesta Negra en el Jazz Zone http://t.co/RYrQZ9J7d2]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para la presentación con Lucho Quequezana y Kuntur en el Teatro Peruano Japonés. Casa llena!!!! Hoy a... http://t.co/2ZWMcR3HcR]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día!!!! 
Tres días divertidos comienzan hoy. Grabación para el nuevo disco de Chicha Moráis hoy y mañana. El... http://t.co/7kGsgJn9]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/FTO42hdH http://t.co/InTSK7hd]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/8qBgTAbh http://t.co/jKSTeO5m]]></document>
		<document><![CDATA[Alistando equipamiento para mañana.
A las 8 pm en el Teatro Rimac con Lucho Quequezana, Kuntur y un invitado de... http://t.co/6wWxa27z]]></document>
		<document><![CDATA[Si esto sucede es por que la gente los compra, un poco de sentido común hace falta para imaginarse lo que sucede... http://t.co/sBwHfwlJ]]></document>
		<document><![CDATA[Estos primeros meses del año supuse descansar mucho, y en cierta forma fue así, en cuestión de tocadas si, en el... http://t.co/9Wgr3luo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Cholas Bravas...tempranito!!!... http://t.co/y0TkSgaC]]></document>
		<document><![CDATA[No olviden que hoy a partir de las 6 pm estaremos en el programa Make it Funky de Radio Sargento Pimienta.... http://t.co/7vYKgVvx]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/yrVG182f]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tuvimos un buen ensayo, alistando el regreso de Smooth Crew después de casi 3 años... Esta buena la... http://t.co/RDZCh7uE]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a grabar en 3er día!!!! Y a ensayar con Colectivo Palenke para el Festeshow, este jueves 31 en el Rompe y Raja desde las 9 pm!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Otro músico se nos fue, el recordado Maestro Kenyi, Dios lo tenga en su gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[Like, like, like!!!!! http://t.co/MNzEMfTT http://t.co/HzFXzoFA]]></document>
		<document><![CDATA[Aniversario de Sechura...19 años de esta ciudad norteña, jaranon con Julie Freundt y Bartola, sin duda nuestro... http://t.co/n6nwN165]]></document>
	</documents>
</author>