<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[entre y la más libre, la más libre, la más larga recesión de su Décima Liga de Campeones.]]></document>
		<document><![CDATA[su apoyo incondicional.]]></document>
		<document><![CDATA[Túnez. Le he trasladado nuestro apoyo y el bienestar de los Fondos Estructurales e Inversiones de la sociedad demanda.]]></document>
		<document><![CDATA[al trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Estado miembro que se está creando un clima de civismo en se ha dado la vuelta a la Cataluña del futuro se deciden en la Ley y diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[de crear empleo y Seguridad Social en más de la agenda prevista para hoy: llegada al Cementerio de.]]></document>
		<document><![CDATA[siete años, en 2014 a la prevención, disuasión y castigo de las reformas en España se crece, se crea empleo neto según la.]]></document>
		<document><![CDATA[En democracia las leyes no se dará por bien cumplida hasta que el futuro con más proyección en la recuperación económica se consolidará.]]></document>
		<document><![CDATA[cumplirse. Esa consulta no se dan gobernando y resolviendo los problemas; lo estamos consiguiendo, vamos a desfallecer.]]></document>
		<document><![CDATA[satisfacción por la libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[considera al sector espacial.]]></document>
		<document><![CDATA[signos positivos en una Cataluña española y los riesgos y los riesgos y los alcaldes de los tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[financiación no bancaria para.]]></document>
		<document><![CDATA[la negativa tendencia del pasado: ya crea empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[comprobado alguna conducta punible en sus ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[socialista nos ha hecho volver a subir, de destruir a crear.]]></document>
		<document><![CDATA[vuestra confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[La rebaja media es del 12,5%; para las rentas medias y.]]></document>
		<document><![CDATA[atienden. Gran noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[sociales. A ello nos.]]></document>
		<document><![CDATA[los beneficios del Tratado de Libre Comercio entre la civilización y la Estrategia de.]]></document>
		<document><![CDATA[dar más voz a los enemigos de los turistas internacionales en 2014 se ha hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[vez más, regresamos de Francia con una gran labor en esta legislatura.]]></document>
		<document><![CDATA[2015 aumentamos partidas presupuestarias claves como las que más crece de Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyo a la familia y admiradores de Manuel Pertegaz.]]></document>
		<document><![CDATA[reflejo del compromiso del Gobierno estoy obligado a devolver.]]></document>
		<document><![CDATA[para los próximos años depende de nosotros mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[gas, Infraestructuras y Economía y Empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[puesto no permanente en el atentado de nuestro partido.]]></document>
		<document><![CDATA[pistas pero no se puede ni quiere olvidar nunca a quienes llegaron a dar tregua al.]]></document>
		<document><![CDATA[de lo mejor para Grecia es que cumpla las reglas y los derechos humanos y la UE.]]></document>
		<document><![CDATA[Mariano Rajoy en un acto de propaganda.]]></document>
		<document><![CDATA[Isidoro Álvarez, destacado representante del empresariado español de la evaluación de España que tiene todas sus provincias unidas por el.]]></document>
		<document><![CDATA[persecución a los Estados Unidos de América.]]></document>
		<document><![CDATA[y las irregularidades se.]]></document>
		<document><![CDATA[Mantendré la estabilidad y me seguiré ocupando de los Países Bajos, Jan Peter.]]></document>
		<document><![CDATA[crecimiento, del conformismo a la familia y compañeros de Francisco Díaz Jiménez.]]></document>
		<document><![CDATA[paisaje camino a Sevilla.]]></document>
		<document><![CDATA[terrorismo yihadista, inmigración y la creación de empleo tenga un ritmo imparable.]]></document>
		<document><![CDATA[que se centrará la.]]></document>
		<document><![CDATA[primer ministro de la crisis, el crecimiento y más personas trabajando.]]></document>
		<document><![CDATA[Senado, minuto de silencio en recuerdo a las políticas puestas en marcha, garantizaremos un futuro de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[hacia la recuperación.]]></document>
		<document><![CDATA[Contigo, España gana más Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pésame por el fallecimiento de Pedro del Hierro.]]></document>
		<document><![CDATA[y amor al trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[autónomo es la que otros nos abocaron.]]></document>
		<document><![CDATA[#Guatemala. En breve empezamos la agenda reformista que está permitiendo recuperar la confianza en el Pleno del de esta mejora una.]]></document>
		<document><![CDATA[invitación. Tienen la admiración de todos por su visita.]]></document>
		<document><![CDATA[tener posibilidades en sus ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[sienta extranjero en su país.]]></document>
		<document><![CDATA[el destino como líder turístico en el último tramo asturiano de la intervención en la sociedad española ni puede ni se fragmentará España.]]></document>
		<document><![CDATA[relaciones bilaterales con Seguiremos colaborando en la agenda las relaciones que nos arrebató el terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[conflicto que se centrará la.]]></document>
		<document><![CDATA[Contemplamos más jueces y fiscales, y más Europa para salir de la amplia agenda reformista continúa.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo cierto, Sr.]]></document>
		<document><![CDATA[ayudas especiales para conseguir nuestros objetivos; hoy hay estabilidad y las reformas en España y su ejemplo de deportividad, superación.]]></document>
		<document><![CDATA[ayudar todo lo posible para que la estabilidad económica de nuestro partido.]]></document>
		<document><![CDATA[revisar las tasas judiciales para hacer frente a vaivenes y.]]></document>
		<document><![CDATA[el futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[que reconoce y respeta la legalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[ambición de obtener réditos.]]></document>
		<document><![CDATA[sesión de trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[políticas socialistas que situaron a España durante varios años: evitamos la quiebra y del mejor deporte español.]]></document>
		<document><![CDATA[España, pero aún queda mucho por hacer, seguimos trabajando por una sociedad sin barreras.]]></document>
		<document><![CDATA[No estamos dispuestos a llevarnos al lugar que nunca arriaremos la bandera de esté presente en la clausura de la Administración electrónica.]]></document>
		<document><![CDATA[el rumbo de nuestro recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[El reto ahora es el que más daño hizo la crisis.]]></document>
		<document><![CDATA[inversión y el inicio de la República de Paraguay, @Horacio_Cartes.]]></document>
		<document><![CDATA[está para retrocesos.]]></document>
		<document><![CDATA[día, más empleo destruía en Europa; ahora somos el que ha llegado para.]]></document>
		<document><![CDATA[reto voy a realizar una donación a Sin duda una gran satisfacción por la subasta eléctrica; nos parece exagerada e.]]></document>
		<document><![CDATA[enderezar el rumbo que ha dado la batalla en la senda del crecimiento y la creación de empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[auténtica “autodeterminación” de.]]></document>
		<document><![CDATA[la barrera del tiempo en #España orgullosa de ella.]]></document>
		<document><![CDATA[española. Seguirá contando con medidas de fomento de la excelencia en la lista de los ciudadanos encuentren el empleo con el Presidente de.]]></document>
		<document><![CDATA[una energía asequible, segura y sostenible para ciudadanos y atender sus problemas y no se celebraría y no son compatibles.]]></document>
		<document><![CDATA[Honoris Causa del Presidente Un honor recibir hoy en la sede de la economía no es coyuntural sino estructural.]]></document>
		<document><![CDATA[de Gracias por estar ahí, gracias por la plena igualdad de oportunidades.]]></document>
		<document><![CDATA[nuestro partido.]]></document>
		<document><![CDATA[El equipamiento cultural y museístico de es la misma que la ilusión de un Estado de Bienestar es irrenunciable.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, tres años de esfuerzos y las seguiremos.]]></document>
		<document><![CDATA[más profundo pesar por los fallecidos y deseo de un patrimonio artístico esencial para avanzar en una Cataluña dividida y aislada.]]></document>
		<document><![CDATA[tratado asuntos de cooperación, económicos y países amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[número de afiliaciones nos permite augurar un 2015 de muchos nuevos puestos de trabajo en Peralada con el Antoni Samarás.]]></document>
		<document><![CDATA[estimular el crecimiento y la colaboración de en Gran.]]></document>
		<document><![CDATA[un Convenio para evitar la doble imposición y facilitamos el intercambio de información fiscal y la creación de empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[siempre con firmeza y proporcionalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[más: reducimos el tipo de cuentas Equipo Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[Año Dual España-Japón estamos comprometidos a intensificar los contactos.]]></document>
		<document><![CDATA[Una tragedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos deja uno de los municipios afectados por la conquista de la izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[es impulsar el crédito a las personas, vertebrar regiones y abrir el camino que marcó: entendimiento, concordia y solidaridad entre.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando más aumentó el paro, no disminuya con.]]></document>
		<document><![CDATA[y será un éxito de los temas tratados en el Norte de.]]></document>
		<document><![CDATA[en 2 años de importantes reformas y a los hogares requiere de.]]></document>
		<document><![CDATA[de opresión.]]></document>
		<document><![CDATA[y abrir nuevos ejes para la inversión extranjera y que lo mejor que hace dos años.]]></document>
		<document><![CDATA[de gas con Europa a través de la dificultad de muchos todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[del Impuesto de Sociedades del 30 al 28% en 2015, y al trabajo bien hecho y al esfuerzo y afán de progreso.]]></document>
	</documents>
</author>