<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El compromiso de practicar un método para la disciplina interior del espíritu constituye la esencia de una vida religiosa."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Ser sincero consigo mismo y con los demás, respecto a lo que uno es o no es capaz de hacer, reduce la falta de confianza."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando más honrado y abierto es uno, menos miedo tiene."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Vanidad y arrogancia generan consecuencias negativas, mientras que la sana confianza en sí mismo induce otras más positivas"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los grandes practicantes espirituales deciden extirpar sus estados de espíritu negativos para ayudar a todos los seres."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Con una motivación sincera, impregnada de compasión, no hay razón alguna para lamentarse, aunque hayamos cometido un error."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El conocimiento, por sí solo, no puede generar la felicidad  que emana del desarrollo interior."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La calma interior permite regular el cuerpo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mi ignorancia, mi apego, mi deseo, mis odios...Esos son los enemigos, verdaderamente."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Aunque nuestras acciones puedan parecer gratas no significa que sean positivas o éticas, si las intenciones son egoístas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La religión puede ayudar a establecer principios éticos. Aunque puede hablar de ética y moral sin recurrir a la religión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La creencia religiosa no es garantía de integridad moral."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una persona sabia puede conseguir la felicidad y transformar las fuentes de tristeza en unas condiciones más favorables."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Intentemos no dejar jamás que nuestra serenidad de espíritu se vea alterada."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La cólera es la mayor fuerza destructora que existe."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La alegría que podemos experimentar a raíz de las acciones positivas de los demás es inestimable."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La vida humana es única, y resulta ser una oportunidad favorable difícil de ganar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera felicidad sólo proviene de un karma virtuoso."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera compasión emerge cuando nuestro punto de focalización se vuelve hacia los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La auténtica renuncia sobreviene cuando uno tiene una percepción real de la naturaleza del sufrimiento concentrado en sí."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Elementos principales de la trayectoria budista, compasión y renuncia, se consideran como las dos caras de la misma moneda."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Aquél que tiene buenos pensamientos hace mucho para ayudar a los demás, y deja tras de sí buenos recuerdos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las personas ignorantes y confusas pasan su tiempo amasando posesiones, sufriendo mil veces, mientras buscan la felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "No hay valor semejante al de la paciencia, del mismo modo que no hay miseria mayor que el odio."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestra tendencia natural nos lleva a remitir a los otros, o a factores externos, la responsabilidad de nuestros problemas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mientras dispongamos de este cuerpo, y sobre todo de este increíble cerebro humano, cada minuto es precioso."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando la inteligencia y la bondad se utilizan juntas, todas las acciones se vuelven constructivas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Voy a utilizar este día en un sentido aún más positivo, no lo voy a despilfarrar" Motívate positiva y sinceramente.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Si no te dan la sonrisa, sé generoso y da la tuya. Nadie tiene tanta necesidad de ella, como el que no sonríe a los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestro futuro depende del prójimo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos morir bien, tenemos que aprender a vivir bien."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ira puede dar energía extra, pero eclipsa lo mejor de nuestro cerebro: su racionalidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Deberíamos considerar el derecho a ser felices como una deuda personal hacia todos los seres."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo más importante es hacer algo que represente un beneficio para los demás. La actitud altruista, da sentido a la vida. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para ayudar a los demás no basta con quererlo. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si deseamos ayudar a los seres, debemos ser capaces de liberarlos del sufrimiento y disipar su ignorancia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Abandonadas las acciones negativas, renuncia a sus causas que son las emociones negativas. El único antídoto: la sabiduría."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para conseguir la última omnisciencia es necesario tener una vida humana, ya que ésta es el apoyo supremo para alcanzarla. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos alcanzar la Iluminación, hace falta saber lo que se gana estando iluminado, y lo que se pierde no estándolo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mientras existe el espíritu, existe la capacidad de saber. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando el espíritu se halla liberado de emociones y tendencias negativas, comprende y conoce todos los fenómenos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Por naturaleza el espíritu, claro y consciente, está libre de todo defecto, y no puede verse afectado por la oscuridad. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para aspirar a una vida feliz, debes emplear los medios internos y externos,  uniendo desarrollo material  y espiritual. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Vanidad y orgullo generan consecuencias negativas, mientras que la confianza en uno mismo engendra resultados positivos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El deseo es el motor principal en el cumplimiento de la felicidad presente y futura."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El deseo que reposa en razones convenientes es positivo, si no tiene bases sinceras es negativo y puede causar problemas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La característica principal de la felicidad más auténtica es la paz. La paz interior."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Dónde se encuentra la paz interior?
Hay muchas respuestas. Pero una cosa está clara: ningún factor exterior puede crearla."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las acciones altruistas no sólo provocan felicidad, sino que también minimizan nuestra experiencia del sufrimiento "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La nobleza del deseo de ser beneficioso a los demás es extremadamente fructífera. Es fuente de felicidad, valor y éxito."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Por naturaleza el espíritu, claro y consciente, está libre de todo defecto, y no puede verse afectado por la oscuridad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos los seres sensibles son iguales.  Sobre esta base podremos desarrollar una compasión auténtica hacia todos ellos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La paciencia y la tolerancia son muy importantes, porque gracias a ellas podemos vencer los obstáculos a la compasión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Con una buena motivación, sinceridad y honestidad, la Política se convierte en un instrumento al servicio de la sociedad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama ". Igual que los pensamientos, las emociones son parte del espíritu. La fuerza dominante de la conciencia es el afecto"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos los problemas y circunstancias adversas son transitorios. Como las ondas en un charco, aparecen y pronto desaparecen."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Cuando más honrado y abierto es uno, menos miedo tiene.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuanto más familiarices tu espíritu con cualidades positivas y aprecies sus ventajas, más estable e incorruptible será."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Inteligencia y corazón, ésta es la combinación adecuada y el buen camino para realizarse."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mi ignorancia, mi apego, mi deseo, mis odios...Esos son los enemigos, verdaderamente."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica de la compasión es la vía más eficaz para obrar en el mejor interés de los demás y de nosotros mismos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sin paciencia, hasta la cosa más pequeña se vuelve insoportable. Todo depende de nuestra actitud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los ideales son muy importantes en la vida. Sin ellos no podemos actuar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Resulta sorprendente constatar que la mayor parte de nuestra felicidad proviene de nuestras relaciones con los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos tener una vida más feliz en el futuro, hay que cuidar mucho todo aquello con lo que estamos en relación."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La única cosa que importa es poner en práctica aquello en lo que se cree con sinceridad y seriedad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El altruismo no es olvidarse. Es refrenar los sentimientos egoístas que nos empujan a explotar a los demás o a dañarlos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es indispensable dar pruebas de tolerancia y paciencia amando a nuestros enemigos. Es el fundamento de la vida espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si nuestro espíritu no es estable y tranquilo, aunque nuestra condición física sea confortable, no nos dará ningún placer."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El secreto de una vida realizada, ahora y en el futuro, reside en el hecho de desarrollar un espíritu feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una buena mente, un buen corazón y sentimientos cálidos, esas son las cosas más importantes. Tú será feliz y todos contigo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La forma más compasiva de dar, se hace sin pensar o esperar una recompensa, con una preocupación x los demás y x la tierra"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para ayudar a los demás, no basta con sólo quererlo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si deseamos ayudar a los seres, debemos ser capaces de liberarlos del sufrimiento y disipar su ignorancia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si el espíritu se halla completamente liberado de emociones y tendencias negativas, comprende y conoce todos los fenómenos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Renunciando a apegos y placeres de esta vida, pensamos en placeres futuros, y engendraremos el apego hacia la próxima vida."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para desarrollar la confianza en uno mismo, es útil meditar sobre la precocidad del renacer humano."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo más importante es convertirse en un ser humano bueno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos estamos aquí, en este planeta, como turistas. Ninguno de nosotros es eterno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En nuestra vida cotidiana, la tolerancia y la paciencia tienen grandes ventajas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es más importante concentrar nuestra energía en la solución que inquietarse por el problema mismo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si una situación o un problema son tales que no se pueden remediar, no hay razón para inquietarse."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una motivación sincera actúa como un antídoto para reducir el miedo y la inquietud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mediante un esfuerzo continuo superaremos los condicionamientos negativos, provocando cambios positivos en nuestras vidas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Karma virtuoso es la acumulación de buenas acciones que se transforman en resultados positivos."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lider_sinlimite: "El líder acepta el cambio como inevitable; la necesaria responsabilidad (cont) http://t.co/CiJeJ97P]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Podemos utilizar el dolor como medio de progresar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Puedes conseguir la felicidad y transformar las fuentes de tristeza en condiciones más favorables."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Intentemos no dejar jamás que nuestra serenidad de espíritu se vea alterada."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera felicidad está en relación con el espíritu y el corazón."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "No necesitamos de más dinero ni más éxito, ni de un cuerpo perfecto, ni del compañero ideal. No dan una felicidad completa."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Tenemos un espíritu que, él solo, representa todo aquello que necesitamos para conseguir una felicidad completa."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Por qué debemos evitar perjudicar a los demás? A causa de nuestra interdependencia. Nuestro futuro depende del prójimo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Motivación y actitud compasiva hacia los demás, entregan una posición sólida, requerida en todas las circunstancias."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestros enemigos son las emociones negativas como el odio, celos y orgullo, que destruyen nuestro futuro y felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La confianza en uno mismo, sea en las prácticas religiosas o en la vida social. es un elemento muy importante."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Con la ayuda del cuerpo humano y de la inteligencia humana podemos conseguirlo todo, si hacemos un esfuerzo."]]></document>
	</documents>
</author>