<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Si ya saben cómo es Pepe, pa' qué lo invitan.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Al Chepo y a Vucetich la de "De Reversa Mami". #SerenataAlTri.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Mátalos con una sobredosis de buen fútbol, asfixialos con pases y con centros, contagialos de todas tus figuras...#SerenataAlTri]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla "Hermoso cariño" para Oribe. #SerenataAlTri.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Otro resultado rompequinielas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Es tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Qué gusto me da la oportunidad que la FIFA le está dando a las personas con discapacidad visual pitar un partido del mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Pues ya ganó nuestro México, ahora le toca a tu España, jolines tío.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joserra_espn: Esa jugada NO ES PENALTI ni en cámara lenta. Como se nota la influencia de FIFA poco a poco.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla En promedio ¿Cuántos villamelones harán su aparición el día de mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[@quierounabroma Voy a querer una pizza hawaiana familiar, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[La música suena mejor contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti Tan malos son sus jugadores Profe? https://t.co/tEXTIW1GRe]]></document>
		<document><![CDATA[@totalplaymx Tengo NAT 3, por lo que me es difícil jugar en linea. Me pueden ayudar a abrir la NAT por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Tengo NAT 3, por lo que me es difícil jugar en linea. Me pueden ayudar a abrir la NAT por favor. Ya les envíe DM.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SomosEspagueti: Y para cerrar la conferencia de Sony... se confirma Uncharted 4: A Thief's End para el 2015. http://t.co/ULVmw8nbQK htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Uncharted 4!!! Yeah! #E32014]]></document>
		<document><![CDATA[GTA V en PS4! Siiiiiiii! #E32014]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla No seas teto @MassaFelipe19!]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Ya se te olvidó el inglés? Deberías de dar clases de ese idioma.]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Estoy esperando desde las 2pm a que lleguen a instalarme el servicio. Ya son mas de las 4 y no llegan!]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Cuidado con los camperos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Típico hack AG para bajar de peso. http://t.co/Kx4CqsAT9V]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Ya Pelos! Devuelvele el twitter al Panda.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Hazle competencia al @ag_bean3r. http://t.co/qSa5cpQexS]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano http://t.co/E4m0SvkL4y]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Felicidades, hay que festejarlo!]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx @GarciaPosti Señores, qué es lo que se necesita para poder ser un jugador profesional de billar de bolsillo?]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Diablos! Mira esta lamentable noticia relacionada con Slenderman: http://t.co/HjDH2ziEqW]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla @SancadillaNorte Y este? @SanCadillaMX.]]></document>
		<document><![CDATA[Vámonos al hospital, hoy tiene que ser un gran día, carajo!]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizCumpleañosChicharito.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Ay Mamita! Camerún está empatando a 2 ante la poderosa Alemania.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Torticolis en 3, 2, 1...]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Hay gente que le hace mucha falta sentirse reconocida, porque no tienen amor propio.]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaChapito, compartimos tu dolor. El destino te tendrá preparado algo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx  Es cierto que Chiquimarco dirigirá a la Selección Nacional en el próximo proceso mundialista? #Manuel.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elgusrodriguez Muchas felicidades por su cumpleaños Señor. Ojalá que cumpla muchos mas para que lo veamos mucho tiempo en TV como a Chabelo]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum TumTum Wonka: http://t.co/ROVPN71Czu]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Te dejo este link para que veas EN VIVO al @werevertumorro y @Wereverwero haciendo el ridículo jajaja. http://t.co/LAzxXxezxj]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Tipicos W2M crew jugando fútbol en vivo. Échenle porras al @Wereverwero y @werevertumorro http://t.co/1azdrPSBKH]]></document>
		<document><![CDATA[@Marcoan69986946 @duxativa LOL, cara niñorratesca.]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject Son las 3:30 aprox., hora de México, se acaba de registrar un sismo: Preliminar: SISMO Magnitud 5.8.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa @mymtumtum @MYMALK4PON3 @Cotomotirix Qué alegría volver a verlos juntos. Me recuerdan al reencuentro de Timbiriche :3!]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti Puro futbolista molero tiene usted en su equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[No me importa lo que tengas que hacer, yo quiero más de ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Saludos, hay alguna forma en que pueda ver la factura de mi servicio en linea?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla La final la gana el que mas Aves Marías rece. http://t.co/YRDaluVu2X]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: Y mientras tanto en Guadalajara... (vía @raxxian) http://t.co/lz8yaNAjNC]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Extraño tus consejos de "Cómo ser chic".]]></document>
		<document><![CDATA[Como Psicólogo lo entiendo, como ser humano lo siento: “Dad palabra al dolor: el dolor que no habla gime en el corazón hasta que lo rompe.”]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Está genial tu chamarra, espero poder comprarme una similar de mi Universidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Faitelson_ESPN: El Mundial se vuelve, otra vez, "clasista". Brasil, Alemania, Argentina y Holanda, la clase más elevada del futbol, en …]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 @edd00chan @MajoInc Chicas, diganle a Town que quite la sección de tweets en el stream, que estan poniendo fotos XXX! Cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[Precioso mundial desde el inicio, pero al final solo avanzan los grandes, los de siempre, los que saben matar en el momento indicado.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Tan ciertas sus palabras, no importa los sacrificios que hagan los equipos "plebeyos", siempre pasan los "grandes".]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Latin Lover.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes que ya estás viejo cuando ves que las caricaturas que veías de niño ahora las pasan en Boomerang.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: ¡Ya llegó @miseleccionmx al DF! Todos con sus lamparitas y cantando "Tu eres mi hermano del alma..." #SancaRadar http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla ¡Pero nosotros tenemos a los jugadores más guapos! #ConsuelosMexicanos http://t.co/xBPsPkRUlU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @arturogtz: No has vivido si un gay no te tira un piropo XD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rgomezjunco: ¡No James!]]></document>
		<document><![CDATA[@jrsestaca @EVIDEGARAY Pues ya están listos los 8vos de final y este duelo podría darse al final, México-Alemania: https://t.co/fYVixKMTG6]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Mándale un Güats op...]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Ojalá un día te inviten a Fútbol Picante para que te pelees con los de la mesa. De eso se trata el programa, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Jajaja, lo siento, es que estoy en el hospital trabajando y no tuve tiempo de saludar. Lo siento. Muchas gracias :*.]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Cuándo y a qué hora se estrena la rola de Maite Perroni con Alex?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx @GarciaPosti Señores, cómo ve Holanda al Tri? Están confiados, están algo nerviosos o definitivamente están preocupados?]]></document>
		<document><![CDATA[#LunesDeChicharito &lt;3 bien por ti @CH14_, ya te hacía falta, pero viene lo más complicado, por lo que necesitaremos que andes fino.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Están en youtube https://t.co/d1NgciN8rp o aquí http://t.co/G81mH0SUaK]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti Profe, qué opina de lo que están haciendo los equipos de la CONCACAF en en mundial?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: ¡Goooooooooooooooooool de Dempsey! #USA 2 - 1 #POR #QuitenElHexagonalFinalyQueTodosLosEquiposDeLaConcacafVayanAlMundial #Me…]]></document>
		<document><![CDATA[@LOS3TT De aquí a los Premios Grammy.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Guardado y el Villarreal pudieron ascender a la 1ra Divsión de España. Ahora Ulises Davila le tocó con el Córdoba.]]></document>
		<document><![CDATA[@WHATDAFAQSHOW Roar! https://t.co/QJO1BvnQPg]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ahi está tu entrevista con Memohiervastv https://t.co/7ok4z8vDSi]]></document>
		<document><![CDATA[@darkar_alatriz Su trasero le reclama el por qué no lo salvó.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ni modo, a verlo resubido porque mañana hay que levantarse temprano. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Elgusrodriguez FIFA, la porra te saluda...]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Qué curioso, hasta tu cumpleaños cae en 13, es una señal.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Oye bro, pudiste probar a los arqueros en FIFA 15? Ahora van a estar mas acertados en los centros? En FIFA 14 son muy malos en eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc @MYMALK4PON3 #MYMALKAPONEINTL Para reflejar las radiaciones solares.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 No, el graznido de los patos no produce eco. #MYMALKAPONEINTL]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Si usted estuviera narrando el Taekwondo, lloraría como Rosique?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Ya mero llega a los 300 mil seguidores, de qué manera lo celebrará?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx #SábadoDeChicharito]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan Qué película veras?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @ag_bean3r #MYMALKAPONEINTL Toxicidad FTW!]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Poniendo mi granito de arena. #MYMALKAPONEINTL]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Gracias, pronto haré el trámite correspondiente.]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Hola, es necesario cancelar mi contrato con telmex para hacer la portabilidad del teléfono con ustedes?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @atomix: El maestro Santaolalla deleitándonos con una pieza musical de The Last of Us ¡EN VIVO! http://t.co/X3SDucTuO2 http://t.co/Kfihx…]]></document>
		<document><![CDATA[@atomix Wow, The Last of Us, el musical!]]></document>
		<document><![CDATA[@JossZuckerman "Nunca olvides las pequeñas alegrías por lograr la gran felicidad".]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda @totalplaymx Auxilio! Tengo problemas serios de internet durante el sábado y continúa. http://t.co/1YuuDm0yzK]]></document>
		<document><![CDATA[@CH14_ Vamos Chicharito, te queremos ver jugar, ya sea en este o en otro club, pero queremos ver tus goles. #TodoONada.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #Maraton24AG A qué hora se llega la meta del maratón, a qué hora termina?]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan En ese caso creo que mi alma es muy fea, pues dibujo muy mal :S.]]></document>
		<document><![CDATA[@sopitas Habrá #MiercolesdeChicharito?]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Siga así de distraído y hasta a su esposa se le va a perder.]]></document>
	</documents>
</author>