<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es vital estar satisfecho con lo que tengamos; basta con la comida suficiente, ropa y un refugio para protegernos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si nuestra vida es sencilla, debe darse el contentamiento. La simplicidad es extremadamente importante para la felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En la meditación entrenas tu espíritu para que abandone las inclinaciones negativas y produzca cualidades positivas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El objetivo de la religión no es construir grandes templos, sino crear templos de bondad y compasión en nuestros corazones."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si un ser humano se comunica con sinceridad, su interlocutor lo apreciará. Si lo engaña, reaccionará en consecuencia.l]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El comportamiento individual de cada uno puede contribuir a hacer que una familia o una comunidad sea más feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "

Para desarrollar la confianza en uno mismo, es útil meditar sobre la preciosidad del renacimiento humano"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Por qué debemos evitar perjudicar a los demás?. A causa de nuestra "interdependencia". Nuestro futuro depende del prójimo ."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La compasión es el método. La sabiduría, la vía filosófica de comprensión de la realidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestros enemigos son las emociones como el odio, celos y orgullo, que son destructores de nuestro futuro y felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La cosa más importante de la vida es el afecto humano. Sin él no se puede acceder a una auténtica felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos más sonrisas en la vida, debemos crear las condiciones para que éstas aparezcan."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todo lo que contradice la experiencia y la lógica debería ser abandonado."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las bendiciones no bastan. Deben venir del interior. Sin un esfuerzo personal, es imposible que alcancen su objetivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En lugar de ser desgraciados y sentir odio, deberíamos regocijarnos con el éxito de los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las relaciones humanas que se apoyan en la compasión mutua y el amor son importantes y necesarias para la felicidad humana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si nos damos cuenta de que no podemos ayudar a los demás, lo menos que podemos hacer es dejar de hacerles mal."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es necesario ayudar a los demás no solamente mediante nuestras plegarias, sino en nuestra vida cotidiana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sin paciencia hasta la cosa más pequeña se vuelve insoportable. Todo depende de nuestra actitud.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los ideales son muy importantes en la vida. 
Sin ellos no podemos actuar. Debemos intentar aproximarnos a ellos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La belleza equivale a algo positivo, pero si la utilizamos incorrectamente, puede conducir a la destrucción."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La belleza de la acción está en el método, y la budeidad es la belleza del resultado."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una buena motivación entraña una buena acción."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Padecer sufrimientos contribuye activamente a la elevación de nuestra práctica espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando somos capaces de reconocer y perdonar los actos de ignorancia cometidos en el pasado, nos fortalecemos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La causa clave de la depresión no es una falta de medios materiales, sino la privación del afecto por parte de los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La culpa está dirigida hacia el pasado.
El remordimiento es muy sano, con esperanza, nos conduce a actuar y a cambiar."]]></document>
		<document><![CDATA[@lider_sinlimite "El Líder acepta el inevitable cambio; la necesaria responsabilidad universal e integra la moral a lo económico" Dalai Lama]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En la mayor adversidad es donde reside la mayor capacidad de hacer el bien, a la vez para uno mismo y para los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es un error esperar una satisfacción última a partir del dinero o de la tecnología ."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si alguien permanece en un estado de espíritu estable y tranquilo, los acontecimientos exteriores apenas le perturban."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama " Si sonreimos, haremos felices a los demás, y de la misma manera seremos felices si los demás nos sonrien."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Intentar hacer el bien a los demás, es lo que da pleno sentido a nuestra vida."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Estimular la conciencia interior, la introspección y el razonamiento, es más eficaz que meditar y rezar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las acciones no dan lugar únicamente a  experiencias en esta vida, tienen un efecto similar en vidas futuras. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Algunas personas nos ayudan, otros nos hieren, pero como desean la felicidad y rechazan el sufrimiento, todos son iguales. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sólo conseguimos la felicidad y la prosperidad y progresamos a través de la interacción social."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El espíritu es como un fuego que, si lo atizamos constantemente, ve crecer su calor sin cesar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una mente tranquila ayuda a nuestra inteligencia a evaluar la situación de forma realista."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En el alba de la muerte resulta esencial tener espíritu de paz, creamos o no en el budismo o en alguna otra religión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Gracias a una práctica sincera, las personas pueden alcanzar la paz y volverse más disciplinados, civilizados y mejores."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "No nacemos en este mundo como seres humanos para crear más problemas y confusión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando nuestras competencias humanas se canalizan en la dirección y actitud adecuadas, se consiguen cosas maravillosas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos poseemos innatamente la naturaleza de Buda. Las emociones molestas no son más que penas temporales del espíritu."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para que tu sentido del espíritu del Despertar sea eficaz y potente, medita sobre la muerte y la ley de la causalidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para ser feliz y liberarme del dolor, debo admitir que los 3 venenos (el deseo, el odio y la ignorancia) son mis enemigos. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Ayudar a los demás a despertar la virtud en su corazón, ser felices y dar sentido a su vida, es algo grande y auténtico."]]></document>
		<document><![CDATA[Para quienes gustan de reflexión, recomiendo @amistad_divinina]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo @amistad_divina]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La persona que nos da cólera es igual que tú: quiere felicidad y salir de la miseria, ¿Cómo justificar herirlo entonces?"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando el espíritu se ve influido por poderosos pensamientos virtuosos, ningún dato negativo puede obrar al mismo tiempo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El budismo concierne fundamentalmente al espíritu. Nuestras acciones físicas y verbales juegan sólo un papel secundario."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La calidad o la pureza de toda práctica espiritual está determinada por la intención y la motivación del individuo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos morir bien, tenemos que aprender a vivir bien."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El estudio es nuestro mejor amigo para guiarnos en los tiempos difíciles."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una acción, aunque se haya llevado a cabo hace varias vidas, no pierde su influencia por el simple transcurso del tiempo"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sobre la base de las relaciones humanas auténticas, se hace posible desarrollar la confianza y el respeto mutuos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los pensamientos negativos producen condiciones negativas, del mismo modo, los positivos generan otros más positivos aún."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El estudio es nuestro mejor amigo para guiarnos en los tiempos difíciles."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El estudion es nuestro mejor amigo para guiarnos en los tiempos difíciles."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El estudio es el karma contra la ignorancia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El estudio es la luz que ilumina la oscuridad de la ignorancia, y el conocimiento que resulta de él es el bien supremo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Por encima de todo debemos pensar en los demás, antes de pensar en nosotros mismos: el YO debe colocarse en segundo plano."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sin amor no podríamos sobrevivir. Somos sociales y preocuparnos por los demás es la base misma de la vida en comunidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La compasión es, en esencia, apacible y discreta, pero también muy poderosa. Es el auténtico signo de la fuerza interior."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El desarrollo de un corazón abierto y amable no implica necesariamente una forma cualquiera de religiosidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La cólera es la mayor fuerza destructora que existe."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama " Aunque tengamos la cabeza en llamas, esforcémonos por practicar y no perdamos tiempo en apagar el fuego."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es necesario ayudar a los demás no solamente mediante nuestras plegarias, sino en nuestra vida cotidiana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si nos damos cuenta de que no podemos ayudar a los demás, lo menos que podemos hacer es dejar de hacerles mal."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Religión, tecnología, economía y política son creaciones del hombre, y poseen estrecha relación con el espíritu humano. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Aprender a perdonar es más útil que coger una piedra y arrojarla a la causa de nuestra ira."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es un error esperar una satisfacción última a partir del dinero o de la tecnología."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si alguien permanece en un estado de espíritu estable y tranquilo, los acontecimientos exteriores apenas le perturban."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La capacidad humana es la misma para todos. Todos tenemos el poder del pensamiento."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sólo las personas que nos crean problemas nos proporcionan la ocasión de practicar la tolerancia y la paciencia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera naturaleza de la impermanencia: todo lo que existe es producto de causas y condiciones."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestro sentido del contentamiento es un elemento importante para conseguir la felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Inteligencia y corazón, ésta es para mí, la religión universal."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos más sonrisas en la vida, debemos crear las condiciones para que éstas aparezcan."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El diálogo es la única forma razonable e inteligente de resolver las diferencias y los conflictos de intereses."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La responsabilidad universal es la mejor de las bases para construir a la vez nuestra felicidad personal y la paz mundial."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es bueno ayudar a morir en paz y calma a aquellos que no practican ninguna religión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El estudio es el karma contra la ignorancia. También es nuestro mejor amigo para guiarnos en los tiempos difíciles."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La compasión es, en esencia, apacible y discreta, pero también muy poderosa. Es el auténtico signo de la fuerza interior."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Por encima de todo debemos pensar en los demás, antes de pensar en nosotros mismos: el "yo" debe colocarse en segundo plano"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El secreto de una vida realizada, ahora y en el futuro, reside en el hecho de desarrollar un espíritu feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El desarrollo espiritual cuesta tiempo. No se puede conseguir de la noche a la mañana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica del amor y de la compasión, no tiene nada que ver con una implicación religiosa. Es cuestión de supervivencia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos ser buenos, sólo a nosotros corresponde conseguirlo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La forma más eficaz de cambiar el espíritu del otro pasa por el afecto, y no por la cólera."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una motivación sincera actúa como un antídoto para reducir el miedo y la inquietud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En lugar de tener miedo de la muerte, deberíamos intentar comprenderla."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Esperar demasiadas cosas al principio suele ser una fuente de decepción y de fracaso para el porvenir."]]></document>
	</documents>
</author>