<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ir Una mujer muere acuchillada en Rivas-Vaciamadrid - La agresión se produjo a las diez de la noche en la call... https://t.co/eNxvpc8Bct]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Rescatada una patera con 52 inmigrantes al sur de Málaga https://t.co/He5EELcugO]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El tiempo, ese gran jugador - El paso del año es un buen momento para recordar el papel del tiempo en la ac... https://t.co/Xb3n7V9d25]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Las consultas, asignatura pendiente de Barcelona - Barcelona tiene un reto con la participación ciudadana. ... https://t.co/XTtnoCeRtO]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los líderes de la investigación - La investigación biomédica mueve más de 216 millones de euros en Cataluña... https://t.co/H8SRueTMCg]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un muerto y dos heridos en un tiroteo en Nou Barris - Un hombre de unos treinta años ha muerto y otras dos ... https://t.co/VYBvTgyHpG]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El asentamiento de Dos de Maig, entre la chatarra y el hachís https://t.co/7XqrGOLGXo]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El limbo de los cómicos - En el universo que ha generado William Shakespeare desde su fallecimiento hay lug... https://t.co/gDHHVwbUhi]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Sijena, una piedra en el zapato - El pasado mes de enero, tras tomar posesión de su cargo, el consejero de ... https://t.co/xWgWuBql1R]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La sonrisa del Madrid - Hace unos días se entregaron los nunca bien ponderados premios Globe Soccer Awards,... https://t.co/rQbq7b1DrM]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El ‘Atlas de países que no existen’ pone a Cataluña entre Abjasia y Seborga https://t.co/rzk2y5l9Eq]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El doloroso adiós de Johan Cruyff - No es fácil acostumbrarse a la ausencia de Johan Cruyff. Seguir leyendo... https://t.co/e1yPF1y9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Trump vuelve a cuestionar la autoría rusa de los ciberataques https://t.co/awh8FsnTfb]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La gran fiesta de España y Portugal - Al fútbol español solo le falló su selección masculina en un curso co... https://t.co/putJ45hTFT]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La guerra en Siria granjea muchos enemigos a Turquía - Uno de los debates en el seno de Al Qaeda giró siemp... https://t.co/vnLRSzb5ZN]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Otro año del horror a orillas del Bósforo - Las balas del terror han segado la vida de israelíes y libanese... https://t.co/1Ft6MQBfpF]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Juegos Olímpicos de Río: Bolt, Biles, Phelps - Los Juegos es ruido. Traca y fuegos artificiales. Los Juegos... https://t.co/Zp2tBse8tH]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Lo mejor de nuestros fotógrafos (II) - Un recorrido por los acontecimientos retratados por los fotógrafos d... https://t.co/UG3yR30vjq]]></document>
		<document><![CDATA[#ir China otorga a la policía el control sobre las ONG extranjeras https://t.co/hNucwilWvA]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Hallado un cadáver en un patio de luces de un edificio de Ciutat Vella https://t.co/r6E1iRn8m2]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La oposición carga contra el presidente por el discurso de Fin de año https://t.co/g8HQywGcwy]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El tiempo en Año Nuevo: 21 provincias en alerta por frío y nieblas https://t.co/DHM7e5ka0m]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Esto es lo que buscó en Google la gente que no salió en Nochevieja https://t.co/Veki7bklNr]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Así te contamos la llegada del euro - La implantación de la moneda única en España hace ahora 15 años supus... https://t.co/bDUlPx3S7f]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La desafortunada actuación de Mariah Carey en Times Square https://t.co/sug1vI4QMd]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Kim asegura que Corea del Norte ultima el lanzamiento de un misil de largo alcance https://t.co/8L8GQ8iNv5]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El 112 recibe más llamadas pero se reducen las agresiones y los accidentes https://t.co/YFVGMK52Qn]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Madrid levanta las restricciones de tráfico desde mañana https://t.co/DLGjC7NSjw]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Lo que se sabe hasta ahora del atentado de Turquía - ¿Qué ha pasado? Un hombre disfrazado de Santa Claus en... https://t.co/pV1X7SoiPN]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Once heridos al hundirse el suelo de un bar en un pueblo de Zamora en Nochevieja https://t.co/PbLTaUUNLY]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Dos muertos y dos heridos en un incendio en Torrevieja - Dos personas han muerto y otras dos han resultado ... https://t.co/bc1gosIiXg]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Luis de Guindos: “El núcleo de la reforma laboral no se puede modificar” https://t.co/5BP69z1IlA]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Yo decidí salir de fiesta en Nochevieja sin beber una gota de alcohol, y esto es lo que pasó https://t.co/T09ABxLfbS]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Sorteo de Navidad de la ONCE 2017 - Este 1 de enero de 2017 se celebra el Sorteo de Navidad de la ONCE, que... https://t.co/v3WDJVnb8C]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ‘Aquellos maravillosos años’ | La típica recopilación de año nuevo https://t.co/The2Fi9ose]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Cómo ahorrar 3.000 euros este año (para gastárselos en viajes, masajes y cosas ricas) https://t.co/LOhioCRJRW]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un año mortal para Turquía - Al menos 35 personas murieron y 40 resultaron heridas en un atentado terrorist... https://t.co/ybGhcUQjk5]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Denunciada la Confederación Hidrográfica ante la UE por el mísero caudal del Limia https://t.co/HbWtQMeFF3]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Nochevieja 2016: Tradición, amor y el bañador de la Pedroche https://t.co/JFVVeeUt4R]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Las imágenes del atentado en una discoteca de Estambul - Dos personas abrieron fuego dentro de la discoteca... https://t.co/UBLxxc0dI4]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Tenemos que hablar - Aunque hay conversaciones y conversaciones. Y no será lo mismo comentar con un compañe... https://t.co/w2usLzNf68]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La próxima tragedia del ‘Brexit’ - Este año que se acaba todo cambió, excepto el modo de pensar de los Gobi... https://t.co/ma99WtH3km]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un atentado en una discoteca de Estambul deja varios heridos https://t.co/hv6m9jHeuz]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Es el ‘blockchain’ regulable? - Si hay un tema de moda en el terreno de la banca digital este es sin duda ... https://t.co/FOBcL0zO7J]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Año nuevo 2017: las tendencias que nos esperan - Si 2016 será recordado por las despedidas de grandes perso... https://t.co/urd0XdsAse]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La Premier llega a su ecuador con el Manchester City fuera de Champions https://t.co/88GKZWs0Jx]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Muere al caer de un tercer piso tras incendiarse su casa en Valencia https://t.co/C7PPbk9LXx]]></document>
		<document><![CDATA[#ir “Prandelli ha buscado una excusa para marcharse” - El día a día del Valencia es un drama sin fin, de difíci... https://t.co/l8yjf9RgnO]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Dispositivos sin batería que obtienen energía de los movimientos del cuerpo humano https://t.co/CjS65niLHC]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Feijóo reivindica una España “equilibrada” frente a los que exigen “privilegios” https://t.co/V1KtckBVyf]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Page defiende la unidad de España frente a quienes quieren “rapiñar” https://t.co/ShJcX3wGBD]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El calvario de Éder - 2016 fue el año en el que el patito feo del fútbol se convirtió en un maravilloso cis... https://t.co/JnGdeN5IYv]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Donald Trump, personaje del año para los lectores de EL PAÍS https://t.co/jt7NM8w7e0]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La telenovela macabra de la muerte del embajador griego en Brasil https://t.co/ZteF6gSbDr]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Urkullu emplaza a Rajoy a evitar la judicialización de la política https://t.co/kcW3M42atq]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Merkel califica al terrorismo islamista como el “mayor desafío” de Alemania https://t.co/IwATfzzAF9]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Nadal recupera la sonrisa en Abu Dabi - El español Rafael Nadal ha vencido este sábado en la final del torn... https://t.co/ogb77gB7Yy]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Madrid recomienda no aparcar en el centro el domingo 1 de enero https://t.co/XkDL3WoXKl]]></document>
		<document><![CDATA[#ir 19 provincias en alerta por frío y niebla - El año se despide con bajas temperaturas en España. La situació... https://t.co/wsEbqsSMJL]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Euskadi vence a Túnez en un partido de guante blanco - En los partidos amistosos, a falta de validez oficia... https://t.co/dnLRrF0OAh]]></document>
		<document><![CDATA[#ir 09260, primer premio de La Grossa de Fin de Año - La Grossa de Fin de Año es el número 09260, que se ha cel... https://t.co/u2nhCi170U]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Aparece en el Archivo de Valencia un escrito con la firma de Cervantes https://t.co/tmqj2nDJLD]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ‘Preuvas’ a mediodía - Se acercan las doce del mediodía y entre el ajetreo característico de la Puerta del ... https://t.co/optjK1Vhcy]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Vecinos o espías? La secreta mansión de recreo de los diplomáticos rusos https://t.co/KSjfkCZSJ3]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El Gobierno venezolano libera a siete presos políticos - El gobierno de Nicolás Maduro ha aflojado la cuerd... https://t.co/V9A9cDmB2E]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La voz y la palabra - El lenguaje es la manera que tienen las diversas especies para poder comunicarse, ya ... https://t.co/zZL8zGUczE]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El mundo recibe a 2017 entre fuertes dispositivos por posibles atentados https://t.co/otepM6M82b]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Leipzig 4.0, la fábrica de los sueños de Porsche - Un avanzado sistema de fabricación digitalizado con 475 ... https://t.co/dY01DccRXj]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Un pilar del crecimiento de Porsche - Pero hay un antes y un después en Porsche. Y la fecha clave es la ent... https://t.co/RQcWwCHGua]]></document>
		<document><![CDATA[#ir “Hay mucha relación entre patentes, crecimiento económico y empleo” https://t.co/7lmdp8Ohbi]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Carnaval y apocalipsis - La desmesurada vida mexicana alterna el carnaval con el apocalipisis y en ocasione... https://t.co/sPv5ktTGtm]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El Chelsea alarga la racha y suma su 13ª victoria consecutiva https://t.co/gzCDIYyqPs]]></document>
		<document><![CDATA[#ir David Bascuñana gana la San Silvestre Popular de Madrid - El castellano-manchego David Bascuñana, del club ... https://t.co/fkwZpFgxUI]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Muere a los 106 años el artista que inspiró al personaje de Bambi https://t.co/BFoZwDLw1i]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El United gana al Middlesbrough en el reencuentro de Mourinho y Karanka https://t.co/WRwpShK3Ts]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Florida, el jardín de lo freak - Por poner un ejemplo: hablemos de Reza Baluchi. Seguir leyendo. https://t.co/rleW3B4tc9]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Asesinada a puñaladas una mujer en Gran Canaria - El cadáver de una mujer de 42 años y natural de Sevilla h... https://t.co/vl0Bb76rMo]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Quiénes son y a qué se dedican las 15 personas más ricas del año https://t.co/K0v8PLWJse]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Colombia cierra 2016 con la cifra más baja de homicidios en 42 años https://t.co/hHIZiA7j79]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El mundo despide 2016 entre fuertes medidas de seguridad https://t.co/Bz1qTq1mGV]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ¿Qué sube y qué baja en 2017? Los precios seguirán ganando a los salarios https://t.co/nWenu7zABH]]></document>
		<document><![CDATA[#ir El PNV sube el tono contra Rajoy en vísperas de negociar el presupuesto https://t.co/HHrWF7vfL3]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los críticos de Rivera piden una enmienda total a su propuesta para la Asamblea https://t.co/eu24zlT8C2]]></document>
		<document><![CDATA[#ir 2017: muerte en Saturno - Hoy, a más de 1.200 millones de kilómetros de la Tierra, una solitaria sonda espa... https://t.co/FoqQlrRx4q]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Detenido un conductor que atropelló a un hombre y huyó sin pararse https://t.co/fiLujVZz8c]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Muere Allan Williams, el hombre que vendió a los Beatles por 9 libras https://t.co/MU1LowShoV]]></document>
		<document><![CDATA[#ir La policía vaciará la Puerta del Sol tres horas antes de las campanadas https://t.co/AqibFRNgyn]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Estáis desnudos - En las elecciones municipales del 2015 Ahora Madrid (AM) no obtuvo la mayoría suficiente ... https://t.co/dzrkOapjkA]]></document>
		<document><![CDATA[#ir 25 muertos y 50 heridos por dos atentados en el centro de Bagdad https://t.co/RL7WX0FrN7]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Michel Serres: la humanidad progresa adecuadamente - ¿Es el hombre un lobo para el hombre? Y en caso afirma... https://t.co/Hk9wVdoGAG]]></document>
		<document><![CDATA[#ir 2016 fue un año horrible (pero también tuvo cosas por las que brindar) https://t.co/TxGVwTc6o6]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Y Bruce Springsteen decidió hacer la confesión más perturbadora del año https://t.co/ZYKaGV543X]]></document>
		<document><![CDATA[#ir EE UU marcará el paso de la economía mundial en 2017 - Hace un año por estas fechas saltaban todas las alar... https://t.co/rvJ66aFw2E]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los sucesos más locos de las Campanadas: de Belén Esteban a la rima de 2005 https://t.co/HxdNAo2GQC]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Los Spurs y Pau Gasol barren a los Blazers - El oficio de los Spurs arrambló con los Blazers, que acusaron ... https://t.co/vlz4VocggO]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Nochevieja, Google comienza la cuenta atrás - Google no se aguanta las ganas. La compañía ha publicado este... https://t.co/8ox6JI67wh]]></document>
		<document><![CDATA[#ir ‘Desayuno con diamantes’: emblema del cine clásico - 22.00 / TCM Seguir leyendo. https://t.co/y3hCgQt5iy]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Estados Oxidados - La democratización latinoamericana arroja un resultado esencialmente positivo. Si bien e... https://t.co/fWdB4AvIKl]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Qué llevaremos en 2017 - El año que empieza tiene varias citas marcadas en rojo en el calendario. El 10 de ... https://t.co/vIC1ANVnb3]]></document>
		<document><![CDATA[#ir Libros, películas y otros placeres - Cien años de revoluciones 31 de diciembre. Mañana no solo será otro dí... https://t.co/nEgpbFrQMq]]></document>
	</documents>
</author>