<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @luiso146: Para bendecirles el TL https://t.co/RszRpeHg0H]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_virtuosa_: si tu novio no sabe dónde está el clitoris pues le enseñas y si no sabe comerte el coño pues le enseñas y todos contentos q…]]></document>
		<document><![CDATA[@Freuq Bai]]></document>
		<document><![CDATA[@Freuq No no quiero]]></document>
		<document><![CDATA[@Freuq Tú no me hables, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota que no me han visto molesta de verdad jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no me conocen y me hacen molestar porque "te ves cuchi" vete al coñisimo de tu madre pajuo]]></document>
		<document><![CDATA[Stats for the day have arrived. 1 new follower and 1 unfollower via https://t.co/PnzzUQfCnE.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro día sin besitos]]></document>
		<document><![CDATA[@Calandrajr_ No tengo:( jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero helado y papitas:(]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño Twitter aaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja doblao😂 https://t.co/mrnVjyiUKs]]></document>
		<document><![CDATA[Pal carajo el amor que yo no nací pa andar con dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sir_Mathius: - ¿Te gustan los perros?
- https://t.co/h2KdxnKjMq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cornulda: "avisame cuando llegues"
"llegaste bien?"
"que linda estabas hoy" https://t.co/6lCCVCnopg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @faunusdog: De tal perro, tal perrillo https://t.co/tPWPo71rZm]]></document>
		<document><![CDATA[2 tweeps followed (thank you!) and 1 unfollowed (goodbye!) me in the past day. Thank you https://t.co/PnzzUQxdMe.]]></document>
		<document><![CDATA[Wondering how to grow on twitter? I gained 2 followers in the past day. This is the app: https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cesscastrejn: Cómo saber que alguien vale la pena para siempre: https://t.co/ekVI71UXyv]]></document>
		<document><![CDATA[Buee jsjaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aleefangirl: Un día eres joven y al otro día estas gritando "NOOOOOO PISES AHIII QUE ACABO DE LIMPIAAAAAR" "ACABO DE ARREGLAR ESOo" "VE…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafallopz: Pongan atención que hoy les voy a contar la verdadera historia de Freddy Krueger. https://t.co/mlHjyX1Qsy]]></document>
		<document><![CDATA[1 amazing follower in the last day and there will be more tomorrow. Growing with https://t.co/PnzzUQfCnE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @faunusdog: Cuando tu madre te obliga a ponerte la ropa que no te gusta. https://t.co/ZCOjV4WxUj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @faunusdog: Cuando a tu perro se le agota la batería https://t.co/yMBdS9E6n6]]></document>
		<document><![CDATA[@Freuq Jajajs ño]]></document>
		<document><![CDATA[@Freuq Pero si estabas posando pa la foto de otros en la sala :s]]></document>
		<document><![CDATA[@Ferreiranck JAJAJAJAJAJA Q]]></document>
		<document><![CDATA[Follower - 1, Unfollower - 1. I didn't know it'd be this simple. Get your daily stats via https://t.co/PnzzUQxdMe.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito masajes]]></document>
		<document><![CDATA[Qué nombre le pondrías a tu hijo/a? — Andrés 
Camila https://t.co/qbCkBs5OsC]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito malestar :(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nosabesnadajon: Regresando a la rutina después de un feriado atravesado entre semana https://t.co/W2lYjnqnxU]]></document>
		<document><![CDATA[3 tweeps unfollowed (goodbye!) me in the past day. Thank you https://t.co/PnzzUQxdMe.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @itzelzaragozap: Imagínense un esposo como Chris Hemsworth, wow. https://t.co/T84LcXcZsk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @stydiaftfroy: esta escena siempre sera una joyita https://t.co/UrHJlkCAZZ]]></document>
		<document><![CDATA[Veo a mis amigos tristes y es como aaa qué hago para que seas feliz:(]]></document>
		<document><![CDATA[Volví https://t.co/MPZ34Fucx2]]></document>
		<document><![CDATA[Hola]]></document>
		<document><![CDATA[Rezando para que el internet no se vaya de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Number crunching for the past day - 1 new follower and 1 unfollower. Stats via https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bg_elwazoswki: 🇦🇷Se cayó eso
🇨🇴 Se cayó eso
🇩🇪 Se cayó eso
🇱🇷 Se cayó eso
🇲🇽 Se cayó eso
🇻🇪 Palabra cierta]]></document>
		<document><![CDATA[Number crunching for the past day - 1 new follower and NO unfollowers. Stats via https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[Do you know who are awesome? My 3 new followers in the last day! Growing with https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[1 amazing follower in the last day and there will be more tomorrow. Growing with https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[1 daily follower. 0 unfollowers. Crowdfire doesn't miss a trick -via https://t.co/PnzzUQfCnE]]></document>
		<document><![CDATA[Debes ser feliz con, sin o a pesar de... https://t.co/RETQPTBdbl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andygarzaj: Un día eres girly, con arracadas, labial, pelo planchado y pestañas bomb, y al otro eres un vato en pants con chongo sin ma…]]></document>
		<document><![CDATA[2 new unfollowers and 3 new followers (hello! hello!) in the last day. Via https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafallopz: Pongan atención que hoy les voy a contar todo lo que tienen que saber para entender Infinity War. https://t.co/AZgzwiJDxm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @guinguardian: "¿estás despierto?"
yo: si
yo después de presionar enviar: https://t.co/cv2x0Njt4Y]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño demasiado mi internet:(]]></document>
		<document><![CDATA[@rickycamargo17 Aquí, riéndome un poco]]></document>
		<document><![CDATA[@rickycamargo17 Peeerga JAJSJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[Number crunching for the past day - 2 new followers and 2 unfollowers. Stats via https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[New day, new tweets, new stats. 3 new unfollowers. Via good old https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[How many followers do you get daily? 2 awesome new followers for me! Grow with https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[1 tweep followed (thank you!) and nobody unfollowed me in the past day. Thank you https://t.co/PnzzUQxdMe.]]></document>
		<document><![CDATA[New day, new tweets, new stats. 4 new unfollowers. Via good old https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad que me consigo cada loco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AurelisConTwtt: HOMBRES POR DIOS GIMAN AL TIRAR NO TENGAN PENA COÑO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mazendresh: hasta las cosas buenas tienen su momento, típico que conoces a alguien calidad y no se da porque no es estás al 100%]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo negar que en el fondo te admiro porque me enseñaste a ser un cocodrilo, frío y paciente. Me enseñaste a ser inteligente.]]></document>
		<document><![CDATA[@orianajcenteno  JAJSJAKA https://t.co/wzvhWx1riI]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo te atreves a irte y recordarme que siempre llego tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay algo que me molesta es que me ignoren, de pana]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelHenao_ Cálmate chico]]></document>
		<document><![CDATA[Ay vale te gustan los tipos]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuándo este malestar 💆]]></document>
		<document><![CDATA[@nosoyarabee Nooo jajajsja]]></document>
		<document><![CDATA[Mentira vale, cómo creen que voy a cortar ese cabello lindo? Jamás]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelHenao_ Eso crece vale, quédate quieto]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelHenao_ 1.57 de pura altura, claro jajajajsja]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias gracias https://t.co/LSO9KYhKdH]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelHenao_ Ya me vas a ver con el cabello corto]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelHenao_ Capaz cuando nos veamos estoy como Dora]]></document>
		<document><![CDATA[RT @atr_ahre: - Tu perro no es tu hijo https://t.co/M0xtiTLWeM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Flantasma1: me rio con tan poco https://t.co/Y2HiGCeeOS]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me provoca cortarme el cabello otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero helado:(]]></document>
		<document><![CDATA[Te depilas el clítoris JAJAJASJSJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paupecarceller: Te depilas el clitoris? — que va yo sólo el útero https://t.co/QQzpGr0QP2]]></document>
		<document><![CDATA[Estás buscando algo que ya tienes.]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo mejor https://t.co/SzEnRvLfa4]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelHenao_ Me siento muy mal:( degame en pas]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad alguien q me mate aaa, qué fastidio andar asi]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien me mate por fa]]></document>
		<document><![CDATA[Es injusto que por este dolor de vientre del demonio no puedo ni dormir jeje mejor me mato]]></document>
		<document><![CDATA[How many followers do you get everyday? I got 1 in the last day. Growing daily with https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo nadaa😂]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dogsreaction: preso x robarte el corason https://t.co/4433que6zH]]></document>
		<document><![CDATA[New day, new tweets, new stats. 2 followers, 2 unfollowers. Via good old https://t.co/PnzzUQxdMe]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad necesito un masaje en todo el cuerpo]]></document>
		<document><![CDATA[@nosoyarabee Ese árabe valee jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los que ven mis comentarios en las fotos de mis amigas pensarán que soy lesbiana o algo😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[En este país todo es un peo, definitivamente.]]></document>
		<document><![CDATA[I’m ready to engage with my 2 new followers in the past day. I know them via https://t.co/PnzzUQfCnE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danudionisio: Nunca me pediste perdón pero te perdoné]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jacqueline_Mca: Cómo se le reprocha algo a alguien que no te quiere como tú quieres. Cómo se le guarda rencor a alguien que quiso quere…]]></document>
	</documents>
</author>