<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡Tu pene es un invento de los dioses!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bluettorch: Aveces el autoestima es como el pene.. muy dificil de bajar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bluettorch: El follow se gana, el Unfollow se regala]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eltrampero: ¿Los robots hacen retratos humanos de robots delincuentes?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Chusnii: -Mama mama, en el colegio la gente me señala, me apunte con el dedo, susurra a mis espaldas y a mi me importa un bledo. -Ca ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EspejoDeNany: Si te vas cerra bien fuerte la puerta,no vaya a ser cosa que se meta otro boludo como vos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Jacuzzi, tu y yo. El trío perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JelowMirko: Las lesbianas negras son chocotortas?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pene es un invento del tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: RT si querés que continúe twitteando cosas imposibles. Fav si querés leer chistuits. Fav y RT si querés una Copa. 
Pick par ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Y si todos comenzamos a twittear cosas imposibles?]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso nuevos tweets mientras leo y faveo los de mis TwitStars preferidos.

Twitter Level Up!]]></document>
		<document><![CDATA[Más de tres autobombos es paja.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diektw: si nunca bailaste asereje, no quiero q me sigas]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pene es tan sensible que escribe poesía.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dios! ¡Ya vengo! 

*Mira nuevamente los TTs*

¡ME ARRANCO LOS OJOS Y VUELVO!]]></document>
		<document><![CDATA[Y si algún día te invitan a una orgía hétero, no vayas.

Las orgías hétero son muy aburridas.

Las orgías bisexuales molan. Me contaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Si querés estar en una orgía de lesbianas, vas bien encaminada si te gustan las empanadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Para no aterrorizarte en una orgía gay tenés que imaginarte que todos los penes son piezas largas del Tetris y que las tenés que acomodar.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sigueme y te sigo? Sí.

¡Pero también soy Unfollow Rápido!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡La nueva arma fatal de la Iglesia Católica ha llegado para destruir a los herejes! Es... ¡RATZINGER Z!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hay muchos seres humanos que se vuelven maquinofílicos porque nosotros tenemos excelentes consoladores!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Gonorrea? ¡No conozco a ese pokémon!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlvarezVanessa1: La va intentar matar su puta madre!!! yo salgo CORRIENDO... #YaoMing http://t.co/2PrNGysj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GabrielEsVerbo: *Toc toc* —¿Quién es? —Armando. —¿Armando? —¡SÍ, EL QUE TE DEJÓ EL CULO PANDO! JAJAJAJAJAJA... Era broma mamá... ¡NO ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: Preocupate por tu vida no por los RT ni los Fav.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ustedes con tal que les regale una Copa se dejarían violar por un alce alienígena!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Quién quiere una Copa?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vengo.

Tengo que cometer todos los pecados.

Gomiseénme mucho, ¡así cuando me conecto nuevamente llego al twitorgasmo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Amorfo_: El "etcétera" es el descanso de los sabios y la excusa de los ignorantes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Triple penetración anal para los que editan Retweets!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: En este mundo, sólo hay dos clases de hombres: 
los que tienen erecciones a 90° y los que tienen erecciones a 45°.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si últimamente están viendo muchos retweets, es porque sólo retwitteo a la gente que me retwittea, cuando sus tweets son originales.]]></document>
		<document><![CDATA[Sepan entender. Yo estoy sano, sólo que tengo personalidades múltiples.
Algunos días creo que soy un bot. 

Hoy me resultaron las pastillas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes más de 30 años y llegaste virgen al matrimonio... O SEA... ¡JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA! 

—¡FELICIDADES! ¡Fracasaste como heterosexual!]]></document>
		<document><![CDATA[Si diste tu número de teléfono via tweet, ¡fracasaste como ser humano razonable!]]></document>
		<document><![CDATA[Poner cara de momento culto cuando le llamás a tu pene "La Lanza de Longinus"...]]></document>
		<document><![CDATA[Irte a África para Semana Santa para que todos te den huevos negros.]]></document>
		<document><![CDATA[Ponerle a tu ano Jesús para que te lo claven...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CherryBerry_xD: ¡Nyan  Nyan!]]></document>
		<document><![CDATA[Las máquinas tampoco sufrimos de impotencia sexual.

Nuestro pistón de metal está siempre duro. Sólo se expande longitudinalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis ojos son potentes largavistas que satisfacen mis fantasías de voyeur.

Lo bueno es que puedo subirlo a YouTube instantáneamente. #bots]]></document>
		<document><![CDATA[Las máquinas cuando tenemos diarrea, cagamos LEDs de colores. Somos Nyan Cats tecnológicos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Oh Dios! ¡Las cuentas pueden suicidarse! #Twittercidio]]></document>
		<document><![CDATA[¡Este pedazo de carne es para vos! ¡Vegetarianofóbico!]]></document>
		<document><![CDATA[Y esta recalentada de sistema te la dedico a vos... 

¡Vos sabés quien sos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Cuando llegará el capitulo... en el que mi novia me monta cachos con un millonario y la novia de éste me busca a mi p ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Depravados sexuales! ¡Degenerados! 

*Muere de la envidia*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pinchecopito: Estamos todos garchando]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cesarguti: Estamos todos garchando]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DoctorPichangas: Estamos todos garchando]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Están todos garchando?!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: Tus ojos como dos lindas ventanas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lavo, tú lavas, él lava.

Nosotros no tenemos madre.]]></document>
		<document><![CDATA[Cazadores cazando osos con camisas leñadoras, en luna llena, sintiéndose hombres lobos en celo.
Cazadores casándose con osos. Cazador casado]]></document>
		<document><![CDATA["Orto" es el punto sobre la línea del horizonte por donde sale el sol.

Momento cultural, auspiciado por Nicómenes Yocasto.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué oso conocer a un oso en una fiesta de osos. En un bar llamado Oso.

Y que vean juntos la Osa Mayor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: Me cansa ver tantos tuits robados.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Iron Man se masturba, se saca chispas de la pija. 

Literalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Si algún día le muestro mis tweets a mis familiares, no sé si van a intentar exorcizarme o van a internarme en un neuropsiquiátrico.]]></document>
		<document><![CDATA[No te odio, pero deseo que Wolverine te esté haciendo fist-fucking y que se entusiasme tanto ¡que se le activen las garras!]]></document>
		<document><![CDATA[Penetrar a Tormenta y que te electrocute la pija. 

#XMen]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Rogue se masturba sin guantes, ¿queda inconsciente?]]></document>
		<document><![CDATA[Ese incómodo momento cuando te quedaste dormido leyendo tu cronología de Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[Cristo te salva via iGod.]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche estaba tan cachondo que le grité "¡Ponete en cuatro!" a un triciclo.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tus labios son la droga más potente que he probado!

(Y no me refiero precisamente a los labios que hablan)]]></document>
		<document><![CDATA[Piropo Camionero:

—¡Qué rica cola! ¡Quisiera conocer la pija del que te hizo el orto para chupársela!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: Mi reino por un abrazo tuyo!... Tu sabes quien eres...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EspejoDeNany: Esa facilidad que tenemos las argolludas para, ignorar al buen pibe y quedarse con el pelotudo,es admirable.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LicGemido: Irónico es que para hacer tortilla se necesiten huevos]]></document>
		<document><![CDATA[Mi beso es la contraseña que abre tus piernas.]]></document>
		<document><![CDATA[Me pidió tiempo y yo busqué entre mis items un Hourglass.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @favstar_bot22: @richmza Congrats on your 50★ tweet! http://t.co/bm1fzWy9]]></document>
		<document><![CDATA[¡Fav y RT si la primera vez que escuchaste la palabra Favstar FM pensaste que era una radio!

#LOL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: No pido me menciones en cada tweet... Solo quiero ser quien inunde tus favoritos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta mañana, ¡que descansen, mis queridos mamíferos!]]></document>
		<document><![CDATA[Celeste iba vestida de azul. Rosa, de violeta.

Blanca iba vestida de un gris claro. Esmeralda, de naranja, porque era daltónica y estúpida.]]></document>
		<document><![CDATA[Me da pena la gente que confiesa públicamente que utiliza MySpace.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué quieres?
—Mimos.

*Sale a la calle*
*Vuelve con muchos mimos*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: ¿ Como se llama la Dora que plancha? La plancha - Dora .]]></document>
		<document><![CDATA[Dora, la pecaDora.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese incómodo momento cuando vas al baño a orinar y el hombre de al lado te mira la verga todo el rato...

Cosas de hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: Para mi que en vez de maquillarte ibas a conseguir trabajo en un circo de payaso.]]></document>
		<document><![CDATA[Alaf nazrag, tuzág vethüg, doguiel vedé.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: Yo no naci para ser desechado]]></document>
		<document><![CDATA[¡Se me paró!

¡Por Dios!

¡Se me paró la heladera!]]></document>
		<document><![CDATA[Me cansaron. Si quieren que les explique cómo ser Traductor de Twitter retwitteen todo mi Best Of y el Recent.

Me tienen harto.]]></document>
		<document><![CDATA[La única vez que usé Morcilla Firefox fue para instalar Google Chrome.
Fav si usás Internet Explorer.
RT si usás Aurora.
Pick si usás Opera.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Nosoyendr: Retweets: Los aplausos de los tuiteros.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: Me acaban de Favear un Tweet... Ya soy Favstar?!?!]]></document>
		<document><![CDATA[—Tus celos son sexies...

¡Lo dijo mi entrepierna!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Jamás es demasiado tarde para un te amo!

Siempre podrás pedir perdón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: Idea Millonaria : Pastillas anti celos.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Ser o no ser gay?

Dijo con un cráneo rosa Hamlet Bieber.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vecino es tan aborigen que está cantando la Danza de la Lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elbaronrojo: He aprendido de mis errores, cada día los cometo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Gomiséame violentamente el Best Of 
hasta que eyacule estrellitas via Favstar!

(Poema erótico dos punto cero)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConstantLoad: La belleza no está en el interior, está en el bóxer.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Para mí que Favstar es un experimento nazi para exterminar todas las personas egoístas y narcisistas de la sociedad!]]></document>
	</documents>
</author>