<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[si todos se harán viejos algún día? Pero lo peor de todo es la costumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo entiendo, lo glorifico atronado de cósmicos orgullos. Y me pregunto: ¿Por qué, entre nosotros, sufren tanto los ancianos,]]></document>
		<document><![CDATA[Normales son entre nosotros. Lo anormal es la ternura y el odio que se tiene a la pobreza. Por eso hoy más que siempre amo tu mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[y ha de tener tantísimo frío. ¡Qué grande ha de ser su soledad! No te imaginas lo que duelen estas injusticias.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué bien que tú ya no conozcas estas horrendas libertades! Damiana Murcia, v. de García, es muy pequeña, sabes,]]></document>
		<document><![CDATA[Eso significa la palabra desahucio: soledad abierta al cielo, al ojo juzgor y miserable. Este es el mundo libre, dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[las autoridades de los ricos vienen y te lanzan con todas tus cosas a la calles. Y te quedas sin techo para la altura de tus sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[todos llenos de amor y de ternura para el hombre. Desahucio. ¿Cómo aclararte? Sabes, aquí, cuando no puedes pagar el alquiler,]]></document>
		<document><![CDATA[Tu patria es ya un suceso de simples madrugadas, que canta en alba para ti y los tuyos. Pero algún día nosotros también seremos libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni has perdido jamás tu libertad. Y tu risa, es la más alegre de todas la risas que conozco.]]></document>
		<document><![CDATA[rodeada por el frío y la miserable indiferencia de sus hijos. Ni tú conoces, además, la torpe dictadura que sufrimos en mi país.]]></document>
		<document><![CDATA[No les conmueve saber que la patria como una triste y dulce golondrina, agoniza lentamente,]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres de aquí no han sido libres jamás. A muchos ya ni les importa si la cadena es gruesa y más gruesa cada día.]]></document>
		<document><![CDATA[Se lleva sencillamente, como la tarde, en el fondo del corazón. Pero yo que vivo y sufro mi país como ninguno, no estoy de acuerdo contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tú la tienes, ya no la puedes perder, porque te morirías de tan inmenso dolor. Ella no se conquista.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad, me dices, es lo más bello que existe en nuestro joven planeta. Sin ella no se puede vivir; es como el oxígeno del alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Os roerá el alma vuestra propia miseria. Y callaréis, avergonzados de vosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Intelectuales apolíticos de mi dulce país, no podréis responder nada. Os devorará un buitre de silencio las entrañas.]]></document>
		<document><![CDATA[«¿Qué hicisteis cuando los pobres sufrían, y se quemaba en ellos, gravemente, la ternura y la vida?]]></document>
		<document><![CDATA[los que le manejaban los carros, les cuidaban sus perros y jardines, y trabajaban para ellos, y preguntarán,]]></document>
		<document><![CDATA[pero que llegaban todos los días a dejarles la leche y el pan, los huevos y las tortillas, los que les cosían la ropa,]]></document>
		<document><![CDATA[Ese día vendrán los hombres sencillos. Los que nunca cupieron en los libros y versos de los intelectuales apolíticos,]]></document>
		<document><![CDATA[se disponía a morir cobardemente. Nada se les preguntará sobre sus justificaciones absurdas, crecidas a la sombra de una mentira rotunda.]]></document>
		<document><![CDATA[No se les interrogará sobre la mitología griega, ni sobre el asco que sintieron de sí, cuando alguien, en su fondo,]]></document>
		<document><![CDATA[los juzgados de los ricos ordenaron desahucio. Quizá ya no conozcas más esta palabra. Así de noble es el mundo donde vives.]]></document>
		<document><![CDATA[recibe sobre la curva de su espalda toda la injusticia maldita del sistema de lo mío y lo tuyo. Por ser pobre,]]></document>
		<document><![CDATA[de García, de 77 años de ceniza, debajo de la lluvia, junto a sus muebles rotos, sucios, viejos,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando moría la bestia bajo el peso del hombre. Tal vez no lo imagines, pero aquí, delante de mis ojos, una anciana, Damiana Murcia, v.]]></document>
		<document><![CDATA[cómo el hombre fue venciendo a la bestia. Y cómo el futuro se acercaba con una estrella en los cabellos,]]></document>
		<document><![CDATA[lo único bueno de mi tiempo. Y que en medio de todo, algunos vimos, llenos de telarañas y de polvo genésico,]]></document>
		<document><![CDATA[pero pensad también que en este combate entre animales se murieron las bestias para todos los siglos y nació el hombre,]]></document>
		<document><![CDATA[pensad en las bestias que fuimos mordiéndonos a dentelladas homicidas los pedazos de alma que tuvimos,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando penséis en nuestro tiempo, no penséis en los hombres,]]></document>
		<document><![CDATA[Destruido con odio y muerte en nombre del amor y la vida. ¡Qué terrible mi tiempo! Y sin embargo, fue mi tiempo. Hombres del futuro,]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin embargo, fue mi tiempo. Pustolento. Perruno. Horrendo. Creado por el lobo, en verdad. Sufrido por el hombre, a verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[entubiarme la pupila con el agua sucia y marchar hacia la orilla futura dejando una huella horripilante que hederá para todos los tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[tan sólo me tocó hundir mis pasos en su vientre y caminar con el fango hasta el alma, llenarme la cara de lodo,]]></document>
		<document><![CDATA[que llueve desde muy adentro de tus ojos. ¡Qué terrible mi tiempo! Y sin embargo, fue mi tiempo. No lo impuse yo,]]></document>
		<document><![CDATA[yo, tengo que decirte adiós. Desde mi sangre que enviuda. Desde mis manos que lloran. Desde mi alma que se quiebra en tu dolor,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando quisiera venir y decirte: mirad la espuma amor mío, mirad qué ancho el cielo, y tenderme contigo junto a la raíz madura del trigo,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando fuma su pipa de hojas amarillas, recostado como viejo marinero a la orilla del sueño;]]></document>
		<document><![CDATA[ayudar a que vuelen tus labios hacia el fuego y enseñarte una a una las virtudes del agua; presentarte a mi amigo, el otoño,]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quisiera inclinar mi frente al fondo del regazo que amo; localizar mi rostro en un recodo de tus ojos;]]></document>
		<document><![CDATA[que tengo el corazón más grande que el tiempo, no puedo amar ciegamente, desatando mi alma sus corceles de besos. Qué terrible mi tiempo!]]></document>
		<document><![CDATA[tampoco sobre sus estériles combates con la nada, ni sobre su ontológica manera de llegar a las monedas.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco van perdiendo ahí su crueldad las amargas palabras. Y cada día, como el amanecer, surgen nuevos vocablos,]]></document>
		<document><![CDATA[Levanto aún por costumbre el cuello de mi cubrelluvias, y nadie dice nada a mi lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Escondo bajo mi barato impermeable unos boletines políticos, que no se deben mojar nunca sino con la vista de los hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Una tímida llovizna gris lo llena todo con su rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Este viernes camino por las calles de mi Guatemala, la ciudad de la que tanto platicaba contigo mi esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace frío ya para los cuatro y para esa flor sobre la arena, tan parecida al cadáver de un estrella.”]]></document>
		<document><![CDATA[No dijeron nada tus palabras. Heridas en su vuelo, no alcanzaron a llegar hasta tus labios.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás había visto mi vida tanto gris reunido, agitándose a la altura de mi norte. “Sabes, te dije, me marcharé en diciembre.”]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo miraba hondamente tu azul convertido en sorpresa. Y ahora el mar, el Báltico.]]></document>
		<document><![CDATA[En Wismar, te asombraron los barcos tan inmensos, tan pequeños, sin embargo, que aún cabían en tus ojos. No lo dije, entonces.]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de nosotros se había quedado tanto paisaje y tanto beso. Los lagos el tren, el vino. El hotel, los ríos, las estaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de las disputas siempre nos buscaba el silencio y era más difícil hablar que amarnos sin palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[Era jueves frente al mar, en Wismar, la ciudad a cuyos pies el Báltico agota el esfuerzo de su biología convertida en gris de frente.]]></document>
		<document><![CDATA[IV Ahora, amor mío, regresamos al centro de la gran ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[III Cuando salimos de la vieja taberna, el celo de la lluvia y el viento nos golpean hondamente el rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer, sola y hermosa, bebe un tardo café, mientras el sol se impacienta en el pecho de su claro coñac.]]></document>
		<document><![CDATA[En las mesas vecinas, los hombres ríen y cantan. Cada quien le da la forma que quiere a su alegría.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno entiende, entonces, que todo caminante lleva en la frente el fin de su jornada.]]></document>
		<document><![CDATA[Es otoño de tarde junto al Elba, y la vejez del día da comienzos a la noche.]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudades, edificios, calles, alboradas, lagos, caminos, y la esperanza, siempre la esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Hondo, en el agua, nace el recuerdo y nace su corcel.]]></document>
		<document><![CDATA[Y entiende que es muy amarga la patria, si es un cárcel de llanto, a donde llega el hombre sólo a entristecer los paisajes.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero uno ha leído hace poco, en un café lleno de bullicio y noche que no llega, que aún sigue sufriendo igual que siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Un barco cruza el agua, y por lo espeso y prolongado de su humo. se sabe que van tristes también los marineros.]]></document>
		<document><![CDATA[Y de frente a mí, en el mundo de las aguas, aparece en subsueños delicados la recortada figura de tus bosques infinitos.]]></document>
		<document><![CDATA[De espaldas a mi corazón el llanto es un cantar con sienes sin laureles y sin acceso al vuelo de los pájaros.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una tarde azul, junto al Elba, en el otoño más otoño de todos. Bajo mis pies las hojas, y en ellas tanta altura y tanto cielo todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una gran deficiencia en todo lo que se escribe sobre una ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero se debe necesitar menos tristeza y estar enamorado, para que su belleza no sea cruel ni hiera tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos hombres salen de una farmacia y se dirigen al bar más cercano. Grande ha de ser su sed, sin duda.]]></document>
		<document><![CDATA[Delgado debe ser y debe estar muy solo. O debe ser un gran farsante que se ríe de todo, hasta del llanto que habla por sus dedos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si vienen o van, no se sabe nunca en Schwerin, así son siempre las gaviotas. Un viejo piano, a lo lejos narra la tristeza de un músico.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos han de saberlo, la guerra es la palabra más horrenda que existe, si con ella se quiere destruir una esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Un letrero en la esquina pide la paz. En realidad, todos están de acuerdo con esa petición.]]></document>
		<document><![CDATA[Una niña abraza un ramo de tulipanes amarillos Y un hombre pasa con sus rosas rojas en la mano, silbando toda su psicología.]]></document>
		<document><![CDATA[Y por sus varias arrugas, que ha sufrido el dolor de dos contiendas mundiales digamos aquí, personales.]]></document>
		<document><![CDATA[Una señora, se inclina sobre él y le arregla su gorro. Por sus manos se ve que debe trabajar haciendo máquinas.]]></document>
		<document><![CDATA[En el rostro de este niño se aprende, que sus antepasados debieron haber amado tanto el mar para tener los ojos tan azules.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es importante saber lo que hace el hombre en las ciudades donde vive.]]></document>
		<document><![CDATA[De todas maneras es importante saber que alguien se irá a los lagos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez aprendió esto del viento y quiere tener un gesto gallardo con el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella sabe hablar, en Schwerin, el suave lenguaje de la ternura, y acaricia.]]></document>
		<document><![CDATA[Y son las nueve exactas de la mañana. El agua no golpea su impaciencia sobre los cuerpos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me levanto, no de la banca junto al oscuro rostro de las aguas, en cuyos ojos estuve mirando esta tarde mi tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[De los tejados de la ciudad salen volando pájaros, al igual que besos de una boca enamorada. “Me iré a los lagos”, dice alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[Del cabello de una muchacha se escapa una pequeña llamarada, pero su vuelo es corto, y el cabello está luego en ordén.]]></document>
		<document><![CDATA[El aire llega hasta ella con las alas abiertas, y golpea dulcemente el rostro de la gente que camina en las aceras.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna estrella brilla en la lejanía y yo te cuento historias amargas de mi lejano país, que tanto amo desde niño.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú sólo respondes: amor, ponte el abrigo, que sufres de seguro mucho frío. Es la tarde de un sábado gris y estoy muy triste todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto, digo, sea el tiempo que sea, las flores son en mi país como el hambre: duran todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Herido como estoy, entonces, de tanta lejanía, contesto prontamente.]]></document>
		<document><![CDATA[III. De pronto me acuchillan ciegamente tus palabras. He oído decir, me dices que la primavera de tu patria es un suceso eterno y alegre.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas se quedan, valientes y atrevidas que son, pero sólo soportan un poco el frío viento del invierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Las flores en Berlín desaparecen cuando llega el otoño ladrando en amarillo.]]></document>
		<document><![CDATA[Unidos ya por toda la vida y toda la muerte.]]></document>
	</documents>
</author>