<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La ingratitud proviene, tal vez, de la imposibilidad de pagar.(HONORÉ DE BALZAC)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Quien recibe lo que no merece, pocas veces lo agradece.(FRANCISCO DE QUEVEDO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La ingratitud es la hija de la soberbia.(CERVANTES)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tres clases de ingratos: los que olvidan el favor, los que lo hacen pagar y los que se vengan.(RAMÓN Y CAJAL)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El vivir en contradicción con la propia razón es la situación más intolerable.(LEÓN TOLSTOI)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres paciente en un momento de ira, escaparás a cien días de tristeza.(PROVERBIO CHINO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Los malos ejemplos son más dañosos que los crímenes.(CHARLES DE MONTESQUIEU)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de iniciar la labor de cambiar el mundo, da tres vueltas por tu propia casa.(PROVERBIO CHINO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La diplomacia es el arte de conseguir que los demás hagan lo que uno desea que hagan.(CARNEGIE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La gloria es como la cocina: no conviene ver las manipulaciones que la preparan.(G.A. DE STASSART)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito es una escalera por la que no puedes subir con las manos en los bolsillos.(PROVERBIO ESTADOUNIDENSE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aquel tiempo tan feliz en que éramos tan desgraciados!(ALEXANDRE DUMAS -PADRE-)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad no es un ideal de la razón, sino de la imaginación.(INMANUEL KANT)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La experiencia es la suma de nuestros desengaños.(ANGUEZ)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El deseo de quedar bien fomenta el artificio y no excluye el recurso a la extravagancia.(HERMANN BROCH)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La extravagancia es el vehículo del progreso.(FRANCISCO J. SÁENZ DE OIZA)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que no se comprende, envenena.(EUGENIO D’ORS)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que cometo un error me parece descubrir una verdad que aún no conocía.(MAURICE MAETERLINCK)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El que se pierde es el que encuentra las nuevas sendas.(NILS KJAER)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La envidia es una declaración de inferioridad.(NAPOLEÓN BONAPARTE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[A mal rey, peor consejero.(TORQUATO TASSO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Nada tan peligroso como un buen consejo acompañado de un mal ejemplo.(MADAME DE SABLÉ)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La educación es un seguro para la vida y un pasaporte para la eternidad.(APARISÍ Y GUIJARRO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El dolor es siempre menos fuerte que la queja.(JEAN DE LA FONTAINE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El fausto, la riqueza y el estado hinchan, pero no hartan al más templado.(ALONSO DE ERCILLA)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre muere en todos aquellos que mantienen silencio ante la tiranía.(WOLE SOYINKA)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Por el grosor del polvo en los libros de una biblioteca pública puede medirse la cultura de un pueblo.(JOHN STEINBECK)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Para hacerse oír, a veces hay que callar la boca.(STANISLAW JERZY LEL)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El debate es masculino, la conversación es femenina.(LOUISE MAY ALCOTT)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Quien educa no es el guía, sino el que enseña a guiarse.(JUSTO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Hay labios tan finos que en vez de besar cortan.(PABLO BOURGET)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La belleza, como la sabiduría, ama al adorador solitario.(OSCAR WILDE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[@fumanxu89 Muchas gracias!!! nos vemos por el foro... y por aquí!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ningún genio fue empañado jamás por el aliento de los críticos.(BENJAMÍN FRANKLIN)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El primer castigo del culpable es que jamás será absuelto por su conciencia.(JUVENAL)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El carácter de una persona sólo se descubre cuando se convierte en patrón.(ENRICH REMARQUE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Una vida grande nace del encuentro de un gran carácter y de una gran casualidad.(ANDRÉ MAUROIS)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro carácter es el resultado de nuestra conducta.(ARISTÓTELES)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El carácter es una voluntad fuerte, dirigida por una conciencia tierna.(ALDOUS HUXLEY)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Soñaba yo que tenía
alegre mi corazón:
mas a la fe, madre mía,
que los sueños,
sueños son.
(CONDE DE VILLAMEDIANA)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Es poco atractivo lo seguro, en el riesgo hay esperanzas.(PUBLIO CORNELIO TÁCITO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[No es necesario renunciar al pasado para entrar en el porvenir. Al cambiar las cosas no es preciso perderlas.JOHN CAGE

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Me interesa el futuro porque es el sitio donde voy a pasar el resto de mi vida.(WOODY ALLEN)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Escribo para que la muerte no tenga la última palabra.(ODYSSEUS ELYTIS)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer se burla de los hombres como quiere, cuando quiere y mientras quiere.(BALZAC)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El amor no muere nunca de muerte natural.(ANAIS NIN)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más vacío está un corazón, tanto más pesa.(MME. AMIEL LAPEYRE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La alegría es el ingrediente principal en el compuesto de la salud.(A. MURPHY)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Es empresa vana tratar de ridiculizar a un necio rico: las carcajadas están de su parte.(JEAN DE LA BRUYÈRE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo, sin maestros se aprende.(PROVERBIO CASTELLANO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Dios perdonará a los que le niegan, pero ¿qué hará con los que cometen la maldad en su nombre?(JACINTO OCTAVIO PICÓN)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mis primeros pasos siempre me mandé a mí mismo.(NAPOLEÓN BONAPARTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo racional es real, y todo lo real es racional.(HEGEL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[¡Todos tienen razón y qué pocos son los razonables! (FUECHTERSLEBEN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La obra clásica es un libro que todo el mundo admira, pero que nadie lee. (ERNEST HEMINGWAY)

http://t.co/3iLtTQTh]]></document>
		<document><![CDATA[Yo en todos los libros acostumbro a leer el prefacio, porque a veces suele ser lo mejor de la obra.(FERNÁN CABALLERO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Leer demasiados libros es peligroso.(MAO ZEDONG)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad es, en la filosofía, la razón; en el arte, la inspiración; en la política, el derecho.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez es un enfermedad como cualquier otra en la cual al final uno se muere irremisiblemente.(ALBERTO MORAVIA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Se es viejo cuando se tiene más alegría por el pasado que por el futuro.(JOHN KNITTEL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el mundo quiere llegar a viejo, pero nadie quiere serlo.(MARTIN HELD)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Un hijo es una pregunta que le hacemos al destino.(JOSÉ MARÍA PEMÁN)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[El ocio corrompe el cuerpo humano igual que las aguas quietas.(OVIDIO)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer reír es hacer olvidar, y es un bienhechor el que en el mundo puede distribuir el olvido.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Quien al tocar ciertos puntos, o al profundizar ciertas materias, no pierde la razón, prueba que la tiene.(LESSING)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Escribo novelas para recrear la vida a mi manera.(ARTURO PÉREZ REVERTE)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[No me siento viejo porque tenga años tras de mí, sino por los pocos que tengo por delante.(EPHRAIN KISHON)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[La absolución del culpable es la condena del juez.(SÓCRATES)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que darle al niño malo, más amor y menos palo.(REFRÁN ESPAÑOL)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es un adulto? Un niño inflado por la edad.(SIMONE DE BEAUVOIR)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Quien guarda su boca y su lengua, guarda su alma de angustias.(PROVERBIO BÍBLICO)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando oigas a un hombre hablar por su patria, es signo de que espera que le paguen por eso.(HENRY LOUIS MENCKEN)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos maneras de difundir la luz: ser la vela que la emite o el espejo que la refleja.(LIN YUTANG)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[La ignorancia y el error son tan imprescindibles en la vida como el pan y el agua.(ANATOLE FRANCE)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres temen a los mismos dioses que han inventado.(LUCANO)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[El pobre puede morir; lo que no puede es estar enfermo.(PROVERBIO DANÉS)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las pasiones exageran: es porque exageran por lo que son pasiones.(CHAMFORT)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[La lumbre, para los viejos; el aire y la calle, para los mancebos.(REFRÁN)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Sin piedad, la justicia se torna crueldad, y la piedad sin justicia es debilidad.(PIETRO METASTASIO)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Con tu amigo nunca juegues.(RAIMUNDO LUCIO)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las señales de mediano ingenio es estar siempre contando cosas.(DE LA BRUYERE)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[El ingenio, sin el carácter, no vale de nada.(ANATOLE FRANCE)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginación suelta, en un instante anda mil leguas.(REFRÁN ESPAÑOL)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginar algo es mejor que recordar algo.(WASHINGTON IRVIN)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre tiene un tirano, que es la ignorancia.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo debemos sacrificarnos por los ideales.(KARL R. POPPER)

http://t.co/Hf7q5ql]]></document>
		<document><![CDATA[El ideal está en ti, el obstáculo para su cumplimiento está también en ti.(CARLYLE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Derrotado siempre, abatido nunca; yo en sueños rotos, labro un ideal.(AMADO NERVO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Las que conducen y arrastran al mundo no son las máquinas, sino las ideas.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Entre los perros y el estiércol, uno continuaría contendiendo con sus propias ideas.(WALLACE STEVENS)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[No existe en el mundo nada más poderoso que una idea a la que le ha llegado su tiempo.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La ideología retrae el pensamiento.(JOHN KENNETH GALBRAIT)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un ladrón ya no encuentra ocasión de robar, se cree un hombre honrado.(TALMUD)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Una mala reputación es una carga, ligera de levantar, pesada de llevar, difícil de descargar.(HESIODO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Se acusa al lobo, culpable o no.(ZENOBIO)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños hallan el todo en la nada; los hombres, la nada en todo.(GIACOMO LEOPARDI)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mujeres feas, sólo vagas.(HELENA RUBISTEIN)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[No hemos nacido para trabajar, sino para disfrutar de la vida. El trabajo es sólo una parte de ella.(JOSEPH GORMLEY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El pobre vive en él de las vanidades de los grandes.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si nos hemos provisto contra el frío, el hambre y la sed, el resto es vanidad y exceso.(SÉNECA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
	</documents>
</author>