<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ar Tenemos que hablar - Aunque hay conversaciones y conversaciones. Y no será lo mismo comentar con un compañe... https://t.co/QtMYCN3MyW]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Es el ‘blockchain’ regulable? - Si hay un tema de moda en el terreno de la banca digital este es sin duda ... https://t.co/oK1esft9hj]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Año nuevo 2017: las tendencias que nos esperan - Si 2016 será recordado por las despedidas de grandes perso... https://t.co/N7ZJbkV2He]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Orange sigue los pasos de Movistar y subirá sus tarifas en febrero https://t.co/tla7fwBiND]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “La gente se pisoteaba entre sí para tratar de escapar” - “Vinimos aquí a pasar un buen rato, pero de pront... https://t.co/FbDX9wCplF]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Page defiende la unidad de España frente a quienes quieren “rapiñar” https://t.co/AD77gI9OQV]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Feijóo reivindica una España “equilibrada” frente a los que exigen “privilegios” https://t.co/cUUY2ECgq3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Donald Trump, personaje del año para los lectores de EL PAÍS https://t.co/MLSymuZHzp]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Urkullu emplaza a Rajoy a evitar la judicialización de la política https://t.co/VETyCsuWPI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La telenovela macabra de la muerte del embajador griego en Brasil https://t.co/PYRE59ZClQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Nadal recupera la sonrisa en Abu Dabi - El español Rafael Nadal ha vencido este sábado en la final del torn... https://t.co/ZYSXyeJhvl]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Merkel califica al terrorismo islamista como el “mayor desafío” de Alemania https://t.co/aBsTEG6uEX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 19 provincias en alerta por frío y niebla - El año se despide con bajas temperaturas en España. La situació... https://t.co/9OdOzEL0M2]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ‘Preuvas’ a mediodía - Se acercan las doce del mediodía y entre el ajetreo característico de la Puerta del ... https://t.co/SRHggfA5bi]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Euskadi vence a Túnez en un partido de guante blanco - En los partidos amistosos, a falta de validez oficia... https://t.co/yvbVvVsQoh]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Aparece en el Archivo de Valencia un escrito con la firma de Cervantes https://t.co/4XBPitD8f4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 09260, primer premio de La Grossa de Fin de Año - La Grossa de Fin de Año es el número 09260, que se ha cel... https://t.co/Cw22RsZJzS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Madrid recomienda no aparcar en el centro el domingo 1 de enero https://t.co/aHBswSGvcT]]></document>
		<document><![CDATA[#ar De como Rose, de Titanic, se burla de la película - La vergüenza que me han hecho pasar. Soy Rose. En 1912 ... https://t.co/9F0xt61QQZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El mundo despide 2016 entre fuertes medidas de seguridad https://t.co/lszYptWadi]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El PNV sube el tono contra Rajoy en vísperas de negociar el presupuesto https://t.co/I8Nnrss2Pp]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Vecinos o espías? La secreta mansión de recreo de los diplomáticos rusos https://t.co/VHF9w7NPbF]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El mundo recibe a 2017 entre fuertes dispositivos por posibles atentados https://t.co/jk9Ns3J5gY]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Leipzig 4.0, la fábrica de los sueños de Porsche - Un avanzado sistema de fabricación digitalizado con 475 ... https://t.co/42Fbt5Patp]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La voz y la palabra - El lenguaje es la manera que tienen las diversas especies para poder comunicarse, ya ... https://t.co/eVZ80NvtB9]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Gobierno venezolano libera a siete presos políticos - El gobierno de Nicolás Maduro ha aflojado la cuerd... https://t.co/138oWpXag4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Muere a los 106 años el artista que inspiró al personaje de Bambi https://t.co/p2vk05IVik]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El United gana al Middlesbrough en el reencuentro de Mourinho y Karanka https://t.co/W5UpD3OyBu]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Chelsea alarga la racha y suma su 13ª victoria consecutiva https://t.co/IYADndUEzg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Carnaval y apocalipsis - La desmesurada vida mexicana alterna el carnaval con el apocalipisis y en ocasione... https://t.co/k2BWerlstA]]></document>
		<document><![CDATA[#ar David Bascuñana gana la San Silvestre Popular de Madrid - El castellano-manchego David Bascuñana, del club ... https://t.co/TpUsk3ArHR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Quiénes son y a qué se dedican las 15 personas más ricas del año https://t.co/WEP3x87NRm]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Asesinada una mujer en Telde, Gran Canaria - El cadáver de una mujer de 42 años y natural de Sevilla ha sid... https://t.co/6ZzcbFFyRK]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Florida, el jardín de lo freak - Por poner un ejemplo: hablemos de Reza Baluchi. Seguir leyendo. https://t.co/ANTbbYbB68]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Prandelli ha buscado una excusa para marcharse” - El día a día del Valencia es un drama sin fin, de difíci... https://t.co/8ZVcCuk93O]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El año de la inflexión feminista - El mundo cambia y lo hace a la velocidad de la luz. Inaugurado con la ca... https://t.co/HqXOUueGEG]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Metralleta de estribillos - Acontece con Leiva una plácida y acomodaticia sensación de déjà vu. Asoma José ... https://t.co/s9CfKFUybE]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 2017: muerte en Saturno - Hoy, a más de 1.200 millones de kilómetros de la Tierra, una solitaria sonda espa... https://t.co/Il5vHIklNX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Detenido un conductor que atropelló a un hombre y huyó sin pararse https://t.co/j1qtNujx9r]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Muere Allan Williams, el hombre que vendió a los Beatles por 9 libras https://t.co/jP4N2DkaKD]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Estáis desnudos - En las elecciones municipales del 2015 Ahora Madrid (AM) no obtuvo la mayoría suficiente ... https://t.co/GXXs0RJqSB]]></document>
		<document><![CDATA[#ar EE UU marcará el paso de la economía mundial en 2017 - Hace un año por estas fechas saltaban todas las alar... https://t.co/YKUb0HdDUK]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La policía vaciará la Puerta del Sol tres horas antes de las campanadas https://t.co/GSRi8yRf1k]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 2016 fue un año horrible (pero también tuvo cosas por las que brindar) https://t.co/4XW2DRIhN9]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 20 muertos y 45 heridos por dos atentados en el centro de Bagdad https://t.co/K4FmDPbag4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Michel Serres: la humanidad progresa adecuadamente - ¿Es el hombre un lobo para el hombre? Y en caso afirma... https://t.co/sZn08a6v87]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los sucesos más locos de las Campanadas: de Belén Esteban a la rima de 2005 https://t.co/KKT51YkYli]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los Spurs y Pau Gasol barren a los Blazers - El oficio de los Spurs arrambló con los Blazers, que acusaron ... https://t.co/Tm12kdO3P8]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Qué ver en Nochevieja? - En Nochevieja, la televisión no se la juega. La tradición es la que manda y los c... https://t.co/zXlfo0MKev]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ‘Desayuno con diamantes’: emblema del cine clásico - 22.00 / TCM Seguir leyendo. https://t.co/MDEemyeAgs]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Estados Oxidados - La democratización latinoamericana arroja un resultado esencialmente positivo. Si bien e... https://t.co/8anDAQXfqL]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Libros, películas y otros placeres - Cien años de revoluciones 31 de diciembre. Mañana no solo será otro dí... https://t.co/12jmf7V3vD]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Qué llevaremos en 2017 - El año que empieza tiene varias citas marcadas en rojo en el calendario. El 10 de ... https://t.co/DHT40e695L]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La prensa: estado de la cuestión - ¿Serán estos —como arranca Dickens su Historia de Dos Ciudades—, los mej... https://t.co/PHiT7mxdN3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un paréntesis para abrazar la esperanza - Hoy pido perdón por hacer, en esta columna, un paréntesis para ab... https://t.co/OOnWToZjlr]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Colombia, zona en transición - Zonas Veredales Transitorias de Normalización (ZVTN) es el nombre dado a los... https://t.co/aizrh5oW89]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Nochevieja, Google comienza la cuenta atrás - Google no se aguanta las ganas. La compañía ha publicado este... https://t.co/Wp0a10PJr3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Tres bloques mundiales - Cada vez resulta más obvia la emergencia de tres enormes bloques comerciales-finan... https://t.co/m4fTGLLK8x]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Dispositivos sin batería que obtienen energía de los movimientos del cuerpo humano https://t.co/f6kUjG64pY]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los críticos de Rivera piden una enmienda total a su propuesta para la Asamblea https://t.co/LPxgc5MrIp]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El manga como arma de “paz proactiva” en Japón - El manga es el nuevo medio de propaganda del Gobierno japo... https://t.co/BPwsKbxyhO]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Crónicas escogidas de nuestros corresponsales y enviados en 2016 https://t.co/gJrQixRd1B]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Para Cristiano el dinero no lo es todo, por eso rechazó los 100 millones al año de China” https://t.co/zMbwVIKqhZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Madrid impedirá circular vehículos de más de 3.500 kilos durante las cabalgatas https://t.co/QmdN3NEuOj]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La juez afirma que el obispado de Tui-Vigo “amparó” la secta de los miguelianos https://t.co/MKzkXqrR6H]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La inflación se dispara en diciembre hasta el 1,5% por los carburantes https://t.co/B9Hybja2gP]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Nochevieja sin fin - ¿Quién no sale en nochevieja? La oferta este año es especialmente amplia y diversa. Lo... https://t.co/9dTV4fYwTb]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Así es el especial de ‘Homo Zapping’ para las preuvas - No están todas las caras que hicieron Homo Zapping ... https://t.co/Fr3Lz1rgIT]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Para empezar bien 2017: tira tu taza de Mr. Wonderful a la basura https://t.co/7TQsurg2lT]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Bowie y Prince en la San Silvestre ciclista - La tradicional San Silvestre ciclista que culmina a las doce ... https://t.co/3vDHBVNbK0]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Al año nuevo le pedimos... comida - Este sábado miles de millones de personas dirán adiós a 2016. Ante la l... https://t.co/xdLCK4ii4D]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La tregua en Siria entra en vigor a pesar de combates aislados https://t.co/wQzRcI5DIg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un videojuego por la paz en Colombia - Pueblo Escondido es el escenario ficticio de un juego virtual en el ... https://t.co/kgZ0JEpG8g]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los 20 'selfies' más icónicos de 2016 - Kim Kardashian, Hillary Clinton, Leonardo DiCaprio, Jennifer Lopez.... https://t.co/Aa61qSXMo7]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Desarrollo sostenible: la gran empresa de todas las empresas https://t.co/NGdGT1kZNY]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 10 tiendas ‘online’ con juguetes creativos, originales y educativos https://t.co/urhkOwHcCD]]></document>
		<document><![CDATA[#ar En libertad los dos españoles detenidos en Grecia por ocultar a ocho refugiados https://t.co/pttnkFMoSS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar En libertad Frank Serpa, el venezolano que simuló un cáncer para recaudar 12.000 euros https://t.co/TPiVDvuq5B]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Ciudades blindadas en Nochevieja - Las grandes ciudades se blindan para Nochevieja y otras celebraciones an... https://t.co/TpVqny94sH]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Le recomendaría a Bachelet irse a un ‘spa’ tras su mandato” https://t.co/0nV1rVxMZ5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Mariano Rajoy: “Mi voluntad es que esta legislatura dure cuatro años” https://t.co/OH2sjOjzxe]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Guía para acabar la última carrera de 2016 sin perder la dignidad https://t.co/Le1BYN730f]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El presidente valenciano exige una financiación justa en 2017 https://t.co/jwEFKPuVB7]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Sí, el invierno atípico del Ártico se debe a la influencia de los humanos en el clima https://t.co/TKfOSyt0yZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Otro error urbanístico de 3 millones asfixia aún más la economía de Sanxenxo https://t.co/B4Avd8Fo9w]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fomento prorroga dos años su acuerdo con Castellana Norte https://t.co/pfkbo4XoIN]]></document>
		<document><![CDATA[#ar En la cárcel pese a no estar en España cuando se cometió el delito https://t.co/DgfltXXKF8]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Relicarios y dagas nazaríes: una ruta por el Madrid de los Austrias https://t.co/XLjZKsRsFE]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Rusia planea expulsar a 35 diplomáticos estadounidenses como respuesta a las sanciones de Obama https://t.co/DQYw0nUO2x]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Qué hicieron sus señorías contra la pobreza en 2016? - ¿Qué parlamentario hizo una proposición no de ley p... https://t.co/upHtF566pd]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La increíble historia del cándido Pablo y de la abuela desolada https://t.co/dcHAOEw41E]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Dakar 2017: fechas, etapas y recorrido del rally - El Rally Dakar 2017 comienza este lunes 2 de enero en Pa... https://t.co/PBmiBecdQb]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Madrid reducirá el sábado al nivel 1 el protocolo por contaminación https://t.co/AxQgIdQfix]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las pensiones pierden poder adquisitivo por primera vez desde 2012 https://t.co/9iMi9mbLMn]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La estación de metro Estadio Olímpico se llamará Estadio Metropolitano https://t.co/TLRXR4wTz3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Rebelión en la Red: Cinco cuentas de mascotas que deberías seguir https://t.co/Rvx9GJgtus]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las imágenes del día, 30/12/2016 - Una selección de las mejores imágenes de la jornada https://t.co/nnIu7hfWTO]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El presidente Duterte no tiene filtro - Las declaraciones del actual presidente filipino, Rodrigo Duterte, ... https://t.co/3jSCSdj1Gf]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La paradoja de Moravec - En las últimas semanas hemos hablado de grados de separación, mundos pequeños y al... https://t.co/FrtUvRIDns]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Prandelli dimite como entrenador del Valencia a los tres meses de su llegada https://t.co/efmIBzXHU4]]></document>
	</documents>
</author>