<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Se precisa Director Marketing y Ventas. HASTA 55 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/qWWQn13tFB]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Peluquero/a. NO IMPORTA LA EDAD. Guipúzcoa (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/aZu5iC3p3V]]></document>
		<document><![CDATA[#FF para @laborisnet @bolsamanitas @LinkedinEuropa @Seviempleo @CeliaHil @WERTCONSULTING @Empleo_ELPais @davidmcalduch @noquieroserPLS !!]]></document>
		<document><![CDATA[Cruciani creará 1.000 puestos de #trabajo en: Madrid-Barcelona-Palma de M.-Santander, Málaga-Zaragoza. #empleo + info http://t.co/smB6wWgHJN]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Comercial para pyme de producto exclusivo. HASTA 55 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/jZtkKHf0sA]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado de Visita Farmacia. HASTA 65 AÑOS. Asturias (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/Mi5bkpR38z]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Un/a Chef de Cocina. MUCHA EXPERIENCIA. Girona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/FfsO2MyF8H]]></document>
		<document><![CDATA[SEUR necesita 700 personas para trabajar en Navidad. Mál-Sev-Mad-Barc-Bilb-Valen.  #empleo #trabajo + info: http://t.co/jUgsTX101P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CllIdoya: @ammibt @EmpleoMayores50 Estoy cansada de entrevistas que cuando ven tus años directamente ni te miran a la cara y sin mirart…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CllIdoya: @ammibt @EmpleoMayores50 Pues si no nos ven ni nos oyen.... tendremos que hacer que lo hagan]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Conserjes. MAYORES DE 45 AÑOS. *Discapacidad. Valencia (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/G5VC6DoJGK]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico Especialista Sénior Producción. HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/L3Qe7GWxUq]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Cocinero. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/E69nuNLU5v]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizViernes !! Vamos con ofertas de #empleo #trabajo a las que pueden optar Séniors! Un saludo a todos y mucha suerte!]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que abarcar todos los aspectos y personalidades de una fuerza de trabajo variada, no solo en sexo y en raza, también en edad" Holtzclaw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ammibt: LA EDAD RAZÓN DE EXCLUSIÓN SOCIAL?? http://t.co/uOTAx0yDBr
#empleo @empleomayores50]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizJueves amigos!! @JuanJBorrero @esPosibleOnline @CEmprendedores_ @JoseRamonRiera @ignasicomellas @angelesbrinon @Pepe_Fdez @InfoJobs !!]]></document>
		<document><![CDATA[Continuamos nuestra búsqueda de ofertas de #empleo #trabajo a las que pueden optar Séniors! En breve, otra tanda de oportunidades laborales!]]></document>
		<document><![CDATA[@merisam11 Parece que tienen problemas en la coordinación entre departamentos. Has llamado entonces a la ADL? Tlf: 966 70 88 46]]></document>
		<document><![CDATA[@merisam11 Qué extraño! acabamos de comprobar que está entre las ofertas activas del Ayto de Torrevieja... http://t.co/qzb1idBAvZ]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes seguirnos en Facebook si lo deseas! estrenado hace poco. Ya sabes, con ofertas de #empleo para Séniors: https://t.co/QbtiWaiON8]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado visita especialistas. HASTA 65 AÑOS. Sevilla (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/XgJk5iMBWf]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Comerciales mujeres. HASTA 60 AÑOS. Alicante-Murcia-Valencia (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/m06QmwBltE]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico de Fiabilidad. MUCHA EXPERIENCIA. Murcia (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/qSSdjG9QWS]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Conductor coches alta gama. HASTA 55 AÑOS. Álava (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/6pZo3w10v8]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Oficial de 1ª de Calderería. MUCHA EXPERIENCIA. Vizcaya (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/nQWJ18BPAL]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Scientific Program Coordinator. HASTA 65 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/KqFppArlZg]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos con más ofertas de #empleo que hemos encontrado para vosotros! Esperamos que estéis pasando un buen Miércoles! Aquí no paramos! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tú también quieres participar en esta promoción gratuita de tu perfil laboral, mira el apartado 5 de este enlace!: http://t.co/rBLXYwylit]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás registrado con nosotros como demandante de #empleo #trabajo, promocionamos tu perfil laboral en Twitter! Averigua cómo participar!]]></document>
		<document><![CDATA[#Industrial. 25 años experiencia entre #producción, #calidad y #proyectos. Inglés medio. Estado de #México. + info: http://t.co/Crr6lOQ77i]]></document>
		<document><![CDATA[#Administrativa contable con mucha experiencia busca trabajo en #Barcelona.
Dispuesta a aprender cosas nuevas.+ info: http://t.co/BNAuKm7Lom]]></document>
		<document><![CDATA[#Vendedor, especialista en venta de #electrónica de consumo, 15 años de experiencia, serio, honesto. #Madrid + info: http://t.co/ebRzI2aul8]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí van unos cuantos que con sus tweets desean darse a conocer a todos aquellos que por esta red social quieran contratar Personal Sénior!]]></document>
		<document><![CDATA[Si seleccionas Personal, tenemos Perfiles Profesionales de Séniors con experiencia deseando una nueva oportunidad! #RRHH #empleo #trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Comerciales. HASTA 60 AÑOS. Lléida (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/zuUhHvqZI2]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Mecánico Reparador de Maquinaria Industrial. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/wmUZb8KyCe]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Cosedores/as a mano. MAYORES DE 45 AÑOS. Santa Cruz de Tenerife (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/vzP9XClHNo]]></document>
		<document><![CDATA[Saludamos a @bolsamanitas! Colaboran con el #empleo y se solidarizan con la #infancia. Web: http://t.co/CG4c95EgJ9 Descubre quiénes son!]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Químico/a sector caucho. MUCHA EXPERIENCIA. Álava (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/uF34eQMrbI]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Auxiliar Administrativo/a. NO IMPORTA LA EDAD. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/Yt52ZzMWsZ]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director Médico. HASTA 54 AÑOS. Granada (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/WT6OfBUvNW]]></document>
		<document><![CDATA[Os recordamos AMPEM @ampem_info ! Asociación que reivindica la situación de los #desempleados mayores. Web: http://t.co/3pZNCS1aH6 ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Ingeniero Técnico Mecánico. SIN LÍMITE DE EDAD. Zaragoza (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/oOT1CGLHx1]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Administrador Sistemas Medios. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/v21SIJ9aoA]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Interna para Atención Sociosanitaria. MAYOR DE 45 AÑOS. Cantabria (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/QG4qNxLhJ2]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos con ofertas de #empleo e informaciones de interés que hemos encontrado para España encaminadas a Séniors sin #trabajo. Vamos allá!]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos rebuscando en todas partes ofertas de interés para Séniors! Esperamos que estéis pasando un buen día ;) ÁNIMO! #empleo #trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todos los que voluntariamente nos retwittean ayudando en cadena en una progresión exponencial. Sois muy grandes! #solidaridad]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director General de Finanzas. MUCHA EXPERIENCIA. Sevilla (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/l7PmymeGnV]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Cortador-para taller de confección. SIN LÍMITE DE EDAD. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/NBfv3lhuzq]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado/a Comercial Canal Farmacia. HASTA 65 AÑOS. Málaga (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/UI7wLOkkhV]]></document>
		<document><![CDATA[Telefónica invertirá 16 millones en Cartagena y creará 160 empleos. #empleo #trabajo + info:  http://t.co/FGwt0sgRvK]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Peón de Lavandería. HASTA 55 AÑOS. *Discapacidad. Cuenca (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/57zvjf7tWD]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Comercial Telecomunicaciones. EDAD INDIFERENTE. Toledo (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/VCiK3OqYUD]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico de SSMM. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/SZAJ82tlK8]]></document>
		<document><![CDATA[El Ayuntamiento de Cáceres hará contratos a 50 #parados de larga duración. #empleo #trabajo + info: http://t.co/EFi5hFsXYd]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Jefe de Producto Sénior (Genéricos). HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/cLDNMoH4mQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Oficial 1ª de Calderería. MUCHA EXPERIENCIA. Vizcaya (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/pDdWz9lJUN]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Dependiente Administrativo. MAYOR DE 45 AÑOS. Zaragoza (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/UMVM8y0xgU]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí amigos/as! Vamos con las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que pueden optar Séniors + infos de interés! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos buscando más ofertas de #empleo #trabajo para vosotros, además de infos de interés. En breve lanzaremos nuestros tweets laborales!]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes @asion_ @germansierra @bolsamanitas @BdE_h @laborisnet @paloma_psr @ydigoyo7 @mjhuertas @Amarcu70 @charoalvarez @Seviempleo ! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Matrimonio MAYOR DE 50 AÑOS para cuidar Anciana. Huesca (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/8lfHUmcqA9]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa 2º Jefe de Pastelería Cocina Central. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/4j117fJF70]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan Docentes. Impartir cursos de Formación Ocupacional. MUCHA EXPERIENCIA. Valencia (España). #empleo #trabajo + http://t.co/6DeYdAzKHI]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado Visita Médica Ginecología/Urología. HASTA 65 AÑOS. Badajoz (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/dbJ2Mu0QAL]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan ACTORES: una joven, un hombre entre 45-50 años y mujer entre 55-70 años. *Remunerado. Madrid-Guadalajara +info http://t.co/SZEwsK42pv]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Chófer Repartidor. HASTA 55 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/nHs2UpOTlc]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Personal para Limpieza de Oficina. EDAD INDIFERENTE. *Discapacidad. Madrid (España) #empleo #trabajo +info http://t.co/7Sk6JWfDQl]]></document>
		<document><![CDATA[Por la mañana horario español, seguimos con más ofertas de #empleo #trabajo a las que pueden optar Séniors en España! Suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Gerente para Gastronomía. ENTRE 40 Y 60 AÑOS. Buenos Aires (Argentina). #empleo #trabajo + info: http://t.co/HploRVn1ag]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Administrativo. ENTRE 40 Y 60 AÑOS. Buenos Aires (Argentina). #empleo #trabajo + info: http://t.co/T2Hhr0MiQB]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Tipógrafo. ENTRE 40 Y 65 AÑOS. Buenos Aires (Argentina). #empleo #trabajo + info: http://t.co/IJJzt4MiwU]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Ingeniero Agrimensor. HASTA 55 AÑOS. Montevideo (Uruguay). #empleo #trabajo + info: http://t.co/LHEuenaQDk]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Mystery Shopper. HASTA 55 AÑOS. Asunción (Paraguay). #empleo #trabajo +info: http://t.co/J1DdaK9pcR]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Asesor Técnico de Ventas. EDAD INDIFERENTE. San Salvador (El Salvador). #empleo #trabajo + info: http://t.co/lxc06GAvpB]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Operadores de Bulldozer. HASTA 60 AÑOS. Pichincha (Ecuador). #empleo #trabajo + info: http://t.co/60kENH9TKp]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Administrador Hostal pequeño. HASTA 55 AÑOS. Guayas (Ecuador). #empleo #trabajo + info: http://t.co/IHh3np4igu]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Gerente de Operaciones. ENTRE 40 Y 55 AÑOS. Guayas (Ecuador). #empleo #trabajo + info: http://t.co/lCbkoauHiG]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Ingeniero Civil con especialidad Hidrosanitario. HASTA 55 AÑOS. Pichincha (Ecuador) #empleo #trabajo +info http://t.co/EkyTYKNQKQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Operarios Producción. HASTA 65 AÑOS. R.Metrop. (Chile). #empleo #trabajo + info: http://t.co/TcstcJ3qkn]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Ayudantes Eléctricos. HASTA 65 AÑOS. R.Metrop. (Chile). #empleo #trabajo + info: http://t.co/vhEu21bCei]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Recepcionista. ENTRE 40 Y 60 AÑOS. Los Lagos (Chile). #empleo #trabajo + info: http://t.co/DbLzf4vKps]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Operario Producción Alimentos. HASTA 55 AÑOS. R.Metrop. (Chile). #empleo #trabajo + info: http://t.co/um8c0X1UO3]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Personal de Atención Telefónica Clientes. HASTA 55 AÑOS. R.Metrop. (Chile). #empleo #trabajo + info: http://t.co/dad4oUWPuN]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Vendedores. HASTA 60 AÑOS. Guatemala (Guatemala). #empleo #trabajo + info: http://t.co/vSLmysyNn8]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico en Enfermería. HASTA 55 AÑOS. Quetzaltenango (Guatemala). #empleo #trabajo + info: http://t.co/S7rEkavSvE]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación seguimos con las ofertas de #empleo #trabajo para Am. Latina, a las que pueden optar #parados de 50 y más de 50 años. Ánimo!]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Asesores Comerciales. ENTRE 45 - 60 AÑOS. Alicante (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/dYlbMdEfXr]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Cocinero Jefe. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/rmmxEOdVbU]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #empleo que tenemos en la Web de ATENCIÓN HOGAR, NIÑOS Y 3ª EDAD + cursos para renovarse, aquí: http://t.co/IlQMY9CohX]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Territory manager Medical Devices. HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/v09TSzcpOd]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Administrativo/a. MAYORES DE 45 AÑOS. Málaga (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/hamkXqlCfs]]></document>
		<document><![CDATA[@FairChanges Comercio ético sin intermediarios. Comprometidos con la sostenibilidad, la justicia y la ética. Su web: http://t.co/xBPXt2Krm2]]></document>
		<document><![CDATA[@FairChanges permite comprar-vender productos y servicios. Constituye una gran fuente de autoempleo permitiendo crear gratis tiendas online!]]></document>
		<document><![CDATA[@FairChanges es el 1er Mercado Internacional de lo medioambientalmente responsable, sin intermediarios y sin esclavitud ni trabajo infantil.]]></document>
		<document><![CDATA[Como sabéis, promovemos también Iniciativas de interés social que nos parecen sumamente interesantes. Hoy os hablamos de @FairChanges]]></document>
		<document><![CDATA[Si conoces a algún parado Sénior y crees que le vendría bien nuestra ayuda, aquí estamos! Somos E50. Iniciativa Solidaria. #empleo #trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado Comercial. HASTA 55 AÑOS. Asturias (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/vxFlCWOcHC]]></document>
	</documents>
</author>