<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sale bye!]]></document>
		<document><![CDATA[@EhreeRocks siii, espero aguantar y no me gane el mello D: jojo]]></document>
		<document><![CDATA[#FrasesDeCancionesQueMeGustan soy un vampiro, lo notas cuando te respiro &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@EhreeRocks siii tu aguanta prometida, cada vez se va a poner mejor!]]></document>
		<document><![CDATA[Aparte de que soy bien mariquita! Todo me asusta...]]></document>
		<document><![CDATA[@EhreeRocks aww a mi si me dio mucho miedo la primera vez que la vi! D: no dormi 3 dias]]></document>
		<document><![CDATA[Ver o no ver Actividad Paranormal... D:]]></document>
		<document><![CDATA["@shesatease: para que tengan de que hablar manana en la secu http://t.co/l7b8GMCn" &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana les subo fotos de los cachorritos! Estan bien shulos *u*]]></document>
		<document><![CDATA[@huhunicornio encerio mi iyali o puro coto? Jaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermano vende 3 cachorritos chihuahueños. Alguien?]]></document>
		<document><![CDATA[@NeryStrider ya te la u know ehhh! ;) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me gustan los tuits de @NeryStrider :)]]></document>
		<document><![CDATA[Me los vendió un ruquillo en el mercado! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Mis tenis de 30 pesos! *u*]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de jersey shore! #foreveralone :)]]></document>
		<document><![CDATA[Good mornin' people!]]></document>
		<document><![CDATA[i want to buy you something, but i don´t have any money...]]></document>
		<document><![CDATA[And every day, i waited for you,
and every day, on the top of your car,
every day, i waited for you,
and every day, on the hood of your car!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrincipeWilli: Mi Ex como la hueva: le da a todos..]]></document>
		<document><![CDATA[#Viernes13 sáquese que!]]></document>
		<document><![CDATA[Sale bye!]]></document>
		<document><![CDATA[Si todo se parece a su dueño, entonces me parezco tanto a ti!]]></document>
		<document><![CDATA[Have a nice day! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana si hago hot cakes para desayunar]]></document>
		<document><![CDATA[#MomentosInolvidables hoy con @EhreeRocks  *w*]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días mundo!]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días quiero un hot cake!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @plainpictures: Quéjense cuando Facebook compre Twitter. Instagram qué.]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock donde andas amiguita?]]></document>
		<document><![CDATA[HBD! Albie! :) *w*]]></document>
		<document><![CDATA[@Att1848 vaaa yo la checo haber que tal y pues creo que ya no hay pulke el día chido fue el viernes pero yo te informo si traen mas :)]]></document>
		<document><![CDATA[Buenosdíastengohambre]]></document>
		<document><![CDATA[Pues tal cual niña de primaria tendré una semana más de vacaciones! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ash ya van a empezar de ardidos o presumidos]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez a brindar con extraños...]]></document>
		<document><![CDATA[Pues que se arme la tomadera no? :)]]></document>
		<document><![CDATA[Nights :)]]></document>
		<document><![CDATA[Tengohambre :c]]></document>
		<document><![CDATA[Awww la luna *o*]]></document>
		<document><![CDATA[No dejamos el nido, lo hacemos más grande...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TwitoFuentes: Aburrido como un pinche ostión]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy también hay feria! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero unos churrumais! Yaaaaaaaaaa! &gt;.&lt;]]></document>
		<document><![CDATA[Mi casa sigue oliendo a pulke]]></document>
		<document><![CDATA[Maratón de cheaters! Wuuuuuuu #foreveralone]]></document>
		<document><![CDATA[Sabado que parece domingo]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien me llamo, me estaba bañando :L]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias! Que se va a armar hoy o que? :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Att1848 jaja mira que de haber sabido te hubiera cambiado unos buenos pulkes por esos tenis que me latieron!! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@Att1848 enserio? Que chido si los tope me latieron unos blancos!! Mi familia estaba vendiendo pulke justo en la calle enfrente del superpre]]></document>
		<document><![CDATA[@Att1848 asi es mi adan atascandome de cuanta comida me encuentro en la feria jajaja ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Alitas adobadas *w*]]></document>
		<document><![CDATA[Viernes que parece sabado!]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton sii ponle mi Grecia esta chido!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[te querré aunque tu ya no me quieras más... ya verás que el tiempo siempre dice la verdad!]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton los estoy viendo por elimperial.tv mi Grecia! :)]]></document>
		<document><![CDATA[sólo me queda volver a quererte otra vez... otra vez...]]></document>
		<document><![CDATA[cuando las cosas están complicada entre los dos, cuando se te ocurre llorar sin ninguna razón... resulta difícil hablar con el corazón!]]></document>
		<document><![CDATA[quisiera pensar que este mundo es un amable lugar... que fuimos nosotros los 2 que le dimos este amargo sabor!]]></document>
		<document><![CDATA[ya me cansé de fingir... eso fue lo que dijiste!]]></document>
		<document><![CDATA[lo sé, lo sé y lo sabes tú... no trato de engañarte!]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa pues sii a pedro, el pegas, luz y karina son con los que más tengo contacto!! y tu?]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa eso es todo ehh!!! extraño decirles #Rubias jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa sii pues haber que se arma en estos tiempos de vacación!! jaja gracias mi rubia sabes tambien que cuentas conmigo ;) aqui ando!]]></document>
		<document><![CDATA[im gonna make somebody love me...]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa esta chido rubia!! aqui te enteras de lo chido jaja pues sii haber quien organiza una fiesta o algo no? y namas que nos inviten]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa eso de las vacaciones rifa mi rubia!!! ;) y pues yo siempre ando aqui en el chisme jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Es que mi tio va a vender!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si mañana los pulkes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo interior para mostrar... tampoco soy espontaneo]]></document>
		<document><![CDATA[aww desde mi ventana veo el puesto del señor de los algodones de azúcar!! *w*]]></document>
		<document><![CDATA[#MeEnamorasSi me compras un algodón de azúcar!!! *o*]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa que onda mi erika!!! aqui todo chido one y tu que tal? :)]]></document>
		<document><![CDATA["@JohnyPagan: Alrato ensayo de @shesatease freepo!! Cualquier peticion ya se la saben raza!!" // esto es oro mi johnny ;)]]></document>
		<document><![CDATA[I platanos fritos con lechera you &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[We can only play in the sand!]]></document>
		<document><![CDATA[But you never gonna get my love...]]></document>
		<document><![CDATA[Estupidos ladridos de perro... me despertaron!! :L]]></document>
		<document><![CDATA[#PreguntasParaDios por qué al "guapo" para presidente de México?? u.u LOL]]></document>
		<document><![CDATA[Revistas, Sexo, VH1...]]></document>
		<document><![CDATA[Ramona te quiero, Ramona te quiero, Ramona te quiero (88)]]></document>
		<document><![CDATA[Lol bien pinche cursi mi tuit anterior \o/ crei que solo lo habia pensado]]></document>
		<document><![CDATA[#teecharialosperrospero pues ya duermes conmigo &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Ya quiero que sea viernes para atascarme de mucha comida chatarra! #laferiallegoamipueblo \o/]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias mundo!]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww amiguita gracias por todo, que.bonito dia a tu lado tkm &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas noches amiguitos :)]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato sale :D]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato sii mi vero entonces ya quedamos ehh! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta morir...]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato aww siii ya tiene tiempo desde la vez de torreblanca en chabacano!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nosoyvintage: El problema es cuando el amor de tu vida ya conoció al amor de su vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato osea que yo soy el pretexto o que? u.u xDD]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato  shiiiii!!! *w* jajaja lo de los pulkasos ya sabes que es tempra mi vero en el mero caloron aqui las espero ehh no me queden mal]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero no volver a ver el día, a no saber nada de ti...]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato siii enserio!! acá se pone bueno mi Vero, hay feria y toda la cosa ya le avise a Grecia!!]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato el viernes santo te espero en mi pueblo para tomar pulke ehh mi Vero!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pinche día se paso en chinga!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @e_ivann: Nos volvio a temblar por ser día #ABSOLUTBLANK.]]></document>
	</documents>
</author>