<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @Raomely: Gente revisen el redondeo "Los sueldos y salarios básicos, así como
las pensiones y jubilaciones y demás prestaciones deberán…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Raomely: Ejemplo: Si una persona gana Bs. 5.943.200 al hacer la reconversión serían 59,432. Normalmente diríamos BsS. 59,43 pero por la…]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que te comentaba en estos días @freddyperez1 🤣 https://t.co/0rxgK5ajAo]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult Estamos a la espera]]></document>
		<document><![CDATA[RT @conectandoconjj: Hoy es #Viernes de @conectandoconjj por @Radio_Comunidad descubre junto a @jjalezones  como Desconectarte de todo eso…]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por ese mensaje @Waldo_Negron. Me hace sentir fuerte https://t.co/fI1Yec0RlV]]></document>
		<document><![CDATA[@cjaimesb @belen_bastidas @duquegustavoS Seguramente que si, y prefiero no imaginarme la respuesta de este Alcalde]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosDMuro: Una noche de protestas y oscuridad. No hay respuesta por parte de la dirigencia hacia este escenario. La respuesta del rég…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosDMuro: #Caricuao Termina otra noche sin agua en la parroquia, mientras muchos vecinos aún no llegan a sus hogares por las fallas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Beadrian: Hola a todos, debido a que a partir de mañana desaparecerán de nuestras Ctas. bancarias las cantidades contenidas en los últi…]]></document>
		<document><![CDATA[@omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario @ServiTributos Tierra que me encanta, porque mi esposo es de allá.]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Siempre, jamás pierdo la fe. Si la hubiera perdido no estuviera viviendo en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Lo más recomendable sería empezar a introducir Consultas al SENIAT y abarrotarlos de trabajo, a ver si se dignan a sacar un comunicado oficial y dar respuesta oportuna a todos los contribuyentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Si, muchas. Y el ente encargado de velar por aclararlas, simplemente deja de funcionar por 5 días para adaptarse a los cambios. Tengo mis opiniones respecto a varias cosas, pero temo por las sanciones futuras por criterios subjetivos de funcionarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Yo también opino eso. También el SENIAT debería sacar un comunicado sobre los registros en los libros, pero como no lo va a hacer, cada persona estará ingeniando una idea para que se reflejen los montos reconvertidos al cierre del período agosto 2018.]]></document>
		<document><![CDATA[Es un excelente equipo @CEDICE https://t.co/2PObasih49]]></document>
		<document><![CDATA[@omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial Comparto esta opinión, pero hemos vivido durante los últimos años un divorcio entre lo que dice la letra de la ley y lo que se aplica en el día a día. La experiencia en Registros, Notarias y entes públicos así nos lo ha demostrado. Pero Dios nos guiará para que pronto todo cambie]]></document>
		<document><![CDATA[@omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial Estamos a la orden. Gracias por seguirnos también y apoyar la información que compartimos. Para mi es un grato placer leer las opiniones de los demás especialistas porque también aprendo muchísimo. Por eso me encanta leer a @eltributario y también lo que comparte @ServiTributos]]></document>
		<document><![CDATA[@zuzelopez @omargimenezcpc @ANI124300 @josegimenezp @SENIAT_Oficial @jdavidcabello @dcabellor @VTVcanal8 @YVKE_MUNDIAL @SimonZerpaD @ViceEconomia @MinEcoFinanzas @Mippcivzla Eso es lo que, en mi opinión, debería hacerse. Pueden existir otros criterios]]></document>
		<document><![CDATA[@nncelis @omargimenezcpc @josegimenezp @SENIAT_Oficial Desde el punto de vista jurídico estoy de acuerdo con @omargimenezcpc. Desde el punto de vista práctico, los bancos siempre han presentado inconvenientes si hay diferencias de céntimos con la planilla y el cheque, hecho que se pudiera presentar si uno está en Bs.F y otro en BsS.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @reyguilarte77: Y aún no se publica el Decreto Presidencial en el que se estaría estableciendo que el #20A es un día no laborable]]></document>
		<document><![CDATA[@marieladeleon7 @eltributario @Raomely @ServiTributos @wzorrilla @jorgebastidas13 Si creo que dejó de funcionar antes de esa hora, ya en la tarde era difícil entrar. Hoy no estaban trabajando las sedes del SENIAT de Caracas ni para sacar RIF ni para actualizar, dado que el portal no estaba funcionando]]></document>
		<document><![CDATA[Información Importante sobre el Registro en el INCES. https://t.co/BpKYzPeZw2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rafaedoguerrero: Los 30 retos que potenciarán tu desarrollo personal en 30 días https://t.co/ZHZvbUvBXQ vía @EmpHistorias]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos Y será invitado a compartir las ideas con nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@eltributario Cuando quieras amigo, la idea es que los emprendedores conozcan un poco esas áreas que no les gusta mucho, pero que deben manejar para que su emprendimiento no se paralice, por así decirlo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: #Repost @polarico2011 (get_repost)
・・・
El próximo miércoles 29 y jueves 30, te esperamos en Teatrex Chacaito (mismo edf d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS TE INVITA a conocer de La Piel sus Cuidados y Tratamientos Estéti…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS te invita este miércoles 29 de agosto a las 2pm a escuchar a LOUR…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS te invita a conocer cómo contactar clientes,  aliados,  proveedor…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERES presenta a JJ ALEZONES  @conectandoconjj y su Stand Up Coaching CONECTANDO CON…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: Deseas conocer la Historia detrás de los números en Redes Sociales? Asiste éste miércoles 29 de agosto a las 4pm a Teatre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: Y el primer dia de DESPEGUE CREATIVO MUJERES INSPIRADORAS lo cierra Odalis Aguirre de @diglales hablando del tema del mom…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: Y DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERES abre el ciclo del dia jueves 30 con MARVELYN TORRES R. marveatr quién nos co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: Jenny Lugo inversionesjeici nos hablará de LAS CEJAS SU CUIDADO Y MAQUILLAJE en DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERE…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: ¿Sabes qué es la ALIMENTACIÓN BIOINTELIGENTE? La Lic. Mary Rondón maryalemor nos dice que es el equilibrio entre el Biori…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: JJ Alezones @conectandoconjj , regresa el jueves 30 a las 2.45pm con otro Stand Up Coaching "Con nuestros puntos suspensi…]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost @polarico2011 (get_repost)
・・・
Hay temas que a los Emprendedores no nos gusta hablar, pero que debemos conocer y es lo que Ysabel Figueira @ysabelf nos viene a decir el jueves 30… https://t.co/qZIOTUiDu5]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost @polarico2011 (get_repost)
・・・
DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERES presenta a JJ ALEZONES  @conectandoconjj y su Stand Up Coaching CONECTANDO CON LOS APEGOS, para que te… https://t.co/hh1CIM9Msf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: Si deseas saber Cómo manejar los Conflictos y cómo éstos influyen en tu emocionalidad. Asiste el jueves 30 de agosto a la…]]></document>
		<document><![CDATA[@eltributario @Raomely @ServiTributos @wzorrilla @jorgebastidas13 Como siempre, muy ilustrativo, aunque incluiría que la AT debería emitir pronunciamiento sobre la forma de presentar las declaraciones, tomando en cuenta que toda la información contable se encuentra en Bs del viejo cono monetario.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICIÓN ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS te invita a   conocer sobre Prevención y Seguridad. El miércoles…]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult Como he dicho en anteriores ocasiones, aquí no nos aburrimos nunca, y nuestra mente se la pasa activa estudiando todos los días]]></document>
		<document><![CDATA[@eltributario Y por ello es recomendable dejar soportes de la imposibilidad de acceder al Portal, y de las Resoluciones que declaran inhábil el día 17 también. Las cosas que no están publicadas en Gaceta Oficial, tienden a ser olvidadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@eltributario Los perjudicados con este inconvenientes serían los RIF que terminan en 1 y 2. El problema no es el pago, sino la declaración en sí, porque te pueden argumentar que tenías tiempo para declarar antes (día 16). Allí es donde pueden surgir las sanciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult @SENIAT_Oficial Gracias por la Aclaratoria.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ysabelf: Según la Información de @SENIAT_Oficial el mantenimiento será desde el #16Agosto hasta el #20Agosto https://t.co/JMUax1rzFk]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/oKpOUzRFw9]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/KhtYBbpCXA]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult Estoy clara que la prórroga no existe. Incluso estoy anticipando la cantidad de sanciones por presentación extemporánea que pudiera levantar la AT]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult Lo más recomendable es el escrito, pero dadas las circunstancias de muchos contribuyentes que pudieran estar lejos de las Gerencias Regionales, deben cuidar muy bien los documentos que les permitan demostrar que no pudieron declarar por la inoperatividad de la plataforma.]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult También está la opción, en caso de no poder presentar el escrito como puede pasarle a muchos por las improvisaciones de siempre, de guardar la información sobre la inoperatividad del sistema y de la imposibilidad de ingresar.]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult ¿En serio hay gente que señala eso? La prórroga debe darse de manera oficial, eso no opera de oficio]]></document>
		<document><![CDATA[@NaymaConsult En la página web oficial no aparece información sobre este incidente que afecta especialmente a los sujetos pasivos especiales.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cclg_enlinea: Aviso del @SENIAT_Oficial suspensión por mantenimiento servicios asociados sistemas de información.   Lease, interrupción…]]></document>
		<document><![CDATA[@RONALDAPONTE1 No cambiaran de fecha. Incluso en la página web oficial ni siquiera publican estos anuncios, por lo que con posterioridad podrían venir sanciones. Aconsejo guardar los Twitter del @SENIAT_Oficial así como constancias de no poder acceder al portal durante estos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Según la Información de @SENIAT_Oficial el mantenimiento será desde el #16Agosto hasta el #20Agosto https://t.co/JMUax1rzFk]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días: Importante información para quienes deben declarar a partir de mañana. https://t.co/10AQMzcj4l]]></document>
		<document><![CDATA[Una oportunidad de conocer mujeres que inspiran como @polarico2011 @jjalezones losnudos_delourdes @diglales marveatr, entre otras. Los esperamos este 29 y 30 de Agosto en Teatrex Chacaito… https://t.co/Tr5FUcwH1L]]></document>
		<document><![CDATA[@Raomely Comento que es una odisea obtener alguna informacion sobre licencia de actividades economicas en la Alcaldia. Y la pagina web no funciona 😡]]></document>
		<document><![CDATA[Cordialmente invitados https://t.co/0wI5YuO417]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje que debemos retwittear muchas veces para ver si muchos lo logran entender y salimos de esa tendencia populista errónea que mantiene a muchos en el poder. https://t.co/nU4v5y6d91]]></document>
		<document><![CDATA[Imprimirlo y entregar a cada persona que uno vea en la calle. Porque la publicidad del BCV es nula. https://t.co/lcYpzdO9y2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dashcaracas: Conoce a un #EmprendedorDash | La Cotufería se apalancó en Dash para solventar problemas de efectivo y aprovechar su expan…]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen sencillo y práctico de cualquier consecuencia futura en la economía de nuestro país @ServiTributos https://t.co/uB0CSfshlJ]]></document>
		<document><![CDATA[@jjalezones Si empiezas con ese gustazo, que día tan maravilloso te está esperando]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que mas podemos esperar de una persona que dice que se encargó de montar la planificación económica pero que no estudió absolutamente nada en una Universidad? Nos toca fuerte, pero no nos rendiremos https://t.co/CO71CcTR8I]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MrWoodB: Saludos Tuiteros...

Pronto cumplo años y quisiera que de regalo me ayudaran a lo siguiente:

1) A conseguir donaciones para l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @puzkas: Dice el alcalde de Chacao que "en las plazas más importantes del mundo, existen cafés. Desde la Plaza Mayor de Madrid, hasta la…]]></document>
		<document><![CDATA[@MarielaLlovera Es mucho mas interesante lidiar con la fiscalidad Internacional y mas satisfactorio. Los anuncios son una sarta de idioteces que todavia estoy tratando de entender]]></document>
		<document><![CDATA[@jjalezones Hay ocasiones en que te sorprendes de tus emociones. Al descubrir lo que te hace reaccionar, sabes como debes manejarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardog @cjaimesb @duquegustavoS Absurda respuesta del Alcalde. Eso no puede justificar la instalación de esa tienda en un espacio público. Hay muchos lugares alrededor de la Plaza donde se pueden ubicar, sin que eso afecte la belleza y la estética de este Patrimonio.]]></document>
		<document><![CDATA[Que maravilloso regalo para quién estuviera presente. #MaravillasdelaNaturaleza https://t.co/KTVDUUdqkQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeonardoVera60: El impuesto mas recaudador y progresivo que tuvo el país durante los tiempos en que existió alguna institucionalidad, h…]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioxxx Se debe hacer campaña para interrumpir esta construcción. Las Plazas son espacios públicos que no deben ser usados para estos fines. Y los permisos para esto lo otorga la Alcaldía, ¿Por qué permite esto?]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta Paramo Café, pero esto es un error. La Plaza Altamira no debe ser objeto de instalaciones de este tipo. ¿Por qué se otorga el Permiso de Construcción en este lugar? https://t.co/VoOgmxGnC9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaraotaDigital: Los que se quedan, por Juymar García (@juymar ) https://t.co/KPlLiupKDf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JacGoldberg: A esta hora hay poca información sobre falla eléctrica en #Maracaibo porque son tantas las horas #sinluz que la gente no t…]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre las vacaciones judiciales que inician el próximo 15 de agosto https://t.co/T6VVifRw37]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos @BCV_ORG_VE Probablemente esta semana saldrá la Resolución, como siempre a última hora]]></document>
		<document><![CDATA[@MarreroMil @CLADC Si nos pudiera ayudar en organizar otras cosas: Hemos invitado a través de TW, hemos enviado correos electrónicos a muchos colegas, los hemos invitado a unirnos a un grupo de wsp y hasta el momento han sido muy pocos quienes se manifiestan]]></document>
		<document><![CDATA[Siendo la primera (y creo que la única) Parroquia Ecológica del país, es importante apoyar esta iniciativa @CaricuaoPropone @Caricuaoactivo @CaricuaoMcpio https://t.co/uVR2bRlMPW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luispazos1: El impuesto a las herencias, ademas d provocar salida d capitales, también desalienta el trabajo, el ahorro e incentiva el…]]></document>
		<document><![CDATA[@MarreroMil @CLADC Yo introduje escrito solicitando elecciones y nada que dan respuesta, me queda solicitarlo a la Federación, para poder iniciar entonces acciones legales, que sería nuestra próxima acción]]></document>
		<document><![CDATA[@MarreroMil @CLADC Porque ha sido difícil contactar a un grupo importante de profesionales que puedan poner fin a esta situación, hasta los momentos sólo 5 personas hemos estado tratando de trabajar, pero es difícil]]></document>
		<document><![CDATA[@enfoqueradio Gracias, realmente debemos promocionar las cosas buenas que se están haciendo en nuestro hermoso país. Su programa permite conocer parte de esas cosas y agradezco tener la oportunidad de escucharlos]]></document>
		<document><![CDATA[@Beadrian No es difícil determinar a quien debemos creer más]]></document>
		<document><![CDATA[@CLADC Pero también es importante tomar acciones, los que formamos parte de este Colegio estamos muy apáticos con respecto a esta situación que cada día empeora]]></document>
		<document><![CDATA[@eltributario @macizogremial Conectándome tarde, pero aquí estoy]]></document>
		<document><![CDATA[@CATERINAV Los buenos somos más, pero estamos muy callados. En una ocasión leí que una bomba hace mucha más bulla que un montón de abrazos. Por eso nunca dudes de tu máxima: Es como si dudarás de la existencia de Dios]]></document>
		<document><![CDATA[En una camara no se refleja la belleza de un atardecer. Pero igual les comparto este regalo con el que Dios me ayuda a terminar otra semana llena de muchas cosas maravillosas.… https://t.co/9EmyovaRyl]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer celebramos la vida, un cumple con juegos y amigos. Gracias a todos por compartir un rato con Freddy Enrique. #celebralavida #cumple #familia. https://t.co/jOvnA8ZNtr]]></document>
		<document><![CDATA[@camcaroni @eltributario Muchas felicidades @eltributario espero que cumplas muchisimos mas]]></document>
		<document><![CDATA[@tavozambrano @wzorrilla Cualquier vicio que tenga este tipo de normativas, que son muchisimos, se desechan en este Estado que vivimos, porque no existe Estado de Derecho en estos momentos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: #Repost @polarico2011 (get_repost)
・・・
La VII COHORTE DEL 2018 inicia el próximo  miércoles 3 de octubre, 7 semanas,  5 h…]]></document>
		<document><![CDATA[@wzorrilla Exactamente, esos son puntos que hemos venido discutiendo desde el segundo reajuste realizado fuera del procedimiento establecido en el #COT2014]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos @JosEnrique9781 Efectivamente, una cosa es tener la facultad de reajustar el valor de la #UT y otra muy distinta, decidir quién la aplica y quién no. En este caso, mi opinión muy particular, es que existe un abuso de poder por parte del órgano tributario]]></document>
		<document><![CDATA[Una tarde de networking para seguir construyendo un mejor país #TributosATuAlcance #Repost @polarico2011 (get_repost)
・・・
En chacao _Suites compartiendo la presentación de NETWORKING… https://t.co/j3auCYM3KJ]]></document>
		<document><![CDATA[Consulta esta foto de Instagram de @chacao_suites https://t.co/rdcaPvPSF0]]></document>
		<document><![CDATA[@Karelys_v @VTVcanal8 Y al banco a preguntar si hay efectivo...]]></document>
	</documents>
</author>