<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Extraño a mis amigos de liberticity u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno considerando que no me habla nadie tendré que ir a mirar vídeos gamers en YouTube hasta tener sueño o buscar una peli.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Nicoshake9: re cuelgo los guantes hoy no se sale ni sacar la basura]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DamiansaldaNair: Te quiero aca, conmigo, ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lamitadmas1info: Que lindo es ser bostero http://t.co/ARwNEo6fNL]]></document>
		<document><![CDATA[Me aburro, no hay nada interesante en la tele, y no tengo nada de sueño :( Que alguien venga a ver una peli, tengo Avengers y 50 sombras (?]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock Paraaaa Gokuuu jaja vas a quedar como Yamcha :3 O como Freezer cuando quedó roto en el espacio n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock Andá preparandote porque vas a quedar tan destruido que ni tu mami te va a reconocer (?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JOHNNY_ROOCK: @brenda_marilyn #TeComesUnaPiñaSi Me molestas cuando estoy twitteando.. Ah re forro xd]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock No me duras un round :P jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock Vos y cuántos más? jajajja]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy re molesta hoy, me hace falta un amigo varón que me pelee todo el día así libero mi violencia (? jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock Sh callese, estoy aburrida y justo apareciste y bueno, tenía ganas de molestar alguien jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock La gente grande mayormente u.u Pero hay!]]></document>
		<document><![CDATA[Me mandé una siesta como de 5 horas :3]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock Goooooooooooooooooooool de Nico Colazo ♡ jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me desperté con más maldad acumulada de lo normal w.w]]></document>
		<document><![CDATA[@johnny_roock Esa gente se merece lo peor u.u La gente que no le gusta los simpsons me pone de mal humor :P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JOHNNY_ROOCK: #TeComesUnaPiñaSi Me cambias de canal cuando estoy viendo Los Simpsons.]]></document>
		<document><![CDATA[# MeEnamorasCuando me abrazas por mucho tiempo, sos tierno conmigo, me decis que me queres y extrañas ♡]]></document>
		<document><![CDATA[# TeComesUnaPiñaSi me haces enojar hablando mal de Axel Witteveen o de Boquita ♡]]></document>
		<document><![CDATA[# TeComesUnaPiñaSi te metes con la gente que me importa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnaaBocaJrs: #TeComesUnaPinaSi hablas MAL de BOCA JUNIORS👊😒]]></document>
		<document><![CDATA[# TeComesUnaPiñaSi me despertas de la siesta]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo no voy a ser, cómo no voy a ser hincha de Boca, vago y atorrante, cómo no voy a ser, cómo no voy a ser, si soy de Boca y tengo aguante♡]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BocaJrsOficial: #BocaEnUSA El afiche oficial de la gira de Boca por Estados Unidos... http://t.co/FR94sPwJVh]]></document>
		<document><![CDATA[Encima era de jovencito porque me dijo que tenía 19/20 hasta la edad elegí jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera de lo loquisimo del sueño, soñé que me comía a Brad Pitt jajajaja algo lindo tuvo (?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EzeCriis: Lo malo de tener a tus familiares, gente grande en el Facebook es que te comenta absolutamente todo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lamitadmas1info: Extraño ver a Boca.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy muuuuy nerviosa :((((]]></document>
		<document><![CDATA[RT @soleemartinez98: #NiCabidaCuando te la re miil crees]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElVascoDT: Que lindo es que tus ídolos vengan por voluntad propia en su mejor momento y no por problemas, porque están viejos o porque …]]></document>
		<document><![CDATA[Me dice que me quiere y me pongo contenta como una nenita jaja ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Unas ganas de comer...te jajaja mentira, estoy en modo tiernita ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Unas ganas de hacerle masajitos y dormir abrazaditos &lt;3 Es tan lindo w.w]]></document>
		<document><![CDATA[Noooooooooooo, la Juventus se quiere llevar a Colazo :c]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre Eloy pide que entre una chica nueva y lo primero que dice la mina es que no se lo banca y le da dos votos jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Maypi se piensa que porque pasó una noche con chabones con plata van a poner plata ahora para que se quede jajaja pobree gatito.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo la banco a Romina por lo menos se la banca con el gato de Maypi que es la más tarada de la casa lejos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Axel_Nespola Acá tenes el link https://t.co/wo2Ua2iPy4 , igual con mi nombre me podías encontrar jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@axel_nespola No tengo tu número querido, y en el face me borraste hace mil siglos (? pasalo por mensaje y te hablo!]]></document>
		<document><![CDATA[#TeJuroQue me encanta cada momento con vos ♡]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YosoyBrianEric: #TeJuroQue
- La comida es lo que más feliz me hace
- Dormiría 25 horas por día
- Si demostras que me queres me la juego…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Auuguusst: Fui amigo de gente que ahora me da asco.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NachooSaucedo: Que paja es que las vacaciones terminen tan rapido loco😠😡😡]]></document>
		<document><![CDATA[Y es muuuy temprano para levantarme a desayunar.]]></document>
		<document><![CDATA[Como que me desvele y encima tengo ganas de comer algo rico :( parecido a una chocotorta u.u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GiulianoAyala: Y Dios te dijo: sin alas, para que no sospechen.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EmanuelManchado: Buen partido de Tobio, Cubas la rompió, Calleri sigue haciendo goles, Tévez juega a otra cosa, pero para mi la figura …]]></document>
		<document><![CDATA[Entre Gago, Erbes, Bentancur y Cubas tenemos un medio de oro ♡]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FlorGuaitima: Y que si es veneno lo que hay en tus besos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FlorGuaitima: Y que si mi cielo se llena de espinas]]></document>
		<document><![CDATA[Calleri ovacionado! Me encantaaa ♡ No te vayas nunca Joni!]]></document>
		<document><![CDATA[Pintita a mi me encantas! Que te critiquen los que no saben]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CamilaRuiizz: Y DALE BOOOOOOOOOOOOOOOOO
CANTALO CANTALO CANTALO GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL💙💛💙 
#LaMitadMasUnoTeAlienta]]></document>
		<document><![CDATA[Gooooooooooolllll de Tévez ♡♥♡♥♡]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UniversoBocaJrs: #LaMitadMasUnoTeAlienta
BOCAAAAAAA LOCURAAAAAA, 
QUE TENEMOOS AGUANTEE, NO HAY DUDAA,
BOCAAA TE QUIEROOO, ANTES DE SER…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YosoyBrianEric: Como no amarte Calleri? 💙💛💙]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juancabrera107: Odio cuando me saludan sin hacer el ruidito queda re mocho que me estas oliendo la oreja]]></document>
		<document><![CDATA[Hay pibes que no se cansan de los cuernos ni que los boludeen eh :s Pensar que a las Hdp así las re quieren no entiendo u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Llegué al puesto N*1 en Agar.io me siento una genia jaja (puta vida debería haber ido a Gaona pero nadie me dijo para salir hoy u u)]]></document>
		<document><![CDATA[El otro día mi amiga hablandome cariñosamente de la hermana de su amiga y yo "Ah si la pendejita que me cae mal" jaja re forra.]]></document>
		<document><![CDATA[Pucherito mode on, yo me entiendo (?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero una chocotortaaa :(((((]]></document>
		<document><![CDATA[SCHRANK DOMINA LA CASA Aguante Mati ♥]]></document>
		<document><![CDATA[4 años van a ser y me duele el corazón tanto como cuando me di cuenta que no te ibas a despertar.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que necesito a mi abuelo cada vez más, viejito por qué me dejaste tan rápido?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pibestweets: Los abuelos tendrian que ser eternos ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Mi humor empeora con el paso de las horas, necesito que me saquen todo esto de la cabeza ya :c]]></document>
		<document><![CDATA[Mi viejo : "No duermas tanto" no dormí    n a d a   estos días, no podes decirme eso. 5am ayer me levanté]]></document>
		<document><![CDATA[No sé porque me siento tan mal, me duele el cuerpo, la cabeza y sigo con ganas de llorar :c Necesito que me apapachen u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@aniisilvaaa Graciaaas amiga esta semana no pegué ni media pero ojalá me vaya mejor en la revancha xD te amo ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Desiquilibradisima por eso no llego a dar ni un 50 de lo que sé que puedo, necesito paz interior y más cerca a la gente que me hace bien.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que me rodea debería dejar de presionarme y juzgarme, conmigo misma alcanza y sobra.]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto que pasó con esa chica que tenía todo 10, extraño eso. Tengo que concentrarme más pero me cuesta mucho siempre pasa algo]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía que desahogarme antes de que me agarre un trauma (? Estresada por mil :c]]></document>
		<document><![CDATA["Eran las 4 de la mañana y seguias boludeando" hasta las 5 leyendo estuve la gente parece que no entiende que uno se cansa]]></document>
		<document><![CDATA[Como si fueran 10 hojas los textos no es fácil preparar dos finales y encima orales.]]></document>
		<document><![CDATA[Que mierda es sentirse presionado y encima de sentirte como el culo te digan "tenías que haber estudiado todo vos"]]></document>
		<document><![CDATA[@frade03 Otro para voss n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz diaaa loquito :3 @Frade03]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día a mis hermosas y locas amigas y a los capos de mis amigos 
♡ Los adoroooo pendejos/as ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Genioo total @lucasguzmantkd  que se llevó el bronce :) Sos un orgullo para la Argentina n.n Gracias por tu esfuerzo!]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo a @lucasguzmantkd vamos genio que vas a ganar (:]]></document>
		<document><![CDATA[@aniisilvaaa Lo perdió al bebé! de varios meses estaba cuando pasó eso! Y si tiene 4 creo jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@aniisilvaaa Hay un video de Losteau comiendosela cuando estaba embarazada (de otro) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@aniisilvaaa A ese jajajaja siempre voté al PRO pero a Larreta no lo banco :c]]></document>
		<document><![CDATA[Lousteau a vos te cagó la vida haberte metido con Juana Viale, si no era por eso ganabas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué mis amigas siempre me mandan a mí a hablar con los RRPP para ir a un boliche? jajaja -.-"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @La12tuittera: #Maradona "El gol de @Jocalleri lo hacen lo que saben .. y ÉL sabe hacerlo" @SuperMitre http://t.co/BgEEpZ4IQb]]></document>
		<document><![CDATA["Si logras enamorar a una mujer de Piscis serás la persona más importante en su mundo"]]></document>
		<document><![CDATA[@Nico_Debernardi Jajaja estamos en la misma :S]]></document>
		<document><![CDATA[@Nico_Debernardi A quién votamos Nico? jaja]]></document>
		<document><![CDATA[#MeVendriaPerfectoQue me quieras de verdad y estemos juntos ♡]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mel23092602: #MeVendriaPerfectoQue me hables, me extrañes, vengas a verme.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BrianBianchi: #MeVendriaPerfectoQue La batería del celu dure un poco más 👌📱]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fernando98_Ok: #MeVendriaPerfectoQue me dejen de cambiar por alguien más.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana tengo que votar y ninguno de los candidatos me convence :(((]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GustiOyola: Que viva el fútbol calleri!]]></document>
	</documents>
</author>