<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jennymarquesr feliz cumpleaños a la profe más linda de la UCSAR...]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes saben quien es el mejor... #LeonesDelCaracas http://t.co/1SN3AAT90G]]></document>
		<document><![CDATA[#Detroit apoyado en una excelente labor del abridor Verlander y bateo oportuno de Miguel Cabrera enfrentarán a los #RedSox.]]></document>
		<document><![CDATA[Caracas 5-0 Bravos, cerrando el 3ero.. #YElChorroAbierto]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Cabrera lo hizo, pone arriba a Detroit.. Conecta Hr con hombre en primera.. 2-0]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos por el 21. #EseEsElMio#LeoLeo#YComoaes#LEO http://t.co/HLQHaViMej]]></document>
		<document><![CDATA[Play ball.. Lo q muchos esperábamos llegó!! La LVBP. Comienza el sufrimiento, la pasión, las mofas.. La fiebre del béisbol esta aquí..]]></document>
		<document><![CDATA[El que mato la partida anoche! #MLB#Venezolano#JoseLobaton#OrgulloCaraquista http://t.co/WujLikabqc]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana es la cosa.. #Leeeeooo http://t.co/H5wchRUTSP]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermana bella!! http://t.co/PlqdDZqQIH]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pana.. Mi hermano!! #Carrera#Caminata#Directv http://t.co/71qdgK5Vgx]]></document>
		<document><![CDATA[Carrera-Caminata #Directv#10y05km#UnaSeñalDeBienestar http://t.co/6pVY2dDtqg]]></document>
		<document><![CDATA[Ídolo... #BobAbreu#ComeDulce#30-30#Figura#LeonesDelCaracas http://t.co/ksT8M6cUcV]]></document>
		<document><![CDATA[Ready!! #Carrera#Caminata#Directv#UnaSeñalDeBienestar http://t.co/fiymhsZaom]]></document>
		<document><![CDATA[Señoras y señores a un minuto del final @Cristiano lo gana.. #RealMadrid pobre colectivamente pero rico en individualidades..]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora aparece la juventud del #Madrid y Morata empata 2-2..]]></document>
		<document><![CDATA[El #Levante le hace un partidazo al #RealMadrid y se está quedando con 3 ptos. Recordemos q este mismo #Levante se trago 7 del #Barça.]]></document>
		<document><![CDATA["El béisbol es el mejor deporte para el periodista, porque al ser diario es como es como disfrutar de una telenovela"... Peter Gammons]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juanvene5: Más frases de puro beisbol - 04/10/2013 | Periódico Zócalo http://t.co/xRdtW2rwUm vía @PeriodicoZocalo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MUFCSphera: DATO | Adnan Januzaj (18 años -242 días) es el jugador más joven en anotar un doblete para el MUFC en PL (supera a CR7, Roo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EPL_es: Adnan Januzaj es el 2do jugador del Man United que marca dos goles en su primer partido como titular en PL tras van Nistelrooy.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoTV: #Ligue1  Nantes 1 – 0 Evian/ 3´del primer tiempo/ Vizcarrondo en el 11 inicial]]></document>
		<document><![CDATA[Faltan 7 días para el comienzo.. #Leeeeeooooo http://t.co/4H3zSBDAVd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: Nunca sustituyas "hubiese o hubiera" por "fuera o fuese". Lo correcto es: hubiera sido, hubiese ido, hubiera comido. Si pue…]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela sigue creciendo en lo futbolístico.. La Sub-17 femenina se tituló ante Paraguay con marcador de 7-1.. #GrandeVinotintoFemenina]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoTV: #FemeninoSub17 Venezuela 7 - 1 Paraguay. Gabriela García marca el séptimo finalizando el encuentro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @forovinotinto: VENEZUELA CAMPEÓN DEL SUDAMERICANO SUB-17 FEMENINO: PARAGUAY 2013]]></document>
		<document><![CDATA[Pa q lo vayan sabiendo.. #LVBP#LeonesDelCaracas#YaTuSabes http://t.co/wTdEScNtcm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @arreazaortega: De los 5 juegos sin hits ni carreras en la historia de los #Marlins, 2 son de venezolanos: Anibal Sánchez y ahora Hender…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SVinotinto1: Henderson Álvarez se une a W Álvarez, A Sánchez, C Zambrano, J Santana y F Hernández (perfecto) en el grupo de venezolanos…]]></document>
		<document><![CDATA[Henderson Álvarez logra un no hitter ante los Tigres de Detroit..]]></document>
		<document><![CDATA[Josef Martínez no suelta el liderato de goleadores - Líder en Deportes http://t.co/WyInRbG2mk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josegrasso: Que grande es el Beisbol Venezolano : Miguel Cabrera Líder Bate de la Liga Americana y Aníbal Sánchez líder en efectividad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vinvillano: Acaba de ganar el Arsenal, ya lo hicieron Bayern Munich, Borussia Dortmund, PSG Barcelona, Napoli. Derrotas de los equipos …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErasmoProvenza: El béisbol y yo no nos llevamos mas no por eso haré caso omiso al retiro de un FENÓMENO: Mariano Rivera. Ídolo de este …]]></document>
		<document><![CDATA[A la venta.. #ParaPagarConPatria jajajaja http://t.co/0Iz55r9kpa]]></document>
		<document><![CDATA["@yass_her: Hoy De cumple mi wasi colega @adrian_53 :*" un beso mi cielo..]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a los muchachos #AsíQuedoMiPuesto #Cumpleaños http://t.co/8zWrCoJcCm]]></document>
		<document><![CDATA[Con mi mejor de sorpresa.. Jajaja #Cumpleaños http://t.co/V1Z6qjFQtv]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando la lluvia mañanera te recuerda a la profesora más hermosa de la UCSAR.. Bueno así!!! @jennymarquesr]]></document>
		<document><![CDATA[@moises_RMA  feliz cumpleaños atrasado...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: No confundir. Reciente (recién). Resiente (resentir). Rebelar (sublevar). Revelar (descubrir). Calló (callar). Cayó (caer).]]></document>
		<document><![CDATA[Napoli consolida su liderato en la Serie A | Líder en Deportes http://t.co/ruucKJmSVn vía @liderendeportes @isla]]></document>
		<document><![CDATA[Que cantidad de records y buenos números en esta foto... #Yankees#Historia#BuenBeisbol http://t.co/ZAAAp0xmWp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Periodico24: ¿Creciste viendo El Chavo del 8? Entonces no dejes de leer esto http://t.co/aniQoYpvDZ]]></document>
		<document><![CDATA[El zurdo de los #Yankees Andy Pettitte ha anunciado q terminara con su exitosa carrera al finalizar la campaña 2013. #MLB]]></document>
		<document><![CDATA[Que foto esta... #QueBonitaVecindad http://t.co/i2ZnTxyPYw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarolinaPadron: Hoy @TomasRincon5 sufrió una fractura de mandíbula y será operado. Baja unas 4 semanas #fuerzarincon]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: Como superlativo de «fuerte» son válidas las formas «fortísimo» y «fuertísimo». Si pueden, RT.]]></document>
		<document><![CDATA[Son ideas mías o la camisa del Swansea, equipo de inglaterra s la misma dl @Caracas_FC pro con otros colores? @paulguedez @elyelyrodriguez]]></document>
		<document><![CDATA[@elyelyrodriguez  @maferville @paulguedez jajajaja era de esperarse...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SVinotinto1: Quieren ver a la Vinotinto en un Mundial y no apoyan el fútbol nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fercamara86: Inhabilitaron el Metropolitano de Lara. De nada servirá que hagan eso en cada hecho de violencia si no sacan a los culpabl…]]></document>
		<document><![CDATA[Cambios Polemicos de los #Leones http://t.co/BLAIOifwnx]]></document>
		<document><![CDATA[Es en caso parecido al de Mario Lisson.]]></document>
		<document><![CDATA[Si bien los #Leones obtienen a Fernando Nieves q es un lanzador probado en la liga, pierde juventud y a un jugador de infield y de poder...]]></document>
		<document><![CDATA[Los @leones_cbbc y sus cambios... Ahora perdemos a #CarlosRivero, hasta cuando!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El @Caracas_FC logra dar vuelta al marcador y es finalista de la #CopaVenezuela.. Es espera rival.. Táchira o Zamora??]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NapoliSphera: Se la acomoda y la mete con la zurda. A este hombre le da igual con que pierna chutar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AtletiSphera: 25'|ATM 2-0 AW|Uyyy!! Volea de Costa que hace un paradób Lindner]]></document>
		<document><![CDATA[Buena la técnica de #Mexes para la realización de las chilenas y jugadas acrobáticas, el año pasado marco un tremendo gol de esa forma..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaxCordaro: Diego Costa y Cristiano no se cansan de mandarle recados con sus goles a Felipão y Blatter, respectivamente...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Deportexpres: Tanta Historia en una foto... http://t.co/fTN8SpgLRg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UNoticias: Rosales dio asistencia en empate del Twente   http://t.co/X7QkKtWgw5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vive_Deportes: #LaLiga Golazo de Diego Costa... No cree en nadie el delantero del Atlético de Madrid.. 2-0 ante el Bilbao..]]></document>
		<document><![CDATA[Diego Costa está en un nivel muy alto.. Que falta le hará a #Brasil y que bien le cae a #España]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: No me arrepiento de nada, pero me hubiera gustado haber tomado mejores decisiones en algún momento de mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lavinotintocom: Boston ejerció la opción de Lester para 2014 | #MLB #MediasRojasdeBoston #LigaAmericana http://t.co/rYBdBoFQYE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELCHILI: Sueldo mínimo  Bs 2.973...Que comience el juego #SAW]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermosa profesora @jennymarquesr en @MeridianoTV http://t.co/svNJfKzlGs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @germancartaya: Fin de la película. Boston venció a San Luis 6x1 y es el nuevo campeón en las Grandes Ligas. Los barbas acabaron con tod…]]></document>
		<document><![CDATA[3er titulo en los últimos 10 años para los #MediasRojasDeBoston]]></document>
		<document><![CDATA[Desde 1918 no celebraban en casa.. #SerieMundial]]></document>
		<document><![CDATA[Los Medias Rojas de Boston son los nuevos y flamante campeones del años 2013.. #SerieMundial]]></document>
		<document><![CDATA[#Boston derrota a #SanLuis y está a pocos outs para titularse campeón de la #SerieMundial]]></document>
		<document><![CDATA[Salvador Pérez no se quedo atrás y también conquisto el #GuanteDeOro pero en la Liga Americana.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Gonzalez y Gerardo Parra ganadores de guante de oro en la Liga Nacional. #GoldenGlove #OrgulloVenezolano]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Es curioso cómo 1 texto, 1 canción, 1 error, 1 mentira, 1 palabra, 1 verdad y 1 persona puede cambiar tu estado de ánimo en …]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde de fútbol con mi hermano. #CaracasVsTucanes#CaracasFC#DaleRo#RojoQuerido#SentimientoPopular http://t.co/1uEqTgScP2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MCFCsphera: Vaya fallo de la defensa... Falta de entendimiento entre Hart y Nastasic  que aprovecha Torres para marcar el segundo del C…]]></document>
		<document><![CDATA[Error garrafal de la defensa del #ManCity y el Niño Torres la manda a dormir en la red...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChelseaSphera: 36' Empieza el show del Niño! Remate de Torres al palo. Que cerca estamos del segundo. Mou se lamenta.]]></document>
		<document><![CDATA[El #ManCity perdió la claridad, y el #Chelsea busca hacer valer su localía...]]></document>
		<document><![CDATA[Goool de los de Mou!! Shürller marca en primero para los locales a los 32' de la primera parte.. #ChelseaVsManCity]]></document>
		<document><![CDATA[El niño Torres la acaba de mandar a las nubes... Se salva el #City.. Min 29]]></document>
		<document><![CDATA[El #City es más q el #Chelsea en los primeros minutos, juego asociado y claro.. #Silva involucrado en el ataque..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErasmoProvenza: La #Roma, indetenible. Mucho se habló de la #Juventus y el #Napoli pero son los capitalinos los que marcan la pauta.]]></document>
		<document><![CDATA[#Parma 3-2 #Milán sobre la hora. Un partido q dominó el equipo local hasta la entrada de Kaká d gran accionar, pero no pudo evitar la caída]]></document>
		<document><![CDATA[Kaka poco a poco retoma su ritmo..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuveSphera: Min.65 #Juventus 2-0 #Genoa]]></document>
		<document><![CDATA[El #Milán en menos de 5' empata un encuentro que parecía liquidado por el #Parma.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErasmoProvenza: Gol de Matri. Hoy se acaba el mundo...]]></document>
		<document><![CDATA[Y van 6, poco a poco las #Águilas amplían la ventaja..]]></document>
		<document><![CDATA[Los Simpsons estarán en Brasil 2014 | Líder en Deportes http://t.co/ka8iqWKKTN vía @liderendeportes]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente jugada de Casper Wells evita por lo menos dos carreras más para las #Águilas.. Ayer hizo el trabajo con el bate hoy es la defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Otra para las #Águilas.. 4-2]]></document>
		<document><![CDATA[Ernesto Mejia trae dos para las #Águilas y se van arriba. 3-2]]></document>
		<document><![CDATA[Que poder el de Jesus Aguilar, jonron de dos carreras.. #Leones se van arriba sobre las #Aguilas]]></document>
		<document><![CDATA[Casper Wells!!! #Glorioso#LeonesDelCaracas# http://t.co/qvs5WS5GlX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tomapapa: Técnicos como Martino, Simeone y Pellegrini, están alzando la voz por los DT suramericanos en el mejor fútbol del mundo. Ojal…]]></document>
	</documents>
</author>