<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Gobierno revocó arrestos domiciliarios a López y Ledezma https://t.co/4Yr1N9GEbh]]></document>
		<document><![CDATA[#Ledezma: Lo del domingo era un fraude cantado y hay que asumir las fallas de la Unidad https://t.co/S7XrpXXh2W  https://t.co/0iGrHfzM9C]]></document>
		<document><![CDATA[#AHORA Estados Unidos anuncia sanción contra @NicolasMaduro https://t.co/KdFIWIrrhU]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal Luisa Ortega Díaz desconoce la elección de la Asamblea Constituyente "No tiene legitimidad"  https://t.co/dYkXCuFHBr]]></document>
		<document><![CDATA[#31jul Diputados aseguran que seguirán ejerciendo su función al frente de la #AN https://t.co/zIvRg2ShdO]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es una realidad que muchos no terminan de entender https://t.co/o7rlkBBKS9]]></document>
		<document><![CDATA[Aja y entonces? Las declaraciones de este señor son siempre muy ambiguas https://t.co/ycFH75oS9E]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Capriles  "Desconocemos ANC fraudulenta y convocamos a una movilización el día de su instalación"]]></document>
		<document><![CDATA[Además asegura que la participación fue masiva https://t.co/rhXg98PPlA]]></document>
		<document><![CDATA[Ya cerraron las mesas? o eso casualmente no lo anuncia el CNE?]]></document>
		<document><![CDATA[Será que estamos viendo las mismas noticias? https://t.co/onIDyON74Z]]></document>
		<document><![CDATA[#Datos - Hasta ahora estos Países dicen desconocer proceso constituyente  
- Argentina
- Brasil
- Perú
- Colombia
- Panamá]]></document>
		<document><![CDATA[@GabrielEHR igual mi chino, un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoGanoConEdwinRojas ummmmmm  que pensará esta gente? https://t.co/q2HFCwdkPS]]></document>
		<document><![CDATA[Puigdemont: "En #Cataluña tenemos derecho a decidir nuestro futuro y queremos vivir en paz" https://t.co/F16BfLV2LT  https://t.co/Te84daWMuF]]></document>
		<document><![CDATA[Carmena dice que la actuación policial de ayer fue un "error terrible" y que "el diálogo es siempre posible" https://t.co/TPDOENrXeh]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes que algo está muy mal en la oficina, cuando es quincena y la gente en lugar de estar "feliz" anda amotinada y sin ganas de trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[Si fueran coherentes, creo que hoy la historia sería otra https://t.co/hLUjvVcbLL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esteninf: Paciente con cáncer solicita con extrema urgencia estos medicamentos por favor RT 
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️ https://t.co/JkBpLpMNet]]></document>
		<document><![CDATA[Un asunto de prioridades no? #Marketing #Mexico https://t.co/MRiT8cpFiU]]></document>
		<document><![CDATA[Ummmm imagínate... https://t.co/lriCqDgrt4]]></document>
		<document><![CDATA[La política y sus vicios.. Estamos siguiendo muy de cerca lo que sucede con el candidato @juanmanuelgalan https://t.co/VeyGdrN07u]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo Sánchez: Constituyente sostiene la promoción del diálogo por la paz https://t.co/exU67IwwrK  https://t.co/Uq8pQZzFMh]]></document>
		<document><![CDATA[#Atención Calles del casco central de #Chacao cerradas https://t.co/UGfPRcVgSC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @unpi_ivss: Los niños y adolescentes también sufren de: angustia/depresión/tristeza/ira/miedo/celos. El Apoyo Psicológico en esta etapa…]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente programa sobre Participación política y liderazgo femenino #mujeresempoderadas #ONUMujeres https://t.co/1DxFGMGkvm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GaboVzla: #ServicioPúblico #Sos #Venezuela #Medicinas https://t.co/WQnFyF8kMt]]></document>
		<document><![CDATA[El gigante se la comió otra vez, tienen que verlo #GoogleDoodle https://t.co/lDfN0OPIqy]]></document>
		<document><![CDATA[Datos interesantes - Empoderamiento político de las mujeres en Latinoamérica y el Caribe vía @ONUMujeresMX #ComPol https://t.co/uLKY8O6O7s]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que en pleno siglo XXI esto sea noticia..! https://t.co/4CqZqKKVkv]]></document>
		<document><![CDATA[En este país abunda ese tipo de humor.. https://t.co/Ocj3Ccivhg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esteninf: #ServicioPublico para paciente con cáncer se requiere con #Urgencia Oxicodina 20 mg. Sí conocen dónde ubicar comunicarse al 0…]]></document>
		<document><![CDATA[Lanzan en Bogotá plan de atención en salud para inmigrantes venezolanos. https://t.co/grIIBUfA8r  https://t.co/v5grUPwuED]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan sismo en Lara y Zulia https://t.co/kRXQMpRh7s]]></document>
		<document><![CDATA[A través del +525548209178 se podrán comunicar #FuerzaMexico #Venezolanos https://t.co/gNRjIWAWGb]]></document>
		<document><![CDATA[Terremoto en México: Las portadas del dolor y la solidaridad https://t.co/0QbALL46qM 
#FuerzaMexico]]></document>
		<document><![CDATA[#20Sep Terremoto en México: así avanzan los rescates y esta es la cifra de muertos https://t.co/IBor1PRwcF]]></document>
		<document><![CDATA[#Esnoticia #19Sep  #SoyVenezuela : La nueva alianza opositora paralela a la MUD https://t.co/ERDwMX06Jl]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si es una buena noticia #UCV https://t.co/QyelDkDoGg]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia - Santos a Trump: "América Latina no apoyaría intervención en Venezuela" https://t.co/S4jGcmQheK  https://t.co/fbD73OtTgC]]></document>
		<document><![CDATA[sip.. y el problema parece ser el mismo, la espalda.. los años, diría @FlorRatisconi https://t.co/0lb3oiRqmq]]></document>
		<document><![CDATA[Que maRdición tener que levantarse un sábado porque no aguantamos la espalda https://t.co/hqLOInjOXO]]></document>
		<document><![CDATA[Vergación.. la guagua del siglo XXI https://t.co/j4sk90uc9c]]></document>
		<document><![CDATA[Y el resultado el mismo, le siguen dando ventajas a los candidatos del Gobierno https://t.co/AnERCXBFdL]]></document>
		<document><![CDATA[Señores,estos señalamientos son serios.. https://t.co/XA589QGaCi]]></document>
		<document><![CDATA[Caramba, caramba... https://t.co/PrbdGWbZq5]]></document>
		<document><![CDATA[Por dios, que verguenza.. https://t.co/ZwdkufxgLa]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia Elecciones de gobernadores se realizarán el 15 de octubre https://t.co/9Xnk524BFZ]]></document>
		<document><![CDATA[#EnlaHistoria Se cumplen 44 años del derrocamiento del Presidente chileno #SalvadorAllende https://t.co/3ehLhlwKZY]]></document>
		<document><![CDATA[Había que ser bien iluso para pensar que Requesens podía ganar https://t.co/dnzhqyZq8l]]></document>
		<document><![CDATA[Y donde dejas al señor @LuisFlorido que le pegó hasta con el tobo a Henri Falcón https://t.co/vlPfIL8YhJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sin mayores sorpresas los resultados de las primarias, hay liderazgos que se mantienen desde la base de sus partidos ejemplo (AD)]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPapaCol Sin reconciliación, todo esfuerzo de paz será un fracaso: papa Francisco https://t.co/rOoQXP4CAe]]></document>
		<document><![CDATA[106 años de la la patrona de Oriente nuestra Virgen del Valle, .. derrama muchas bendiciones sobre tu pueblo. https://t.co/SjWyisUm7R]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaMexico https://t.co/4YQ7dlRrGj]]></document>
		<document><![CDATA[Son pocos los medios de comunicación q hablan de esta situación - Desplegados más de 90 funcionarios en #Paraparal https://t.co/OPNI6jqJMg]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia Gobierno anunció la reducción de 5% de IVA para transacciones electrónicas https://t.co/eTfulYP8lb]]></document>
		<document><![CDATA[Cruz Roja presenta primer programa con drones para atender desastres naturales https://t.co/gfzEteEJbc  https://t.co/cvrKCT27NN]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaMexico Ya son 32 los muertos por el sismo más fuerte q ha azotado a México en 100años https://t.co/B9M3kmkJxE https://t.co/Z2sGPYZe1y]]></document>
		<document><![CDATA[#Esnoticia - Maduro ajusta el salario integral a Bs. 325.544 https://t.co/RcVSp1MArA]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia Presidente de Eurocámara pide sanciones al gobierno de Maduro https://t.co/uGtsAandoc … https://t.co/gJlrZwiuYb]]></document>
		<document><![CDATA[Q aplique para Vzla también si?- Papa a obispos colombianos:No son políticos, ayuden a la reconciliación en Colombia https://t.co/F7nDAI6f8m]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPapaEnColombia https://t.co/QYbtfPSn2t]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPapaEnColombia https://t.co/tANROHCTqG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Noticiero: #Noticias: Inameh asegura que Huracán Irma no representa ningún peligro para el país https://t.co/n50hj8PNcK Vía @Televen…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNNEE: ÚLTIMA HORA Irma es huracán más fuerte jamás registrado en la zona, dice el Centro Nacional de Huracanes https://t.co/ZNVfp0aF3k…]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimaHora Radio Fe y alegría informa que está nuevamente al aire https://t.co/47EnhVPIPs]]></document>
		<document><![CDATA[y más si tienen elecciones en puerta https://t.co/ajEVkl0KiA]]></document>
		<document><![CDATA[#5sep #Esnoticia Radio Fe y Alegría: Por órdenes de Conatel, señal 88.1 FM en Maracaibo cesó transmisiones https://t.co/AveM1M7MZw]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de #Marketing - El Humor Computacional, la rama de la Inteligencia Artificial que nos provoca la risa https://t.co/Pn9wFXn5qs]]></document>
		<document><![CDATA[Atención Políticos  - ¿Qué debe tener un discurso político para enganchar a los 'millennials'?https://t.co/RPfeyy6aeM]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante -#Opinión "Política: El neuromarketing como estrategia del miedo", por @IvannaTorrico y @felipevergaram https://t.co/bj67Exqxsg]]></document>
		<document><![CDATA[No existe ningún control para esto, le venden a los chamos como si nada https://t.co/nLlfIIiaeU]]></document>
		<document><![CDATA[#31Ago Sudeban estima establecer retiros interbancarios en Bs 10.000 https://t.co/q4Vpo5gvYu]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja que vaina tan buena https://t.co/GVqudHXlsu]]></document>
		<document><![CDATA[Funvisis registró dos sismo al norte de Los Caracas, Vargas. El primero de 4,5Mw (10:01h) y el segundo de 3.9 Mw (10:06h) https://t.co/vZGkFnk1NJ]]></document>
		<document><![CDATA[Reporte de @FUNVISIS sobre el reciente Sismo en la Gran Caracas https://t.co/dc9uHxl3r3]]></document>
		<document><![CDATA[Situación en #Vargas https://t.co/QyqaVTTsSy]]></document>
		<document><![CDATA[#EleccionesMunicipales -  Nueve organizaciones políticas participaron en auditoría del RE https://t.co/TgePYgo7nX]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que no entiendo y esto - 
Yon Goicoechea es postulado a alcalde del Hatillo https://t.co/Pnfs6SvRRC]]></document>
		<document><![CDATA[Esto se veía venir - #3Nov TSJ pidió a la ANC levantar inmunidad parlamentaria a Freddy Guevara https://t.co/Z46cqyzB6P]]></document>
		<document><![CDATA[#3nov Jorge Rodríguez es el nuevo ministro de Comunicación e Información https://t.co/9VdhGslJJA]]></document>
		<document><![CDATA[Otro candidato más.. Esta gente sólo se lanzó en los municipios donde siempre ganan https://t.co/lzzd3LzkvI]]></document>
		<document><![CDATA[#Elecciones2017 https://t.co/xLEwLoD8Jg]]></document>
		<document><![CDATA[#ULTIMAHORA Fiscalía española pide una orden de detención europea contra Puigdemont) vía #AFP]]></document>
		<document><![CDATA[Esta gente no da pie con bola - #AN suspendió sesión de este martes por falta de quórum https://t.co/4nQ98yEKM3]]></document>
		<document><![CDATA[Que belleza vale - Más de 1000% Movistar incrementó el precio de todos sus planes (+Fotos) https://t.co/74fuYsSxQk]]></document>
		<document><![CDATA[Qué les parece esta candidatura? #Elecciones #31Oct https://t.co/Q0wlBsAdI7]]></document>
		<document><![CDATA[#31Oct #Elecciones Gustavo Duque se postulará a la alcaldía de Chacao https://t.co/YzmTXezLFA]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que el #Zulia ya tiene candidato.. https://t.co/Xq8IEWtk5e]]></document>
		<document><![CDATA[#30Oct Paravisini: “Directiva ANC se resiste a incorporar tema económico en agenda” https://t.co/4hyhIKY4OI]]></document>
		<document><![CDATA[Borges: Primero Justicia no participará en elecciones municipales https://t.co/0L5dvVIWJb]]></document>
		<document><![CDATA[Voluntad Popular expulsará militantes que participen en elecciones https://t.co/xO3e189GOZ]]></document>
		<document><![CDATA[#27Oct Juramentada Magdely Valbuena como gobernadora encargada del Zulia https://t.co/Pk4O4OReGX]]></document>
		<document><![CDATA[Senado español aprueba tomar “medidas necesarias” en Cataluña https://t.co/BFr3IB0CKL]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Parlamento catalán declara la independencia de la región https://t.co/ViOpbsz1k5]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de #MarketingDigital https://t.co/fGz0W6YFFK]]></document>
		<document><![CDATA[#ÚLTIMAHORA  Asamblea Nacional Constituyente convoca elecciones de alcaldes para diciembre]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoalexa ni un poquito]]></document>
		<document><![CDATA[Pasaje mínimo en Caracas subirá a Bs. 700 desde el primero de noviembre https://t.co/u4rN8eAnNt]]></document>
	</documents>
</author>