<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Unos se casan por la iglesia, otros por idiotas. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos de los mejores regalos de Dios son las plegarias sin respuesta. (Garth Brooks)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una puerta por la que pueden entrar la buena o la mala fortuna, pero tú tienes la llave. (proverbio japonés)]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas satisfechas nunca han hecho nada; son los insatisfechos los que mueven el mundo. (Walter Savage Landon)]]></document>
		<document><![CDATA[La monogamia es como estar obligado a comer patatas fritas todos los días. (Henry Miller)]]></document>
		<document><![CDATA[No esperes: no existe el momento idóneo. (Napoleon Hill)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es una mujer de más y un hombre de menos. (Croisset)]]></document>
		<document><![CDATA[No nos tomemos la vida demasiado en serio; de todas maneras no saldremos vivos de ésta. (Bernard de Fontenelle)]]></document>
		<document><![CDATA[Las suegras se inventaron porque el diablo no puede estar en todas partes. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No importa que las mujeres nos fastidien; lo que no soportamos es que nos fastidie siempre la misma. (Noel Clarasó)]]></document>
		<document><![CDATA[Más de uno le debe su exito a su primera esposa, y su segunda esposa a su exito. (Jim Backus)]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es un arco iris que incluye el negro. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[No te detengas: siempre nos detenemos justo cuando algo va a suceder. (Peter Brock)]]></document>
		<document><![CDATA[Eres maestro de lo que has vivido, artesano de lo que estás viviendo y aprendiz de lo que vivirás.]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro es incierto, pero el final siempre está cerca. (Jim Morrison)]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de la vejez, procuré vivir bien; en la vejez procuro un morir bien. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[La fuerza más destructora de la naturaleza es lo que dejas por hacer. (Eleanor Roosevelt)]]></document>
		<document><![CDATA[Los fracasos se dividen en dos clases: los que temimos pero nunca ocurrieron y los que ocurrieron pero nunca temimos. (John Charles Salak)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es la única guerra en la que duermes con el enemigo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Un cristiano es una persona que se arrepiente el domingo de lo que ha hecho el sábado y va a volver a hacer el lunes. (Thomas Ybarra)]]></document>
		<document><![CDATA[Ser malo es vengarse por anticipado. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Indudablemente existen muchos canonizados en este mundo que nunca serán santos en el cielo. (Thomas Browne)]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia dejará de generar más ciencia cuando nos convirtamos en Dios. (D. Carleton Gajdusek)]]></document>
		<document><![CDATA[Sin mujer al lado, no puede el hombre ser perfecto. (Ariosto)]]></document>
		<document><![CDATA[La mayor felicidad de un padre feo consiste, aunque parezca mentira, en que su hijo se le parezca. (Noel Clarasó)]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los síntomas evidentes de estar al borde de una crisis nerviosa es creer que tu trabajo es importante. (Bertrand Russell)]]></document>
		<document><![CDATA[El mayor de los animales de la creación es el animal que cocina. (Douglas W. Jerrold)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que llamamos muerte es una cosa que hace llorar a los hombres, y sin embargo se pasan un tercio de la vida durmiendo. (Lord Byron)]]></document>
		<document><![CDATA[Llegar a un acuerdo sobre cómo estar en desacuerdo suele ser la clave para la supervivencia del matrimonio. (Daniel Goleman)]]></document>
		<document><![CDATA[A los cincuenta, cada uno tiene la cara que se merece. (George Orwell)]]></document>
		<document><![CDATA[Por todo lo que ha sido, gracias. Por todo lo que será, sí. (Dag Hammarskjöld)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando todo va mal, no debe ser tan malo probar lo peor. (Bradley)]]></document>
		<document><![CDATA[Duda cuanto quieras, pero no dejes de actuar. Antonio Buero Vallejo]]></document>
		<document><![CDATA[La niñez es la etapa en que todos los hombres son creadores. (Ibarbourou)]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo es redondo; lo que parece el final bien puede ser nada más que el principio. (Ivy Baker Priest)]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre bueno no es el que hace cosas buenas, sino el que se alegra por el bien. (Nicolae Iorga)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que haces para llegar a algún sitio es en lo que te conviertes al llegar allí. (Geneen Roth)]]></document>
		<document><![CDATA[Toda relación íntima esconde bajo su bella apariencia la amenazadora semilla de la completa catástrofe.]]></document>
		<document><![CDATA[A lo largo de la historia, «Anónimo» fue una mujer. (Virginia Woolf)]]></document>
		<document><![CDATA[La comida sana me pone enfermo. (Calvin Trillin)]]></document>
		<document><![CDATA[Si se mata a un hombre, se es un asesino. Si se matan millones, se es un conquistador. Si se les mata a todos, se es un dios. (Jean Rostand)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando envejecemos, la belleza se convierte en cualidad interior. (Hegel)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos momentos tristes en la vida: el nacimiento y la muerte. Todo lo demás es rodar por tierra. (Jerry Lewis)]]></document>
		<document><![CDATA[La gente debería conocer los riesgos de intentar suicidarse. (Carman)]]></document>
		<document><![CDATA[Juntar las manos para rezar, bien está. Abrirlas, para dar, es mucho mejor. (Ratisbonne)]]></document>
		<document><![CDATA[Es culpa mía, culpa mía personal, si el mundo va mal. Fiódor Dostoyevski]]></document>
		<document><![CDATA[A camino largo, paso corto. (Jean Racine)]]></document>
		<document><![CDATA[La tragedia de la edad no es ser viejo, sino que se sea joven y la gente no lo vea. (Andrés Segovia)]]></document>
		<document><![CDATA[El casarse es terminar una serie de pequeñas tonterías con una gran estupidez. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El corazón de una madre es un profundo pozo en el fondo del cual siempre hallarás perdón y comprensión. (Honoré de Balzac)]]></document>
		<document><![CDATA[Las preocupaciones matan a más gente que el trabajo porque la gente se preocupa más que trabaja. (Robert Frost)]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte no es más que la habilidad de aprovechar las ocasiones favorables. (Marden)]]></document>
		<document><![CDATA[El diluvio universal fue un fracaso: quedó una familia viva. (Becque)]]></document>
		<document><![CDATA[La amistad, como la sombra vespertina, se ensancha en el ocaso de la vida. (La Fontaine)]]></document>
		<document><![CDATA[A nadie le faltan fuerzas; lo que a muchísimos les falta es voluntad. (Victor Hugo)]]></document>
		<document><![CDATA[No tiene importancia la forma en que un hombre muere, sino cómo ha vivido. (James Boswell)]]></document>
		<document><![CDATA[En sueños, nunca tienes ochenta años. (Anne Sexton)]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo podemos aspirar a dejar dos legados duraderos a nuestros hijos: uno, raíces; y el otro, alas. (Carter)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que perder la mitad del tiempo para poder emplear la otra mitad. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No llegué a lo más alto de la cadena alimentaria para ser vegetariano. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No son malos los tiempos, sino el hombre. (Francis Beaumont)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien ha visto vaciarse todo, casi sabe de qué se llena todo. (Antonio Porchia)]]></document>
		<document><![CDATA[No hagas hoy lo que puedas dejar de hacer también mañana. (Fernando Pessoa)]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás viene la fortuna a manos llenas, ni concede una gracia que no haga expirar con un revés. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajamos durante siglos para construir un paraíso, sólo para descubrir que estaba poblado de demonios. Alan Moore]]></document>
		<document><![CDATA[La distancia más corta entre dos puntos es a menudo insoportable.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando somos jóvenes creemos que, no sólo nosotros, sino todo cuanto nos rodea es inmortal. (Benjamin Disraeli)]]></document>
		<document><![CDATA[No es malo morir, sino morir mal; como no es bien el vivir, sino el vivir bien. (Francisco de Quevedo)]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas más reconfortantes que harás en tu vida son las que jamás creíste que podrías hacer. (Arnold Palmer)]]></document>
		<document><![CDATA[Uno se casa con una mujer... y se da cuenta un día de que es el marido de otra. (André Roussin)]]></document>
		<document><![CDATA[No hables mal de alguien cuya carga nunca hayas llevado a cuestas. (Marion Bradley)]]></document>
		<document><![CDATA[En la pista de baile, como en la vida, uno es tan bueno como su pareja. (Robin Marantz Hening)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los hombres tienen una mujer en el pensamiento; los casados, además, tienen otra en casa. (Noel Clarasó)]]></document>
		<document><![CDATA[Nada nos hace envejecer con más rapidez que el pensar incesantemente en que nos hacemos viejos. (Lichtenberg)]]></document>
		<document><![CDATA[Tú eres el pensador que crea los pensamientos que crean las cosas. (Johnnie Colemon)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la juventud pierde entusiasmo, el mundo entero se estemece. (Georges Bernanos)]]></document>
		<document><![CDATA[La segunda mitad de la vida de un hombre sólo contiene los hábitos que ha adquirido durante la primera mitad. (Fiódor Dostoievski)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es el amor domesticado. (Alejandro Casona)]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez se hace fastidiosa tan sólo cuando uno se pone a mimarla. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No me hables de nuncas que no existen, sino de siempres nuestros para siempre. (José Antonio Muñoz Rojas)]]></document>
		<document><![CDATA[En los rostros de aquellos que conocimos de jóvenes reconocemos lo viejos que nos hemos vuelto. (Heinrich Böll)]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy confuso. He tenido tantas esposas y tantos niños que no sé a qué casa tengo que ir en Navidad. (Micky Rooney)]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo no es distancia, sino sentimiento. (Oswald Spengler)]]></document>
		<document><![CDATA[No somos más que monos con dinero y armas. Tom Waits]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros demonios nunca son los que esperábamos cuando nos los encontramos cara a cara. (Nelson DeMille)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud vive de la esperanza; la vejez del recuerdo. (Herbert)]]></document>
		<document><![CDATA[Un optimista es una persona que cree que lo que va a pasar, tardará en pasar. (Elbert Hubbard)]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia me persigue, pero yo soy más rápido. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Soy ateo, gracias a Dios. (Luis Buñuel)]]></document>
		<document><![CDATA[Olvídate del mapa, pero no te olvides del tesoro.]]></document>
		<document><![CDATA[Los triunfadores tienen mucha suerte. Si no lo crees, pregúntale a un fracasado. (Levine)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de no hacer nada es que nunca sabes cuando has acabado. (Benjamin Franklin)]]></document>
		<document><![CDATA[Si Dios fuera liberal, en lugar de los Diez Mandamientos nos hubiera hecho las Diez Sugerencias. (Malcolm Bradbury)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi juventud se va sin darme lo que me debe. (Ivy Compton-Burnett)]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte tiene una sola cosa agradable: las viudas. (Enrique Jardiel Poncela)]]></document>
		<document><![CDATA[Tómalo con calma, pero tómalo. Woody Guthrie]]></document>
		<document><![CDATA[Diviértete, es más tarde de lo que crees. (Herb Magidson)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos aficionados; la vida es tan corta que no da para más. (Charles Chaplin)]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres hacer algo esta noche de lo que te arrepentirás mañana, duerme hasta tarde. (Henry Youngman)]]></document>
		<document><![CDATA[El mayor problema del mundo pudo ser resuelto cuando era pequeño. (Witter Bynner)]]></document>
	</documents>
</author>