<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[«Ahí» de lugar. 
«¡Ay!» de expresión. 
«Hay» del verbo "haber". 
«AHY» de ESTÚPIDOS.]]></document>
		<document><![CDATA[¿TÚ? ¿Gustarme? Jajajajajajaja. ¿Quién fue el chismoso que te lo dijo?]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Quítate la ropa y hazme sentir mujer!
—Toma, que quede bien lavada y planchada, pendeja.]]></document>
		<document><![CDATA[Los conejos saltan y viven 8 años, los perros corren y viven 15, las tortugas no hacen nada y viven 150.]]></document>
		<document><![CDATA[Saco el celular, miro la hora, lo guardo y no sé qué hora es.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: La falta de recursos económicos no debe ser un impedimento para que las personas puedan cumplir sus sueños de aprender y…]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Jura decir la verdad, toda la verdad y nada más que la verdad?
-Sí.
-¿Dónde estaba cuando ocurrió el homicidio?
-La verdad.
-¡Libérenlo!]]></document>
		<document><![CDATA[-Cuelga tú, princesa.
-JAJAJAJA no bebé, cuelga tú.
-Princesa, cuelga tú.
-QUÉ CUELGUES TÚ, PINCHE IDIOTA.]]></document>
		<document><![CDATA[-Sócrates, ¿qué le pasó a tu hermana la anoréxica?
-Yo sólo sé que no cenaba.]]></document>
		<document><![CDATA[-Abuela, ¿viste mis drogas de diseño? -No, estuve entretenida viendo como juegan los dragones con los delfos en el techo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguir nuestra cuenta de https://t.co/uWo4LRbIM1 El humor es para personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy sospechoso que Miss Universo siempre lo gane alguien de la Tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo pequeña que es mi cama y lo grande que se me hace cuando pierdo el móvil en ella, joder.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alcohol? ¿Qué es eso? No está en mi Vodkabulario , espera lo buscaré en la Whiskypedia.]]></document>
		<document><![CDATA[“No mames, amiga, no lo perdones hasta que te ruegue el pendejo”.

—La pinche amiga gorda, fea, envidiosa y metiche dando consejos.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuál es el colmo de un vidriero?
- Que su negocio quiebre.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué miras? -Lo fea que eres, lo guapa que te crees y la pena que me das.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tu la ignoras... El mecánico le revisa los empaques.]]></document>
		<document><![CDATA[- Papá, ¿qué está mas lejos, China o la Luna?
- Pero vamos a ver, ¿tú ves desde aquí China?]]></document>
		<document><![CDATA[¿¡Buscarte!? Jajajajajajaja, ni que fueras el cargador de mi celular.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres solo le vemos las nalgas a otras mujeres solo para decir: "Ah, están más bonitas las de mi novia". Y ustedes haciendo un drama.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/b9uR7pdqHj]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un iPhone. ¿Por qué? Todo el mundo tiene uno. Si todo el mundo se tira por un puente, ¿tú también? No, me quedo con sus iPhone.]]></document>
		<document><![CDATA[―¿Vamos al cine?

—Sí, ¿a qué hora?

―A las 3.

―Bueno. ¡A la 1, a las 2 y a las 3! ¡VÁMONOS! JAJAJÁ.

—Ahora no vas por pendeja. 

—Ay.]]></document>
		<document><![CDATA[-Me da una hamburguesa a la huérfana, por favor. 
-¿Cómo es eso? 
- Sin papas. 
-JAJAJÁ. 
-JAJAJÁ 
-¡SEGURIDAD!]]></document>
		<document><![CDATA[Llegar al momento máximo de la risa donde no respiras y golpeas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué me recomiendas hacer?
-Que le des a las series.
-¿De acción, drama o romántica?
-Series de 50 abdominales, gorda.]]></document>
		<document><![CDATA[Usar la sábana como método protector en contra de los fantasmas en tu cuarto en la noche.]]></document>
		<document><![CDATA[Morder a las personas para demostrarles cariño.]]></document>
		<document><![CDATA[Desconocido → Conocido → Amigo → Mejor amigo. Ahora léelo al revés.]]></document>
		<document><![CDATA[Me he comprado unos Geox, el zapato que respira ¡Y la caja venia sin agujeritos! ¡Asesinos!]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es el proceso por el cual tu media naranja se convierte en un medio limón.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Doctor! No me encuentro bien.
-Tome.
-¿Y esto?
-Un mapa.
-¿Para?
-¡PARA QUE SE ENCUENTRE MEJOR! JAJAJÁ ¡siguiente! 
-Pero... 
-¡SIGUIENTE!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Aviso social: las personas que quieren estudiar,capacitarse y aprender pueden ingresar aquí https://t.co/IS5kjVesOa Much…]]></document>
		<document><![CDATA[Top 3 de cosas que me encanta tomar:

1.- Alcohol.
2.- Malas decisiones.
3.- Malas decisiones bajo la influencia del alcohol.]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía espero para ver que esto  z² [2y²-x] + 2x³ - 9zy = 5, me sea útil en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir "no sé" por flojera a explicar todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esos profesores que creen que nos reímos con ellos, y en realidad nos reímos de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tus padres te llaman por tu nombre completo, sabes que te va a caer una bronca.]]></document>
		<document><![CDATA[Así pasan los días: S-E-M-A-N-A, FINDESEMANA.]]></document>
		<document><![CDATA[- Amor, ¿crees que soy muy bajita?
- Pues tienes una estatura común.
- ¿De veras?
- Sí, comúnduende.]]></document>
		<document><![CDATA[—Estás bien hermosa.

—Ay, seguro le dices lo mismo a todas. 

—Pues obviamente pendeja, ¿qué mujer te afloja si le dices que está bien fea?]]></document>
		<document><![CDATA[Un "te quiero" al oído mientras me agarran de la cintura, no que me enaMUERO.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué película ves? 
-Tiburones asesinos  
-¿De qué es?  
-De un caballo que quiere ser cantante pero su papá no lo deja.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad es ver la hora y saber que ya te vas del trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Personas que contestan rápido los mensajes valen por dos.]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter te hace pensar que eres sabio, Instagram que eres fotógrafo y Facebook que tienes amigos. El despertar va a ser duro.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuál es el colmo de un libro?
- Que en otoño se le caigan las hojas…]]></document>
		<document><![CDATA[Móvil en silencio: 194 WhatsApp's, 49 llamadas perdidas.
Móvil con volumen a tope: nadie me llama en todo el día.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡No entiendo por qué no consigo pareja!

—¿Ya probaste rasurándote el bigote?

—Aún no.

—Hazlo, Ana.]]></document>
		<document><![CDATA[—Doctor, ¿por qué murió mi esposo? 
—Estaba demasiado drogado. 
—Pero él nunca probó las drogas. 
—Él no, pero yo sí doñita JAJAJAJAJAJA.]]></document>
		<document><![CDATA[Me compré un shampoo de reparación celular y mi iPhone sigue sin prender. No entiendo nada.]]></document>
		<document><![CDATA[-Pero sólo me tomé una cerveza, flaquita… ¿Te puedo llamar flaquita? 
-No. 
-Ok, sólo me tomé una cerveza, oficial.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Trabajas en el zoo? —No ¿por qué? —¿Y esa morsa? —¡ABUELO DEJA EN PAZ A MI NOVIA! —¿Hace trucos? —¡ABUELOO! —¡QUE APLAUDA, QUE APLAUDA!]]></document>
		<document><![CDATA["Te amo aunque le pertenezcas a otro".

—Yo, al WiFi de mi vecino.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento cuando estas hablando contigo mismo y empiezas a sonreír como un idiota, porque eres tan gracioso.]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta Jaimito: Maestra, si "Car" es carro y "Men" es hombre... ¿entonces "Carmen" es una Transformer?]]></document>
		<document><![CDATA[Va un astronauta y se lesiona de gravedad.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo esperando el día en que cáncer sea solo un signo del zodíaco.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Alguna pregunta?
—¿Por qué si me dijo juntos por siempre, me dejó a los dos meses?
—Sobre la clase.
—Ah, no.]]></document>
		<document><![CDATA[Si están en contra de:

El aborto.
Los homosexuales.
Las drogas.

NO aborten.
NO sean homosexuales.
NO consuman drogas.

Y dejen de molestar.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Conoces las 8 maravillas del mundo?
— ¿Cuales 8? Yo pensé que eran siete.
— Yo también pensaba lo mismo, hasta que vi tu sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese famoso "escribiendo…" que tarda siglos y enloqueces de la desesperación.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué sexy se vuelve mi cama cuando tengo que estudiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Sales dos días seguidos y para tu mamá "ya vives en la calle".]]></document>
		<document><![CDATA[-Nunca te dejes influenciar por nadie. 
-Pero... 
-Tu hazme caso, carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amistad nivel: Golpear a tu amigo sin haberte hecho nada.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Tienes Wi-Fi? 
—Sí.
—¿Cuál es la clave?
—Contratarlo y pagarlo todos los meses.]]></document>
		<document><![CDATA[ORDENAR: tirar todo objeto desordenado en algún lugar donde se note menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi profesora siempre decía: "Ese grupito de allá atrás, se me separa."]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también en las noches me pongo a imaginar cosas que me gustaría que me pasaran.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Maldita distancia! ¿Por qué el enchufe del cargador está tan lejos de mi cama?]]></document>
		<document><![CDATA[Consumir chocolate retrasa el envejecimiento. Conclusión: SOY INMORTAL.]]></document>
		<document><![CDATA[—Perdona si te estoy llamando en este momento, pero me hacia falta escuchar de nuevo…

—Ya va la pizza en camino joven, deje de molestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Tener muchas cosas por hacer y terminar haciendo NADA.]]></document>
		<document><![CDATA[Besos en el cuello = Adiós autocontrol.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese hermoso y único talento de llegar tarde a todas partes.]]></document>
		<document><![CDATA[*Conversación entre amigas* ¿Te gusta o no? No me gusta, o sea, sí, es lindo, pero, agh, no sé, no, no, bueno sí. AY NO SÉ.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Soy el botón “Cancelar" de tu impresora. No hace falta que lo aprietes tantas veces, voy a imprimir lo que se me dé la chingada gana.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi celular no sirve. ¿Por qué lo dices? Es que no me llegan sus mensajes. A lo mejor no te ha mandado mensajes. ¡QUÉ NO SIRVE, DIJE!]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Y la novia mijo?
—El concepto de pareja es arcaico y reduccionista, pienso que la mujer debe tener libertad para pod...
—Nadie te pela.
—No.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, estoy embarazada. —Pídele permiso a tu mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[-Toma el vaso y tíralo al suelo.
-Listo
-¿Se rompió?
-Sí
-Pídele perdón
-Perdón.
-¿Volvió a estar como antes?
-Sí
-¿Eres mago?
-Sí
-No mames.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo era mejor, cuando mi única preocupación era pintar sin salirme de la raya.]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, dime algo que salga de tu corazón. —Sangre. —Pero yo pensé qu... —¡SANGRE DIJE!]]></document>
		<document><![CDATA[—Mamá, aún no sé qué estudiar. — ¿Qué te gusta? —Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás teniendo un mal día, recuerda que en 1976 Ronald Wayne vendió el 10% de las acciones de Apple por $800. Hoy valen $88,065,210,000.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mamá, están cayendo meteoritos! ¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡LA ROPAAAAA!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Soy del 99,9% que no saben las calles, pero saben cómo llegar.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé por qué dicen que en caso de incendio usen las escaleras, creo que es mejor usar agua.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás los 3 tigres estaban tristes porque ellos comen carne, no trigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LQU7nr Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a suicidar en el antro para que mi espíritu se quede ahí y ser el alma de la fiesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Significados del “Jaja”:  

1. Estoy ocupado. 
2. Ya me dio pereza hablar contigo. 
3. Ahorita no estés chingando.]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, hice dieta 2 meses seguidos. 
-¿Y cuánto perdiste? 
-60 días.]]></document>
		<document><![CDATA[–Bueno.
–¿A dónde llamo?
–Al grupo de apoyo de eyaculadores precoces.
–¿Van a tener reunión hoy?
–Claro, vente.
–Ya...
–Yo también...]]></document>
		<document><![CDATA[Perros: Estas personas me alimentan y me cuidan, deben ser Dios.
Gatos: Estas personas me alimentan y me cuidan, debo ser Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí estuvieras en una isla desierta, y te dieran a elegir entre un móvil con Internet ilimitado o tu familia, ¿cuál sería tu primer tuit?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Estos son los mejores 10 sitios para aprender alemán y otros idiomas gratis por Internet: https://t.co/oSNvO9B18t 

Esto…]]></document>
	</documents>
</author>