<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI a ver cuando me haces una entrevista, mi amorrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#PreguntasQueMeHago ¿porque no le echan raticida a r. fort??????]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina DE QUE PRODUCTORES HABLAS, RIDICULA?]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina SIGUE SIENDO BUROCRATICO (TE LO DICE UN "GORILA") JAJAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina VOS HABLAS DE RESPETO, MI AMOR??????]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina M E N TI R A y deja de bloquear a los que piensan distinto, cinica]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina VERDADERAMENTE SEÑORA, USTED ES UNA CARA DURA, UNA FABULADORA Y UNA MENTIROSA]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina No expliques nada mejor, si seguis aclarando, oscurece]]></document>
		<document><![CDATA[@aliciakirchner @CFKArgentina No veo la hora que pasen a la historia]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina Decimelo a mi que cada vez pago mas desde que estas vos. La vas de izquierdista y sos todo lo contrario]]></document>
		<document><![CDATA[@connieansaldi Totalmente de acuerdo con vos nada mas que yo no digo nada sino me tratan de maltratador]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero Pide trabajo? ¿quién le puede dar trabajo a un hombre en ese estado?]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa jajajajaja me muero!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó el idiota mononeuronal a Ezeiza y se desató el quilombo. ¿No habrá forma de subirlo al avión y que regrese al lugar de origen?]]></document>
		<document><![CDATA[@melina_1282 @gracielanyazbik @C5N @Carmen_LaLeona Respeto por una mujer de 80 años, nunca habrá imaginado perder un hijo en su vejez]]></document>
		<document><![CDATA[@lei_martinez @Carmen_LaLeona @EAFort Siempre admiré a Carmen pero me parece que esta vez se equivocó fiero]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero el problema es q es un ridículo q se quiere hacer el pendejo y encima se cree lindo]]></document>
		<document><![CDATA[@VonBrockeEvelyn arriba ese ánimo]]></document>
		<document><![CDATA[@SupCande @vivianasarnosa @VonBrockeEvelyn cande q feito lo q decis, pelotuda]]></document>
		<document><![CDATA[@VonBrockeEvelyn con todo respeto me parece q tu ex no hace otra cosa q el ridículo, te banco a muerte]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero a mi ese tipo ventilando su intimidad en todos lados me tiene los huevos llenos]]></document>
		<document><![CDATA[@lsnlsOK el mago de oz?]]></document>
		<document><![CDATA[me parece q la peli es transformers @lsnlsOK]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero @ClubOne_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeldebritoOk no, Angel, mañana]]></document>
		<document><![CDATA[@TeleShowcom @AngeldebritoOk @beto_cesar @Edi_hermida @VickyXipolitaki q pelotudo que es!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VaEscuderoOK: ATT BAHÍA BLANCA!!! “@DamatoWalqui: DIFUNDIR! Se nos perdió en B. BLANCA, NECESITA VOLVER A CASA AYUDANOS @elcampito http…]]></document>
		<document><![CDATA[@VaEscuderoOK @DamatoWalqui @elcampito Chicos, lo difundo, Ya la van a encontrar !]]></document>
		<document><![CDATA[@TiagoHuracan @LeoFariOficial @MauroIcardi se escribe HAGA, boludo]]></document>
		<document><![CDATA[@MauroIcardi @wanditanara que fea q es!!!]]></document>
		<document><![CDATA[tanto despelote por una puta de mierda como @wanditanara? Dejense de joder....]]></document>
		<document><![CDATA["JL DANCE STUDIO" COREOGRAFIA: "JESUS NUÑEZ": http://t.co/KZS8JI5Gfs vía @youtube
Esto es lo que llamo una verdadera coreo de reagetton]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI Intimidante.... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Posible ataque de pánico..... qué puedo hacer???? ayuda por favor!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SebaCFK2015 @678elprograma @pablotigani y si, que los inviten... Total no los ve nadie jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@analiafranchin idola!!!! Me encanto lo que hiciste, mata a ese hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngeldebritoOk: Impecable @analiafranchin en #intratables #ChauMoreno]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora el impresentable de d'elia pelea porque moreno es un demonizado otro mentiroso hijo de puta como los demas]]></document>
		<document><![CDATA[D'elia en @Intratablestv hablando sobre lo buena persona que es el sorete de moreno]]></document>
		<document><![CDATA[@pablotigani tan idiota podes ser?]]></document>
		<document><![CDATA[@ladybarby vos sos inmortal, amore]]></document>
		<document><![CDATA[@KitoSueyro si, mintiendonos a todos, dejate de joder]]></document>
		<document><![CDATA[@reflexite si y el patoteaba a cualquiera que se le cruzara]]></document>
		<document><![CDATA[@Dariompalma pero que desaparezca ese hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma te lo mando desde ahora porque me aburren, son muy idiotas]]></document>
		<document><![CDATA[@oliver2664 GM fue, es y será un reverendo hijo de puta y eso no lo cambia nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@silvia13454 https://t.co/Nyi8VfDG3l me emociona...... Jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma se pueden dejar de tomarle el pelo a la gente, marmotas?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silvinaescudero: “@Camilovece: Ayudan a difundir se perdió en Lomas es viejito y no puede esta solo  http://t.co/BLbXOJIWZL”]]></document>
		<document><![CDATA[@silvinaescudero @Camilovece lo difundo, se que volverá a su casa]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma demonizacion? Dan lastima]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma gracias a Dios que se fue, se puede ser tan idiota en la vida?]]></document>
		<document><![CDATA[#chaupelotudo, chau Moreno!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #wandaintratable es flor de putarraca y ese pendejo es un pelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@Flordelav diosa! No me afloje que usted es un referente. Éxitos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@spe1409 @connieansaldi y vos te fijaste en la cara de pelotuda que tenes?]]></document>
		<document><![CDATA[@connieansaldi que forra que sos]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoruscitti quiero la camiseta de #tndseleccion]]></document>
		<document><![CDATA[En esta sociedad en la cual se hacen muchos los pro, se sigue matando al puto, al negro, al rengo, al gordo, etc. etc. etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@samazul2001 @Flordelav es una pobre idiota!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora está el señor Etchecopar haciéndose el bueno. No se olviden que antes de lo que le pasó era bastante forro e inbancable]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasa con los argentinos que cada vez somos más mataputos? DAN ASCO!]]></document>
		<document><![CDATA[@Flordelav Flor, vos sos verdaderamente una mujer, No te enriedes con esa ignorante de la Canosa, no te llega ni a los talones]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv no es mujer, pedazo de pelotudo? puede ser más mujer que tu esposa y mejor madre que cualquiera de las que abandonan]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv aparte ahí en ese panel ninguno se banca a ningún gay, menos se a una chica trans. No se hagan los vuanguardistas]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv dejense de joder de tanto debate pelotudo, si Flor sobreactúa o no. La conchuda de la Canosa es una mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@Flor_de_P casualmente aca estoy con un grupo de amigos y llegamos a la conclusión de QUE TENES PINTA DE AMARGA!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasCala por todo lo que nos diste, por la sana alegría que nos hacia reír tanto]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Carlos Calabro: que descanses en paz. Jamás te vamos a olvidar]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa @jescirio "te queda mucho por delante" jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma si el lo dice jajaja me dan risa pelotudos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma a ver que pelotudeces dice....]]></document>
		<document><![CDATA[@jescirio ahora me gustaría ver cuanto le duras, boluda!]]></document>
		<document><![CDATA[@KCarlos1986 @vivianasarnosa el senior hesta nerbioso me parese jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma viendo como pierde el modelito q uds. Tanto defienden me voy a dormir feliz]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI mas que nada que le cante a D'elia a ver si lo alegra un poco]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa pero ese gato se come otras cosas...]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma jajajaja dejen de mentir ridículos, la cara fingida en el bunker lo dice todo. Vayanse !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma sigan celebrando al difunto mientras sangran por la herida]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI @cuervotinelli pegue duro, Yemmi!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma les duele el otro, puritos? Jajaja escuchen la voz del pueblo, nos aburren!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@esteeselshowok @mariano_lp es el síndrome de rotura de culo y si no les gusta algo lo minimizan. Son patéticos]]></document>
		<document><![CDATA[@juancabandie 2 COSAS HERMOSAS: NO TENER QUE VOLVERLE A VER LA CARA EN LA TELE Y QUE NO GANE EL DOMINGO, PATOTERITO]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie tiene la verdad. Solo quiero un gobierno no un club al que tenés que "pagarle" una cuota (adhesión) Ojala esto se corte pronto]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv F. Peña.... ¿una mujer con ideales y convicciones? jajajajajajaja no me hagan reir más por favor jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv ahora sacan a relucir los trapitos sucios............. TIPICO]]></document>
		<document><![CDATA[Kirchnerista: dícese de la persona que no permite que otros piensen diferente a ellos, te llama "gorila" y te matan en forma mediática]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredocasero1 No te descontroles, Casero.... 678, TVR y los impresentables de "duro de domar" ya te van a picanear junto a Carlotto]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien pide derecho a réplica y no se lo dan es porque tienen el culo sucio y porque son de cuarta]]></document>
		<document><![CDATA[NUEVO VIDEO DE CASERO en @Intratablestv]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv @alfredocasero1 Veremos mañana con que forrada se aparece la Sra. de Carlotto. Ahora el kirchnerismo se enoja grupalmente :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alfredocasero1: @Intratablestv http://t.co/bxbhmnvZGV Carta Abierta a 678]]></document>
		<document><![CDATA[@678elprograma No pienso como Ustedes y me encanta, seré un gorila entonces jajajajaja lavense el culo y dejen de ser tan malintencionados]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredocasero1 @678elprograma a los obsecuentes de la Sra. Presidente. Todos los que pensamos distinto a ellos somos "REACCIONARIOS"]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredocasero1 @Intratablestv Frente a esa manga de deplorables no tendría ni que existir el derecho a réplica]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredocasero1 Alfredo te banco en TODO lo que dijiste, seremos unos gorilas o unos delirantes entonces]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv Y nunca me pareció tan tremendo lo que Alfredo dijo para que esa vieja pelotuda salte de esa manera. PETETICOS!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv Si pensas diferente a ellos, sos un gorila. A mis 45 años nadie me va a hacer callar la boca]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv apoyo al Sr. Casero en todo lo que dijo, lo hizo desde el respeto y ahora saltan todos????]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv El kirchnerismo me tiene las pelotas por el piso, para mi TODOS los kirchneristas son una mierda ellos y sus ideas]]></document>
	</documents>
</author>