<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ar El PSOE se revindica como valedor de la socialdemocracia https://t.co/iq4ukkiRH5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Constitucional afronta la renovación del pleno que decidirá sobre Cataluña https://t.co/sXNcMZs9uc]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Moscú promete “adecuadas” represalias diplomáticas - De “agresivas”, “sin fundamento” e “ilegales desde el ... https://t.co/WEzALBR2w0]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Baskonia se da un festín ante el Maccabi - Por alguna razón, nada casual, Baskonia y Maccabi tenían los ... https://t.co/jLfy554TP6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar A la espera de Neymar - Alrededor de Neymar nunca ha habido pausa, seguramente porque es un jugador que no ... https://t.co/zEglP4JfBY]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las sospechosas facturas de la Federación de Fútbol - La deficiente justificación que la Federación Español... https://t.co/VIxeFvBGU9]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La caída de Alepo apuntala la supervivencia de El Asad - El invierno árabe ha comenzado en Alepo. Entre el ... https://t.co/QN0nTmBYjX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los adioses simultáneos de Wiggins y el Tour de Qatar - Los aficionados al ciclismo están acostumbrados a n... https://t.co/CSdxuq9n3Y]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Barcelona despedirá el año con un piromusical más espectacular que el de la Mercè https://t.co/rOamrkBaqS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Radiografía de la economía mundial - Principales factores económicos para 2017 https://t.co/KNO6aGBfAz]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La CUP condiciona los Presupuestos a la negociación de BCN World https://t.co/ttTuPP40MT]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Bruselas autoriza a Italia a prolongar la línea de liquidez a la banca https://t.co/JJj61WAz6J]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Doncic ejerce de líder para rendir al Efes - Luka Doncic no entiende de pesimismo ni de plazos. Abrazado a ... https://t.co/cX08g6zbWv]]></document>
		<document><![CDATA[#ar EEUU impone sanciones a Rusia por ciberataques durante las elecciones https://t.co/qAeWbT3Y5h]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Después de 1.074 días de encierro, Delphi sí se cierra - Más de 10.000 personas salieron a la calle en el 2... https://t.co/kfdWp28Fog]]></document>
		<document><![CDATA[#ar En la colonia de Ofra: viaje a la tierra del Dios de los judíos https://t.co/1LdjR6gnUp]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El año que vivimos pendientes del 'Carpool Karaoke': los 12 momentos más delirantes de 2016 https://t.co/SOEUIARnP3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Lo que está haciendo la justicia brasileña es admirable” https://t.co/kEmyKm7NCX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El ocaso del Hollywood dorado - La muerte de Debbie Reynolds a los 84 años acerca a Hollywood al final del ... https://t.co/Slonn79Y3b]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Restricciones de tráfico en Madrid por la contaminación, en directo https://t.co/RFBXSPCRcI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¡Socorro, mi hijo adolescente quiere ir a una fiesta en Nochevieja! https://t.co/121uDiNj7H]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Pau Gasol y los Spurs se recrean ante los Suns - Los Spurs resolvieron con solvencia su duelo ante los Suns... https://t.co/wJkgABidw7]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Indignación en la gasolinería - Los mexicanos protestan ante la subida de un 24% del precio de los combusti... https://t.co/Y7IGFmzxLe]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La subida de gasolina amarga la Navidad en México - El aumento del precio de las gasolinas entre un 14 % y ... https://t.co/x5F4TpvpPb]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Bolivia declara la guerra al contrabando con Chile - La aduana boliviana acusa a Sabaya, un pueblo fronteri... https://t.co/ZDVY9cnuns]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Esquimales sin hielo - Esquimales sin hielo, cubanos sin azúcar, mexicanos sin gasolina. Algo alarmante est... https://t.co/P9Q2NLJSeV]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La estrella fugaz de Macri - Yuval Harari, el historiador que escribió los fascinantes best sellers De anim... https://t.co/tu9zm8dvsA]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Cada día pienso en exiliarme” - Una gitana desafortunada llamada Zaraza. Irina, una idealista un tanto des... https://t.co/2jUkwES7ta]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Flores violento, cómo se vive en el barrio donde nació el papa Francisco https://t.co/9BhRXznFaf]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un tercio de la comida de estas Navidades va a terminar en la basura https://t.co/b270YXczY5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Reconciliación en Pearl Harbor - La imagen de Barack Obama y Shinzo Abe en la estructura levantada sobre lo... https://t.co/K2oO5fA4Uq]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La moda de ajustar cuentas en las redes sociales - Las redes sociales son un cajón de sastre donde cabe tod... https://t.co/3KAGCQrCbu]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Hospitalizada la actriz Debbie Reynolds tras la muerte de su hija Carrie Fisher https://t.co/jOgMdUGNN4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Roto - Viñeta de El roto del 29 de diciembre de 2016 https://t.co/CkOCddYj9p]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Invierno en Podemos - Una mini guerra civil ha estallado en Podemos. Para unos las diferencias son tácticas... https://t.co/oBTb73Kpmg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Tráfico limitado - El Ayuntamiento de Madrid ha tomado la decisión histórica de prohibir hoy la circulación... https://t.co/vweGLh0iaA]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Sigue en directo la rueda de prensa sobre la contaminación en Madrid https://t.co/vgLoUNXyMX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Pablo Iglesias: “Os pido perdón porque yo también me he equivocado” https://t.co/QyjYhS0PHI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Jerusalén renuncia a ampliar un asentamiento a petición de Netanyahu https://t.co/uT7Gn9CNJW]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Harto de sufrir homofobia en clase, un joven se gradúa con tacones y vestido https://t.co/YF5BFvUX4q]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Detenidos en Madrid por posesión de equipamiento de armas y enaltecimiento https://t.co/O63yd31Tve]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Jennifer Lopez y Drake, ¿nueva pareja? - Antes de que termine el año, puede que haya nacido una nueva parej... https://t.co/WquWWtcWNc]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las mejores fotografías del año 2016 (III) - Te mostramos una selección de imágenes con los momentos más im... https://t.co/CgB9DpzZU6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Miembros de la CUP y ERC arropan ante la Audiencia al concejal detenido de Vic https://t.co/W7harp1dZR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Altadis sube también 10 céntimos las cajetillas de tabaco de Fortuna blandas https://t.co/HGs51lFeV5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Derecho a una vivienda digna o rescate a las constructoras? https://t.co/W8OKUxDcHN]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Podemos hablar de los mejores 10 libros africanos de 2016? https://t.co/s9qJplxn6r]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Roberto Martínez: “Nunca he tratado de actuar como un policía” https://t.co/UUGqw5rX21]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los mejores momentos de la actriz y guionista Carrie Fisher, más allá de ‘Star Wars’ https://t.co/tjK4NpkRX1]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La telemedicina llega a la selva amazónica - La tecnología de la información es una de las herramientas más... https://t.co/dTQIdA40tf]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cruzar América Latina rumbo a EEUU - Migrantes africanos, asiáticos y haitianos se agolpan en México. Prefi... https://t.co/1ZQTyltjYH]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El hombre árbol y las otras 10 historias más leídas de Planeta Futuro https://t.co/W9RlFnaNyR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La policía hará controles aleatorios de las matrículas de los coches que accedan a Madrid https://t.co/LWNx9A11fd]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Detenidos en Grecia dos españoles por ocultar a ocho refugiados en una caravana https://t.co/u6RgVqRPBd]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Así felicitan los famosos la Navidad en Instagram - En Navidad, todos estamos acostumbrados a las fotos en ... https://t.co/F2A2Y32g6r]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las nuevas rutas de los migrantes hacia Estados Unidos - Violín, migrante haitiana, ha tardado cinco meses ... https://t.co/Hnat6C4aqL]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Ariana Grande: “No soy un pedazo de carne” - “Puede que a algunos no os parezca gran cosa, pero me provocó ... https://t.co/tsHUvjBL5d]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La policía detiene a un tunecino por su posible conexión con el atentado de Berlín https://t.co/vS155H87U4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La Alhambra replanteará “al completo” el proyecto Atrio - La consejera de Cultura, Rosa Aguilar, ha anuncia... https://t.co/HHYDstY8Yp]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La agencia antidopaje investiga a Nasri por un tratamiento intravenoso https://t.co/zb9LwTaXxg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Qué hace Iggy Pop desnudo en una muestra sobre feminismo? https://t.co/PbcNbg5HOa]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El olor del agua modifica el comportamiento de los peces https://t.co/hyxD4dJVmJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Qué hace Iggy Pop desnudo en una muestra sobre feminismo? https://t.co/PcVnJe5ep6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La historia del punk en España a través de los dibujos de Azagra https://t.co/wwG54dIkBk]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Merkel y la CDU suben en intención de voto tras el atentado de Berlín https://t.co/NBBBTx6pF9]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fase 3 del protocolo por contaminación en Madrid - Por primera vez Madrid activa la fase 3 de medidas por a... https://t.co/4sZa6d1v7a]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Podemos Madrid avala el cese de López por un voto de diferencia https://t.co/hMFxsFOq6o]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La Sindicatura ve anomalías en los hospitales de Valencia y Castellón https://t.co/A7okjWtHMj]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Lewis Hamilton sobre la polémica de ‘Call of duty’, juego que patrocina: “Odio la guerra, pero es parte de ... https://t.co/0LVs5tqsqo]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “El ‘Brexit’ ha creado sensación de miedo, un ambiente agotador” https://t.co/qbjSUbD3YX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Madrid prohibirá por contaminación mañana el acceso a la mitad de los coches https://t.co/sm5zAjaCOl]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El espíritu de la ciencia-ficción - El día que murió Roberto Bolaño yo no sabía quién era Roberto Bolaño y ... https://t.co/MmytZERRbR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fallece Gregorio Álvarez, el último dictador uruguayo - El 12 de febrero de 1985, el entonces presidente de... https://t.co/taS9WDYCvy]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Quiere Trump traer un asteroide a la Tierra? - En uno de sus proyectos más ambiciosos, la NASA quiere desv... https://t.co/sYrWLrXp1W]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Madrid activa la fase 3 de contaminación, en imágenes - Los vehículos tendrán que alternarse para acceder a... https://t.co/irWSGUQnjG]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La gira de Cospedal por los frentes del ejército español https://t.co/bWCofNgsmu]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Ossorio defiende la inocencia del exalcalde de Getafe - “Juan es un compañero a quien trato desde hace much... https://t.co/9A3AdO8fmI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las imágenes del día, 28/12/2016 - Una selección de las mejores fotos de la jornada https://t.co/aGnoIFCP1L]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los promotores del teleférico a Sierra Nevada quieren retomar el proyecto https://t.co/gAClt5m0qU]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Mi obsesión por comer ‘sano’ estuvo a punto de arruinar mi salud” https://t.co/7dPlIzrhY6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La actriz Tricia McCauley muere estrangulada en su coche https://t.co/pYXkma8cNl]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Trump acusa a Obama de entorpecer una transición suave con “declaraciones incendiarias” https://t.co/cweEoT9Ozi]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un grupo de manifestantes apedrea el automóvil de Macri - La seguridad del presidente argentino, Mauricio M... https://t.co/UAGtshCkgA]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Bomberos de Castellón intervienen en un accidente de tráfico cada tres días https://t.co/97kOeeEcdI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cuenca bate el récord de su temperatura más alta en diciembre https://t.co/FhNBwKejAf]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Valencia debate el cierre de su investigación sobre el ‘caso Taula’ https://t.co/eyU1RBcCRm]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Unas pestañas demasiado largas son malas para el ojo. Contrólese con la máscara https://t.co/4D4LrG6oYO]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Disco ICON recomendado: 'Devil music', de The men - Devil music The men (We Are The Men) Seguir leyendo. https://t.co/HBL7CwoXfC]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Retrato de la cotidianeidad - Un recorrido por las mejores instantáneas de Valentín Vega https://t.co/yEraAWoH0j]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cervantes for 'dummies' - Si uno cometiese el error de consultar la guía turística de algún lugar donde ha ... https://t.co/AWtWoGuWPg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Mi héroe: Antoine - En tiempos de penuria y desaliento conviene reivindicar la pasión del gran Antoine. Me ... https://t.co/BQjk3oCZZr]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La solidaridad del fútbol se vuelca con Unicef - 19.00, Teledeporte Seguir leyendo. https://t.co/bqP8mxq0f6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Tejer el nuevo Cervantes - El nombre de Cervantes suscita en el ciudadano medio una imagen visual: el retra... https://t.co/JEo6pNeaoN]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Congreso de Colombia aprueba la ley de amnistía para las FARC https://t.co/66jQBa2drd]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ‘Sherlock’ abre el Año Nuevo de series - El retorno a la BBC del detective más célebre del mundo, y por end... https://t.co/z7nXdlzlIU]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La incertidumbre vapulea la lira turca, el peso mexicano y la libra en 2016 https://t.co/ObZTw43duZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Catalunya se enfría en Girona - La fiesta reivindicativa que se esperaba en Montilivi nació desbravada y ac... https://t.co/SXk6Tofqpg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La Fiscalía acusará a los hermanos del hombre que asesinó a una niña de 7 años en Bogotá https://t.co/fqqDkmrTf1]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Negociar o suspender? - Cada día que pasa crece la sospecha de que la operación diálogo en Cataluña, orque... https://t.co/xxVO0hd28C]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Paisaje con monstruos, de Jackson Pollock - Se hizo célebre esparciendo pintura sobre lienzos de formato gi... https://t.co/z90wkCYvhC]]></document>
	</documents>
</author>