<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las grandes oportunidades de ayudar a los demás son raras, pero las pequeñas se nos presentan a cada momento. (Sally Roch)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ves a una pareja casada que viene por la calle, el que camina dos o tres pasos por delante es el que está enfadado. (Helen Rowland)]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno es artífice de su ventura. (Miguel de Cervantes)]]></document>
		<document><![CDATA[Al final, lo que importa no son los años de vida, sino la vida de los años. (Abraham Lincoln)]]></document>
		<document><![CDATA[Apunta a la luna. Aunque falles, caerás en las estrellas. (Les Brown)]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda siempre que eres único... Exactamente igual que todos los demás. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Ten los ojos bien abiertos antes del matrimonio, y medio cerrados después. (Fuller)]]></document>
		<document><![CDATA[El alcohol produce amnesia, y otras cosas que no recuerdo... (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No importa lo rápido que viaje la luz, siempre se encuentra con que la oscuridad ha llegado antes y la está esperando. (Terry Pratchett)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pensamientos peligrosos; pensar ya es bastante peligroso. Hannah Arendt]]></document>
		<document><![CDATA[Me preguntas si debes o no casarte; pues, de cualquier cosa que hagas te arrepentirás. (Sófocles)]]></document>
		<document><![CDATA[Da un poco de amor a un niño y ganarás un corazón. (Ruskin)]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesitan más de cuarenta animales para fabricar un abrigo de piel, pero uno solo para llevarlo puesto. (Bryn Jones)]]></document>
		<document><![CDATA[Si la única oración que dijéramos en nuestra vida fuera «gracias», ya sería suficiente. (Maestro Eckhart)]]></document>
		<document><![CDATA[Para qué querré yo la vida cuando no tenga juventud. (Rubén Darío)]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas buenas siempre se hacen por malas razones. (Lester B. Pearson)]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar de fumar es fácil, yo lo he dejado como cien veces. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tres maneras de lograr que se haga algo: hacerlo uno mismo, traer a alguien o prohibirles a los hijos que lo hagan. (Monta Crane)]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede aprender mucho sobre el amor en el cine...si no nos distrae la pelicula. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo he hecho lo que podido; Fortuna lo que ha querido. (Francisco de Quevedo)]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes que tus hijos empiezan a crecer cuando dejan de preguntarte de dónde vienen y se niegan a decirte adónde van. (Patrick J. O'Rourke)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay idea más equivocada que creer que todo lo hermoso es bueno. (Leon Tolstoi)]]></document>
		<document><![CDATA[Allí donde Dios tiene un templo, el demonio suele levantar una capilla. (Robert Burton)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que poseemos nos posee. (Fernando Savater)]]></document>
		<document><![CDATA[La medida de lo que somos es lo que hacemos con lo que tenemos. (Vince Lombardi)]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en el mal, sólo en el horror. En la naturaleza no existe el mal, sólo la abundancia de horror. (Karen Blixen)]]></document>
		<document><![CDATA[Mira si será malo el trabajo, que deben pagarte para que lo hagas. (Facundo Cabral)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre pasa por tres fases: juventud, mayoría de edad y «tienes un aspecto sensacional». (Francis Spellman)]]></document>
		<document><![CDATA[Las iniciativas de la juventud valen tanto como la experiencia de los viejos. (Knorr)]]></document>
		<document><![CDATA[No tendrás un día perfecto hasta que no hagas un favor a alguien que jamás sea capaz de devolvértelo. John Wooden]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños lo encuentran todo en nada; los hombres no encuentran nada en todo. (Giacomo Leopardi)]]></document>
		<document><![CDATA[Haruki Murakami]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno está vacío y todos los demonios están aquí. William Shakespeare]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has pensado alguna vez que la gallina es sólo el medio de que un huevo se vale para producir otro huevo? (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Un dios conocido deja de ser un dios. (Émile Verhaeren)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es el momento de estudiar la sabiduría; la vejez, el de practicarla. (Rousseau)]]></document>
		<document><![CDATA[Esta bien ser abstemio, pero con moderación. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Recesión es cuando tu vecino se queda sin empleo; depresión es cuando lo pierdes tú. (Ronald Reagan)]]></document>
		<document><![CDATA[No soy un completo inútil... por lo menos sirvo de mal ejemplo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Si no vas a los funerales de otros, tampoco ellos irán al tuyo. (Doris Day)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay situaciones desesperadas, sólo hay personas sin esperanza. (Clare Boothe Luce)]]></document>
		<document><![CDATA[La buena fortuna del hombre nunca permanece en el mismo lugar. (Herodoto de Halicanarso)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios prefiere a la gente corriente, por eso ha hecho tanta. (Abraham Lincoln)]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo la fantasía permanece siempre joven. Lo que no ha ocurrido jamás no envejece nunca. (Friedrich von Schiller)]]></document>
		<document><![CDATA[No sabes qué corto es un mes hasta que tienes que pagar una pensión alimenticia. (Barrymore)]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos siempre detrás de los curas; con un cirio o con un palo. (Agustín de Foxá)]]></document>
		<document><![CDATA[La humanidad trabaja por horror al trabajo, por un afán tenaz y esperanzado de librarse de él. (Wenceslao Fernández Flórez)]]></document>
		<document><![CDATA[A Dios le gustaron los pájaros y creó los árboles. Al hombre le gustaron los pájaros y creó las jaulas. (Jacques Deval)]]></document>
		<document><![CDATA[A menudo no hay premios ni castigos, sólo consecuencias. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños han de tener mucha tolerancia con los adultos. (Saint-Exupéry)]]></document>
		<document><![CDATA[No soy nada y nunca seré nada, pero tengo en mí todos los sueños del mundo. (Fernando Pessoa)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es una carga tan pesada que hay que llevarla entre tres. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Envejecer es como ser castigado un día tras otro por un crimen que no has cometido. (Anthony Powell)]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero es el único dios sin ateos. Roberto Fontanarrosa]]></document>
		<document><![CDATA[No mido el tiempo con el tiempo. Mido lo que dura en mis ojos lo que miro. (Gonzalo Escarpa)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando leí los problemas que causa el beber, deje de leer. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es una enfermedad que se cura con los años. (George B. Shaw)]]></document>
		<document><![CDATA[Un matrimonio feliz es una larga conversación que siempre parece demasiado corta. (André Maurois)]]></document>
		<document><![CDATA[Más quiero ser malo con esperanza de ser bueno, que bueno con el propósito de ser malo. (Miguel de Cervantes)]]></document>
		<document><![CDATA[El perezoso considera suerte el éxito del trabajador. (proverbio inglés)]]></document>
		<document><![CDATA[El viejo es un enfermo sano. (Azorín)]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente cuando madura cae el fruto de la fortuna. (Yevtushenko)]]></document>
		<document><![CDATA[A veces sin quererlo, a veces queriendo, a veces durmiendo, a veces despiertos.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy tan viejo que cuando era niño el Mar Muerto sólo estaba enfermo. (George Burns)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más fácil es hacer el mal; tan fácil, que se hace solo. (Concepción Arenal)]]></document>
		<document><![CDATA[La sola idea de que una cosa cruel pueda ser útil es ya de por sí inmoral. (Marco Tulio Cicerón)]]></document>
		<document><![CDATA[Allí donde nos encontremos, reproduzcamos el mundo al que aspiramos y evitemos aquél que rechazamos. Michel Onfray]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer turismo es viajar muy lejos en busca del deseo de volver a casa. (Georges Elgozy)]]></document>
		<document><![CDATA[En cuanto hay gente que se mueve, los inmóviles dicen que huyen. Jacques Brel]]></document>
		<document><![CDATA[El cielo cura, y el médico cobra los honorarios. (Benjamin Franklin)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay línea más bella que la curva de ventas. (Loewy)]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo demasiado respeto por la idea de Dios como para hacerlo responsable de un mundo tan absurdo. (Georges Duhamel)]]></document>
		<document><![CDATA[Intenta ser siempre el mejor en lo que hagas, aunque lo que hagas no sea lo mejor. (Ashleigh Brilliant)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos deben casarse; no es lícito sustraerse egoístamente a una calamidad general. (M.G. Saphir)]]></document>
		<document><![CDATA[(George Bernard Shaw)]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro no es lo que nos viene, sino a lo que vamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Presta mucha atención a los expertos: ellos te dirán lo que no se puede hacer. Y entonces, hazlo. (Robert A. Heinlein)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es el único error que no debemos dejar de cometer. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces era mucho más viejo; ahora soy más joven. (Bob Dylan)]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué te quejas de la suerte cuando la puedes cambiar tan fácilmente. (Marqués de Sade)]]></document>
		<document><![CDATA[Dichosa la mujer que se casa con el hijo de una madre muerta. (proverbio escocés)]]></document>
		<document><![CDATA[Los viejos desconfían de la juventud porque han sido jóvenes. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezas a envejecer cuando te das cuenta de que no te importa adonde va tu mujer, siempre que no tengas que acompañarla. (Jacob Braude)]]></document>
		<document><![CDATA[Los lugares donde no se ha amado ni se ha sufrido no dejan en nosotros ningún recuerdo. (Pierre Loti)]]></document>
		<document><![CDATA[Al pobre le faltan muchas cosas. Al avaro, más. (Carlos E. Rodríguez)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando empiezas a parecerte a la foto de tu pasaporte, es que ya es hora de retirarse. (Erma Bombeck)]]></document>
		<document><![CDATA[No deseando nada se posee todo. (Nievo)]]></document>
		<document><![CDATA[La civilización moderna ya no cree en el diablo, cuando es su única explicación. (Ronald Knox)]]></document>
		<document><![CDATA[Un cura joven hace los mejores sermones. (Musset)]]></document>
		<document><![CDATA[La estupidez produce los mismos resultados que la maldad. (Brian Tracy)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cosas que los niños nunca llegan a saber, porque cuando lo saben dejan de ser niños.]]></document>
		<document><![CDATA[El que se ocupa demasiado en hacer el bien, no tiene tiempo de ser bueno. (Rabindranath Tagore)]]></document>
		<document><![CDATA[Toda gran empresa tiene reservados un cierto número de puestos para ser ocupados por incompetentes. (Marshall Owen)]]></document>
		<document><![CDATA[Pierde una hora por la mañana, y la estarás buscando todo el día. (Richard Whately)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué debería preocuparme por la posteridad? ¿Qué ha hecho la posteridad por mí? (Groucho Marx)]]></document>
		<document><![CDATA[Si no aprendes a reírte de los problemas, no tendrás nada de que reírte cuando envejezcas. (Edgar Watson Howe)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no tiene religión. (Mahatma Gandhi)]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte favorece sólo a la mente preparada. (Isaac Asimov)]]></document>
		<document><![CDATA[Qué más da que la nada fuera nada si más nada será, después de todo, después de tanto todo para nada. (José Hierro)]]></document>
		<document><![CDATA[Un santo es un pecador muerto, revisado y corregido. (Ambrose Bierce)]]></document>
	</documents>
</author>