<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Enero, frio o templado, pasalo abrigado.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero frio y sereno, inaugura un año nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero las quita el sebo, febrero las descoyunta, ellas mueren en abril, y mayo lleva la culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero, mes de frio y de puchero.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero mes torrendero.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero mojado bueno para el tiempo y malo para el ganado.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero quita el sebo al cordero, febrero lo desunta, y marzo carga con la culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero, soy caballero, segun lo encuentro, lo llevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero y febrero comen mas que Madrid y Toledo.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero y febrero, desviejadero. (Alusión a que en estos meses de frío en la Rep. Mexicana mueren los ancianos por el frío intenso)]]></document>
		<document><![CDATA[Enero y febrero lluviosos, marzo nevozo; Hacen un año hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Entrado noviembre, quien no sembro, que no siembre]]></document>
		<document><![CDATA[Entre abril y mayo, haz harina para todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre los santos (1 de noviembre) y Navidad, ni llover no ventear.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre marzo y abril, sale el cuco del cubil, con la nieve no quiere venir.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre san Pedro (29 de junio) y san Juan (24 de junio) las hierbas olores dan.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre Santa Ana (26 de julio) y Santa Magdalena no tengas la parva en la era. (Se refiere a la trilla. Parva = trigo de cuya semilla ...]]></document>
		<document><![CDATA[Entre Todos los Santos (1 de noviembre) y Navidad, es invierno de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Favor de señores y temporal de febrero, poco duraderos.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrerillo loco, Marzo ventoso y Abril lluvioso....hacen a Mayo florido y hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero, cebadero.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero desvejadero.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero el corto, el pan de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero el corto, el peor de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero es loco y marzo no poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero febrerin el mas corto y el mas ruin.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero castañero y en febrero, correndero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, casteñero en febrero, correndero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero de dia al sol y de tarde al brasero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, dia templado, es que viene soplado]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, el besugo es caballero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, el buey y el varon, hacen riñon.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero enciende la abuela el bracero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, enciende la abuela el brasero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero flores, en mayo dolores.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero la caña en el humero en marcho la caña al brazo.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, ni galgo lebrero ni halcon perdiguero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero no seas tempranero]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, plante ajero; a finales, que no a primeros.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, por las mañanas al sol y por las tardes al brasero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, se hiela el agua en el puchero y la vieja en el lecho.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, se hiela la ropa en el tendedero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, se hiela la ropa en el tenderero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, se hielan las berzas en el puchero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero se llena el agua en el puchero]]></document>
		<document><![CDATA[En enero, suda el fresno.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero y febrero un rato al sol y otro al humero.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero, busca la sombra el perro y el cochino el bañadero, pero al final no a lo primero. (En el hemisferio norte, en los últimos...]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero busca la sombra el perro y en marzo la busca el amo (En zonas de Andalucia no hay que esperar al verano para los primeros ...]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero, corre el agua por cualquier reguero.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero, dia templado, es que viene soplado]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero la castaña y el besugo no tienen zumo.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero loco, ningun dia se parece a otro.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero, mes cebadero, y cabrito en caldero]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero no hay galgo lebrero, si no es cañamo]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero, no te quites el sombrero.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero, pon obrero, mejor a finales que a primeros.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero sale el oso del osero.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero, siete galgos a un lebrero, y en mayo, siete lebreros a un galgo]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero un dia malo y otro bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero un rato al sol y otro al romero.]]></document>
		<document><![CDATA[En julio: beber, sudar y en el balde el fresco buscar.]]></document>
		<document><![CDATA[En julio, beber y sudar, y el fresco en balde buscar.]]></document>
		<document><![CDATA[En julio, ¿donde anda el mozo? Pues va de la acequia al pozo]]></document>
		<document><![CDATA[En julio es gran tabarra, el canto de la cigarra]]></document>
		<document><![CDATA[En julio mi trigo, y en agosto el de mi amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[En junio el dia veintiuno es largo como ninguno.]]></document>
		<document><![CDATA[En junio, hoz en el puño, de verde y no de maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[En junio, la hoz en puño.]]></document>
		<document><![CDATA[En junio si pica el sol, ni mujer ni caracol.]]></document>
		<document><![CDATA[En las frias noches de diciembre, si ves lucir la luna blanca, echa en la cama cobertor y manta]]></document>
		<document><![CDATA[En las mañanas de enero, ni se dan los buenos días, ni se quita el sombrero.]]></document>
		<document><![CDATA[En las mañanas de enero, ni se dan los buenos dias ni se quitan el sombrero.]]></document>
		<document><![CDATA[En llegando santa Lucia (13 de Diciembre) , un palmo crece el dia.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo, cada gota quita un cuarto.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo calor temprano es para el campo.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo, el que no haya estiro la pata, estirara en brazo.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo la veleta, ni dos dias esta quieta.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo, la veleta, ni dos horas esta quieta.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo marzadas: aire frio y granizadas.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo redes al mar.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo, si cortas un cardo, nacerte han cuatro; y en abril, si cortas cuatro, nacerte ha mil.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo, siembra el garbanzo.]]></document>
		<document><![CDATA[El verano en la montaña, empieza en Santiago (25 julio) y acaba en Santa Ana (26 de julio) .]]></document>
		<document><![CDATA[El viento de san Matias (24 de febrero) , dura cuarenta dias.]]></document>
		<document><![CDATA[El viento por S. Matias (24 de febrero) reina 40 dias.]]></document>
		<document><![CDATA[El viento que corre por San Juan (24 de junio) , todo el año reinara.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril aguas mil, y todas caben en un barril.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, buscale el nido a la perdiz.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril cada gota vale por mil.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, cortas un cardo y te crecen mil.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, espigado; en mayo, granado; en junio, segado; en julio, trillado, y en agosto, encamarado. (Refiriéndose a los cereales)]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, huye de la cocina; mas no te quites la anguarina.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, la flor comienza a salir.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, la flor empieza a salir.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, lluvias mil, y todas caen en un barril.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril mucho cantar y poco venir. (Refiriéndose a la caza de la perdiz)]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, muy incierto el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, no quites fil.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, poca lluvia y nubes mil.]]></document>
	</documents>
</author>