<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Se emite Orden de Captura contra Leopoldo López http://t.co/8WsENYLuXh]]></document>
		<document><![CDATA[Vea el video de la actitud policial con estudiante opositor que CNN nunca trasmitirá | Correo del Orinoco: http://t.co/6YAQGFtoSg]]></document>
		<document><![CDATA[La Casa Blanca estudia la petición para deportar a Justin Bieber | Correo del Orinoco: http://t.co/JABOGRldZf]]></document>
		<document><![CDATA[Capo brasileño habló como un profeta y todo lo dicho es espeluznante y vigente http://t.co/9dIvsQJ3gK vía @somosrepublica]]></document>
		<document><![CDATA[Belén Marrero pidió disculpas a Winston Vallenilla y Roque Valero: “Lo siento” | Correo del Orinoco: http://t.co/0AslTXrRLs]]></document>
		<document><![CDATA[mienten en redes sociales sobre vacuna para curar cáncer en venezuela: lea la notificación de convit http://t.co/td81Hz2LcH vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[en pleno funeral de mandela, obama hizo molestar a su esposa y al mundo con su comportamiento http://t.co/stX51Qi3yh vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Roque Valero: "Guillermo Dávila es una persona muy radical" - Televisión http://t.co/89I53xQSin  vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[a guillermo dávila le salió citación por instigar agresión de turba opositora contra roque y familia http://t.co/N4e6GvJgN8 vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Chinos tienen un autobús que va por encima de los carros (Video) http://t.co/HAHZdAN5Hv]]></document>
		<document><![CDATA[rodríguez mostró la nevera más cara del mundo, pero en nasri vendían una en 817 mil (+foto) http://t.co/SNE8OX5qQ3 vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[@teleSURtv  por que desde inter cable su señal NO esta ? por favor arreglen eso con esa gente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @renacer2021: compañeros proxima reunión el proximo domingo 17/11 parque del este no falten en la union esta la fuezas UNION LUCHA BATAL…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_iguanatv: Alerta: El Fondo Monetario Internacional está desesperado por meter sus narices en Venezuela http://t.co/ekjuckcBx8 http:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lamismaroja: Aquí las y los borregos calándose su cola para firmar el decreto que avala a Carmona, el "Breve".  #Cada11TieneSu13 http:/…]]></document>
		<document><![CDATA[EN VIDEO: Vea todas las intervenciones del diálogo de paz entre el Gobierno y la oposición | Correo del Orinoco: http://t.co/dd5qilyYIg]]></document>
		<document><![CDATA[#Cada11TieneSu13]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaHojillaenTV: #Cada11TieneSu13 -&gt; Todo 11 tiene su 13 LEER --&gt; http://t.co/52Z9VzDH5V]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rhm1947: Ese diálogo demuestra que en Venezuela no hay libertad de expresión #DialogoMaduroPorLaPaz]]></document>
		<document><![CDATA[extraviada perrita hoy en El Marqués, Caracas,  pertenece a hoga luce perdida llame al 0424 /2912121. http://t.co/VqPiQLwcwY]]></document>
		<document><![CDATA[#DialogoMaduroPorlaPaz.chavez vive La lucha sigue]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laradiodelsur: Medios cubanos: EE.UU. usa la telefonía para ejecutar actividades subversivas contra Cuba http://t.co/he7y3Nl6kb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HectoRodriguez: Esta tarde estuvimos en Puerto Ayacucho entregando 370 computadoras canaimas y libros de la Colección Bicentenario http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laradiodelsur: Milicias obreras se organizan para la defensa de la soberanía (+Audio) http://t.co/ZsDZSobnFU #VzlaSiQuierePaz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YVKE_MUNDIAL: #EnVideo | Innumerables llamados del presidente Maduro al diálogo nacional por la paz http://t.co/fp4iGXDRG3  #VzlaSiQuie…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gobiernomiranda: Enfermedades respiratorias siguen en aumento por efecto de gases lacrimógenos - http://t.co/3DkktMVOqW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laradiodelsur: Estudiante venezolano es retenido 7 horas en aeropuerto de Madrid por admitir que es de izquierda http://t.co/4uSwBB647C…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_iguanatv: El colmo: terroristas incendiaron gandola de combustible de Pdvsa en San Diego (+fotos) http://t.co/EfEXoOu4Ve http://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_iguanatv: Conozca como registrarse y comprar en el sistema superior de abastecimiento seguro http://t.co/zHCSbPt07E  http://t.co/o4O…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @metro_caracas: La Topa está siendo trasladada a Guarenas donde será ensamblada, una vez hechas las pruebas iniciará la excavación...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laradiodelsur: Liderazgo negativo de Capriles ha promovido angustia y dolor en el pueblo venezolano http://t.co/lJgpI2CMur #VzlaSiQuier…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_iguanatv: Las chamas vinotinto recibieron condecoración en la AN http://t.co/eTnHNBjD3X  http://t.co/hgc9rTu7IQ  |]]></document>
		<document><![CDATA[este es el video impactante que presentó maduro sobre violencia en la ucv por terroristas opositores http://t.co/fLZndYhdtz vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @REPUBLICA_B_VEN: Voluntariado rehabilita preescolar incendiado por violencia opositora: El ministro para las Comunas, Reinaldo ... http…]]></document>
		<document><![CDATA[video: vea lo que dijo william muñoz, luego de ser agredido por opositores en la ucv http://t.co/WwZI99uDRL vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[María M no pudo llevar el caos al centro del Ccs, pero causó disturbios en el este (Fotos y Video)Correo Orinoco http://t.co/GqfrSFhiBQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Venceremostuy: Sede UNEFA/Naguanagua incendiada por fascistas, atacan y destruyen logros de la revolución #AbrilDeBatallaYVictoria http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @And2929: @elmarquesaldia @ElMarquesUnido Existe forma de tener efectivos policiales en la Sanz NO solo cuando hay Trincheras? http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hg_henry: Hay que poner mano dura al hampa sin compasión, se necesita mayor presencia policia en las calles @GabyMisao @CarlosOcariz @e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bati_jesy: @And2929: @elmarquesaldia @ElMarquesUnido Exist forma de tener efectivos policiales en la Sanz NO solo cuando hay Trincheras…]]></document>
		<document><![CDATA[#AbrilDeBatallaYVictoria adelante en la lucha contra el fascismo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReinalesHRCF: ASI PIENSA UN DISOCIADO;
ARTISTA Q HABLE
EN CONTRA DL GOB
QUIERE A VZLA!
SI HABLA A FAVOR
ES Q LE ESTAN PAGANDO
#AbrilVic…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CubanitoenCuba: La derecha venezolana pide diálogo, pero que no quiere dialogar y recibe miles de dólares para impulsar salidas no cons…]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv @NicolasMaduro ups.. pacíficamente¡¡¡ lo siento mucho. se fuerte @vwinstonv que somos la feliz mayoría la que te apoya]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vwinstonv: Fui Agredido y estoy lesionado...Restaurante Aurelia Hoyo de la Puerta @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Universidad Cecilio Acosta desmiente que hombre muerto al accionar mortero fuera estudiante de esa casa de estudios http://t.co/Die7CEVau2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ingeni0s0: La rebelión de los ricos contra los pobres!!!
#ViveEnPazSinGuarimbas
#CaprilesAbucheado
#TROPA http://t.co/GTuHTRMOnU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PiezaTablero: #CaprilesAbucheado y los guarimberos cometiendo desafueros http://t.co/IeLKbfeMOY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abogado34: ‏@socialista2828 Roberto Annese fue victima de su propia locura y no del gobierno como lo quieren señalar http://t.co/Sr5CCF…]]></document>
		<document><![CDATA[video: lo que pasó en la oea que la oposición no quiere que ud. vea  http://t.co/hRYdtGqmzo vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Shaktive: Camaradas vamos a EXIGUIR A LOS LIDERES OPOSITORES Q SE PRONUNCIEN EN CONT4A DE LAS GUARIMBAS ASESINAS YA BASTA #ConMaduroTri…]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/6U2O78eMUU]]></document>
		<document><![CDATA[Chaderton: Volvimos a ganar en la OEA y ésta es una victoria del colectivo diplomático | Correo del Orinoco: http://t.co/ymVWzqYuAS]]></document>
		<document><![CDATA[OEA rechaza que tema de Venezuela sea tratado por María Corina Machado | Correo del Orinoco: http://t.co/lL1eN9naGM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mdelys: Niega Reino Unido visa @rene4the5 de #Cuba para asistir a evento x #LosCinco en #Londres @cubadebate http://t.co/sK3OJc2B56]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BlogdeMaduro: María Gabriela Chávez: A un año de tu vuelo sigues en el alma de tus hij@s y de... http://t.co/1zg0iMRiyK @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Sotomayor celebrará los 25 años de sus 2,45 (+ Video) | Cubadebate: http://t.co/L4qkraBoj8]]></document>
		<document><![CDATA[#SoyVenezuelaNoMasGuarimba]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArenasFreddy: La caricatura de Vicman -&gt; Todo es culpa de los tupamaros http://t.co/0jiOiVj8NQ #LaGuarimbaSeAcabó]]></document>
		<document><![CDATA[CNN corta a Luis Vicente León cuando comienza a expresar que Maduro tiene respaldo popular | Difunde la Verdad: http://t.co/RCilFFT9os]]></document>
		<document><![CDATA[RT @durancandanga: #CarnavalEnPaz Presidente Maduro felicita al pueblo de Carúpano por aniversario 50 de sus carnavales
http://t.co/qoTwAXZ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Guerrilla4Feb: La Sra Gaby Arellano está desde 1989 "estudiando" (??) en la ULA.. Y milita en VP.. Tremendo ejemplo pa' estos chamos ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YVKE_MUNDIAL: #27F --&gt; El día en que bajaron los cerros (+fotos) http://t.co/v8k7lLM4RQ  http://t.co/OKaIqb5z47]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CBolivarChavez: Estación Altamira del Metro de #Caracas fue cerrada por disturbios en la zona http://t.co/iY2FjxJVd2 @CaracasPrensa @Ni…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_iguanatv: #Lo+leido El mensaje que Calle 13 le envió a Venezuela http://t.co/ApbPRoIwdL || http://t.co/GLga6lTRq1  ||.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_iguanatv: Exclusiva: vea el manual de los guarimberos para aislar a los chavistas http://t.co/hiGQsSb2nl   http://t.co/9mZrSIAsJJ||.]]></document>
		<document><![CDATA[Protesta en el Norte de Bucaramanga: http://t.co/3UnfsVwMAs vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[¡Él vídeo que el gobierno colombiano no quiere que veamos!: http://t.co/6iVgEnvwT1 vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@daviangu @elmarquesaldia @corpomirandavp]]></document>
		<document><![CDATA[@daviangu @elmarquesaldia @corpomirandavp mira la foto.]]></document>
		<document><![CDATA[@corpomirandavp. Cumplió gracias en el @elmarquesaldia http://t.co/PikM3SueEw]]></document>
		<document><![CDATA[fue un gran alivio al ver el camión de basura de @corpomirandavp en la @CMaracayaldia  recogiendo la basura la cual @CarlosOcariz no recogio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JauaMiranda: “Ocariz incapaz @corpomirandavp: Despliegue de compactadores de basura en #Sucre para atender emergencia http://t.co/QQhN3…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JauaMiranda: Buen trabajo"@corpomirandavp: Así amanece  en munc Sucre en Plan Especial Recolección de Basura http://t.co/hmCuKGC0l6"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELGARABATO1: ESCUALIDO SI TE ARRECHA EL AUMENTO DEL 30% NO LO COBRES DONALO A UNA OBRA SOCIAL!! Y NO HABLES TANTA PAJA! #OtaizaPatriota…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BasemTajeldine: Otro logro del capitalismo: miles de universitarios se prostituyen para pagar sus estudios - http://t.co/gH4uZWDhsE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elmarquesaldia: @NAIROVA @jeann114 @marcelmaldonado @corpomirandavp @CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre estas calles tienen casi 1 mes sin r…]]></document>
		<document><![CDATA[@CMaracayaldia  la pesadilla con la basura acabo @corpomirandavp responde asumiendo la responsabilidad de @CarlosOcariz]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelmaldonado @elmarquesaldia  la pesadilla con la basura acabo @corpomirandavp responde asumiendo la responsabilidad de @CarlosOcariz]]></document>
		<document><![CDATA[@rrpacheco1987 fooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@rrpacheco1987 jejeje es que hay mucha pero a todo cochino le llega su sábado]]></document>
		<document><![CDATA[@RocaPetare @CarlosOcariz no se tu pero  estoy muy clara q GRACIAS  @corpomirandavp. Por fin La basura gusanos ratas se van]]></document>
		<document><![CDATA[Lo lamento por ti @carlosocariz no  asumiste tu responsabilidad gracias le damos a @corpomirandavp asumió TU responsabilidad con  la basura]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PorAhoraTomas: Miranda denuncia: Petare debería ser nombrada campeón universal en acumulación de basura http://t.co/0EEyfRH98F]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MunicipioSufre: @CMaracayaldia @Juancavidal Dijeron que en 100días lo resolvían, o sacaron un mal el cálculo , o era otra mentira, #Hun…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @candangaNoticia: Pdte. @NicolasMaduro: Honor y Gloria a Eliézer Otaiza. ¡Gracias a los soldados de la Patria! http://t.co/nwyM2lsC6x]]></document>
		<document><![CDATA[@CMaracayaldia @Juancavidal  he explicado 1000 veces a la basura gusano rata etc pero NO entienden aux @carlososcariz asuma su reponsabilida]]></document>
		<document><![CDATA[@elmarquealdia @horizonte_aldia feliz @CarlosOcariz dice q en 48 horas limpiará el municipio]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz  @carlosocariz dice q en 48 horas dejara limpio su municipio yupii fuera los gusanos]]></document>
		<document><![CDATA[Guarimbas violan al menos 14 artículos constitucionales y 7 penales ( Audio Fotos Gráficos) | YVKE Mundial Radio http://t.co/GBfz5Ezged]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz sea responsable la basura del municipio  nos ahoga RESPONDA al menos por este medio tantas denuncias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YVKE_MUNDIAL: Vecina opositora de Chacao: "Estas locuras nos han afectado a nosotros mismos" http://t.co/CiJChvv2mQ  http://t.co/3ta34F…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Larissacostas: Ocariz acumula basura en el Municipio Sucre http://t.co/6tPhaNY8m4]]></document>
		<document><![CDATA[@cafaronico @elmarquesaldia @CarlosOcariz ok esta bien guarimba con basura pero en plena alcaldía en el  giorgo pa q sean serios]]></document>
		<document><![CDATA[Auxilio no podemos ni caminar gusanos y demás bichos nos invadieron dueños de @elmarquesaldia @CarlosOcariz actúe ya http://t.co/ojMvn5UzIq]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz ocupe se por favor de la basura que nos tiene ahogados se la vamos a llevar a su casa y al giorgo pacíficamente al giorgo]]></document>
		<document><![CDATA[@elmarquesaldia @CarlosOcariz. Hay q tirarse la a usted en el Giorgo y al frente de su casa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elmarquesaldia: (10/10) Sr @CarlosOcariz x la salud del Mun, ordene con URGENCIA lo necesario para resolver la situación de la basura,e…]]></document>
		<document><![CDATA[@elmarquesaldia @Horizonte_AlDia otra semana mas la basura contaminacion  enfermedades crecen auxilio @CarlosOcariz es su resposabilidad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @palmerora23: #CubaJavier Ibañez, Campeón Mundial Juvenil de Boxeo http://t.co/l0cMDLXSmY #Razonesdecuba]]></document>
	</documents>
</author>