<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @SabuesoDigital_: ► ¡Ay, papá! Se destapó una megaolla podrida de Pdvsa
 
https://t.co/y6dKybfsCB https://t.co/7wR8LjndrN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡RELATOS DEL HORROR! Presenciando el hambre de Venezuela -► https://t.co/1OcDtPEW0e https://t.co/ufP5kzu2RA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EvelynOsmos: 10 conductas frecuentes de las personas que nunca tendrán éxito - #Dinero https://t.co/726UVySj9N]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► Exministra ultrarrojita dijo de todo por detención de Rodríguez Torres
 
https://t.co/ixKlhhT67C https://t.co/EkqomnPnwa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► CNE anda vuelto loco lanzando amenazas contra Todd Robinson
 
https://t.co/pUpJTTB8hT https://t.co/ajsMxuOBns]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► ¡Ojo! No dan con un un poco de violadores, sicarios y asesinos fugados
 
https://t.co/B4cwVEaUMT https://t.co/aDNoQ29DUb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► Vea lo que hizo el Gobierno con el Bono de Semana Santa
 
https://t.co/czoxxlKkaj https://t.co/fMx6a0mGJp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCNesnoticias: España concede la nacionalidad al exministro de Venezuela Humberto Calderón https://t.co/k9eZF8G6Eh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nizmycuba: Students in Chicago vandalize a Walmart while faking they were protesting guns. These are the same millennials who want Soci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡YA ES OFICIAL! Venezolanos en Brasil podrán solicitar residencia permanente -► https://t.co/ZcersoWpgp https://t.co/OnUe9s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @humbertotweets: El día está cerca para Maduro, Cabello y El Aissami... https://t.co/UhFAoJbRmw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlexanderOchoaQ: ¿Es posible viajar a la velocidad de la luz? [VIDEO] https://t.co/O4cqZ0E5Al]]></document>
		<document><![CDATA[RT @INVERSI0NESPM: Ser talentoso te abre muchas puertas, ser agradecido te las mantiene abiertas. https://t.co/vCxKyWTfsB https://t.co/wgFR…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noticias24: El nauseabundo mercado de Vietnan donde venden gatos empacados y listos para cocinar (+fotos) - https://t.co/yZ1AajcIhc htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: TAREK NI PENDIENTE. AN es la única que investiga públicamente la masacre de El Junquito https://t.co/PluwbWKlIB https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bbcmundo: La ONU dice que en la investigación de la desaparición de los 43 estudiantes de Ayotzinapa en México fue "afectada por tortur…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: SALEN MÁS SECRETOS. Almagro alerta que funcionarios venezolanos tienen bienes en toda Latinoamérica https://t.co/Ao8nx3U…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GabrielaSallent: Claves para convertirse en autónomo en 2018 #Recomendaciones https://t.co/7MBNZV6VSD]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Pobre ser negando a Dios y Jesucristo, su mente analista no es superior a la de todo ser pensante.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dossier33 Dictadura de lacras]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jesusmedinae: ¡Atención! El militar Erick Fernando Peña Romero, sentenciado por "rebelión y traición a la patria",  fue el que se hizo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pburelli: Llegamos al punto en que Cuba en efecto parece Disney en comparación. La "isla de la felicidad”...relativa (y sólo al compara…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rosmitm: El es Rodolfo Gonzalez “El Aviador” . Se ahorcó en su celda producto de la   Tortura que ordenaba Miguel Rodríguez Torres lueg…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UltimoMomentoVE: #EnImagen #13Mar

Así luce el Gral @RaulBaduel tras 8 meses de su detención luego de que un juez militar le revocara e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EAristeguieta: Es indignante recordar cómo Chávez hizo lo que le dio la gana, goberno como rey absoluto, se sometió a un país inferior…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LORENT_SALEH: ¡Atención!
Miguel Rodríguez Torres:
-Fundó el SEBIN
-Dirigió persecuciones, desapariciones, detenciones y atropellos cont…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NituPerez: El gentilicio colombiano no se denigra porque Maduro sea nacional de ese país hermano. Lo incomprensible es que los factores…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlcaldiadeMed: Transformaremos la imagen del primer Parque de Laureles. Haremos la intervención de un área de más de 6.000 metros cuadr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: "Esa muerte fue planificada": Lo que recuerdan en Los Chaguaramos sobre explosión de Danilo Anderson https://t.co/SpkPYj…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: #LoMásLeído en Internacional: Fiscalía pedirá la pena de muerte para autor de masacre en Florida. https://t.co/08NOrTl3PX…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReporteYa: #13Mar Alerta Naranja de posible tsunami, en las costas de Venezuela por erupción de volcán submarino, estar pendiente de la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @garciabanchs: El chavismo sin Chávez creía que duraría de por vida. Se equivocaron. Su mayor error fue poner a la gente a comer basura.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NEORAM27: URGENTE: Detenido el General Chavista Miguel Rodríguez Torres.

El asesino Nicolás Maduro acusa al exministro del Interior y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sol651: URGENTE El DGCIM detuvo al Tcnel. Carrasquel Vargas, comandante de una Unidad de Fuerzas Especiales en el batallón 992 del ejér…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24: [#VENEZUELA] Encuesta dice que el 24,4 % de los venezolanos en Perú se han sentido discriminados https://t.co/PrMVb1R2gM https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CATERINAV: #13Mar #ALERTA El foto reportero Daniel Hernández, de @elestimulo, se encuentra ilegalmente detenido en la Cancillería de Ve…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jesusmedinae: ¡Última Hora! El secretario general de la OEA Luis Almagro, firmó iniciativa para la apertura del canal humanitario de me…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: BCV ha recibido 4,5 toneladas entre oro y diamantes extraídos del Arco Minero https://t.co/lMSbsyfZwT  https://t.co/DMiH…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LORENT_SALEH: ¡ATENCIÓN! Hoy con más fuerza que nunca denunciamos el Terrorismos por parte de la Dictadura en Venezuela.  Hoy se cumple…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: ¡Denigrante! El paupérrimo salario que gana un médico especialista en el hospital de Catia https://t.co/CXepm6u7EU  http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CondeNosferatu: LOD: Hay documentos que vinculan a Nicolás Maduro en asesinato de Óscar Pérez https://t.co/nt5UCv3CQ1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡UNA A UNA! La apocalíptica profecía de CAP sobre la revolución de Chávez -► https://t.co/RQiHTUHi7e https://t.co/O2Ho22v8P4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: #LoMásLeído en Judicial: Las pruebas de la Fiscalía en contra de Rito Alejo del Río por la masacre de Mapiripán. https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RamonBravoUC: La universidad venezolana asume el rol histórico en defensa de la democracia en tiempos en los que pensar distinto es un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► ¡Toma! Miembros de Unasur le dan la espalda a Nicolás y así reaccionó
 
https://t.co/XEXineQj75 https://t.co/KwVcudTmCN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► Oscar Pérez le hizo una petición a Marco Rubio
 
https://t.co/dU2QVgYP1W https://t.co/Bn4gWlH39D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: General del Ejército habría aprovechado permiso médico para huir del país (+Foto) 

https://t.co/f3tJeg7gyn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ResistenciaV58: “Mi hermano está muy traumatizado, no quiere hablar de lo que le pasó” https://t.co/tgrKn0brwo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GabrielaSallent: La historia de Israel: 35 siglos de exilios y retornos #CincoNoticias https://t.co/35xRmEQv0P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: “¡PAISANO PREPARE SUS MALETAS!” El mensaje de Andrés Pastrana a Nicolás Maduro -► https://t.co/VAehNJmnLp https://t.co/yF4H…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexvzlalibre: Debemos recordar que NO renunciará porque NO es presidente.
El rumbo peligroso que tomo la crisis ya no da tiempo para m…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: CRÓNICA DE UNA MUERTE ANUNCIADA:  Acreedores se preparan para batalla legal contra el régimen de Maduro -► https://t.co/Zho…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioContraste: Denuncian que guerrilleros implantan toque de queda a dos municipios de Zulia https://t.co/bY32559MOp https://t.co/1VM…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ParrotOfTheDay: Yes, you heard correctly! The rainbow lorikeet won a narrow victory in the #parrot round of #TWC_BIRDS_Oceania. Runner-…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: Williams Dávila: El Poder Judicial tiene que ejecutar la orden contra Maduro https://t.co/3UoHLR242z]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► Denuncias por acoso sexual hunden al presidente de la Asociación de Minusválidos
 
https://t.co/L2qLdBK6hJ https://t.co/db…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SupCriptoVe: #17Abr Vicepresidente Ejecutivo de la República Tareck El Aissami informó que el despliegue de la operación Manos de Papel…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: Los invito a leer Los 110 contratos a dedo de Tarek William Saab (Segunda parte) vía @verticenews https://t.co/DgWr8Ls8…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PlanetarioMad: El centro de la Vía Láctea podría albergar miles de agujeros negros https://t.co/TlHnzJz0S5 por @RafaelBachiller vía @el…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noticias24: EE UU cree que Siria usó gas sarín y cloro en ataque a Duma - https://t.co/LPjgmNTQhe https://t.co/DQIEPZqYDS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ResistenciaV58: Ledezma, Vecchio y Smolansky se reunieron con Marco Rubio en Lima https://t.co/AfTQDnHaUu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @InfobaeColombia: La curiosa vida de Jesús Santrich, el ex comandante ciego de las FARC que negoció la paz mientras vendía 10 toneladas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @globovision: #Internacionales | Exguerrilleros presos iniciados huelga de hambre por captura de líder de FARC 
 https://t.co/NTGKRGKmlr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VOANoticias: [VIDEO] La presidencia francesa publicó un video que muestra los aviones de guerra empleados para atacar las instalaciones…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GulagVzla: @USAenEspanol @VP We need humanitarian &amp; military intervention, against the bloody regime of Nicolás Maduro https://t.co/B5A…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: LLAMADO CONJUNTO. Cumbre de las Américas es vitrina de la crisis que se vive en Venezuela https://t.co/QHAz4rXFIt https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @USAenEspanol: EN VIVO: El vicepresidente Mike Pence se pronuncia en la sesión plenaria de la Cumbre de las Américas: https://t.co/dR7P6…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► Salen a la luz primeras imágenes de Siria tras el bombardeo (Video)
 
https://t.co/PNdFDR4WIN https://t.co/X5dUmJ8oZv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pedro_Caracas05: Intervención militar S.O.S. ,aquí los esperamos con sancocho incluido. https://t.co/5jkcmH1XPX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @USAenEspanol: .@VP Pence: Pero el presidente Trump cree que es hora de hacer más. Todos debemos apoyar a nuestros hermanos y hermanos e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @USAenEspanol: .@VP agradezco a todos los países que han tomado acciones para repudiar lo que sucede en Venezuela. #CumbrePerú]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ResistenciaV58: ¡ALERTA! Reportan más de 40 muertes de niños afectados por sarampión en Delta Amacuro https://t.co/TlDUKAQtzm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @segurosybanca: #14Abr | ¡Espectacular! Venezuela suspende comercio con otras 50 empresas panameñas-►https://t.co/3luXeVxk2D  -►   #SyB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DoraTrinadora: La legalización de la marihuana eleva la cifra de accidentes de tránsito #EstadosUnidos https://t.co/IZgzO6D9CI]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno pa malo, dictadura tenia que ser y la peor, todos pagamos el precio mas la clase media y el pobre. Al menos antes comprabamos de todo. Ahora hay que andar remendado .]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DoraTrinadora: Diez datos que deberías eliminar ya mismo de tu Facebook #Seguridad https://t.co/XzeEjSB8cV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: EEUU habilita “visas de  tránsito” para ayudar a venezolanos varados https://t.co/6QtuvOUSry https://t.co/74jc8L4fUd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: LOS NIÑOS DEL SEBIN EN VENEZUELA: los menores que Nicolás Maduro mantiene secuestrados -► https://t.co/0QQyn3tifQ https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlexanderOchoaQ: Cómo lograr una venta exitosa en 5 minutos - #dinero https://t.co/cyE1tEYin5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: [VIDEO] ¡ATENCIÓN! Régimen criminal de Nicolás Maduro secuestró al padre del dueño de Dólar Pro #TeamHDP https://t.co/EUXCK…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: Responderá la Asamblea a la representación popular que les obliga o presenciaremos una “estampida” ante la magnitud de l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fernandobalda: Acuérdense cuando Correa lloró como que le hubieran matado al padre cuando Colombia abatió a alias "Raúl Reyes" en Angos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NMorenolibertad: Hezbollah no solo s un grupo terrorista aliado d él tirano d Siria,Bashar Al Assad,s enemigo d toda la cristiandad
¿Ha…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Betticaa: El TTE Arreaza Soto es otro joven y víctima asesinada por el régimen de .@NicolasMaduro ! Murió con las botas puestas tratand…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jenric7: @jaarreaza Hipócrita, los asesinos de esos periodistas de El Comercio son guerrilleros de las FARC los mismos que bajo la tute…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: HACEN UN LLAMADO. Amnistía Internacional insta a presidentes de América a tomar medidas ante la violación de DDHH en Ven…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VOANoticias: EEUU ofrece $20 millones de recompensa por líder del Cártel de Sinaloa https://t.co/TeQCtJVTKV https://t.co/BryWxhuNzX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexvallenilla: Grupo de militares que se rebelaron contra Chávez el #11Abril2002, el periodista de CNN, Otto Neustald aseguró que el v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡DICTADOR, LADRÓN Y NARCO! Popeye, sicario de Pablo Escobar: "Maduro es el capo del Cartél de los Soles" #TeamHDP https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Beisbol007: NOTICIARIO: La miseria del abstencionismo venezolano https://t.co/SOEbuLIZlc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡TIC-TAC! Maduro será el próximo detenido por caso Odebrecht -► https://t.co/sZZssQJg7u https://t.co/5FyflnDbCp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElUniversal: "¿Turismo en Venezuela? No hay vuelos directos. No hay dólares. Hay control de cambio. No hay agua potable suficiente. No…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: Macri y Rajoy cierran filas contra Maduro: "No vamos a reconocer esas elecciones" -► https://t.co/oUL77kv5Br https://t.co/H…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Beisbol007: NOTICIARIO: Oscar D’León: “En Venezuela ya no hay trabajo” https://t.co/opfFfrXVwz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasX7_: Justicia bloquea bienes de Lula y 
 su instituto para pago de millonaria deuda https://t.co/wtIZbX4ZSC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioContraste: La supuesta lista de periodistas “traidores a la patria” que maneja el Sebín https://t.co/fAyeY2l1eZ https://t.co/1P2A…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @manuelrosalesg: Cada día se agravan las fallas eléctricas en muchas zonas del país, tenemos un sistema prácticamente colapsado y a quie…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¿MIEDO A LA INTERPOL? Maduro: "No es mi prioridad asistir a Cumbre de las Américas" -► https://t.co/MhxR3IQnmE https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Mark Zuckerberg defiende el modelo económico de Facebook https://t.co/h1R6xom9TM https://t.co/SIe85ccpSz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Beisbol007: NOTICIARIO: Las refinerías venezolanas cerca del colapso https://t.co/Bl0gxCd5G6.  Mkio]]></document>
	</documents>
</author>