<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["En general, los hombres juzgan más por los ojos que por la inteligencia, pues todos pueden ver, pero pocos comprenden lo que ven"Maquiavelo]]></document>
		<document><![CDATA["Hay poca gente lo bastante cuerda que prefiera la censura provechosa a la alabanza traidora"
François de la Rochefoucauld]]></document>
		<document><![CDATA["Amo la traición, pero odio al traidor" Julio César]]></document>
		<document><![CDATA["Pueblos libres, recordad esta máxima: Podemos adquirir la libertad, pero nunca se recupera una vez que se pierde" Jean Jacques Rousseau]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lapaseata: @CitasPoliticas Ya está bien de egoísmos y ensoñaciones revolucionarias del siglo XIX. http://t.co/KcvxDRXm]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto se ahorraría el estado si eliminaran los sueldos de cada uno de los diputados que ya no tiene su escaño? #ahiLoDejo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Maggie_GV: N España se ha querido contentar,a los d izquierda y derecha,sin aplicar políticas claras para seguir repartiendose l pod ...]]></document>
		<document><![CDATA["Mucha gente quiere que el gobierno proteja a los consumidores. Problema mucho más urgente es proteger al consumidor del gobierno" Friedman]]></document>
		<document><![CDATA["Agradar cuando se recaudan impuestos y ser sabio cuando se ama son virtudes que no han sido concedidas a los hombres" Edmund Burke]]></document>
		<document><![CDATA["El mayor y mas necesario recorte que España necesita es la reducción de su casta política"]]></document>
		<document><![CDATA[El #IVA al 21% destrozará lo bolsillos de los españoles]]></document>
		<document><![CDATA["Proclamo en voz alta la libertad de pensamiento y muera el que no piense como yo" Voltaire]]></document>
		<document><![CDATA[No condenar el terrorismo es detestable y patético, permitir que en la desastrosa política existan terroristas, obstruye las libertades]]></document>
		<document><![CDATA["La masa busca al líder, no porque lo estime sino por interés; y el líder acepta a la masa por vanidad o por necesidad"  @GralN_Bonaparte]]></document>
		<document><![CDATA["Los que dejan al rey errar a sabiendas, merecen pena como traidores"
Alfonso X el Sabio]]></document>
		<document><![CDATA["Los cobardes son los que se cobijan bajo las normas" Jean Paul Sartre #ETA]]></document>
		<document><![CDATA["La cobardía es la madre de la crueldad" Michel Eyquem de Montaigne #ETA]]></document>
		<document><![CDATA["El mejor argumento en contra de la democracia es una conversación de cinco minutos con el votante medio." Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo hay 1 contradicción mayor que negar la democracia a los antidemócratas, tolerar que éstos acaben democráticamente con la democracia."]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia sustituye el nombramiento hecho por una minoría corrompida, por la elección debida a una mayoría incompetente"G.Bernard Shaw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: 9 jul 1789: Versalles, se constituye la Asamblea Nacional como paso previo para la creación de una Constitución nac ...]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia es el proceso que garantiza que no seamos gobernados mejor de lo que nos merecemos."
George Bernard Shaw]]></document>
		<document><![CDATA["Cualquier poder, si no se basa en la unión, es débil" Jean de La Fontaine]]></document>
		<document><![CDATA["Al gobernar aprendí a pasar de la ética de los principios a la ética de las responsabilidades" Felipe González Márquez]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AB_abril: @CitasPoliticas Talleyrand, me encantaste en el libro de El Ocho :P]]></document>
		<document><![CDATA["El trabajo es el único capital no sujeto a quiebras" Jean de La Fontaine]]></document>
		<document><![CDATA["Gobernar no consiste en solucionar problemas, sino en hacer callar a los que los provocan" Giulio Andreoti]]></document>
		<document><![CDATA["Nada destruye más el respeto por el Gobierno y la ley de un país que la aprobación de leyes que no pueden ponerse en ejecución" Einstein]]></document>
		<document><![CDATA["Los hombres de Estado son como los cirujanos: sus errores son mortales" François Mauriac]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Citas_Clasicas: #FF @LaRomapedia @meditantiguo @QHistoria @MisterZeuss @CitasPoliticas @DonJuanDAustria no te las puedes perder!]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre propone, Dios dispone" Ludovico Ariosto]]></document>
		<document><![CDATA["El camino del deber se encuentra enfrente del sendero del egoísmo." Niceto Alcalá Zamora]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ggekko1pty: @CitasPoliticas &gt;&gt;Lectura sugerida: "De la Dictadura a la Democracia" por Gene Sharp. Version PDF GRATIS en este l ...]]></document>
		<document><![CDATA["La memoria parece grande por lo que muestra en recuerdos; lo es mucho más por lo que ciertamente esconde." Niceto Alcalá Zamora]]></document>
		<document><![CDATA["Los hombres, cuando reciben un mal lo escriben sobre un mármol; más si se trata de un bien, lo hacen en el polvo" Tomás Moro]]></document>
		<document><![CDATA["La falsedad tiene alas y vuela, la verdad la sigue arrastrándose, cuando las gentes se dan cuenta del engaño es demasiado tarde" Cervantes]]></document>
		<document><![CDATA["Puedes engañar a todo el mundo algún tiempo. Puedes engañar a algunos siempre. Pero no puedes engañar a todos todo el tiempo" A. Lincoln]]></document>
		<document><![CDATA["Engañar a los hombres de 1 en 1 es más difícil que engañarlos de mil en mil. El orador tiene menos mérito que el abogado"Santiago Rusiñol]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Cuando la política hunde países, la historia se olvida por siglos"]]></document>
		<document><![CDATA[Si con mil políticos la corrupción llega a limites lamentables; recortemos la casta dirigente, menos políticos, menos corrupción, un hecho]]></document>
		<document><![CDATA["Casi todos los crímenes que castiga la ley se deben al hambre" René de Chateaubriand]]></document>
		<document><![CDATA["La verdad política, cualesquiera que sean sus formas, no es más que el orden y la libertad" René de Chateaubriand]]></document>
		<document><![CDATA[RT @riosa2: @CitasPoliticas gracias por citar a nuestro jovellanos..en gijon adoramos su figura!!..personaje clave del XVIII español!!]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto menos aporta un político, más ama a la bandera" Kin Hubbard]]></document>
		<document><![CDATA["La tierra no produce para los ignorantes sino malezas y abrojos" Gaspar Melchor de Jovellanos]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestras discordias tienen su origen en las dos más copiosas fuentes de calamidad pública: la ignorancia y la debilidad" Simón Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA["Tres clases hay de ignorancia: no saber lo que debiera saberse, saber mal lo que se sabe, y saber lo que no debiera saberse" Rochefoucauld]]></document>
		<document><![CDATA["La independencia, igual que el honor, es una isla rocosa sin playas" Napoleón I]]></document>
		<document><![CDATA["La virtud tiene en sí todas las cosas; y todas le faltan a quien no la tiene" Lope de Vega #SomosEternos]]></document>
		<document><![CDATA["Hay ocasiones en que un gobierno debe ser liberal y otras en que debe ser dictatorial:aquí todo cambia y no hay eternidad" @EspOttoBismarck]]></document>
		<document><![CDATA["La primera virtud es frenar la lengua, y es casi un dios quien teniendo razón sabe callarse" Catón de Útica]]></document>
		<document><![CDATA[Un político no apaga incendios, pero da mala imagen ver algunos disfrutando del fútbol, mientras otros se juegan la vida #ArdeValencia]]></document>
		<document><![CDATA["La guerra no solo es actos políticos, es un verdadero instrumento político, continuación de las relaciones políticas, usando otros medios"]]></document>
		<document><![CDATA["El más fuerte no es siempre bastante fuerte para ser amo" Rousseau]]></document>
		<document><![CDATA["Ser bueno es fácil; lo difícil es ser justo" Victor Hugo]]></document>
		<document><![CDATA["La multitud de leyes frecuentemente presta excusas a los vicios" René Descartes]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia es la necesidad de doblegarse de vez en cuando a las opiniones de los demás" Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["La ley debe ser como la muerte, que no exceptúa a nadie" Montesquieu]]></document>
		<document><![CDATA["Allí donde Dios erige una iglesia,
el demonio siempre levanta una capilla;
y si vas a ver, encontrarás que en la segunda hay más fieles"]]></document>
		<document><![CDATA["Si los hombres son tan perversos teniendo religión, ¿cómo serían sin ella?" Benjamin Franklin]]></document>
		<document><![CDATA["La iglesia nos pide que al entrar en ella nos quitemos el sombrero, no la cabeza" Gilbert Keith Chesterton]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos llegando a una "parodia nacional"; ocupad iglesias, bancos, edificios, plazas, pero la lacra son los políticos que tapan y dirigen]]></document>
		<document><![CDATA[#EresPeorQue un político con aspiraciones, desconfía]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos se llaman demócratas y son los primeros que la sabotean e intentan corromper y destruir. Si la quieres, lucha y no juegues con ella]]></document>
		<document><![CDATA["Cuida los pequeños gastos; un pequeño agujero hunde un barco. En este mundo, nada es cierta salvo la muerte y los impuestos" Franklin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: @TwitstoriadeEsp "El amor nace del recuerdo, vive de la inteligencia y muere por olvido" #citas Ramón Llull]]></document>
		<document><![CDATA[Concepción política y honorable de un militar ante la "unión militar democrática" http://t.co/Xs6MnWdp]]></document>
		<document><![CDATA["Hasta en las democracias más puras, como los EEUU y Suiza, una minoría privilegiada detenta el poder contra la mayoría esclavizada" Bakunin]]></document>
		<document><![CDATA["No soy pesimista. Soy un optimista bien informado" Antonio Gala]]></document>
		<document><![CDATA["Vivid no de acuerdo con los ideales recibidos, sino con vuestras aspiraciones, con vuestra intuición más vehemente" Antonio Gala]]></document>
		<document><![CDATA[@mariocondeconde en efecto, porque para poner pedir al estado, rápidamente lloran, pero para dar facilidades, nada. Juego sucio]]></document>
		<document><![CDATA["La dictadura se presenta acorazada porque ha de vencer. La democracia se presenta desnuda porque ha de convencer" Antonio Gala]]></document>
		<document><![CDATA["Si ves la moderación sin tristeza, la concordia sin esclavitud, la abundancia sin profusión, decid; es un ser venturoso el que aquí manda"]]></document>
		<document><![CDATA["La verdad no lleva a la fortuna, ni el pueblo da embajadas, cátedras ni pensiones" 
Jean-Jacques Rousseau]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cadizyamerica: @CitasPoliticas Esperaré morirme para entrar de subsecretario.]]></document>
		<document><![CDATA["Si hubiera una nación de dioses, se gobernarían democráticamente; pero un gobierno tan perfecto no es adecuado para los hombres" Rousseau]]></document>
		<document><![CDATA["En los negocios no existen amigos; no hay más que clientes" Alejandro Dumas]]></document>
		<document><![CDATA["El contribuyente es una persona que trabaja para el gobierno, pero sin haber opositado para funcionario" Ronald Reagan]]></document>
		<document><![CDATA["La inflación es la madre del paro, y la ladrona invisible de los que han ahorrado" Margaret Thatcher]]></document>
		<document><![CDATA["Todo impuesto debe salir de lo superfluo, y no de lo necesario" Gaspar Melchor de Jovellanos]]></document>
		<document><![CDATA["Es triste soñar con la esperanza de un presente si el futuro es solo vapor"]]></document>
		<document><![CDATA["Acá no se trata de sacarle a los ricos para darle a los pobres, como hacia Robinson Crusoe" *Carlos Menen queriendo decir Robin Hood*]]></document>
		<document><![CDATA["Solo hay una regla para todos los políticos del mundo: no digas en el poder los que decías en la oposición" John Galsworthy]]></document>
		<document><![CDATA[La puntuación de la banca según Moody's me recuerda a la calificación que se da a las monedas, la puntuación del 1 al 10 no es suficiente?]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia es como una beca de estudios, o la aprovechas o la pierdes" vía @DonJuanDAustria]]></document>
		<document><![CDATA[@mariocondeconde sería estúpido pero creíble. Acaso pretenden desaparecer como estado? Así llevan buen camino]]></document>
		<document><![CDATA["Quien controla el presente controla el pasado y quien controla el pasado controlará el futuro" 1984]]></document>
		<document><![CDATA["No se establece una dictadura para salvaguardar una revolución; se hace la revolución para establecer una dictadura" 1984]]></document>
		<document><![CDATA["Estarás hueco. Te vaciaremos y te rellenaremos de... nosotros" 1984; manipular para lograr mas adeptos]]></document>
		<document><![CDATA["Hasta que no tengan consciencia de su fuerza, no se rebelarán, y hasta después de haberse rebelado, no serán conscientes". 1984]]></document>
		<document><![CDATA["Eurovegas"; la lucha entre los principios y el asalto a la cárcel que es el paro "cuando no hay pan para alimentar los principios son aire"]]></document>
		<document><![CDATA["Hacer del juego un negocio no puede compararse con el negocio del juego" Ambrose Bierce]]></document>
		<document><![CDATA["Al partido no le importa perpetuar su sangre si no perpetuarse a si mismo" 1984]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más atrás puedas mirar, más adelante verás" Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["Los pueblos en decadencia viven recordando de dónde vienen; los pueblos fuertes sólo necesitan saber a dónde van" José Ingenieros]]></document>
		<document><![CDATA["La agilidad es una excelente condición para subir a los árboles, pero no para gobernar a los pueblos" José Canalejas]]></document>
		<document><![CDATA["Todo nuestro descontento por aquello de lo que carecemos procede de nuestra falta de gratitud por lo que tenemos" Daniel Defoe]]></document>
		<document><![CDATA["La hipocresía exterior, siendo pecado en lo moral, es grande virtud política" Francisco de Quevedo]]></document>
		<document><![CDATA["La violencia es el miedo a los ideales de los demás" Mahatma Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA["No siempre lo posterior a un momento determinado significa progreso" Alessandro Manzoni]]></document>
	</documents>
</author>