<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @promocionLibros: ¿Cómo creer en la vida… cuando tu especialidad es la muerte? ¿Qué harías si averiguaras que en tus manos podría estar…]]></document>
		<document><![CDATA[“No permitas que tu lengua corra más que tu inteligencia.” 
Quilón de Esparta]]></document>
		<document><![CDATA[“Quien sólo vive para sí, está muerto para los demás.” 
Publilio Siro]]></document>
		<document><![CDATA[“No seas arrogante por sabio, más aprende del ignorante tanto como del estudiado. Es que la sabiduría no tiene límites, y nadie todavía la ha perfeccionado” 
Ptahhotep]]></document>
		<document><![CDATA[“Oír es precioso para el que escucha.” 
Proverbio egipcio]]></document>
		<document><![CDATA[“Despues de haber recorrido el mundo entero en busca de la felicidad, te das cuenta de que estaba en la puerta de tu casa.” 
Proverbio africano]]></document>
		<document><![CDATA[Dime de qué presumes y te diré de qué careces.” 
Proverbio]]></document>
		<document><![CDATA[“La unión en el rebaño obliga al león a acostarse con hambre.” 
Proverbio africano]]></document>
		<document><![CDATA[“Los ríos más profundos son siempre los más silenciosos” 
Quinto Curcio]]></document>
		<document><![CDATA[“No es cierto que todo tiempo pasado fue mejor. Lo que pasaba era que los que estaban peor todavía no se habían dado cuenta” 
Quino]]></document>
		<document><![CDATA[“En amor, sólo el principio es maravilloso. Por eso encontramos tanto placer en volver a comenzar de nuevo.” 
Príncipe Carlos José de Ligne]]></document>
		<document><![CDATA[“La prodigalidad semeja a la higuera que crece en una roca; sus frutos suelen comérselos los ladrones más que los hombres de bien.” 
Prieto Aretino]]></document>
		<document><![CDATA[“No hay plazo que no llegue ni deuda que no se pague.” 
Proverbio]]></document>
		<document><![CDATA[“Lo importante: no hacerle la vida imposible a los demás.” 
Porteño Clarín]]></document>
		<document><![CDATA[“Sobre cualquier cuestión hay dos argumentos opuestos entre sí.” 
Protágoras]]></document>
		<document><![CDATA[“La mente no es un vaso para llenar, sino una lámpara para encender.” 
Plutarco]]></document>
		<document><![CDATA[“El éxito siempre fue hijo de la audacia.” 
Prosper Jolyot de Crébillon]]></document>
		<document><![CDATA[“Todo enamorado es ciego.” 
Propercio]]></document>
		<document><![CDATA[“La necesidad es la madre de la invención.” 
― Susanna Freeman Centlivre]]></document>
		<document><![CDATA[No amar por temor a sufrir como no vivir por temor a morir.
Ernesto Mallo]]></document>
		<document><![CDATA[“Amar duele. Es como entregarse a ser desollado y saber que en cualquier momento la otra persona podría irse llevándose tu piel” 
― Susan Sontag]]></document>
		<document><![CDATA[El miedo siempre está dispuesto a las cosas más difíciles de lo que son.
Tito Livio]]></document>
		<document><![CDATA[“La mujer no debe depender de la protección del hombre, sino ser enseñada para protegerse a sí misma.” 
― Susan B. Anthony]]></document>
		<document><![CDATA[“Desearía poder congelar este momento, justo aquí justo ahora, y vivir en él para siempre.” 
― Suzanne Collins]]></document>
		<document><![CDATA[“El pastor esquila las ovejas, no las devora” 
― Suetoni]]></document>
		<document><![CDATA[“A veces tenemos que perder las cosas para entender la importancia que tienen.” 
― Susanna Tamaro]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las alegrías de la amistad es saber en quien confiar.
Alessandro Manzoni]]></document>
		<document><![CDATA[“El hecho de denigrar a los seres queridos es algo que siempre nos aparta un poco de ellos.” Gustave Flaubert]]></document>
		<document><![CDATA[Con este libro aprenderás a identificar tus emociones y las #creencias que limitan tu vida, las que generan acciones, potenciando el poder que está en tu mano. Un libro sobre cómo las #emociones repercuten en la salud https://t.co/JiHQ2RIDwA @vanessa75236431 @Edicirculorojo https://t.co/209SsRyDdy]]></document>
		<document><![CDATA[“La verdad triunfa por sí misma, la mentira necesita siempre complicidad.” Epicteto]]></document>
		<document><![CDATA[(...) Mientras el hombre tenga #voluntad, tendrá cierto grado de control sobre sus reacciones, respuestas y conclusiones. (...) No se encuentra totalmente a merced de fuerzas mayores, ya que él mismo se convierte en una fuerza poderosa. Leo Buscaglia]]></document>
		<document><![CDATA[“Hay gente que tiene miedo de las alturas. Yo no, a mí me dan miedo las anchuras.” 
― Steven Wright]]></document>
		<document><![CDATA[Opinan: "Una historia que desde el primer momento te transporta y te sientes al lado de la pequeña Chiara. Muy emocionante y divertida, llena de detalles... Una historia donde se plasma el amor en todas sus facetas. Me encanta!" https://t.co/lbClLu7Jfa @FranPahino #novela https://t.co/XwAX2soYw3]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuanto más comprensible parece el universo, tanto más sin sentido parece también” 
― Steven Weinberg]]></document>
		<document><![CDATA[“La lucha siempre merece la pena si el fin vale la pena y los medios son honestos.” 
― Steven Brust]]></document>
		<document><![CDATA[“Los que creen no necesitan pruebas, y a los que no creen ninguna prueba les vale” 
― Stuart Chase]]></document>
		<document><![CDATA[Como dice el proverbio: "El pez no vive en el agua clara". Son las algas las que le permiten desarrollarse plenamente hasta su madurez. Yamamoto Tsunetomo]]></document>
		<document><![CDATA[Los lectores opinan: "Recomiendo su lectura, pues a pesar del tema tan trágico para las que somos #mujeres, la ironía, picarda y sarcasmo de la autora, lo convierte en un libro francamente divertido" https://t.co/rrAkhhburJ Con gran dosis de humor https://t.co/775WGBXCL9]]></document>
		<document><![CDATA[“La única manera de vivir es aceptar cada minuto como un milagro irrepetible, que es exactamente lo que es: un milagro irrepetible.” 
― Storm Jameson]]></document>
		<document><![CDATA[“Un beso puede no ser la verdad, pero lo que nos gustaría es que fuese aunténtico.” 
― Steve Martin]]></document>
		<document><![CDATA[“Todos somos insignificantes y obsoletos en el tiempo.” 
― Sting]]></document>
		<document><![CDATA[“La amistad es probablemente la forma más común de amor.” 
― Stieg Larsson]]></document>
		<document><![CDATA[“La vida no se pierde al morir; la vida se pierde minuto a minuto, se arrastra día a día, en mil pequeños descuidos.” 
― Stephen Vincent Benet]]></document>
		<document><![CDATA[“Todos podemos pelear batallas de un solo día. Es cuando añadimos la carga para dos días incontrolables, ayer y mañana, cuando nos agobiamos” 
― Steve Maraboli]]></document>
		<document><![CDATA[“Los abuelos que demuestran un gran interés por sus nietos se cuentan entre las personas más preciosas de la tierra.” 
― Stephen R. Cove]]></document>
		<document><![CDATA[“Ser el hombre más rico del cementerio no me importa. Irme a la cama por la noche diciendo que hemos hecho algo maravilloso, eso es lo que me importa” 
― Steve Jobs]]></document>
		<document><![CDATA[“¡Cuán bueno es vivir, aun malamente!” 
― Stephen Philips]]></document>
		<document><![CDATA[“Si vives cada día de tu vida como si fuera el último, algún día realmente tendrás razón” 
― Steve Jobs]]></document>
		<document><![CDATA[“Si nos sentimos seguros de lo que sucederá, nos atamos al futuro y nos aislamos de las sorpresas esenciales.” 
― Stephen Nachmanovitch]]></document>
		<document><![CDATA[“Volveré tan pronto que no tendrás tiempo de echarme de menos. Cuida de mi corazón que lo he dejado contigo.” 
― Stephenie Meyer]]></document>
		<document><![CDATA[Si no tienes confianza en ti mismo serás doblemente derrotado en la carrera de la vida. Con confianza has ganado, incluso antes de haber empezado. Marcus Garvey]]></document>
		<document><![CDATA[“La belleza de la mujer se halla iluminada por una luz que nos lleva y convida a contemplar el alma que habita tal cuerpo, y si aquélla es tan bella como ésta, es imposible no amarla.” 
― Sócrates]]></document>
		<document><![CDATA[Relato de una familia tan normal como las demás, con una abuela estrafalaria, un padre que protagonizará una extraña desaparición, una madre que soporta las amarguras de todos y un hermano con una parálisis cerebral https://t.co/HlH05t3X7I @afontanagallego @FundacionJMLara https://t.co/I4cY24iC24]]></document>
		<document><![CDATA[Mudan los tiempos y las voluntades; se muda el ser, se muda la confianza; el mundo se compone de mudanza tomando siempre nuevas calidades. Luís de Camões]]></document>
		<document><![CDATA[“No hay palabras para expresar la dulzura de sentir que existe todo un mundo del que el Yo se halla totalmente ausente” 
― Sofia Kovalévskaya]]></document>
		<document><![CDATA[“Glorificáis la naturaleza y meditáis sobre ella. ¿Por qué no domesticarla y regularla?” 
― Siung-tse]]></document>
		<document><![CDATA[Es evidente que detrás de muchas actitudes puritanas hay mucha suciedad escondida. Maurice Sendak]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los seres humanos buscamos un lugar donde nadie nos pueda agredir, y eso ocurre en soledad. Alicia Giménez Bartlett]]></document>
		<document><![CDATA[“La fantasía del hombre es la mejor arma de la mujer” 
― Sofía Loren]]></document>
		<document><![CDATA[Descarga #gratis hoy la novela "La cautiva". A Amadora la hacen cautiva los indios rankülches. Rescatada por un chamán, de la etnia mapuche, la instruye como curandera por mandato de los dioses, otorgándole un nuevo nombre: Antumalen https://t.co/gGZZDYr2f5 #librosgratis #leer https://t.co/oZY3pDlvat]]></document>
		<document><![CDATA[“Los niños empiezan queriendo a su padres, al cabo de un tiempo los juzgan, raramente, por no decir nunca, los perdonan.” 
― Sir William Wilde]]></document>
		<document><![CDATA[“Aquel que no quiere razonar es un fanático; quien no puede es un tonto; y quien no se atreve es un esclavo.” 
― Sir William Drummond]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también te quiero... Dame algún tiempo para que deje de odiarte. "Al caer la luz", Jay McInerney]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gentes que hablan un momento antes de haber pensado. Jean de la Bruyere]]></document>
		<document><![CDATA[El amor sin ternura es puro afán de dominio y de auto afirmación hasta lo destructivo. La ternura sin amor es sensiblería blanda incapaz de crear nada. Fernando Savater]]></document>
		<document><![CDATA[“Nuestro futuro depende de como entendamos el pasado.” Gustavo Cerati]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Antonio55149220: La gratitud habla de un corazón sano y una mente justa. https://t.co/kHICBRPYG8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @darkomiserda: #Cervantes2018 #Ovidio2018 #Kafka2018 https://t.co/urnqbm2oLW]]></document>
		<document><![CDATA[“Los que conocen todas sus riquezas son pobres; solamente es rico aquel que no sabría decir cuánto posee” 
― Sir John Suckling]]></document>
		<document><![CDATA[“Los libros deberían conducir a una de estas metas: sabiduría, piedad, alegría o utilidad” 
― Sir John Denham]]></document>
		<document><![CDATA[“En la vida hay que probar de todo excepto dos cosas: el incesto y la danza folclórica” 
― Sir Thomas Beecham]]></document>
		<document><![CDATA[“No existen los tiempos malos, es malo el hombre” 
― Sir John Beaumont]]></document>
		<document><![CDATA[“La gratitud es un sentido vivo de futuros favores.” 
― Sir Robert Walpole]]></document>
		<document><![CDATA[“El mundo es una comedia para los que piensan y una tragedia para los que sienten.” 
― Sir Hugh Seymour Walpole]]></document>
		<document><![CDATA[“No están jamás solos los que están acompañados de nobles pensamientos” 
― Sir Philip Sidney]]></document>
		<document><![CDATA[“La experiencia es algo que no consigues hasta justo después de necesitarla.” 
― Sir Laurence Olivier]]></document>
		<document><![CDATA[“Hay que realizar lo posible para alcanzar lo imposible.” 
Simone Weil]]></document>
		<document><![CDATA[“Los amores cobardes no llegan a amores ni a historias; se quedan allí. Ni el recuerdo los puede salvar, ni el mejor orador conjugar” 
Silvio Rodríguez]]></document>
		<document><![CDATA[“Se quitan las ganas de trabajar cuando uno se da cuenta de que el dinero no lo gana sino quien lo dilapida” 
― Sinibaldo de Mas]]></document>
		<document><![CDATA[“¿Qué es lo más grande que has hecho por amor?, su respuesta fue Por amor fui capaz de tomarme un tinto, en vez de un cognac” 
Silvio Fernández]]></document>
		<document><![CDATA[“La razón es la vida de la ley.” 
― Sir Edward Coke]]></document>
		<document><![CDATA[“Dormiría toda mi vida para conseguir un sueño” 
Silvina Ocampo]]></document>
		<document><![CDATA[“Todas las plantas que plantaste, mamá, todas murieron cuando tu te fuiste.” 
― Sinéad O'Connor]]></document>
		<document><![CDATA[“Hay dos insultos que ningún ser humano puede tolerar: la afirmación de que no tiene sentido del humor y la afirmación, doblemente impertinente, de que no ha conocido jamás el dolor.” 
― Sinclair Lewis]]></document>
		<document><![CDATA[“Disgustada las violetas han teñido las colinas también.” 
Shiba Sonome]]></document>
		<document><![CDATA[“He aquí la gran incógnita que no he podido resolver, a pesar de mis treinta años de investigación sobre el alma femenina: ¿Qué es lo que quiere la mujer?” 
Sigmund Freud]]></document>
		<document><![CDATA[“¿Qué tendrán los ojos que hablan por nosotros?” 
Shinoflow]]></document>
		<document><![CDATA[“El perdón es la única venganza aprobada por el universo.” 
Silvia Schmidt]]></document>
		<document><![CDATA[“El secreto de la dicha del amor consiste menos en ser ciego que en cerrar los ojos cuando hace falta.” 
Simone Signoret]]></document>
		<document><![CDATA[“La pintura es poesía silenciosa, y la poesía es pintar con el regalo de la palabra.” 
― Simónides De Ceos]]></document>
		<document><![CDATA[“Para llegar al poder tendrás que cortar muchas cabezas; cuando caigas, muchos querrán cortar la tuya” 
Sergio Badilla Castillo]]></document>
		<document><![CDATA[“La inspiración es el fruto más delicado de la memoria.” 
Sergio Pitol]]></document>
		<document><![CDATA[“Amigo, sí, es también quien me soporte, pero amigo mayor es quien me ampara” 
Silvio Rodríguez]]></document>
		<document><![CDATA[“Esta sociedad nuestra de la esbeltez y las dietas es también la de la gordura y el sobrepeso.” 
Sébastien Charles]]></document>
		<document><![CDATA[“La paciencia es una virtud calumniada, quizá porque es la más difícil de poner en práctica.” 
Sigrid Undset]]></document>
		<document><![CDATA[“No pidas mucho si no estás dispuesto a dar mucho.” 
Santiago Pajares]]></document>
		<document><![CDATA[“Hay alguna floración que nadie ve un roble interno en los bosques.” 
Shiba Sonome]]></document>
		<document><![CDATA[“Trabaja en algo, para que el diablo te encuentre siempre ocupado.” 
San Jerónimo]]></document>
		<document><![CDATA[“Si tiene solución, entonces no hay de qué preocuparse; si no tiene solución, no tiene caso lamentarse.” 
Shantideva]]></document>
		<document><![CDATA[“El éxito en la vida consiste en seguir siempre adelante.” 
Samuel Johnson]]></document>
	</documents>
</author>