<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La envidia es el adversario de los más afortunados. (Epicteto)]]></document>
		<document><![CDATA[El mal es siempre posible. La bondad es una dificultad. (Anne Rice)]]></document>
		<document><![CDATA[Somos nuestra memoria, somos ese quimérico museo de formas inconstantes, ese montón de espejos rotos. (Henry Bordeaux)]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos hombres dedican la primera parte de su vida a hacer desgraciado el resto de ella. (François de la Rochefoucauld)]]></document>
		<document><![CDATA[A veces tengo la impresión de que no envejezco, sino que me descompongo. (Fletcher Anderson)]]></document>
		<document><![CDATA[En el fondo de nosotros mismos siempre tenemos la misma edad. (Graham Greene)]]></document>
		<document><![CDATA[La vocación del arma es el blanco. (Manuel Vicent)]]></document>
		<document><![CDATA[Si sólo haces lo que sabes hacer, nunca harás mucho. (Tom Krause)]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad las tortugas saben volar, lo que pasa es que son tan lentas que no consiguen despegar. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos nos aferramos a nuestras fantasías, hasta que el precio que hay que pagar por ellas es demasiado alto.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo bastante en la suerte. Y he constatado que, cuanto más duro trabajo, más suerte tengo. (Jefferson)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más atractivo de la desgracia es que siempre inventa algo nuevo. (Jean Giraudoux)]]></document>
		<document><![CDATA[La confusión evoluciona hacia el orden de manera espontánea. Lo que realmente dijo Dios fue: "Hágase el Caos". (Rosario M. Levins)]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor malograr la propia juventud que no hacer nada en ella. (Courteline)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay más que una vida; por lo tanto es perfecta. (Paul Éluard)]]></document>
		<document><![CDATA[El soltero desea una esposa pero se alegra de no tenerla. (Mencken)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no cree en el camino fácil. (James Agee)]]></document>
		<document><![CDATA[La posesión lo decide todo en el mundo. (Chamisso)]]></document>
		<document><![CDATA[Los cobardes mueren muchas veces antes de su verdadera muerte; los valientes prueban la muerte sólo una vez. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[Para lo bueno y para lo malo, no podemos renegar del caballo salvaje que existe dentro de nosotros. (Virginia Woolf)]]></document>
		<document><![CDATA[No aconsejes a nadie que se case ni que vaya a la guerra. (Herbert)]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que el amor es cuestión de química. Debe ser por eso que mi mujer me trata como si fuese un desecho tóxico. (David Bissonette)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos buscamos lo mismo: o bien motivos para ser buenos, o excusas para ser malos. Chuck Palahniuk]]></document>
		<document><![CDATA[No existe algo peor que una mala mujer; pero tampoco se ha creado nada mejor que una buena. (Eurípides)]]></document>
		<document><![CDATA[Seguramente, existen muchas razones para los divorcios; pero la principal, es y será la boda. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas que nos depara el futuro entran dentro de nosotros, y se desarrollan en nuestro interior, mucho antes de que sucedan.]]></document>
		<document><![CDATA[Si pudiéramos desterrar la palabra "serio" de nuestro vocabulario, muchas cosas se arreglarían. (Man Ray)]]></document>
		<document><![CDATA[Justo cuando has logrado entender a tu hijo de quince años, cumple dieciséis y hay que empezar de nuevo. (Robert Brault)]]></document>
		<document><![CDATA[Los casados viven más tiempo que los solteros, pero a los casados les importa menos morir. (Johnny Carson)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que impide que Dios nos mande otra inundación es que la primera no funcionó. (Nicolas Chamfort)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me he sometido a las horas: las horas han sido hechas para el hombre, y no el hombre para las horas. (François Rabelais)]]></document>
		<document><![CDATA[Después del matrimonio, marido y mujer se convierten en caras de la misma moneda: no pueden verse, pero siguen juntos. (Hemant Joshi)]]></document>
		<document><![CDATA[Si la muerte no fuese una desdicha, los dioses mismos ya habrían muerto. (Safo de Lesbos)]]></document>
		<document><![CDATA[No recuerdas el pasado, sino que el pasado se ha convertido en lo que recuerdas. (John Green)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo sabes si la Tierra no es más que el infierno de otro planeta? (Aldous Huxley)]]></document>
		<document><![CDATA[Al final todo se arregla, aunque a lo mejor no se arregla como tú esperabas. (Danny Shelton)]]></document>
		<document><![CDATA[Un matrimonio es la unión de dos personas dispuestas a jurar que la otra ronca. Terry Pratchett]]></document>
		<document><![CDATA[Llegará un momento en el que creerás que todo ha terminado. Eso será el comienzo. (Louis L'Amour)]]></document>
		<document><![CDATA[No hagas a los otros lo que quisieras que te hicieran a ti. Puede que sus gustos no sean los mismos. (George B. Shaw)]]></document>
		<document><![CDATA[Para la abeja laboriosa no hay tiempo de estar triste. (William Blake)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los hombres ven una novia, se fijan en su cara, pero las mujeres se fijan en su vestido. (Ed Howe)]]></document>
		<document><![CDATA[Envejecer es el único medio de vivir mucho tiempo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo es lo más divertido, podríamos pasarnos horas observándolo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie debiera estar solo en su vejez. Pero es inevitable que así sea. (Ernest Hemingway)]]></document>
		<document><![CDATA[Si realmente el período de noviazgo es el más bello de todos, ¿por qué se casan los hombres? (Kierkegaard)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pasatiempo favorito es dejar pasar el tiempo, tener tiempo, tomarme mi tiempo, perder el tiempo, vivir a contratiempo. (Françoise Sagan)]]></document>
		<document><![CDATA[La única verdadera y profunda felicidad del hombre es ésta: que puede esperar la muerte. (Maurice Maeterlinck)]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado no te alcanzará si no lo repites. (Pearl Bailey)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es como un submarino: puede flotar, pero está hecho para hundirse. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos hombres enamorados de un hoyuelo cometen el error de casarse con la mujer completa. (Stephen Leacock)]]></document>
		<document><![CDATA[Llama al pasado, llama al futuro: ¡Ambos se hallan en ti!. (Hermann Hesse)]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros sueños son tan peligrosos porque, aunque apagados, sus brasas nos queman lentamente hasta consumirnos por completo. (Arthur Golden)]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil morir por una mujer; lo difícil es vivir con ella. (Lord Byron)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos deseamos llegar a viejos y todos negamos que hemos llegado. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No tiene ningún sentido buscar un punto de partida: el comienzo está justo donde ahora te encuentras. (August Wilson)]]></document>
		<document><![CDATA[No es verdad que el matrimonio sea indisoluble. Se disuelve fácilmente en el aburrimiento. (Chumy Chumez)]]></document>
		<document><![CDATA[La memoria es aquello con lo que olvidas. (Jim Bishop)]]></document>
		<document><![CDATA[Bienaventurados los borrachos porque ellos verán a Dios dos veces. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El vicio es el mal que se hace sin placer. (Colette)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que vivo entre dos paréntesis. (Octavio Paz)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de viajar es el camino; el destino es el pretexto. (Javier Reverte)]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero que me incineren a que me sepulten y ambas cosas a un fin de semana con mi mujer. (Woody Allen)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo cambio no es a mejor; todo movimiento no es hacia adelante. (Ellen Glasgow)]]></document>
		<document><![CDATA[Envejecer es pasar de la pasión a la compasión. (Albert Camus)]]></document>
		<document><![CDATA[Envejecer no te impide amar, pero amar te impedirá envejecer. (Anaïs Nin)]]></document>
		<document><![CDATA[Algo malo debe tener el trabajo, o los ricos ya lo habrían acaparado. (Mario Moreno 'Cantinflas')]]></document>
		<document><![CDATA[No es que tenga miedo a morirme, es tan solo que no quiero estar allí cuando suceda. (Woody Allen)]]></document>
		<document><![CDATA[Recordar es fácil para el que tiene memoria. Olvidarse es difícil para quien tiene corazón. (Gabriel García Márquez)]]></document>
		<document><![CDATA[Resulta que Dios está desnudo. El que no quiera verlo que no mire. (Gloria Fuertes)]]></document>
		<document><![CDATA[No tiene mucha importancia con quién te cases; a la mañana siguiente descubrirás que es otra persona. (Will Rogers)]]></document>
		<document><![CDATA[Nada es como es, sino como se recuerda. (Ramón del Valle-Inclán)]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto si Dios existe como si no, le echamos mucho de menos. (Anthony Burgess)]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres ser viejo mucho tiempo, hazte viejo pronto. (Cicerón)]]></document>
		<document><![CDATA[Nada es imposible para el hombre que no tiene que hacerlo por sí mismo. (A.H. Weiler)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que trabajar ocho horas y dormir ocho horas, pero no las mismas. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer raramente nos perdona ser celosos, pero no nos perdonaría nunca si no lo fuéramos. (Toulet)]]></document>
		<document><![CDATA[La risa es la distancia más corta entre dos personas. (Victor Borge)]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres son capaces de todo, y los hombres son capaces de lo que resta. (Henri de Régnier)]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero no trae la felicidad, pero cuando se va, se la lleva. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El recuerdo es el único paraíso del que no podemos ser expulsados. (Marcel Proust)]]></document>
		<document><![CDATA[Si ves al futuro, dile que no venga.]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre de éxito es aquél que construye su casa con las piedras que otros le han lanzado. (David Brinkley)]]></document>
		<document><![CDATA[Si no encuentras a la mujer perfecta, es probablemente porque ella está buscando al hombre perfecto. (Phil Moss)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es el período de lo posible. (Ambrose Bierce)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay algo que Dios ha hecho mal: A todo le puso límites menos a la tontería. (Konrad Adenauer)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hay de terrible sobre Dios es que no se sabe nunca si es un truco del Diablo. (Jean Anouilh)]]></document>
		<document><![CDATA[El confortable estado de viudedad es la única esperanza que sostiene el ánimo de una esposa. (John Gay)]]></document>
		<document><![CDATA[Bigamia es tener una esposa de más. Monogamia es lo mismo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[En el momento en que encuentras la llave del éxito, siempre hay alguien que cambia la cerradura. (Tracey Ullman)]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer casada es una esclava que exige ser colocada en un trono. (Honoré de Balzac)]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo a mayor delito, y sin duda lo es, preciarse del mal que de haberlo hecho. (Mateo Alemán)]]></document>
		<document><![CDATA[Es divertido que cuando un hombre no tiene nada que le preocupe, vaya y se case. (Frost)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no prestará atención a nuestras medallas, títulos o diplomas, sino a nuestras cicatrices. (Elbert Hubbard)]]></document>
		<document><![CDATA[A menudo nos empeñamos en buscar aquello que todavía no estamos dispuestos a encontrar. (Libba Bray)]]></document>
		<document><![CDATA[Las suegras se inventaron porque el diablo no puede estar en todas partes. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La naturaleza es sabia: nos concede doce años para amar a nuestros hijos antes de que se conviertan en adolescentes. (William Galvin)]]></document>
		<document><![CDATA[La perfección se logra con la práctica, pero como nadie es perfecto, ¿para qué practicar? (Kurt Cobain)]]></document>
		<document><![CDATA[Se exige demasiada capacidad para los empleos modestos, y demasiado poca para los importantes. (Madame de Genlis)]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso que todo el mundo quiera ir al Cielo, pero nadie quiera morir. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no tiene toda la inteligencia de su edad, tiene toda su desgracia. (?)]]></document>
	</documents>
</author>