<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[“Me gusta mucho tener ideas contradictorias, porque así, aunque siempre meta la pata, siempre tengo razón.” 
― Roberto Iniesta]]></document>
		<document><![CDATA[“Como monedas echamos las palabras en la mente del niño para que con el tiempo su pensamiento sea un tesoro.” 
― Roberto Obregón]]></document>
		<document><![CDATA[“El heroísmo no consiste en carecer de miedo, sino en superarlo.” 
― Roberto Gómez Bolaños]]></document>
		<document><![CDATA[“Di alguna vez la verdad para que te crean cuando mientas.” 
― Jules Renard]]></document>
		<document><![CDATA[“El desafío publicitario es diferenciarse en la cabeza del chico.” 
― Roberto Matínez]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando alcancé la sabiduría, ella me miró y dijo: Ya me alcanza cualquiera.” 
― Roberto Fontanarrosa]]></document>
		<document><![CDATA[“Me gustaría ser todo de vino y beberme yo mismo.” 
Robert Pirsig]]></document>
		<document><![CDATA[“El humor y la curiosidad son la más pura forma de inteligencia” 
― Roberto Bolaño]]></document>
		<document><![CDATA[“La luz al final del túnel no es más que la luz de un tren que se acerca.” 
Robert Lowell]]></document>
		<document><![CDATA[“A menudo cuesta toda una vida librarse de ciertos recuerdos, por muy irrelevantes que sean.” 
― Robert Walser]]></document>
		<document><![CDATA[“Los viejos sueños eran sueños buenos; no se realizaron, pero me alegro de haberlos tenido.” 
Robert James Waller]]></document>
		<document><![CDATA[“La manera de conseguir la felicidad es haciendo felices a los demás.” 
Robert Stephenson]]></document>
		<document><![CDATA[“Nada bien hecho se puede lograr en una obra de arte sin entusiasmo.” 
Robert Schumann]]></document>
		<document><![CDATA[“Si le quieres enseñar algo a un perro, lo primero que tienes que hacer es saber más que el perro.” 
― Roberto Gómez Bolaños]]></document>
		<document><![CDATA[“No heredamos el mundo de nuestros padres, pero lo tomamos prestado de nuestros hijos.” 
― Roberto Benigni]]></document>
		<document><![CDATA[“Si tomas riesgos, podrías fallar. Pero si no tomas riesgos, seguramente fallarás. El riesgo mayor de todos es no hacer nada.” 
― Roberto Goizueta]]></document>
		<document><![CDATA[“Te prevengo que tengo el corazón duro, pero hay momentos en que me dejaría hacer pedazos por el primer desgraciado que se me cruza al paso.” 
― Roberto Arlt]]></document>
		<document><![CDATA[“Vago no soy, quizá algo tímido para el esfuerzo.” 
― Roberto Fontanarrosa]]></document>
		<document><![CDATA[“No estaría bien criticar a otros sin compasión y querer tratarme a mí mismo con delicadeza y tan cuidadosamente como sea posible. Un crítico que tal hace no es auténtico, y los escritores no deben abusar de la escritura.” 
― Robert Walser]]></document>
		<document><![CDATA[“¿Porqué todos hablan de lo que pasó ayer? Todo lo que importa es el juego de mañana” 
― Roberto Clemente]]></document>
		<document><![CDATA[“El humor es algo parecido a la felicidad, a la revolución y al amor.” 
― Roberto Bolaño]]></document>
		<document><![CDATA[“Todo lo que se piensa, es afecto o aversión.” 
Robert Musil]]></document>
		<document><![CDATA[“La conexión entre la salud y la pobreza no se da por ser pobre, sino por sentirse pobre” 
Robert Sapolsky]]></document>
		<document><![CDATA[“He vivido sin sentir desde hace tanto la pérdida que ya no duele; y rutas y reflejos del mundo me dejarán flotando en libertad.” 
Robert Lowell]]></document>
		<document><![CDATA[“Deja que el sol golpee mi cara y las estrellas llenen mis sueños” 
Robert Plant]]></document>
		<document><![CDATA[“Estamos tan de prisa siempre que nunca tenemos oportunidad de hablar. El resultado es la superficialidad, una monotonía que deja a la persona preguntando años después por lo que pasó, cuando todo se ha ido.” 
Robert Pirsig]]></document>
		<document><![CDATA[“¿Para qué sirve el hogar si no calienta más que a uno?” 
― Robert U. Johnson]]></document>
		<document><![CDATA[“En la sombra de la verdad, sólo la sombra es cierta.” 
Robert Penn Warren]]></document>
		<document><![CDATA[“...cuanto más exactos son los cálculos, más conceptos tienden a desvanecerse en el aire” 
Robert S. Mulliken]]></document>
		<document><![CDATA[“No juzgues el día por la cosecha que has recogido, sino por las semillas que has plantado.” 
Robert Louis Stevenson]]></document>
		<document><![CDATA[“Un poema perfecto es imposible. Una vez que se ha escrito, el mundo terminaría.” 
Robert Graves]]></document>
		<document><![CDATA[“Nadie está tan ocupado como para no encontrar tiempo para contarle a todo el mundo lo ocupado que está.” 
Robert Lemke]]></document>
		<document><![CDATA[“Los palos y las piedras pueden romper nuestros huesos, pero las palabras rompen nuestros corazones.” 
Robert Fulghum]]></document>
		<document><![CDATA[“En la historia siempre ha habido una serie de oscilaciones del péndulo, pero el individuo no tiene que quedar atrapado en eso.” 
Robert Johnson]]></document>
		<document><![CDATA[“En dos palabras puedo resumir cuanto he aprendido acerca de la vida: Sigue adelante.” 
Robert Frost]]></document>
		<document><![CDATA[“Las palabras provocan sensaciones físicas, no solamente trasmiten significados.” 
Robert James Waller]]></document>
		<document><![CDATA[“Si al principio no tienes éxito, redefine el éxito.” 
Robert Herich]]></document>
		<document><![CDATA[“Si no hiciera una locura al año... me volvería loco” 
― Vicente Huidobro]]></document>
		<document><![CDATA[“El ruido no hace bien; el bien no hace ruido” 
― Vicente de Pau]]></document>
		<document><![CDATA[“Vivir en ti es vivir, viva pasión, y la vida sin ti no es mi tormento, sino injustificable y vano intento, imposible, imposible abdicación.” 
― Vicente Gaos]]></document>
		<document><![CDATA[“El mejor legado de un padre a sus hijos es un poco de su tiempo cada día.” 
― Vicente Battista]]></document>
		<document><![CDATA[“La pobreza no está solo para entenderla sino también para solucionarla” 
― Vicente Ferrer]]></document>
		<document><![CDATA[“Ni siquiera la prueba de lo absurdo de sus sospechas podrá consolar al celoso, porque los celos son la enfermedad de la imaginación” 
― Vicente Aleixandre]]></document>
		<document><![CDATA[“No hay nada que el no hacer no haga.” 
― Vicente Fatone]]></document>
		<document><![CDATA[“El éxito sin honor es el mayor de los fracasos” 
― Vicente del Bosque]]></document>
		<document><![CDATA[“La desgracia es capaz de abrir los ojos hasta a los ciegos. Es una maestra que sabe mucho, y una amiga que no engaña, como la felicidad.” 
― Ventura Ruiz Aguilera]]></document>
		<document><![CDATA[“La vejez es una enfermedad extraña: se la cuida para hacerla durar.” 
― Valtour]]></document>
		<document><![CDATA[“He aprendido que los sueños no son para cumplirlos, sino para soñarlos.” 
― Vega (cantante)]]></document>
		<document><![CDATA[“La libertad no significa nada para un pájaro que no sabe volar.” 
― Valeriu Butulescu]]></document>
		<document><![CDATA[“El amor se parece al carbón: cuando está candente quema; cuando está frío, ensucia” 
― Vasili Grossman]]></document>
		<document><![CDATA[“Mirad no suceda que, mientras guardais la tierra, perdáis el cielo” 
― Valerio Máximo]]></document>
		<document><![CDATA[“Es difícil conquistarse a sí mismo; pero cuando esto se logra, todo queda conquistado.” 
― Vardhama]]></document>
		<document><![CDATA[“El sentimiento llena las lagunas de la ignorancia.” 
― Vanessa Redgrave]]></document>
		<document><![CDATA[“El desconocimiento, muchas veces, nos lleva a encontrar un problema donde sólo había una circunstancia” 
― Valérie Tasso]]></document>
		<document><![CDATA[“Todos quieren ser amos y ninguno el dueño de sí mismo.” 
― Ugo Foscolo]]></document>
		<document><![CDATA[“El ruido depende del silencio del que procede. Cuanto más absoluto es éste más escandaloso es aquél” 
― V De Vendetta]]></document>
		<document><![CDATA[“Las únicas fuerzas que nos favorecen son nuestras fuerzas” 
― Ugo Betti]]></document>
		<document><![CDATA[“La luz es la mano izquierda de la oscuridad, y la oscuridad es la mano derecha de la luz; las dos son una, vida y muerte, juntas como amantes.” 
― Ursula K Le Guin]]></document>
		<document><![CDATA[“Para conocer la flor del ciruelo, tanto el propio corazón como la propia nariz.” 
― Uejima Onitsura]]></document>
		<document><![CDATA[“Es difícil hacer que un hombre entienda algo cuando su salario depende de que no lo entienda.” 
― Upton Sinclair]]></document>
		<document><![CDATA[“Justicia es el hábito de dar a cada quien lo suyo.” 
― Ulpiano]]></document>
		<document><![CDATA[“El que nunca cambia sus opiniones, nunca corrige sus errores, y nunca será más sabio al día siguiente.” 
― Tyron Edwards]]></document>
		<document><![CDATA[“El tonto nunca perdona ni olvida; el ingenuo perdona y olvida; el sabio perdona pero no olvida” 
― Thomas Szasz]]></document>
		<document><![CDATA[“La verdad matemática prefiere palabras simples, ya que el lenguaje de la verdad es simple en sí mismo.” 
― Tycho Brahe]]></document>
		<document><![CDATA[“La vida es un juego de probabilidades terribles; si fuera una apuesta no intervendrías en ella.” 
― Tom Stoppard]]></document>
		<document><![CDATA[“El verdadero, el temible enemigo es el error en el cálculo y en la previsión.” 
― Tucídides]]></document>
		<document><![CDATA[“Estoy aprendiendo a volar, pero no tengo alas. Bajar es lo más difícil.” 
― Tom Petty]]></document>
		<document><![CDATA[“Mi alma feliz es como nuestro cuarto cálido cuando sé que está nevado y las calles se visten de blanco.” 
― Tristan Tzara]]></document>
		<document><![CDATA[“Para ser feliz con los demás es necesario no pedirles aquello que no pueden darnos” 
― Tristan Bernard]]></document>
		<document><![CDATA[“... el traidor es traidor porque es cobarde.” 
― Tirso de Molina]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando el capital y la tecnología son accesibles a todos por igual, lo que marca la diferencia es la calidad del capital humano.” 
― Tom Peters]]></document>
		<document><![CDATA[“Quien busca encuentra y si no encuentra busca sin dar tregua y al final se caerá” 
― Tiziano Ferro]]></document>
		<document><![CDATA[“Si no fuera dificil, todos lo harían. Es lo dificil lo que lo hace grandioso.” 
― Tom Hanks]]></document>
		<document><![CDATA[“La gente tiene esperanza porque no pueden ver a la Muerte detrás de ellos.”
― Tite Kubo]]></document>
		<document><![CDATA[“La vida solo te sonríe cuando dejas de pensar que es una mierda.” 
― Tom Felton]]></document>
		<document><![CDATA[Uno se enfrenta al futuro con el pasado. Pearl Buck]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad, el amor no es más que una cuestión de entendimiento y eso en nada menosprecia su título de asunto del corazón. Max Stirner]]></document>
		<document><![CDATA[Opinan en Amazon: "Una novela llena de realidad y fantasía, dureza, magia y ternura que te sumerge en la Argentina del s. XIX para vivir la asombrosa vida de Amadora. Real o imaginada? En cualquier caso, imposible dejarla una vez se empieza" https://t.co/gLs1qh47Kh #lectura https://t.co/tOwFoC9khN]]></document>
		<document><![CDATA[“Prefiero hablar con personas que hacen cosas, que con personas que critican lo que otros hacen.” 
― Tom Clancy]]></document>
		<document><![CDATA[“No hagáis como vuestros marinos que ganan dinero llevando vida de perro y lo gastan como asnos” 
― Tobias G. Smollett]]></document>
		<document><![CDATA[“La locura de una persona es la realidad de otra” 
― Tim Burton]]></document>
		<document><![CDATA[“Los mayores momentos de la vida vienen por sí solos. No tiene sentido esperarlos.” 
― Thornton Wilder]]></document>
		<document><![CDATA[“El amor es como una flor... hasta la más bella se marchita.” 
― Till Lindemann]]></document>
		<document><![CDATA[“Mi consejo es que no te preguntes por qué o de dónde, sino que disfrutes de tu helado mientras está en el plato. Esta es mi filosofía.” 
― Thornton Wilder]]></document>
		<document><![CDATA[“¡Después de muchos días oscuros, vendrá uno sereno!” 
― Tibulo]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando uno es incapaz de reirse de si mismo, ha llegado el momento de que los otros se rían de él.” 
― Thomas Stephen Szasz]]></document>
		<document><![CDATA[“El diseño es un lenguaje y lo principal es cómo usas ese lenguaje.” 
― Tibor Kalman]]></document>
		<document><![CDATA[“Los corazones duros se vencen con súplicas blandas.” 
― Tiberio]]></document>
		<document><![CDATA[“Nadie es feliz sino por comparación.” 
― Thomas Shadwell]]></document>
		<document><![CDATA[“Con el tiempo, es mejor una verdad dolorosa que una mentira útil” 
― Thomas Mann]]></document>
		<document><![CDATA[“Si logran que formules las preguntas equivocadas, no tienen que preocuparse por las respuestas.” 
― Thomas Pynchon]]></document>
		<document><![CDATA[“Y robar a un hombre pobre es delito más grave que robar a uno rico, pues el pobre notará más el daño.” 
― Thomas Hobbes]]></document>
		<document><![CDATA[“El tamaño de un hombre puede medirse por el tamaño de las cosas que le encolerizan.” 
― Thomas Morley]]></document>
		<document><![CDATA[“Nada nos hace más vulnerables que la soledad, excepto la avaricia.” 
― Thomas Harris]]></document>
		<document><![CDATA[“Siempre hay un verdadero camino y otro equivocado; y el equivocado siempre parece el más verdadero.” 
― Thomas Moore]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando sólo habla el amor, la verdad no siempre está ahí.” 
― Thomas Middleton]]></document>
		<document><![CDATA[“El pesimismo es un juego seguro. Así no puedes perder nunca, solo puedes ganar. Es el único punto de vista desde el que nunca te sentirás decepcionado.”
― Thomas Hardy]]></document>
		<document><![CDATA[“No seremos como ángeles, hasta que nuestras pasiones mueran.” 
― Thomas Dekker]]></document>
		<document><![CDATA[“Deja que los perdedores hablen, mientras los ganadores se rien.” 
― Thomas Fuller]]></document>
		<document><![CDATA[“La soledad, si bien puede ser silenciosa como la luz, es, al igual que la luz, uno de los más poderosos agentes, pues la soledad es esencial al hombre. Todos los hombres vienen a este mundo solos y solos lo abandonan.” 
― Thomas De Quincey]]></document>
	</documents>
</author>