<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Una boda es como un funeral, con la excepción de que puedes oler tus propias flores. (Grace Hansen)]]></document>
		<document><![CDATA[El dermatólogo es el único médico que puede dar diagnósticos superficiales. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no necesita castigarnos: simplemente nos deja vivir lo suficiente para poder castigarnos nosotros mismos. (Barbara Kingsolver)]]></document>
		<document><![CDATA[Fíjate bien en el presente que estás construyendo: debe parecerse al futuro con el que estás soñando.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie sabe lo que es bueno. Sólo sabemos lo que sería mejor. Elias Canetti]]></document>
		<document><![CDATA[Si esperas tu oportunidad, lo único que sucede es que te haces viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me fijo en lo que está hecho, sino en lo que queda por hacer. (Marie Curie)]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta el agua. Los peces fornican en ella. (W.C. Fields)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay mucho dolor en el matrimonio, pero no hay ningún placer en el celibato. (Samuel Johnson)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios perdonará a los que le niegan, pero... ¿qué hará con los que cometen maldad en su nombre? (Jacinto Octavio Picón)]]></document>
		<document><![CDATA[En general, los seres humanos quieren ser buenos, pero no demasiado buenos, ni a todas horas. (George Orwell)]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y la sabiduría son las grandes esperanzas de nuestra cultura. (Konrad Lorenz)]]></document>
		<document><![CDATA[A veces he pensado en contraer matrimonio, y entonces he pensado de nuevo. (Coward)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una situación empeora, es más fácil encontrar culpables que inocentes, intrigantes que remedios. (Jean François Revel)]]></document>
		<document><![CDATA[El destino de los idealistas es conseguir aquello por lo que luchan a base de traicionar sus ideales. (Bertrand Russell)]]></document>
		<document><![CDATA[El viento es viejo, pero todavía sopla. (Roberto Durán)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que aspiré a ser y no fui, me hace más fuerte. (Joyce Carol Oates)]]></document>
		<document><![CDATA[Olvidar es como abrir una puerta para liberar a alguien y darte cuenta de que eres tú el prisionero. (Max Lucado)]]></document>
		<document><![CDATA[Sé bueno con tus hijos. Ellos elegirán tu residencia. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Existen cuarenta millones de motivos para fracasar, pero ni una sola excusa. (Rudyard Kipling)]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos podrían ir al Cielo con la mitad del trabajo que se toman en ir al Infierno. (Ralph Waldo Emerson)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay cura para el nacimiento. Lo único que se puede hacer es disfrutar de lo que viene después. (George Santayana)]]></document>
		<document><![CDATA[La hipocresía es el colmo de todas las maldades. (Molière)]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito no se mide en millas, sino en pulgadas. (Louis l'Amour)]]></document>
		<document><![CDATA[La frustración está provocada por una sociedad que nos exige ser lo que no somos y nos culpa de ser lo que somos. Alejandro Jodorowsky]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes que se muera el sol sin que hayan muerto tus rencores. (Mahatma Gandhi)]]></document>
		<document><![CDATA[No es necesario cambiar. Sobrevivir no es obligatorio. (William Edwards Deming)]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna es mujer y, cuando se quiere alcanzarla, es preciso dominarla y hasta raptarla. (Maquiavelo)]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor amigo del perro es otro perro. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte no se puede almacenar. (Romy Schneider)]]></document>
		<document><![CDATA[Nacemos desnudos, húmedos y hambrientos. Después la cosa empeora. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Dos hombres traicionados por la misma mujer son algo parientes. (Albert Camus)]]></document>
		<document><![CDATA[Teme a la vejez, pues nunca viene sola. (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[Un conservador es alguien que cree que nada debería hacerse por primera vez. (Alfred E. Wiggam)]]></document>
		<document><![CDATA[No se pueden escribir historias sobre los ricos, porque no tienen instintos. (T.S. Eliot)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es el camino más seguro para aprender a valorar la soltería. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[En una cosa al menos coinciden hombres y mujeres: ambos desconfían de las mujeres. (Henry Louis Mancken)]]></document>
		<document><![CDATA[El arte de envejecer es el arte de conservar alguna esperanza. (Maurois)]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguna vez hubiera una guerra entre razas, yo estaría de parte de los osos. (John Muir)]]></document>
		<document><![CDATA[La distancia más corta entre dos puntos siempre está en obras. Noelie Altito]]></document>
		<document><![CDATA[No el el mal lo que dirige el mundo, sino la mediocridad. (Ned Rorem)]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes ser joven sin dinero pero no puedes ser viejo sin él. (Tennessee Williams)]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo la esperanza de que nos amaremos toda la vida como si no nos hubiéramos casado nunca. (Lord Byron)]]></document>
		<document><![CDATA[En general, los hijos no empiezan a querer a sus padres hasta pasados los treinta años. (Enrique Jardiel Poncela)]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede ser la mitad de bueno. (Leon Tolstoi)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando son los caballos los que han trabajado, es el cochero el que recibe la propina. (Daphne du Maurier)]]></document>
		<document><![CDATA[Calma y mala intención, que todo llegará. (Vicente Blasco Ibáñez)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es como un submarino: Puede flotar, pero está hecho para hundirse. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo cuando nos encontramos en el fango nos comprendemos inmediatamente. (Heinrich Heine)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo encuentro la tele muy instructiva. Cada vez que alguien la enciende, me voy y leo un buen libro. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quiero que un asunto no se resuelva lo encomiendo a un comité. (Napoleón Bonaparte)]]></document>
		<document><![CDATA[Los funcionarios son como los libros de una biblioteca: los situados en los lugares más altos son los más inútiles. (Paul Masson)]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado nunca está allí donde crees que lo dejaste.]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud del viejo está en el bolsillo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad en el matrimonio depende enteramente de la suerte. (Jane Austen)]]></document>
		<document><![CDATA[Casa a tu hijo cuando quieras y a tu hija cuando puedas. (George Herbert)]]></document>
		<document><![CDATA[Que este infierno sea nuestro paraíso. Richard Matheson]]></document>
		<document><![CDATA[En estos tiempos se necesita mucho ingenio para cometer un pecado original. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Creceré hasta donde pueda alcanzar, iré hasta donde pueda llegar, veré hasta donde pueda mirar, y seré lo que pueda soñar. (Karen Ravn)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los hombres se tornan virtuosos en la vejez, no hacen sino sacrificar a Dios las sombras de lo sacrificado al diablo. (Swift)]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida sólo unos pocos sueños se cumplen; la gran mayoría de los sueños se roncan. (Enrique Jardiel Poncela)]]></document>
		<document><![CDATA[No vamos hacia el fin del mundo, sino al inicio de la nada. (Tajar Ben Jelloun)]]></document>
		<document><![CDATA[Haríamos muchas más cosas si creyéramos que son muchas menos las imposibles. Chrétien G. de Malesherbes]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo que en la Tierra, en el infierno existen buenas intenciones. (Clive Staples Lewis)]]></document>
		<document><![CDATA[El perdón es la más dulce venganza. (Isaac Friedmann)]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres no existen, todo es un montaje de los Reyes Magos. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Solíamos construir civilizaciones. Ahora construimos centros comerciales. Bill Bryson]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás en un hoyo, deja de cavar. (Denis Healey)]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor no hacer nada que hacer cualquier cosa. (Francis Picabia)]]></document>
		<document><![CDATA[Nada es tan fácil como parece, ni tan difícil como lo explica el manual. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca se pierden los años que se quita una mujer, van a parar a cualquiera de sus amigas. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un mañana que es mío y un mañana que es de todos. El mío acaba mañana, pero sobrevive el otro. (Mario Benedetti)]]></document>
		<document><![CDATA[Si los que aman el vino y el amor van al infierno, mañana verás el paraíso liso como la palma de la mano. (Omar Khayyam)]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas que se pierden nos envían desde su escondite una irresistible mirada sin ojos. (Boris Vian)]]></document>
		<document><![CDATA[No te cases por dinero, a préstamo lo consigues más barato. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Unos se casan por la iglesia, otros por idiotas. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay algo más triste que envejecer, y es permanecer niño. (Cesare Pavese)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más se envejece más se parece la tarta de cumpleaños a un desfile de antorchas. (Katharine Hepburn)]]></document>
		<document><![CDATA[Aún no hemos llegado allí, pero ya no estamos allá. (Natasha Josefowitz)]]></document>
		<document><![CDATA[La esperanza es el sentimiento que tenemos de que el sentimiento que tenemos no es permanente. (Mignon McLaughlin)]]></document>
		<document><![CDATA[A mi estómago poco le importa la inmortalidad. (Heine)]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor manera de librarse de la tentación es caer en ella. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca te cases por la mañana, nunca sabrás a quien podrías haber conocido esa noche. (Hornung)]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado a menudo visitamos el pozo de la abundancia con un vaso en vez de un cubo. (Elinor MacDonald)]]></document>
		<document><![CDATA[Ante cualquier encrucijada de tu vida, plantéate una sola pregunta: ¿Qué harías si no tuvieses miedo? (Spencer Johnson)]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo es el único ladrón que no podemos detener. (Astrid Alauda)]]></document>
		<document><![CDATA[El hallazgo afortunado de un buen libro puede cambiar el destino de un alma. (Prévost)]]></document>
		<document><![CDATA[Si no peleas por algo, serás derrotado por nada. (Les Brown)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud de un ser humano no se mide por los años que tiene, sino por la curiosidad que almacena. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mas difícil no es cumplir con tu deber, sino conocerlo. Louis de Bonald]]></document>
		<document><![CDATA[La meta es partir. (Giuseppe Ungaretti)]]></document>
		<document><![CDATA[Para lograr tus objetivos, debes estar dispuesto a hacer lo que otros no hacen hoy para tener lo que otros no tendrán mañana. (Les Brown)]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño quería sacar un pez del agua para que no se ahogara. (Lucian Blaga)]]></document>
		<document><![CDATA[El marido es un animal doméstico al que, tratado con firmeza, se le puede enseñar a hacer multitud de tareas. (Jilly Cooper)]]></document>
		<document><![CDATA[Disfruta hoy de las pequeñas cosas, porque algún día te darás cuenta de lo grandes que eran. (Antonio Porchia)]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna teme a los valientes y avasalla a los cobardes. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro presente no es tan malo: tal vez sea el pasado al que quiera regresar la gente del futuro. (Ashleigh Brilliant)]]></document>
		<document><![CDATA[Al final de mi vida, espero poder presentarme ante Dios con las manos vacías y decirle : «Usé todo lo que me diste». (Erma Bombeck)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que impide que Dios nos mande otra inundación es que la primera no funcionó. (Chamfort)]]></document>
		<document><![CDATA[Se teme mucho a la ancianidad, que nadie está seguro de poder alcanzar. (La Bruyère)]]></document>
	</documents>
</author>