<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @BluRadioCo: “Creo que @petrogustavo dice la verdad”: @navarrowolff https://t.co/FYrGqmNpxr #MañanasBLU https://t.co/nNcTy423iz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AABenedetti: Después de varios días de silencio de @petrogustavo, uno queda satisfecho con las respuestas que dio en @WRadioColombia co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GarciaColorad0: Se cae la hipótesis de @DELAESPRIELLAE

El video No es del 2009. https://t.co/HFaQhQlnTA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jdlaverde9: Aquí tratamos de explicar el escándalo Odebrecht y sus múltiples tentáculos, la génesis del caso, los protagonistas y por q…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WRadioColombia: #ElPetroVideoEnLaW #PetroEnLaW | Lo que sí habla él es del anticipo y esa es la manera de fijar una fecha del video. La…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WRadioColombia: #ElPetroVideoEnLaW #PetroEnLaW | El senador @petrogustavo asegura tener la prueba de que el video fue grabado en 2005 y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CathyJuvinao: Alguien que le muestre esto al Ministro Botero de @mindefensa: los chalecos amarillos marchan por el andén, en filita y e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @petrogustavo: En el video publicado por Paloma se muestra que recibo una llamada y pongo una cita en donde vivo dando la dirección comp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @navarrowolff: Escuché con calma, cómo estoy pidiendo que se haga, el video de 40 minutos de @petrogustavo  de ayer por facebook, y lo d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GarciaColorad0: #Podcast La Guaca con .@abramoscomillas 

Vale la pena escucharlo

https://t.co/osTOYlXxxz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelicaLozanoC: Sencilla y contundente claridad.

Paloma dijo que era plata de #Odebrecth para reelección de Santos o de la máquina ta…]]></document>
		<document><![CDATA[24 amazing followers in the last week and there will be more tomorrow. Growing with https://t.co/jnYDEMYguJ]]></document>
		<document><![CDATA[Los vientos de La Guajira se transformarán en energía limpia Via @Las2orillas https://t.co/NNQdiy8uct]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danielpacheco: A propósito de videos, audios, y escándalos de la imagen y el sonido que nos plagan por estos días, les recomiendo una p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RevistaSemana: Las encuestas siguen castigando a Iván Duque. Esta vez un estudio de la firma Datexco arroja una desaprobación del  68%…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abramoscomillas: @manolitosalazar Un galimatías: 'EL PERSONAJE DE LA CORRUPCIÓN EN EL MUNDO ES COLOMBIA'. Me explico: 1. En 2019 Sede C…]]></document>
		<document><![CDATA[@manolitosalazar Un galimatías: 'EL PERSONAJE DE LA CORRUPCIÓN EN EL MUNDO ES COLOMBIA'. Me explico: 1. En 2019 Sede Cumbre Mundial Anticorrupción. 2. Sobrecostos por USD 4.300 millones en Ecopetrol-Reficar superan a la suma de Coimas repartidas por Odebrecht en todo el Continente. 3. ... Sigo?]]></document>
		<document><![CDATA[Chat de Noticias Uno desmiente teoría del fiscal Martínez sobre la muerte de Pizano vía @PulzoCol]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jhonnra: La plaza llena, la argumentación impecable, los jurados satisfechos y la familia feliz. @andreanimalidad el reto es más grande…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juan_Florez: Esto dijo la representante de volvo: "@lasillavacia: ¿En Europa, como lo hizo @EnriquePenalosa en Bogotá, hoy les podrían…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abramoscomillas: Y QUE DEL RESTO DEL MUNDO VENGAN A HACER PASANTÍAS Y AÑOS SABÁTICOS EN EL PAÍS DONDE SOBRECOSTOS USD 4.3OO MILLONES EN…]]></document>
		<document><![CDATA[Y QUE DEL RESTO DEL MUNDO VENGAN A HACER PASANTÍAS Y AÑOS SABÁTICOS EN EL PAÍS DONDE SOBRECOSTOS USD 4.3OO MILLONES EN 'ECOPETROL-REFICAR' SUPERA LA SUMA DE COIMAS DE ODEBRECHT PARA TODO EL CONTINENTE Colombia Sede Cumbre Anticorrupción 2019 https://t.co/qFIsPBxqRM @ElUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosCarrilloA: ¿Es falso que el Luis Carlos Sarmiento ha sido socio de Odebrecht? ¿Es falso que NHM ha sido por años el hombre de con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fdbedout: Una Cumbre Anticorrupción en Colombia tiene todo el sentido, es como los médicos epidemiólogos cuando van a estudiar un foco…]]></document>
		<document><![CDATA[El 68% de los colombianos desaprueba gobierno de Duque  https://t.co/L0yOK5nLVZ vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Y DE QUÉ SE LAS PICA EL PERSONERO, SI SÓLO SOMOS ... EL PRODUCTO DE ¡UNA BACTERIA VENIDA A MÁS! POR SIMPLE ACCIDENTE. https://t.co/3Ch9zmLCRP]]></document>
		<document><![CDATA[Desaprobación al gobierno Duque llega al 68 %, según Datexco https://t.co/LnICXEwYUR vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Petro (@petrogustavo) twitteó:
Mi video en facebook explicando los hechos de porque recibo dinero en efectivo en el 2005.

https://t.co/S6IgEOWAtI (https://t.co/pL5RgYMG1b)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juan_Florez: Qué bien que Uruguay no permitió que el corrupto ex presidente Alan García, huyera de la justicia peruana. En Perú todos l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RodrigoUprimny: Discrepo Jorge: Una cosa es el delito de pánico económico, que debe ser combatido. Pero otra distinta es la invitación…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/EoZAjX6ues]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeARestrepo Cancelar cuenta de entidad bancaria y abrirla en cualquier otra que funciona bajo licencia del Estado es una suma cero que no afecta al sistema financiero en general. El boicoteador es AVAL que reduce a la Fiscalía General de la Nación FGN a un Poder Particular Plutocrático PPP.]]></document>
		<document><![CDATA[#PanicoFinancieroEs HABER CONVERTIDO A LA 'FISCALÍA GENERAL DE LA NACIÓN' '-FGN-EN EL 'PODER PARTICULAR DE LA PLUTOCRACIA' -PPP-.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabina Rodríguez Van der Hammen, por la preservación ecológica https://t.co/wzHbYh9zli]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PlataformaALTO: Las tinguas han empezado a llegar a Bogotá en búsqueda de los humedales. Si ves alguna en peligro, comunícate con SOS t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MMMaldonadoC: Dicen en @NoticiasUno que Simón Vélez se alejó de @petrogustavo por razones desconocidas. Parece que no saben de la histo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MMMaldonadoC: Simón Vélez se presentaba como muy amigo de Petro, pero era simplemente imposible acceder a sus solicitudes. Vélez termin…]]></document>
		<document><![CDATA[Texto íntegro del discurso de AMLO en Congreso de Morena https://t.co/Qr6gIwuVVP]]></document>
		<document><![CDATA[Las reacciones en redes sociales sobre el discurso de AMLO en el Zócalo https://t.co/EPF3fP9QEo]]></document>
		<document><![CDATA[Discurso íntegro de Andrés Manuel López Obrador al rendir protesta como presidente https://t.co/2j4QcHEndd vía @Pajaropolitico]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos y China se dan una frágil tregua en la guerra comercial https://t.co/WLo2tXVvue vía @elpais_inter]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo Esa era, y cuanto antes Petro. Que los de la espriellas y rugeles se aturdan con el ruido de las estanterías de sus montajes al caer. Porque la Esperanza de ocho millones de ciudadanías libres es la que está en juego.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fernandoposada_: Vergonzosa la ausencia del presidente Duque en la instalación de la Comisión de la Verdad, uno de los espacios más imp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @petrogustavo: Mañana publicaré un video donde explico pormenorizadamente los hechos alrededor del video publicado por Paloma Valencia,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PresidencialVen: #AHORA |  Canciller @jaarreaza desde encuentro obrero en México: "Ahora gobierna el pueblo en México y por eso estamos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @manolitosalazar: La decencia de la Colombia Humana https://t.co/o1BNaxpi6d]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jaarreaza: Que hermoso acto de la clase obrera mexicana con la Revolución Bolivariana y con el Presidente Obrero @NicolasMaduro. Cuánta…]]></document>
		<document><![CDATA[La Nueva Ruta de la Seda, el gran plan estratégico de China https://t.co/m0Ldd4xzQg vía @elpais_economia]]></document>
		<document><![CDATA[¡LA FECHA DEL VIDEO SÍ IMPORTA Y ES 2005! AUNQUE EL VIDEO YA ESTÁ AHÍ TAL CUAL Y NO HAY TUTÍA, VÉASE CÓMO EN EL MINUTO '14:54' SE HABLA DE LEY DE ANTICIPOS A CAMPAÑA PRESIDENCIAL QUE ACABABA DE APROBARSE EN JUNIO 2005 https://t.co/F6LCfgpaIq vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JANDR3S__: "Presunción d inocencia. No es la persona [Petro] la q debe demostrar su inocencia, sino quien afirme q se cometió un delito…]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN: Condenamos masacre perpetrada ésta madrugada contra líderes de pueblo Awa. Fueron asesinados Héctor Ramiro García (fundador de CAMAWARI) y su hijo Arturo García (elegido ayer como Gobernador del Cabildo). Hay 4 gravemente heridos. (https://t.co/jtX14YBhmH)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luiskankui: ATENCIÓN: Condenamos masacre perpetrada ésta madrugada contra líderes de pueblo Awa. Fueron asesinados Héctor Ramiro García…]]></document>
		<document><![CDATA[EL PUEBLO ACLAMA A MADURO Ernesto Villegas P. (@VillegasPoljak):
El pueblo humilde y sencillo, reunido en el Zócalo de Ciudad de #México, reaccionó con espontánea alegría ante llegada del Presidente de #Venezuela @NicolasMaduro. https://t.co/jjyBZ26jNp (https://t.co/u9ffQN10ZX)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RamiroBejaranoG: NH Martínez, como abogado litigante,no denunció pagos de Odebrecht que en 2015 le informó Pizano porque no sabía desti…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WRadioColombia: #AlAireEnLaW | Néstor Humberto a sabiendas que se venía un escándalo para su cliente el grupo Aval trata de suavizar a…]]></document>
		<document><![CDATA[“Necesitamos una separación temporal del fiscal del cargo”: Vivian Newman https://t.co/WX7yNvgw4W]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cuestion_p: #ApoyoACuestionPublica Aquí las 1.674 páginas del fallecido controller Jorge E. Pizano, reveladas por @cuestion_p, en las q…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frajoval: El senador Robledo siempre ha tenido la razón y lo del fiscal ad hoc deja en manos del encubridor fiscal la mayor parte del p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexflorezh_: Denuncia!! El día d ayer recibí amenazas nuevamente vía telefónica contra mi vida y el carro d protección q dispuso para…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MJDuzan: Miren lo que está sucediendo en Mexico. https://t.co/JjwTfwuUIW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tarazona_D: #Denuncia Intentan callar a @cuestion_p con ataques cibernéticos tras nuestras revelaciones sobre el caso #AVALbrecht. Por…]]></document>
		<document><![CDATA[Un fiscal leviatán https://t.co/jGfNRdPsPG vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lopezobrador_: Te invito a seguir la transmisión en directo en un día histórico. https://t.co/9MnGlmmmRi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CathyJuvinao: A mi esto cada día me rompe más: cada nuevo audio, cada nueva imagen, entender cada vez en mayor detalle la angustia de P…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiazCanelB: Llegando a #México entrañable. Aquí sufrió, amó y encontró los mejores amigos Martí. Aquí lucharon y se amaron Mella y Tina…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DCoronell: López Obrador saluda al presidente de Colombia Iván Duque Marqués (así con tilde en la e)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosCarrilloA: Samuelito ya escogió rival, @navarrowolff es un tipo moderado que no genera ningún temor en el Establecimiento y al qu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juan_Florez: Este es el desempeño de @BancosAval en la bolsa de Nueva York. Los mercados reaccionan a los hechos. Prohibirá el gobierno…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abramoscomillas: @IjGuarin @petrogustavo @nicolaspetroB Ahora, si la fecha fuere 'abril 2009', con todo dolor me ratifico en mi indigna…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abramoscomillas: @IjGuarin @petrogustavo @nicolaspetroB Hago votos porque fecha del video sea junio 2005, que de ser así se le cae la e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abramoscomillas: @IjGuarin @petrogustavo @nicolaspetroB Es por la esperanza de ese país de ciudadanías libres, dignas y capaces que le…]]></document>
		<document><![CDATA[@IjGuarin @petrogustavo @nicolaspetroB Ahora, si la fecha fuere 'abril 2009', con todo dolor me ratifico en mi indignación y reproche, tanto por la memoria de  nuestros muertos como por el maestro Carlos Gaviria. Y si es de junio 2005, les pido perdón. Petro, por favor, usted es quien sabe de la fecha, ¡salga y dela!]]></document>
		<document><![CDATA[@IjGuarin @petrogustavo @nicolaspetroB Hago votos porque fecha del video sea junio 2005, que de ser así se le cae la estantería de montajes a Rugeles y De la Espriella que pretenden relacionar esa plata con propuesta no-extradición de Petro 2009. Sigo escarbando archivos de la época porque creo que sí fue junio 2005.]]></document>
		<document><![CDATA[@IjGuarin @petrogustavo @nicolaspetroB Es por la esperanza de ese país de ciudadanías libres, dignas y capaces que le requiero a Petro cuanto antes salga a aclarar que fecha del video es junio 2005 y no abril 2009 como los rugeles y de la espriellas vienen cacareándolo. Sólo Petro puede hacerlo y esa fecha es crucial.]]></document>
		<document><![CDATA[DEL PORQUÉ DE LA INDIGNACIÓN Y EL REPROCHE:   Vídeos feos y explicaciones insuficientes https://t.co/2FqQzalg80]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarsab @Juan_Florez Nadie en lo personal está pidiendo cuentas, ni haciendo juicios de valor. Sólo que por los 8 millones se aclare, desvirtúe o contextualice contenido del video, que a un conocedor de los hechos le permite hacer una lectura diferente según su fecha sea del 2004,, 2005, 2006 o 2009.]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoBolivar @petrogustavo Esto es muy duro para todos y nadie se hundirá en solitario porque no se trata de un proyecto personal, sino de un proceso social y político de Esperanza. Porque son 8 millones de votos libres los que están pasando tan duro trance, que sea ¡por el camino que el pueblo nos señale!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juan_Florez: Me sorprende que tantas personas lúcidas insistan en que para poner en evidencia los desafueros del fiscal Nestor Humberto…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ferrojasparra: La corrupción de derecha, centro o izquierda es igualmente condenable. Ni Néstor Humberto Martínez en casos #Odebrecht y…]]></document>
		<document><![CDATA[@armestonelson @petrogustavo Bien, le acepto su observación, gracias. Urgí ese requerimiento porque ya no es suficiente Twitter. Hay que aclarar y desvirtuar en vivo y en directo, ya sea entrevista periodística u otra, porque es el Vídeo y no yo el que está desmintiendo la fecha dada por Petro. ¡Es el VIDEO!]]></document>
		<document><![CDATA[@Navegolared @nicolaspetroB Mi credibilidad es al Video, y Petro lo ha reconocido, que es contundente en su fecha 2009 dada por el ejemplar de El tiempo que se muestra ahí mismo. Para quienes están al tanto de los hechos, una lectura se le daría al Video si fuera de 2005 y otra distinta con fecha de 2009.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaColorad0 Igualmente, mi credibilidad por libelos como 'El Expediente' ha sido ninguna, pero parto de la credibilidad de la fecha del video dada por ese ejemplar ElTiempo que se muestra en el mismo video, que es 2009 y 2004-2005. Según sea la fecha, así serían las implicaciones del video.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lorenzomorales: Mi artículo prueba muchas cosas, pero no lo que allegados al senador Gustavo Petro pretenden. Allí no dice ni se prueba…]]></document>
		<document><![CDATA[@armestonelson @petrogustavo Armesto Nelson, no formo parte de una banda, sino de un proceso político de ocho millones de colombianos. Si el video es de 2009, y no de hace 14 años o 2005-2006 como ha afirmado Petro, el asunto iría mucho más allá del simple préstamo o aporte de irrisorios $20 millones, grave.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaspetroB He padecido a fascistas como De la Espriella y Rugeles, pero nada de caer en falacias 'ad hominem' descalificando las acusaciones de ellos sólo por provenir de ellos. Como se trata de indicios, versiones y conjeturas le he requerido a Petro que cuanto antes salga a desvirtuar.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaspetroB Hasta hace unas horas veía lo del préstamo o aporte de $20 millones y más para la campaña 2006 como algo bien 
normal, y de ahí mi indignación por la injusticia contra Petro, pero ese periódico ElTiempo en el video es de 2009 y atando cabos con esos $$$ se jodió a Carlos Gaviria]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaspetroB Muy triste todo esto. Comprendo la reacción de extrañeza por mi Twitter, lo lamento. He pedido que Petro salga a demostrar que ese video sí es de hace 14 años, o de 2005, o de 2006 como se ha dicho y arrastraré con mi vergüenza. Pero, veo que sí es de 2009 y no hay nada qué hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@wmantonio03 Apreciado William Antonio. Créeme que es muy duro requerir a Petro por esa publicación y más duro leer sobre esos indicios que sí coinciden con mis conjeturas. No podemos incurrir en falacia 'ad hominem' descalificando una versión sólo por venir de quien viene. Acá sigo colorado.]]></document>
		<document><![CDATA[PETRO, POR LA MEMORIA DE NUESTROS MUERTOS NECESITAMOS QUE CUANTO ANTES PONGAS LA CARA Y ACLARE ESTOS INDICIOS. TE APOYÉ EN ESA CONSULTA INTERNA DE 2009, ¡QUÉ VERGÜENZA CON EL MAESTRO CARLOS GAVIRIA!  Los indicios de dinero narco en manos de Petro https://t.co/VN0CUecF5S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GustavoRugeles: En la conversación Juan Carlos Montes toma el periódico El Tiempo, lo muestra a la cámara, y le dice "te chuzaron". El…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GiordanoBrunoFi: "Sí, Simón [ Vélez ] sí le enviaba plata a Gustavo Petro con mi papá, y no fue una vez sino muchas”, le dijo a CM&amp; Ale…]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: La inmoralidad del negacionismo del cambio climático https://t.co/pxQ9PD7sO7 vía @nytimesES]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juan_Florez: La propuesta de fiscal ad hoc es una burla. Si el fiscal Martínez se aferra al cargo mantiene el inmenso poder burocrático…]]></document>
		<document><![CDATA[Las grabaciones que desnudan el negocio de la máquina 'tapahuecos' https://t.co/C2fta0Vo7Q vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Montes, el poderoso hombre del video de Gustavo Petro https://t.co/P0xzO2aFNH vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia @jrobertoacosta1 Odebrecht: $65.000 millones en sobornos; Ecopetrol-Reficar: $14 BILLONES en sobrecostos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ebenjumea: Cuando políticos como Petro fallan sus seguidores en gran medida se decepcionan y se apartan, cuando gente como Uribe falla,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rodrigo_Lara_: Tenga carácter, no busque solidaridades, no se esconda detrás de otros. Lo acusé a Ud. con nombre propio. Su irregularid…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JERobledo: Radiqué derecho de petición ante la @CorteSupremaJ solicitando que no se aceptara la propuesta del Fiscal ad hoc. La renunci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RamiroBejaranoG: En la antesala de nombrar fiscal ad hoc es curioso, por decir lo menos, una reunión del Fiscal Martínez, Uribe Vélez e…]]></document>
	</documents>
</author>