<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las diversas edades del hombre no son más que diversos géneros de niñez. (AMADO NERVO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Un caballero no puede pegar a una mujer ni siquiera con una flor. (PROVERBIO ÁRABE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La historia es la suma total de todas aquellas cosas que hubieran podido evitarse. (K. ADENAUER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los sabios hablan porque tienen algo que decir. Los tontos hablan porque tienen que decir algo.(PLATÓN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[No es la victoria lo que yo quiero, sino la lucha. (A. STRINDBERG)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los elefantes luchan, quien sufre es la hierba. (PROVERBIO AFRICANO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Es preciso haber sido derrotado dos o tres veces para poder ser algo. (MARISCAL TURENNE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El comunismo encuentra gran audiencia allí donde no gobierna. (HENRY KISSINGER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La ley básica del capitalismo es tú o yo, no tú y yo. (KARL LIEBKNECHT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna llega en algunos barcos que no son guiados. (SHAKESPEARE )

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres engañan más que las mujeres; las mujeres, mejor. (JOAQUÍN SABINA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se está enamorada, la fidelidad es fácil.(JULIA ROBERTS)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El adulterio es justificable: el alma necesita pocas cosas; el cuerpo muchas.(GEORGE HERBERT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más alto asciendas en la montaña, más fuerte soplará el viento.(ANÓNIMO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La popularidad no es más que una puerta abierta para que la gente se meta en tu vida.(MANUEL HIDALGO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La experiencia es un sabio hecho a trompicones.(RAMÓN DE CAMPOAMOR)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra experiencia está hecha más bien de ilusiones perdidas que de sabiduría adquirida.(J. ROUX)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que en otros llamamos pecado, en nosotros es experiencia.(WALDO EMERSON)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Se llama experiencia a una cadena de errores.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA )

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Todos reclaman los éxitos, pero los fracasos se imputan a uno solo.(CORNELIO TÁCITO )

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito es la medida con la que te miran los demás.(NACHO DUATO)

http://www.miscitascelebres.com/]]></document>
		<document><![CDATA[Dame un pez y cenaré esta noche, enséñame a pescar y cenaré siempre.(PROVERBIO CHINO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El hígado de mi enemigo es la mejor vaina para mi espada.(PROVERBIO TIBETANO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil perdonar a un enemigo que a un amigo.(WILLIAM BLAKE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu enemigo te hiere, compra un tambor a cada uno de sus hijos.(PROVERBIO CHINO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Educad a los niños y no será necesario castigar a los hombres.(PITÁGORAS)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[No hay malas hierbas ni hombres malos; sólo hay malos cultivadores.(VÍCTOR HUGO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Educar a un niño es esencialmente enseñarle a prescindir de nosotros.(BERGE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Cada criatura, al nacer, nos trae el mensaje de que Dios todavía no pierde la esperanza en los hombres.(TAGORE)

www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero siempre está ahí, sólo cambian los bolsillos.(GERTRUDE STEIN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La riqueza es como el agua salada, cuanto más se bebe, más sed da.(ARTHUR SCHOPENHAUER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El oro, a la par que el más puro de los metales, es el mayor de los corruptores. (SANIAL-DUBAY)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Toma consejo en el vino, pero decide con agua después.(BENJAMÍN FRANKLIN)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Si el vino perjudica tus negocios, deja tus negocios.(GILBERT KEITH CHESTERTON)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Consúmete viviendo, no dures.(ENRIQUE AGILDA)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero un vicio tolerante a una virtud obstinada.(JEAN-BAPTISTE POQUELIN, MOLIÈRE)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Los viajes son en la juventud una parte de educación y, en la vejez, una parte de experiencia.(FRANCIS BACON)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El viaje perfecto es circular: de la alegría de partir a la dicha de regresar.(DINO BASILI)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[Quien va y vuelve, buen viaje hace.(REFRÁN)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La mentira forma parte del arte de la diplomacia.(RICHARD NIXON)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El heroísmo no se puede exigir, pero la cobardía no se puede disculpar.(VALENTÍN MORAGAS ROGER)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[La electricidad es el alma del Universo.(JOHN WESLEY)

http://t.co/4PXmm45]]></document>
		<document><![CDATA[El Universo es una esfera infinita cuyo centro está en todas partes, y la circunferencia en ninguna.(BLAISE PASCAL)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[Confío en el destino y en la casualidad, pero sobre todo en el trabajo.(INÉS SASTRE)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[Los días son frutos y nuestro papel es comerlos.(JEAN GIONO)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[El papel de los predicadores consiste en tentar a los malos con el bien.(JEAN PAUL SARTRE)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[Con una mentira suele irse muy lejos pero sin esperanza de volver.(PROVERBIO JUDÍO)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[El valor no se falsifica; es una virtud que escapa a la hipocresía.(NAPOLEÓN BONAPARTE)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre de perfecta bondad posee cierto valor, pero el valiente no es necesariamente bueno.(CONFUCIO)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad es una cosa monstruosa. Quienes la buscan no dejan de hallar castigo.(GUSTAVE FLAUBERT)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[El que después de la oración abriga mejores sentimientos, ha obtenido ya respuesta a sus súplicas.(GEORGE MEREDITH)

http://t.co/4NC1IW1]]></document>
		<document><![CDATA[Si un rostro hermoso es una carta de recomendación, un buen corazón es una letra de crédito.(BULLER-LYTION)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como la guerra. Fácil empezar, pero muy difícil parar.(H.L. MENCKEN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Solemos perdonar a los que nos aburren, pero no perdonamos a los que aburrimos.(DUQUE DE LA ROCHEFOUCAULD)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La atención incesante a lo que los demás hacen muestra lo mucho que se aburren.(ARTHUR SCHOPENHAVER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Solitario me encuentro cuando busco una mano y sólo encuentro puños.(RALPH J. BUNCHE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo soy yo, cuando estoy solo.(MIGUEL HERNÁNDEZ)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad es el imperio de la conciencia.(GUSTAVO ADOLFO BÉCQUER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El silencio es un gran arte para la conversación.(WILLIAM HAZLIT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Del árbol del silencio pende el fruto de la seguridad.(PROVERBIO ÁRABE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[En el silencio de la nube se forja el rayo.(F. NIETZSCHE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[De todas las aberraciones sexuales, la más singular tal vez sea la castidad.(REMY DE GOURMONT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El sexo forma parte de la Naturaleza. Y yo me llevo de maravilla con la Naturaleza.(MARILYN MONROE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[No piense mal de mí, señorita, mi interés por usted es puramente sexual.(GROUCHO MARX)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Si revelas tus secretos al viento, no culpes al viento por revelarlos a los árboles.(JULIL GIBRÁN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Quien te cubre, te descubre.(CERVANTES)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor fuente de información son las personas que han prometido no contárselo a otros.(MARCEL MART)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El riesgo multiplica la vida, la enriquece, la colorea. Y la mata también.(ANTONIO GALA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Corramos riesgos calculados, lo cual es muy diferente de mostrarnos temerarios.(GEORGE PATTON)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El que ama el peligro, en él perece.(REFRÁN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La sociedad es una flor carnívora.(ANÓNIMO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Formar parte de la sociedad es un fastidio, pero estar excluido de ella es una tragedia.(OSCAR WILDE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me río de todas las cosas por miedo a verme obligado a llorar.(PIERRE A. CARON DE BEAUMARCHAIS)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres deberían darse cuenta de cuánto aburren a sus hijos.(GEORGE BERNARD SHAW)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera libertad es sujetarse a las leyes de la razón.(PLUTARCO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los hábitos intemperantes o desordenados del genio no hacen al genio.(XEMA BELGASAT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito tiene muchos padres, pero el fracaso es huérfano.(J. F. KENNEDY)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los celos son una falta de estima por la persona amada.(YVON BUNIN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Guarda el beso de la mujer; es un tesoro que te ha dado.(AZIYADE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Ama a quien no te ama, responde a quien no te llama, andarás carrera vana.(REFRÁN ESPAÑOL)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los valores morales se pierden sepultados por los económicos.(JOSÉ LUIS ARANGUREN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El compromiso con la ética no está reñido con la obtención de resultados.(ALFREDO SÁENZ)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La imaginación es la loca de la casa.(VOLTAIRE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El deseo vence al miedo, atropella inconvenientes y allana dificultades.(MATEO ALEMÁN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[No hay amor más sincero que el amor a la comida.(BERNARD SHAW)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El tedio es una enfermedad del entendimiento que no acomete sino a los ociosos.(CONCEPCIÓN ARENAL)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te equivocas de vez en cuando, es que no te arriesgas.(WODDY ALLEN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Si es posible, se debe hacer reír hasta a los muertos.(LEONARDO DA VINCI)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Ser poeta no es una ambición mía, es mi manera de estar solo.(FERNANDO PESSOA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La poesía es el sentimiento que le sobra al corazón y te sale por la mano.(CARMEN CONDE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera Dios puede cambiar el pasado.(AGATÓN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los límites de mi lenguaje significan los límites de mi mundo.(LUDWIG WITTGENSTEIN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[En la mujer, el orgullo es a menudo el móvil del amor.(GEORGE SAND)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Un pesimista es un optimista bien informado.(ANTONIO MINGOTE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las desventajas de no tener nada que hacer es que no puedes darte un descanso.(ANÓNIMO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los ratos de ocio son la mejor de las adquisiciones.(SÓCRATES)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El ocioso es reloj sin manecillas: tan inútil si marcha como si está parado.(WILLIAM COWPER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Descansar demasiado es oxidarse.(SIR WALTER SCOTT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los necios admiran; los sensatos aprueban.(ALEXANDER POPE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El que no es sabio es necio, y entre los necios no hay diferencias.(ALMUDENA GRANDES)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
	</documents>
</author>