<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Saludos de viernes a nuestros amigos @saludmedellin @ArmandoViera @NotiSalud @drcarlosrepetto @AccionSolidaria]]></document>
		<document><![CDATA[Angioplastia y Stent: pueden salvar vidas, Por Igor Morr, cardiólogo http://t.co/bwzZCCN3yb]]></document>
		<document><![CDATA[Cáncer de mama en hombres: ¿común? ¿Factores de riesgo? http://t.co/NRQDRgJlaN]]></document>
		<document><![CDATA[La exposición al humo ajeno causa trastornos cardiovasculares y respiratorios, en particular coronariopatías y cáncer de pulmón]]></document>
		<document><![CDATA[Tics, ¿suponen una enfermedad neurológica? http://t.co/0z7Skdj7C9 [En VIDEO]]]></document>
		<document><![CDATA[El humo del tabaco contiene más de 4 mil productos químicos, de los cuales -al menos- 250 son nocivos y más de 50 causan cáncer]]></document>
		<document><![CDATA[RT @drcarlosrepetto: "@bitacoramedica: La #obesidad puede prevenirse | Somos http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias en http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Tabaco, más dañino de lo que se pensaba: Hay enfermedades vinculadas al fumar no se habían tenido en cuenta http://t.co/In2LE7KH2I]]></document>
		<document><![CDATA[RT @drcarlosrepetto: "@bitacoramedica: “El gran reto de la #medicina regenerativa es que funcione en los pacientes” http://t.co/lq6VVleTaE"]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos el Boletín de la Academia Nacional de Medicina de Venezuela-edición Febrero http://t.co/5X4a1jQta0 @kerdel_vegas]]></document>
		<document><![CDATA[La actividad física es definida como cualquier movimiento producido por los músculos esqueléticos, con el consiguiente consumo de energía]]></document>
		<document><![CDATA[La expresión «actividad física» no se debería confundir con «ejercicio», que es una subcategoría de actividad física http://t.co/paetrgU4Am]]></document>
		<document><![CDATA[La #obesidad puede prevenirse | Somos http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[En 2014, más de 1900 millones de adultos de 18 o más años tenían sobrepeso, de los cuales, más de 600 millones eran obesos [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Inactividad física ocupa el cuarto lugar entre los principales factores de riesgo de mortalidad en el mundo http://t.co/rkO1wNcdfN]]></document>
		<document><![CDATA[#Angioplastia y Stent: pueden salvar vidas, Por Igor Morr, cardiólogo http://t.co/t3DXWyfEet #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Emociones y estrés: ¿afectan el intestino? http://t.co/Ua9xoSVrGI]]></document>
		<document><![CDATA[Niños y adolescentes están en mayor riesgo de diabetes tipo 2 si: son obesos, tienen antecedentes, no realizan ejercicio o no comen bien.]]></document>
		<document><![CDATA[En este enlace, últimas "Bitácoras del día", sección escrita por #médicos y trabajadores de la #salud ➜ http://t.co/mDz7yC7X22]]></document>
		<document><![CDATA[¿Causas más importantes de cardiopatía y ACV? Dieta malsana, inactividad física,  tabaco y consumo nocivo de alcohol.]]></document>
		<document><![CDATA[Día Mundial del Síndrome de Down: Amliv Arteaga comparte su experiencia junto a Sophia ► http://t.co/4gGZQGsyZz http://t.co/RbOLGySXVp]]></document>
		<document><![CDATA[OMS dio a conocer nuevas directrices en las que recomienda reducir la ingesta diaria de azúcares a esta cantidad ➜ http://t.co/Ij9pOj0G3W]]></document>
		<document><![CDATA[#Diabetes ➜ Enfermedad crónica que se desencadena cuando el organismo pierde su capacidad de producir insulina o de utilizarla con eficacia]]></document>
		<document><![CDATA[Embarazo: #Nicotina y pesticidas pueden cruzar barrera placentaria e interferir desarrollo neurológico del bebé http://t.co/orIXminBaN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinSaludCol: El principal sintoma de tuberculosis es tos con flema por más de 15 días.   http://t.co/geoJsVGJ5p http://t.co/6K8zWNtGS7]]></document>
		<document><![CDATA[Atracones de calorías después de una noche de baile: un hábito que crece entre los jóvenes http://t.co/78WYih2LkU [Vía @clarincom]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LocatelVzla: Cada 21 de marzo se conmemora el #DiaMundialdelSindromedeDown http://t.co/VxIqAvl6GA]]></document>
		<document><![CDATA[[Historia de vida] Amliv Arteaga, mamá de Sophia, niña con Síndrome de Down http://t.co/erzcS9kddd Cc: @fdownvenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cuidarcorazon: No todo el colesterol es igual. Te contamos la diferencia entre el "malo" y el "bueno": http://t.co/NmahWDJ851]]></document>
		<document><![CDATA[#Diabetes principales síntomas  ➜ Pérdida de peso, aumento de la sed y deseo permanente de orinar, con posible deshidratación]]></document>
		<document><![CDATA[El hijo adolescente con #diabetes preocupa mucho a los padres: ¿cómo abordar esta situación? http://t.co/reoEmHNAaB]]></document>
		<document><![CDATA[Esta especialista explica -en este video- en qué consisten los trastornos de alimentación ➜ http://t.co/ikaxxaFpDc]]></document>
		<document><![CDATA[#SíndromedeDown ➜ Es un trastorno genético en el cual una persona nace con 47 cromosomas en lugar de los 46 usuales http://t.co/4K4HrvGsf7]]></document>
		<document><![CDATA["A los padres que recién reciben la noticia que tienen un hijo con #SíndromedeDown les digo que..." ➜ http://t.co/tVhto19sdG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fdownvenezuela: Día Mundial del #SíndromedeDown fue designado por la  ONU para aumentar la conciencia pública sobre esta condición]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado 21 de marzo es el Día Mundial del síndrome de Down http://t.co/gK9JHt0LSn http://t.co/SFN194yeAU]]></document>
		<document><![CDATA[Embarazo: #Nicotina y pesticidas pueden cruzar barrera placentaria e interferir desarrollo neurológico del bebé http://t.co/OlfgEcC6F5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @estherpilates: "@bitacoramedica: [noticia] Consumo de azúcar: nuevas directrices de la OMS http://t.co/JLcpEFSWHz"]]></document>
		<document><![CDATA[38 semanas y tres días tardé para verte por primera vez, Amliv Arteaga, mamá de Sophia, niña con #SíndromedeDown http://t.co/96Kxjuvy5X]]></document>
		<document><![CDATA[Después del análisis de un estudio mundial, la @opsoms dio a conocer nuevas directrices sobre el consumo de #azúcar http://t.co/DR1v515l1n]]></document>
		<document><![CDATA[[en Video] Trastornos de alimentación: ¿en qué consisten? http://t.co/9l5VtWVU0z]]></document>
		<document><![CDATA[Rebeldía de la juventud suele agudizarse cuando irrumpe la diabetes: ¿cómo abordar la enfermedad en la adolescencia? http://t.co/IvLt0jfygQ]]></document>
		<document><![CDATA[[Historia de vida] Amliv Arteaga, mamá de Sophia, niña con Síndrome de Down http://t.co/YA6SThzxbE]]></document>
		<document><![CDATA["A los padres que recién reciben la noticia que tienen un hijo con #SíndromedeDown les digo que..."  ➜ http://t.co/0uDwlJ5cfK]]></document>
		<document><![CDATA[[noticias] Nuevo estudio advierte sobre riesgos de absorción de pesticidas y #nicotina durante el #embarazo http://t.co/7zsMlzdmxT]]></document>
		<document><![CDATA[[dato] En diciembre de 2011, la Asamblea General de las Naciones Unidas designó el 21 de marzo Día Mundial del #SíndromedeDown]]></document>
		<document><![CDATA[[noticia] Nicotina y pesticidas: fatales para recién nacidos http://t.co/PEj1sOgKNf]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "Ataques de pánico: sentimientos de catástrofe", Por: Felicitas Kort, psicóloga clínica http://t.co/2x9qHTJi2Q]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito del Día Mundial del Síndrome de Down, Amliv Arteaga comparte su experiencia de vida junto a Sophia ► http://t.co/FpqkDLTfsl]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "Reflexiones: el feto como paciente", Por: Saúl Kizer, obstetra y ginecólogo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ONU_es: ¿Sabes que una de cada cinco muertes maternas en la región se debe a hemorragias obstétricas? http://t.co/30daGYk58n http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sdaryanani: El estudio de los tumores raros http://t.co/mEwGngsRrF via @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[[Reportaje] ¿Cómo abordar la #diabetes en la adolescencia? http://t.co/QARgCiRtMb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinSaludCol: #chikunguña se transmite por un mosquito, NO por contacto físico, alimentos o por el aire Infórmate http://t.co/wsO3m3VT8O]]></document>
		<document><![CDATA[[noticia] Consumo de azúcar: nuevas directrices de la OMS http://t.co/JLcpEFSWHz]]></document>
		<document><![CDATA[#Glucómetro ► Es importante que lleve el control de los resultados obtenidos http://t.co/0DGSN5FBiA]]></document>
		<document><![CDATA[[Lo + leído] Sensor detecta #alimentos que producen #alergias http://t.co/1sS5xlpsvd [noticia]]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "Cuidar a un familiar produce cambios bruscos en la vida", Por: Liana Pérez, psicóloga http://t.co/WY4dLwCGP4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @psicosolucion: ¡El periódico de Psicosolución está disponible! http://t.co/veSMcBg8Pm Gracias a @twitter_es @bitacoramedica @psicocloud]]></document>
		<document><![CDATA[La lactancia materna prolongada aumenta el cociente intelectual a largo plazo http://t.co/8Gejs4yqsc [estudio]]]></document>
		<document><![CDATA[La #salud cardiovascular empieza en la infancia http://t.co/K71xljZJrY [Vía @elmundoes]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinSaludCol: OMAT - Observatorio de Salud Materna de Colombia http://t.co/GfCUTGWsy2]]></document>
		<document><![CDATA[[noticia] Mapa sobre principales causas de muerte en el mundo http://t.co/6ecr5FvQVW]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "Cuidar a un familiar produce cambios bruscos en la vida". Por: Liana Pérez, psicóloga http://t.co/o0H1qB0fj6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elmundosalud: La OMS crea el primer fondo mundial contra la demencia http://t.co/WaPuVl3BXG http://t.co/irepRkE40p]]></document>
		<document><![CDATA[#Colesterol bueno y malo: ¿cuál es la diferencia? http://t.co/SsMGLTXanL [en video]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @msalnacion: Salud firmará convenio con grandes supermercados para reducir el #sodio en la elaboración del pan http://t.co/H6PHTqsRS5]]></document>
		<document><![CDATA[[video] ¿Cómo se trata la lumbalgia? http://t.co/2mJxJ5qMiU #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Biosensor portátil para detectar proteínas que producen alergia en los #alimentos http://t.co/EK7TXpaCUw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Una persona con diabetes solo puede comer pequeñas cantidades de alimentos con carbohidratos? http://t.co/gOAV6IbZbA]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "La sexualidad masculina en la tercera edad", Por: Leopoldo Briceño, cirujano pediatra y docente http://t.co/YgBWOJb7Sm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bioiberica: Las enfermedades más comunes http://t.co/agF1LqnkhS vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[[tecnología médica] Sensor detecta alimentos que producen #alergias http://t.co/1Ce5WMK1RD]]></document>
		<document><![CDATA[¿La persona con #diabetes sólo debe comer alimentos especiales para diabéticos? Mitos y verdades sobre la enfermedad http://t.co/nR45jylfi3]]></document>
		<document><![CDATA[Un especialista explica en este video cómo se trata la #lumbalgia http://t.co/gx3YPJ8h1M]]></document>
		<document><![CDATA[[reportaje] Comer demasiados dulces, ¿causa diabetes? http://t.co/RKgckEaClB Mitos y verdades sobre la enfermedad]]></document>
		<document><![CDATA[¿Manera de controlar la presión alta? Aquí, 10 datos claves http://t.co/2cbk6yjWly Con el apoyo de @MayoClinic]]></document>
		<document><![CDATA[[noticia] Aplicación identifica vectores del mal de #Chagas http://t.co/ktqCPK8hjF]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "Carencia económica vs. calidad de la atención médica", Por: @fkerdelvegas http://t.co/JdvcQk1zoC]]></document>
		<document><![CDATA[[en Video] ¿Cuáles son las #infecciones respiratorias más frecuentes? http://t.co/ftEGolA8m8]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "Carencia económica vs. calidad de la atención médica", Por: @fkerdelvegas http://t.co/DO9AhOeVsc]]></document>
		<document><![CDATA[Le preguntamos a una #hepatóloga si la colangitis esclerosante requiere de un trasplante de hígado y respondió esto: http://t.co/cfMkIksjUR]]></document>
		<document><![CDATA[[en video] ¿Cuáles son las infecciones respiratorias más frecuentes? http://t.co/y4Jb537N1I]]></document>
		<document><![CDATA[¿La colangitis esclerosante primaria requiere de un trasplante de hígado? http://t.co/kOQaxoAIgZ]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Medellín, le deseamos a todos nuestros seguidores un feliz inicio de semana http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Presión arterial alta: reduzca el sodio en la alimentación y haga actividad física con regularidad http://t.co/mboLSRnYvr]]></document>
		<document><![CDATA[Generalmente, la #mononucleosis es una infección causada por el virus de Epstein-Barr. Más: http://t.co/XGuclH3cjd]]></document>
		<document><![CDATA["Es importante comprender que la hiperactividad no es un capricho del niño: es un trastorno neurofisiológico" ► http://t.co/TTArcfk5Iz]]></document>
		<document><![CDATA[[concurso] CIPESA anuncia tercera entrega de Premio Nacional Periodismo en #Salud http://t.co/06jqtZRYLA]]></document>
		<document><![CDATA[[entrevista] “La #fibromialgia está asociada con las emociones” http://t.co/IVi0Cy8EDT]]></document>
		<document><![CDATA[[estudio] Un estilo de vida saludable podría proteger de la demencia http://t.co/7VmYXruaGJ Vía @medlineplus]]></document>
		<document><![CDATA[RT @agencia_sinc: Cómo detectar antes el daño producido en un infarto gracias a la resonancia magnética @CNIC_CARDIO http://t.co/HBmnH9yj4H]]></document>
		<document><![CDATA[[noticia] Aplicación identifica vectores del mal de Chagas http://t.co/ywJ9uPWJzD]]></document>
		<document><![CDATA[[tecnología médica] Todo sobre el glucómetro: recomendaciones, uso, videos http://t.co/9gcgbiZ1LM #diabetes]]></document>
		<document><![CDATA[+Quienes dicen que no tienen tiempo para hacer ejercicio, tarde o temprano tendrán que hallar tiempo para enfermarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Presión arterial alta: reduzca el sodio en la alimentación y haga actividad física con regularidad http://t.co/ICCLaSPVgI]]></document>
		<document><![CDATA[[reportaje] 10 maneras de controlar la presión arterial alta http://t.co/ubayadIFnh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Asiel611: Niño hiperactivo: cómo manejarlo en clase http://t.co/M7w2PYfies vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras últimas "Bitácoras del día", sección escrita por #médicos y especialistas ➜ 
 http://t.co/m6lLIny8y8]]></document>
	</documents>
</author>