<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @MatyCorreia: “@Frases_y_Citas: Soñar no cuesta nada, lo que cuesta es levantarse. Buenos dias!!!!!! Ya t digooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[....]]></document>
		<document><![CDATA[---.----..-----,,``---]]></document>
		<document><![CDATA[En un matrimonio hay tres personas: el hombre, la mujer y la tercera persona formada por los dos. (José Saramago)]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida hay que escoger entre ganar dinero o gastarlo. No hay tiempo suficiente para ambas cosas. (Edouard Bourdet)]]></document>
		<document><![CDATA[En el principio era la Palabra, y en el fin el bla-bla-bla. (Stanislaw J. Lec)]]></document>
		<document><![CDATA[La esclavitud no ha sido abolida, sólo se puso en nómina. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más cerca de la Iglesia, más lejos de Dios. (Lancelot Andrewes)]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero ser ni un dios ni un héroe. Sólo quiero ser un árbol, vivir durante siglos sin hacer daño a nadie. Czeslaw Milosz]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es como la vida real; un campo de batalla y no un lecho de rosas. (Robert L. Stevenson)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es la época de las oportunidades perdidas. (Cyril Connolly)]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo el bígamo cree de verdad en el matrimonio. (Gilbert K. Chesterton)]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás ha habido un niño tan adorable que la madre no quiera poner a dormir. (Emerson)]]></document>
		<document><![CDATA[El único símbolo de superioridad que conozco es la bondad. (Ludwig van Beethoven)]]></document>
		<document><![CDATA[No puedes alcanzar la Tierra Prometida, sólo puedes caminar hacia ella. (James Callaghan)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más aburrido del mal es que uno se acostumbra. (Jean-Paul Sartre)]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que debería ser" jamás ha existido, pero la gente sigue creyendo en ello. No hay "lo que debería ser", sólo hay "lo que es".]]></document>
		<document><![CDATA[El cuidado y la diligencia traen suerte. (Fuller)]]></document>
		<document><![CDATA[Huye de las tentaciones… despacio para que puedan alcanzarte. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Existir es insistir. (Ben Salem Himmich)]]></document>
		<document><![CDATA[Por alguna extraña razón, la gente que trabaja sentada cobra más que la gente que trabaja de pie. (Ogden Nash)]]></document>
		<document><![CDATA[Es absurdo poner esas piedras tan pesadas sobre los muertos. (Henri Barbusse)]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen matrimonio sería aquél en que olvidaríamos de día que somos amantes y de noche que somos esposos. (Jean Rostand)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo maravilloso de la infancia es que cualquier cosa es en ella una maravilla. (Gilbert K. Chesterton)]]></document>
		<document><![CDATA[Soñar no cuesta nada, lo que cuesta es levantarse. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras el corazón tiene deseo, la imaginación conserva ilusiones. (Chateaubriand)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca andes por el camino trazado, pues te conducirá inevitablemente adonde otros ya llegaron. (Grahan Bell)]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil comprobar, sin demasiado esfuerzo, que hay pocas cosas realmente sagradas. (Bob Dylan)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre sensato cree en el destino; el voluble en el azar. (Disraeli)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me entran ganas de hacer ejercicio, me siento en un sillón hasta que se me pasan. Robert Maynard Hutchins]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño es una gran cama húmeda. (Coward)]]></document>
		<document><![CDATA[No te preocupes por evitar las tentaciones; conforme vayas envejeciendo ellas te evitarán a ti. (Joey Adams)]]></document>
		<document><![CDATA[Si pierdes el tiempo quejándote de algo, no tendrás el tiempo para solucionarlo. (Anthony J. D'Angelo)]]></document>
		<document><![CDATA[La diversión es como un seguro de vida: cuanto más viejo eres, más cara te resulta. (Frank McKinney Hubbard)]]></document>
		<document><![CDATA[Se tiene la edad que se quiere tener, y también la edad del dinero que se tiene. (Anouilh)]]></document>
		<document><![CDATA[De mucho trabajar no se muere nadie... pero por las dudas mejor no arriesgarse. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien conserva la facultad de ver la belleza no envejece. (Franz Kafka)]]></document>
		<document><![CDATA[No nos condenamos por pecar, sino por amar nuestros pecados. Graham Greene]]></document>
		<document><![CDATA[Es más difícil no hacer mal que hacer bien. (Concepción Arenal)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando vienes al mundo lloras. Cuando mueres, el mundo calla. (Evangelina Sobredo)]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños alivian todo, menos el hecho de tenerlos. (Taine)]]></document>
		<document><![CDATA[Entre dos males siempre escojo el que no había probado antes. (Mae West)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre guía su coche hacia donde le place, pero entre las ruedas gira insensiblemente la pelota que quiso esquivar. (Eduard Mörike)]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro es un órgano maravilloso: empieza a trabajar desde que uno se levanta hasta que entra en la oficina. (Edward De Bono)]]></document>
		<document><![CDATA[Morir es algo espantoso, del mismo modo que nacer es algo ridículo. (George Santayana)]]></document>
		<document><![CDATA[Nada sucede hasta que lo soñamos. (Carl Sandburg)]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado quedó atrás, aprende de él. El futuro está por venir, prepárate. El presente está aquí, vívelo.]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte es el residuo de los designios. (Milton)]]></document>
		<document><![CDATA[Si Dios me quisiera diferente, me habría creado de otra forma. (Johann Wolfgang von Goethe)]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna favorece a los valientes. (Virgilio)]]></document>
		<document><![CDATA[Miro las horas pasar... que es mucho mejor que intentar llenarlas. (Emil M. Cioran)]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres tener poco tiempo, no hagas absolutamente nada. (Anton Chéjov)]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero amor sólo se presenta una vez en la vida... y luego ya no hay quien se lo quite de encima. (Groucho Marx)]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta levantarme y no tener que ir a trabajar, así que lo hago tres o cuatro veces al día. (Gene Perret)]]></document>
		<document><![CDATA[La preocupación son los intereses que los problemas se cobran por adelantado. (William Inge)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi patria es la infancia. (Miguel Delibes)]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres arruinan la primera mitad de nuestra vida, y los hijos la segunda mitad. (Clarence Darrow)]]></document>
		<document><![CDATA[Los dioses de la venganza obran en silencio. (Friedrich Schiller)]]></document>
		<document><![CDATA[Las puertas del cielo y las del infierno son adyacentes e idénticas. (Nikos Kazantzakis)]]></document>
		<document><![CDATA[La oportunidad se presente tarde y se marcha pronto. (Publio Siro)]]></document>
		<document><![CDATA[El Día de Año Nuevo es el cumpleaños de todos. (Charles Lamb)]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños aman porque son amados. Los adultos son amados porque aman. (Erich Fromm)]]></document>
		<document><![CDATA[No quiso la lengua castellana que de casado a cansado hubiese más de una letra de diferencia. (Félix Lope de Vega)]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte viene cuando la preparación encuentra la oportunidad. (Royal)]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero que me incineren a que me sepulten y ambas cosas a un fin de semana con mi mujer. (Woody Allen)]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer, sólo el diablo sabe lo que es; yo no lo sé en absoluto. (Dostoievski)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre sufre porque se toma en serio lo que para los dioses es sólo una broma. Alan Watts]]></document>
		<document><![CDATA[Nada que se consiga sin pena y sin trabajo es verdaderamente valioso. (Joseph Addison)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo poco que conozco del matrimonio procede de lo mucho que sé del divorcio. (Brown)]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos que ver toda la vida como si fuéramos niños. (Matisse)]]></document>
		<document><![CDATA[Rara vez sabemos de lo que somos capaces hasta que nos ponemos a ello. (Virgilio)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo elegante es lo que uno lleva. Lo que no es elegante es lo que llevan los demás. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[El diablo es optimista si piensa que puede hacer peores a los hombres. (Karl Kraus)]]></document>
		<document><![CDATA[Antes o después, todos acabamos pareciéndonos a nuestras madres. (Bern Williams)]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de los ricos no poseen suficiente alma para hacernos olvidar que poseen dinero. (Jacoby)]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezas a envejecer cuando descubres que el mando del volumen del estéreo también gira hacia la izquierda. (Jerry M. Wright)]]></document>
		<document><![CDATA[Un matrimonio exitoso es un edificio que se debe reconstruir diariamente. (Maurois)]]></document>
		<document><![CDATA[¿De dónde le viene al paraíso toda su luz? Yo lo sé: ¡lo ilumina el infierno con sus llamas! Lucian Blaga]]></document>
		<document><![CDATA[La utilidad del mal es saber sobrevivirlo. (Toni Morrison)]]></document>
		<document><![CDATA[No existen caminos sin salida, sólo rodeos. J.D. Robb]]></document>
		<document><![CDATA[¿De cuántas infamias se compone el éxito? (Balzac)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando somos niños, nos llevan en coches de bebé. Cuando somos viejos, nos llevan en sillas de ruedas. Entre ambos, nos llevan a empujones.]]></document>
		<document><![CDATA[La religión nunca debe olvidarse porque entonces los pecados perderían su gracia. (Reynaldo Arenas)]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez existe cuando se empieza a decir: nunca me he sentido tan joven. (Renard)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no soy lo bastante joven para saberlo todo. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso que las personas más ocupadas sean las que más tiempo pierdan lamentándose de lo ocupadas que están. Ivern Ball]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de los maridos me hacen la impresión de un orangután tratando de tocar el violín. (Balzac)]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo sólo son las cosas que te pasan, por eso pasa tan deprisa cuando a uno ya no le pasa nada. (Manuel Vicent)]]></document>
		<document><![CDATA[Se está muriendo gente que antes no se moría. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es un animal tan evolucionado que es el único que se viste con la piel de otros animales. (Valeriu Butulescu)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que se les dé a los niños, los niños darán a la sociedad. (Menninger)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi destino no es un lugar, sino un cambio.]]></document>
		<document><![CDATA[No echo de menos lo que ya ha pasado, sino lo que tengo la seguridad que nunca sucederá.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué se puede esperar de un dia que comienza con tener que levantarse. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta tu edad por amigos, no por años. Cuenta tu vida por sonrisas, no por lágrimas. John Lennon]]></document>
		<document><![CDATA[La adolescencia será la última vez en que te alegres de que alguien te llame por teléfono. (Fran Lebowitz)]]></document>
		<document><![CDATA[Oh desgracia, bienvenida seas si vienes sola. (proverbio turco)]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando con entusiasmo ocho horas al día puedes acabar llegando a jefe y trabajar entonces doce horas diarias. (Robert Frost)]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra casualidad es una blasfemia; nada bajo el Sol sucede por casualidad. (Doris Lessing)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un hombre se casa por segunda vez, es porque adoraba a su primera mujer. (Oscar Wilde)]]></document>
	</documents>
</author>