<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[✔ De la comprensión viene el amor. (Rumi)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Prefiero perder mi orgullo por la persona que amo, que perder a la persona que amo por mi orgullo.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/SH3exADSjG]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Cuando hayáis cometido un error, no mintáis para negarlo o atenuarlo. La mentira es una torpe debilidad. Acepta que te has equivocado; en ello hay magnanimidad. (Silvio Pellico)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La libertad es el aire respirable del alma humana. (Victor Hugo)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La tradición es una muralla de piedra hecha de pasados que ciñe al presente. (Stefan Zweig)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Usa tus tiempos dificiles y tu pasado como un trampolin, no como un sofá!]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Al despertar tenemos dos opciones: 1. Volver a dormir y seguir soñando o 2. Despertar y alcanzar esos sueños. ¡Tu decides!]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Por cada minuto que pasas enojado pierdes sesenta segundos de felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada grande se ha logrado sin entusiasmo. (Ralph Waldo Emerson) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[¡No olvidéis un instante que es quedarse atrás no ir adelante! (Para ablandar lo duro del destino ha dado Dios a la mujer el llanto, que es lo que hay en lo humano de divino. (Ramón De Campoamor) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un estúpido hace algo que le da vergüenza, siempre declara que es su deber. (George Bernard Shaw) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Calquiera puede atrapar tu mirada, pero solo alguien especial puede atrapar tu corazón.  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• La falta de creatividad es la madre del plagio. Si usted no lo dijo, no ponga su nombre. -Gracias-]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Los moralistas son personas que se rascan allí donde a otros les pica. (Samuel Beckett)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La esperanza es un árbol en flor que se balancea dulcemente al soplo de las ilusiones. (Severo Catalina)]]></document>
		<document><![CDATA[Un listo se recupera del éxito: un tonto, jamás. (Jean Paul Sartre) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los caballos corren el derby, pero sólo uno llega el primero. (Anónimo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te puedo hacer una foto?, Quiero enviársela a mis amigos y, demostrarles que los ángeles existen. (Anónimo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Si el que te aborrece tuviere hambre, dale de comer pan; y si tuviere sed, dale a beber agua. (Proverbio Bíblico) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Todo pasa. Sólo el verdadero arte es eterno. (Théophile Gautier) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes te odian son sólo admiradores confundidos. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[El político recto nada se arriesga en el camino y tiene poco que temer en el término. (Benito J. Feijoo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Ama a tu vecino, pero no derribes vuestra verja. (George Herbert)]]></document>
		<document><![CDATA[L dices a Google: Quiero esa Canción que dice: laa laa alalalala.. laaaaaaaa..lalala Y LA ENCUENTRA!!!! :O !!  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Sy rara... lo acepto!! Tengo mis defectos... sin duda!!! Pero que soy unic@... de eso no quepa la menor duda!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Nubes de viento que no tienen lluvia es el hombre fanfarrón que no cumple sus promesas. (Salomón)]]></document>
		<document><![CDATA[Frutos y amores, los primeros son los mejores. (Proverbio en español) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Yo también le he dicho a un amigo/a: Me URGE hablar contigooo! xD]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás hizo Dios recreo más tranquilo, sosegado e inocente que la pesca a la caña. (Izaak Walton) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Cada dolor te hace mas fuerte, cada traición mas inteligente, cada desilusion mas hábil y cada experiencia mas sabio.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Jamás hizo Dios recreo más tranquilo, sosegado e inocente que la pesca a la caña. (Izaak Walton)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si el vaso no está limpio, lo que en él derrames se corromperá.]]></document>
		<document><![CDATA[El libro que no se dirija a la mayoría, en número e inteligencia, es un libro tonto. (Charles Baudelaire) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Tu belleza es ilegal, anticonstitucional. (Anónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/eY0PZddWql]]></document>
		<document><![CDATA[• Si le vas a hacer una cirugía a tu mujer para verla más bella, primero hazte una cirugía en el corazón para tratarla mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Si das la luz para encender la vida de tu hermano, en ti brillará más esplendorosa. (Albert Schweitzer)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Qien no recordo a esa persona tan especial solo por su Perfume ♥________♥]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El mundo está lleno de libros preciosos, que nadie lee. (Umberto Eco)]]></document>
		<document><![CDATA[• Siempre habrán armas forjadas y personas que se levanten en nuestra contra, pero ninguna prosperará]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El que obtiene lo que es suficiente no debe desear más. (Horacio)]]></document>
		<document><![CDATA[Si nunca pensamos en el futuro, nunca lo tendremos. (John Galsworthy) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo hubiera gastado en leer tanto tiempo como otros sabios, sería tan ignorante como ellos. (Thomas Hobbes) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La mejor manera para mantener una relación duradera proviene de dos palabras: "No mentir". (Vea Mariz)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La mayor parte de las gentes no juzgan a los hombres más que por su popularidad o por su fortuna. (François De La Rochefoucauld)]]></document>
		<document><![CDATA[• No sufras por la tormenta que viene mañana, mejor disfruta el sol del día de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[• Si no existe un camino para lograrlo, solamente te queda la opción de crearlo.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Se hiere al amor propio, no se le mata. (Henri M. De Montherlant)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/vbXWCUL91r]]></document>
		<document><![CDATA[• Tienes dos opciones: vives tu sueño, o vives una pesadilla.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad no debe ser vendida por ningún dinero. (Miguel de Cervantes) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Muchas personas pasan la vida huyendo de algo que no está detrás de ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Es mísero callar cuando importa hablar. (Salustio)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Nunca ha habido buena guerra ni tampoco mala paz. (Baltasar Gracián)]]></document>
		<document><![CDATA[PR LOS QUE HAN PUSTO EN GOOGLE EL TITULO COMPLETO DE SU TAREA xD!!!!  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Y también tengo un@ amig@ que exagera todas sus historias!]]></document>
		<document><![CDATA[✔ L musica te trae muchos recuerdos]]></document>
		<document><![CDATA[• Si supiéramos la cantidad de tesoros ocultos q hay en la vida no llorariamos las perdidas miserables ni nos atáramos a cosas q no convienen.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/HFzRzRiSgB]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El éxito es sólo la mitad de bonito cuando no hay nadie que nos envidie.
(Norman Mailer)]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo es la armonía y el equilibrio de la vida. (Anónimo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Todo el mundo se queja de su memoria, pero nadie de su inteligencia. (François De La Rochefoucauld)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Poseo tres perros feroces: ingratitud, soberbia y envidia. Cuando estos tres perros muerden, la herida es muy profunda. (Martín Lutero)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Siempre he visto que en amor el que huye es el que vence. (Alphonse Karr)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ En el fondo de nosotros mismos siempre tenemos la misma edad. (Graham Greene)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo arte es imitación de la naturaleza. (Lucio Anneo Séneca) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Con la libertad, las flores, los libros y la Luna, ¿quién no sería perfectamente feliz? (Los placeres sencillos son el último refugio de los hombres complicados. (Oscar Wilde) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Y también tengo alguien especial en mi vida k me alegra kuando stoy triste ♥!]]></document>
		<document><![CDATA[➡ All you love is need.]]></document>
		<document><![CDATA[El que no sabe lo que es la vida, ¿cómo sabrá lo que es la muerte?. (Confucio) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Es cierto que existen personas como Willie Loman [el viajante del drama de Arthur Miller], pero no me parece que sea necesario escribir sobre ellos una obra de teatro. (Gary Cooper)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Aunque la sabiduría no puede adquirirse con oro, menos todavía puede adquirirse sin él. (Samuel Butler)]]></document>
		<document><![CDATA[El sol puede morir y volver a nacer; pero nosotros una vez apagada nuestra breve claridad, hemos de dormir una sola y eterna noche. (Catulo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ A veces encontramos nuestro destino por los caminos que tomamos para evitarlo. (Cliff Owen)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La política saca a flote lo peor del ser humano. (Mario Vargas Llosa)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Prueba es de mejoramiento conocer los defectos que antes no conocíamos. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/BzB2tBpFHc]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El hombre es un experimento; el tiempo demostrará si valía la pena. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ El fuero para el gran ladrón, la cárcel para el que roba un pan. (Pablo Neruda)]]></document>
		<document><![CDATA[• Nunca la noche venció al amanecer, y nunca un problema ha vencido a la esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te equivocas de vez en cuando, es que no lo intentas. (Woody Allen) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si una relación no te hace una mejor persona, entonces estás con la persona equivocada. (Grant Fairley)]]></document>
		<document><![CDATA[Sé flexible como un junco, no tieso como un ciprés. (Talmud) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexiona sobre todas tus bendiciones; no sobre tus penas, de las cuales todos tienen algunas. (Charles Dickens) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Cuando desarrollamos una mentalidad de victoriosos podemos comenzar a ver lo que Dios puede hacer por nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[• Tu vida debe depender de tu relación con Dios, y no tu relación con Dios de tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La única manera de ser seguido es correr más deprisa que los demás. (Francis Picabia) / Aplica para twitter también.]]></document>
		<document><![CDATA[• Si no tienes fuerzas te recomiendo buscarlas en Dios, a EL nunca se le agotan.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Dichas que se pierden son desdichas más grandes. (Pedro Calderón De La Barca)]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero paraíso no está en el cielo, sino sobre la boca de la mujer amada. (Théophile Gautier) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[En internet no se escribe con lápiz; se escribe con tinta. (Social Network) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el mundo se queja de su memoria, pero nadie de su inteligencia. (François De La Rochefoucauld) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ No desees que sea más fácil, desea que sea mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/GNWD8dIafk]]></document>
		<document><![CDATA[Tpico: tocan a la puerta y tu "kien " y el otro responde "yo"  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Eso somos, la suma de nuestros errores superados.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Uame. Atte: TU CEREBRO.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor, de necios hace discretos. (Proverbio en español) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Cn 15 minutos viendo el Discovery Channel aprendo mas que 4 horas en la escuela ¬¬]]></document>
	</documents>
</author>