<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ddr Vida nueva: los 9 mejores ejercicios para perder peso, ordenados de menor a mayor efectividad https://t.co/rqcTm0Z9sk]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Muere José Ángel Sánchez Asiaín, el primer banquero español moderno https://t.co/alpgTzy4Q5]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr 2017 no ha hecho más que empezar y ya pertenece a Ryan Gosling https://t.co/jkw5gyEo2W]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El año del diálogo - El año 2016 ha sido el del bloqueo. Un año en el que las principales fuerzas política... https://t.co/hGupRGcbVy]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El campo de Auschwitz suma otro medio millón de visitas en 2016 https://t.co/yIUQT4ijfw]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Miguel Induráin, 20 años de su retirada - El 2 de nero de 1997 el ciclista anunció publicamente su abandon... https://t.co/S2mQk51eDq]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactame... https://t.co/moeXZgjFnY]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Cuáles fueron películas del año? - Los invitados a Club de Prensa hacen su selección en el programa https://t.co/Mv3hWOXEzi]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie... https://t.co/zHmKUmCPyr]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/C3riEU7Map]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe - El Real Madrid es el club con más representantes en el... https://t.co/qbDAGXXFQa]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La venta de coches crece en 2016 un 11% pese al fin del Plan PIVE https://t.co/dR8XqDi0bL]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Fundir cañones para hacer botones - Se trata, dice el español Miguel Alexandre Barreiro —uno de los tres f... https://t.co/l8VGTa3iKd]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Chenoa utiliza la ‘cobra’ de Bisbal para hacer anuncios de Amena https://t.co/FfVpwurqcb]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/DrVVeRMdJC]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La póliza de 47 millones de Carrie Fisher que beneficia a Disney https://t.co/r7gvO5OA9O]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 - El precio de la vivienda nueva ha vuelto a subir por segun... https://t.co/EgaI4ZsL5x]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/NHi5PvMA4f]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/A8yw5Hci3G]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Nuevas imágenes del inicio del atentado de Estambul - Varias personas buscan refugio agachadas mientras la... https://t.co/iOrQO6sg5h]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Diez años de la puesta de largo de la matemática española https://t.co/voF0i4VDVn]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Los momentos más bochornosos de Mariah Carey - La desastrosa actuación de Mariah Carey en Times Square (Nu... https://t.co/n19zv6tYk2]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El Dakar 2017 sube el telón - La prueba parte desde Asunción y concluirá el día 14 en Buenos Aires. Recorr... https://t.co/LlrMquDrFy]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El cine en España tuvo más de 100 millones de espectadores en 2016 https://t.co/5WA4IYI41B]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Qué opinan en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo del vestido de Pedroche? https://t.co/QotvIAeGyP]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero... https://t.co/L3aYrfIWIJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Los 12 pasos que debes dar para no quedarte sin trabajo en la era digital https://t.co/E6j1DvXYap]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La fiebre de los roscones - Pocos años atrás los obradores de las pastelerías españolas preparaban el clás... https://t.co/K6edS1ZXCW]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr 60 millones de espectadores han visto el nacimiento de este aguilucho https://t.co/v5hUokcsim]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La buena sombra de la vida de un banquero - En el capítulo Mentira de la fiebre, de la impresionante novel... https://t.co/SWPk3OnDBQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Instrumentos reciclados, el milagro de Cateura - Si la música ya es mágica, sacarla de lo más profundo de ... https://t.co/uz0sYXNYrR]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/CfaI2U72Vy]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la peor? https://t.co/gj95TAJCyi]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El sospechoso blanqueamiento de Miss Francia - ¿Ha aclarado la revista Paris Match una fotografía de Miss ... https://t.co/76UJv9z2Z2]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/Hzv5yFhEtJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las meteduras de pata de los famosos - Subirse a un escenario a veces es un deporte extremo. Aunque acostu... https://t.co/U5HV0iPR9G]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La empresa deberá indemnizar al empleado despedido por perder el permiso de trabajo https://t.co/nWQD6LDk0x]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/7fgSyw1vlK]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Almassora pondrá latido a los Amantes de Teruel - Sus 2,18 metros de diámetro lo convierten en uno de los ... https://t.co/fsKiqh0YYf]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/JTKu4BHQDf]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El viajero - “Sí, partió”, me confirma una voz joven del otro lado del teléfono. La voz de su nieta. Segui... https://t.co/9YMBIox4wK]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El Barça se dispara en Zaragoza - El Barcelona fue un vendaval en Zaragoza (75-86), desinflado solo en un ... https://t.co/VZbXQeoi5u]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Hay que ponerles Reyes a las mascotas? - En la carta a los Reyes Magos, mis hijos siempre han pedido rega... https://t.co/MkKpMRgMeb]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El comercio obvia la campaña de Reyes e inicia las rebajas https://t.co/aG4xVhMJy6]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Más de 65.200 niños están en lista de espera para una visita al especialista https://t.co/9Ki0zzz1A4]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Incógnitas independentistas que se resolverán en 2017 - El de 2017 debía ser un año clave desde que Artur ... https://t.co/sDnKiD7oIk]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr “El ‘gasolinazo’ fue la gota que derramó el vaso” - La ola de indignación en México por el aumento del pre... https://t.co/Afy7CZvoiy]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Muere John Berger, escritor, pintor y crítico de arte británico https://t.co/6lU9Eu9CkX]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Piden siete años de cárcel para la marroquí que escondió a un inmigrante en una maleta https://t.co/MEIOq3c8Y9]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Los banqueros destacan que Asiaín fue un revulsivo para el sector https://t.co/2LxT1C1qpI]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Sorteo de la lotería del Niño: ¿Qué ciudades han sido más premiadas? https://t.co/BsIqeUhEqy]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Luke Skywalker se despide de la princesa Leia - Se conocieron en una cena en Londres, antes del rodaje. Él... https://t.co/ROILGJJgPg]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Hollande defiende la intervención en Irak para evitar atentados en Francia https://t.co/QV64wXoFGG]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las imágenes del día, 02/01/2017 - Una selección de las mejores imágenes de la jornada https://t.co/45qHvQWiWJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Victorias de Al Attiyah y De Soultrait - El catarí Nasser Al-Attiyah (Toyota) ganó este lunes en la catego... https://t.co/5WfitqgAed]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Antón brilló en Catar (I) - Complicarmucho la partida frente a un jugador más débil suele dar buenos rédit... https://t.co/Clk822uPl9]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Chicks on comics, mujeres que derriban mitos en viñetas https://t.co/cxpJzhdVSl]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Qué pasará en las elecciones en Francia, Alemania, Chile...? https://t.co/d7mLYDRAGp]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Cuáles la mejor ciudad del mundo? ¿Y el mejor restaurante? https://t.co/9FJmiYiaIE]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Falla Leonard y Hardaway abate a los Spurs - A la quinta fue la vencida y San Antonio Spurs vio rota su ra... https://t.co/DM6FYn3vA5]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr México busca que el Ejército regrese a los cuarteles tras 10 años luchando contra el narco https://t.co/OcKbxu7Ge3]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El desastroso cierre de año de Mariah Carey - La cantante Mariah Carey no ha cerrado bien el 2016, un año ... https://t.co/slo8AfWyTi]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las mejores citas de enero - 01 Triatlón rapanui Isla de Pascua (Chile) Seguir leyendo. https://t.co/otUMmCR64E]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Mando en plaza - No vamos a descubrir, ni aquí ni ahora, a Quique González. Es un grande y acumula casi do... https://t.co/lL2DuasbDx]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La música de los otros Magos - Para esta cita doble que se celebrará los días 7 y 8 de enero en la sala de... https://t.co/bdbkwY8Fsy]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Katena, una catedral de aire y luz con vidrieras neumáticas https://t.co/g5I5iaFkIi]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Siete escapadas españolas con arte - Tengo amigos extranjeros que se ríen del fatalismo español cuando nos... https://t.co/ndnrZvnlZK]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La mitificación del ‘bakalao’ - Tenía que llegar el revisionismo. Estamos asistiendo a una reivindicación ... https://t.co/CgGNBx4JzC]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Del Vaticano a la cárcel - Esta historia tiene que empezar con una interrogante que roza el misterio. ¿Cóm... https://t.co/XZ8QmXYHir]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Jeffrey Slonim, así era el caballero de la alfombra roja https://t.co/Sl6IFC3fG7]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El primer año de Peñalosa en la alcaldía de Bogotá deja más dudas que certezas https://t.co/aRt4D8IqIi]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Escolaridad, democracia y ciudadanía ¿una relación fallida? https://t.co/RaIijdgy2r]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Los líderes de la investigación - La investigación biomédica mueve más de 216 millones de euros en Cataluñ... https://t.co/zf5A7vdeC9]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las consultas, asignatura pendiente de Barcelona - Barcelona tiene un reto con la participación ciudadana.... https://t.co/Z7jA5OVMba]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Un muerto y dos heridos en un tiroteo en Nou Barris - Un hombre de unos treinta años ha muerto y otras dos... https://t.co/Qew3YB18EL]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El asentamiento de Dos de Maig, entre la chatarra y el hachís https://t.co/eYeWbjSlmX]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Forges - Viñeta Forges 2 enero, 2017 https://t.co/uGgo4zyhQn]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Una pulga explica para qué sirve el sexo - El sexo es ineficiente y un derroche de recursos. Al no generar... https://t.co/4cXHHvhU4o]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El difícil arte de pronunciar el vals - En Viena el vals no solo se baila. Su ritmo forma parte hasta de l... https://t.co/iPX6weiCWj]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Madrid, primera ciudad española que limita el tráfico por la polución https://t.co/9Hyt6hRAN0]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Rescatada una patera con 52 inmigrantes al sur de Málaga https://t.co/VJvz2eXGNk]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El islam no es la causa - Sin duda el yihadismo puede apuntarse un tanto: sembrar el caos, hacer cundir el... https://t.co/8IISriP04Z]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr China otorga a la policía el control sobre las ONG extranjeras https://t.co/Baar788jQN]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La desafortunada actuación de Mariah Carey en Times Square https://t.co/UpZc8bXGNb]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Una mujer muere acuchillada en Rivas-Vaciamadrid - La agresión se produjo a las diez de la noche en la cal... https://t.co/FADcKeKvzr]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Imágenes del inicio del ataque contra la discoteca de Estambul https://t.co/TBEpM7LtS9]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Un hombre mata a 12 personas a tiros en una fiesta de Nochevieja en Brasil https://t.co/3ufeL2Lsge]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La oposición carga contra el presidente por el discurso de Fin de año https://t.co/CjYMY3l181]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Muere al precipitarse de un tercer piso tras incendiarse su casa en Valencia https://t.co/6JpsPMXFbJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El tiempo en Año Nuevo: 21 provincias en alerta por frío y nieblas https://t.co/DSA3KZNjMr]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr ¿Cuánto ha subido la compra? 15 años llenando el carro en euros https://t.co/3gAA2cWvkw]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Test: ¿cuánto cuesta esto en pesetas? - El 1 de enero de 2017 se cumplen 15 años de la puesta en circulaci... https://t.co/Wi5tHoRKRR]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Los gigantes mundiales de la Bolsa - Principales empresas cotizadas por valor en Bolsa https://t.co/eUxoSHd2KE]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Las tecnológicas y Estados Unidos dominan las Bolsas en 2016 https://t.co/CTttU9DMP0]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La acumulación de cargos de Cospedal agita el congreso nacional del PP https://t.co/1oN7crkCtt]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr La sonrisa del Madrid - Hace unos días se entregaron los nunca bien ponderados premios Globe Soccer Awards... https://t.co/gaYHveCrCs]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El ‘Atlas de países que no existen’ pone a Cataluña entre Abjasia y Seborga https://t.co/RfXP398psz]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Guterres toma el mando de la ONU exhortando a los líderes a lograr la paz https://t.co/GC76iX5xSc]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr Sijena, una piedra en el zapato - El pasado mes de enero, tras tomar posesión de su cargo, el consejero de... https://t.co/0Ll6oyBmZW]]></document>
		<document><![CDATA[#ddr El limbo de los cómicos - En el universo que ha generado William Shakespeare desde su fallecimiento hay lu... https://t.co/2KGqHzM6Bd]]></document>
	</documents>
</author>