<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@michael_milanes siii wenisimo]]></document>
		<document><![CDATA[Porfin a reirme un rato de los delincuentes... #ensupropiatrampa]]></document>
		<document><![CDATA[Bkn empezó el programa que quería ver!! #entupropiatrampa]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga agotador!!! Pero contentaaa :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Pinguinazo :) siiii muchooo]]></document>
		<document><![CDATA[Como están??? :D]]></document>
		<document><![CDATA[Volviendo a las pistas!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Xtianro jajaj naaa :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Xtianro @cokep  #Tipico que ves una mina flaite en la calle y piensas altiro q es de la U.]]></document>
		<document><![CDATA[Sopas chinas instantaneas!! Lo mejor para pasar el frío http://twitpic.com/53xhgb]]></document>
		<document><![CDATA[Ya! No doi mas del tuto... Y no he aparecido por twitter pq la pega me consume... Adios q descansen]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet :)]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ buenas noches, estoi muriendo del tuto aquí en la cama :)]]></document>
		<document><![CDATA[Llegando de tomar un mango sour bien batido! Como me gusta a mi....]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @metrodesantiago por llegar 15 min tarde a la pega.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden! Hoy es el lanzamiento del disco de @Esquivel_Carlos para todos los románticos, en feria mix ahumada. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet verito! No podre ir... No alcanzo a llegar!!mucha suerte a  @Esquivel_Carlos en su lanzamiento, mil besos!]]></document>
		<document><![CDATA[@cutomunoz pero si es la verdad!! Me tienen chata, y son jotes forever!]]></document>
		<document><![CDATA[@cokep mete dos clavos al microondas por 5 min y se convierten en un adaptador.]]></document>
		<document><![CDATA[@bebe_betzy yaaa q choriii!!! Q cosa xD]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy quede chata de la U de Chile, concentran en mi hotel y les diré q comen como sabañon y tienen prohibida varias cosillas .. xD]]></document>
		<document><![CDATA[Holaaa hace días q no me pongo al día por estos lados! :) espero estén súper]]></document>
		<document><![CDATA[Hi!!! How are U doing? :D @BraisonWukong]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga gracias :) sii todo súper ! muy feliz y tú como va todo!!??]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet Verito te confirmo el martes mismo para ponernos de acuerdo recuerda q ahora trabajo :)]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso no me gustan los policos chilenos, en vez de dar soluciones, se convocan a abrir lienzos. Linda la cosa]]></document>
		<document><![CDATA[Solo Dios sabe... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Y llegó la fecha... Se acabo el mundo por esos lados?]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval claro ! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer no salió carrete hoy , pero bueno solita en casa a ver una película de esas bien rosa jaja , algo d comer y al tuto :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Hanskpm :)]]></document>
		<document><![CDATA[#madrugandopor Primer día de trabajo!! :) no soy más estudiante, esto es extraño.]]></document>
		<document><![CDATA[yaa a dormir... tengo que comenzar a acostumbrarme a dormir temprano... :) bueno... lo más temprano posible :D Buenas noches!]]></document>
		<document><![CDATA[ajajaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[♫♫ PURO CHILE ES TU CIELO CABLEAADO ♫♫ PURAS TORRES TE CRUZAN TAMBIÉN ♫ Y TU CAMPO DE FIERROS FORJAADOS♫♫ ¡¡ES LA COPIA FELIZ DE HIDROAYSEN!]]></document>
		<document><![CDATA[En la peluquería, no seré más rubia... :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ronbertotm lindo! :D tankiu.]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jajaja a fin de mes claro!]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker :) :) :) :D]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga siii hoy nadie opaca mi alegría jaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga siii, en el Hotel Intercontinental , dpto eventos :)]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet gracias Verito!! Ahora tendremos q coordinar ambas lo del lanzamiento ups.]]></document>
		<document><![CDATA[Firme contrato por fin!! Eh eh eh eh el Jueves comienza la pega!]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que es primer día del año que me levanto temprano xD]]></document>
		<document><![CDATA[@cokep tai mas wn!!! Solo caché q otros lo hicieron xD yo jamás la compré.]]></document>
		<document><![CDATA[@cokep la cagaita del pase!!]]></document>
		<document><![CDATA["@cokep: No quiero maduraaaaaaaaaaar!!! Eso es para las frutas y verduras!!! :(" // madure!! Antes q se mande otra cagaita por twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[@Trendeliz gracias Naty!!! Te pasaste!!! En serio!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuandoibaalcolegio nadie era tan grave como ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[@Trendeliz en el hotel donde hice mi práctica :)]]></document>
		<document><![CDATA[A sacar papeles para firmar contrato eh eh.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet dale!!!! ahí nos ponemos de acuerdo bien entonces]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet que pashoooooooooooooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@viktor_herrera aquí acostada esperando a mi principeee! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@psicotebita yo dije Miley o Britney.. Pero Reik??? WTF]]></document>
		<document><![CDATA[Yaa me iré a sacar el maquillaje y a dormir! Me piké.]]></document>
		<document><![CDATA[Noooooo!! Miley!!! Quedo Reik, no veré mas #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta como habla el pequeño Maikol #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes nose!!! Toi nerviosa jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S si, y en el dpto eventos!! Q me encanta!!]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes sii , me encanta!! Vote por ella jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S jajajajajaja ahh me encanta!]]></document>
		<document><![CDATA[#MiNombreEs Miley cyrus. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S ahora trabajaré en el hotel donde hice mi práctica ajaj si q paré con las entrevistas.]]></document>
		<document><![CDATA["@imeandiego: @DanielaxJaviera que guapa en la foto Dani !" // y te sentí mas interesante joteando minas??]]></document>
		<document><![CDATA["@imeandiego: jaja qué risa todos comentan tolerancia cero y se sienten interesantes." // cuek cuek triple cuek.]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes sii ella! Pero ya no es hanna, siii la Larrain me dejo pa dentro, sabe mucho en materia energética.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S jajaj siiii, me encanta Miley! Soi media pendeja pa mis cosas, pero lo asumo :)]]></document>
		<document><![CDATA[@_DarthVargas_ jajaj sip, pero me gustan ambos, bueno el tema de hoy es bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Toi entre tolerancia 0 y mi nombre es jajaja ya salió Miley?]]></document>
		<document><![CDATA[Que esta bueno #tolerancia0]]></document>
		<document><![CDATA[Sr Agricultor: Comprele las semillas a #Monsanto o atengase a las consecuencias.]]></document>
		<document><![CDATA[Gringos compraron Chile, arrasarán la Patagonia, nos quitaron las semillas, el campo y dentro de poco, el agua. ¿Qué nos va a quedar?]]></document>
		<document><![CDATA[Senadores aprobaron vender todas las semillas chilenas a empresa americana Monsanto. http://bit.ly/lvEo2u]]></document>
		<document><![CDATA[Los invito a informarse acerca de lo que ocurrió con #MONSANTO en Chile, es algo muy grave , el tema de Hidroaysen lo ha opacado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @viktor_herrera: Weoneees no a MONSANTO!!! La venta de las semillas traerá esclavitud a nuestros agricultores!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RoHmeDina te encuentro toda la razón, te juro que me apena este tema. Me informare mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@RoHmeDina me da pena la caga q se mandaron estos diputados de mierda, hay que sacar a luz esta noticia, y q las personas se informen]]></document>
		<document><![CDATA[@RoHmeDina y este tema no causo revuelo por el tema de hidroaysen. Yo quede plop]]></document>
		<document><![CDATA[@RoHmeDina en la página www.cavila.cl confirmaron q todos los senadores aprobaron vender la semilla a monsanto]]></document>
		<document><![CDATA[Comiendo ceviche de pulpo y vinito blanco... Yummy.]]></document>
		<document><![CDATA[@RoHmeDina pq no?]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad que se vendieron los derechos de la semilla chilena a #Monsanto ? Que rabia]]></document>
		<document><![CDATA[Desperté Feliz!!!!!!!!!!!!! :D hoy varias cosillas por hacer!!! a la peluquería!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet yaaa bkn!! Acuerdate de decirme la hora sipo. Jajaaj]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet Verito recibiste mi mensaje? Avisame si te paso a buscar el miercoles]]></document>
		<document><![CDATA[@Esquivel_Carlos siii voy! @VeroSweet te paso a buscar a la tienda?? Avisame]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jaja son riquisimas!]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de comer maní salado con miel... Yummmy]]></document>
		<document><![CDATA[@CataaaRamirez @la_lilyn jaja lilyn q tierna la cata revisa su twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[A celebrar! Y tomar unos mojitos con las amigas @bebe_betzy y @CataaaRamirez mis BFF!!]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga siii gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga see jaja termine encontrando pega en otro lado na ke ver! Simple casualidad :)]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelco inesperado en la entrevista q fuí hoy :p]]></document>
		<document><![CDATA[Saliendo a una entrevista de pega! Creo q me falta brillo labial jaja si! Me pondre! Besos http://twitpic.com/4wnot0]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga ;) sii . Besos!]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga te entiendo y yo tamb me he mantenido a un margen, pero tanto es lo q se discute q me motive a informar y escuchar opiniones.]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge claro!!!! Pero aunque no lo creas a los q protestan les he preguntado porque lo hacen, y nadie me da argumento firme.]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga eso me molesta, que se unan a la masa sin saber.]]></document>
	</documents>
</author>