<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Buena es la nieve, si en enero viene.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos amigos y buenos abriles, uno entre miles.]]></document>
		<document><![CDATA[Cabrito el de marzo, cordero el de enero.]]></document>
		<document><![CDATA[Calenturas de mayo, salud para todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Calor de mayo, valor da al año.]]></document>
		<document><![CDATA[Campos por marzo atrasados, se ven en junio colmados.]]></document>
		<document><![CDATA[Caracol de mayo, candela en la mano.]]></document>
		<document><![CDATA[Caracoles de abril para mi, los de mayo para mi hermano y los de junio para ninguno.]]></document>
		<document><![CDATA[Castañas, nueces y vino, son la alegria de San Martín (11 de Noviembre) .]]></document>
		<document><![CDATA[Cielo de junio, limpio como ninguno]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco de febrero Santa Agueda todas las fiestas arrebata.]]></document>
		<document><![CDATA[Cochinillo de marzo, con su padre viene al mazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza julio, con las hoces en el puño.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Como os va de amores?: Como a mayo con sus flores; si a el le va bien, a mi tambien.]]></document>
		<document><![CDATA[Con el agua de mayo, crece el tallo.]]></document>
		<document><![CDATA[Con nieve en enero, no hay año austero.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando abril abrilea, bien luce la primavera.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando en abril truena, noticia buena]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando en buho en diciembre canta, o llueve o templanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando en diciembre veas nevar, ensancha el granero y el pajar]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando en Septiembre acabes de vendimiar, ponte enseguida en octubre a sembrar]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando febrero no febrerea, marzo marcea.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando junio llega, busca la hoz y limpia la era.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llueve en agosto, llueve miel y mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llueve por febrero todo el año a tempero.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando marzo marcea, abril lluvisnea.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando marzo mayea, mayo marcea. (Si el tiempo de marzo es típico, el de mayo también.)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando marzo vuelve el rabo, todavia al invierno no se le ve el cabo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando mayo va a mediar, debe el invierno acabar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando mayo va a mediar, debe ya el frio acabar]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no llueve en febrero no hay buen prado ni buen centeno.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando san Andres (30 de noviembre) , viene, o trae agua o nieve.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando san Roque (16 de agosto) vuelve la espalda, el tiempo cambia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando san Telmo brilla (20 de abril) , cierra la escotilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando truena en abril, el labrador es feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tu casa vayas a obrar, en marzo has de empezar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ve nevar san Ambrisio (7 de diciembre) , hay nieve para el dieciocho.]]></document>
		<document><![CDATA[Dame abril y mayo, y quedate con todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[De abril y de la mujer, todo lo malo es de temer.]]></document>
		<document><![CDATA[De amores el primero, de lunas las de enero.]]></document>
		<document><![CDATA[De enero a enero, el dinero es del banquero.]]></document>
		<document><![CDATA[De enero a enero, gana el banquero.]]></document>
		<document><![CDATA[De la abeja y de la vaca, en abril muere la flaca.]]></document>
		<document><![CDATA[De los santos (1 de noviembre) hasta adviento, mucha lluvia y poco viento.]]></document>
		<document><![CDATA[De los santos de enero, San Amaro es el primero.]]></document>
		<document><![CDATA[De los vientos de Junio, los de San Antonio (13 de junio) o ninguno.]]></document>
		<document><![CDATA[De marzo a la mitad, la golondrina viene y el tordo se va.]]></document>
		<document><![CDATA[De marzo no te fies que es traidor, tan pronto frio como calor.]]></document>
		<document><![CDATA[De mayo frio, señal de buen estio.]]></document>
		<document><![CDATA[De mitad de noviembre en adelante, el invierno es constante.]]></document>
		<document><![CDATA[De Navidad a san Juan (24 de junio) , seis meses justos van.]]></document>
		<document><![CDATA[De San Martin (11 de Noviembre) en adelante, ya no hay diablo que aguante]]></document>
		<document><![CDATA[De San Pablo (29 de junio) en adelante no hay niebla que no levante.]]></document>
		<document><![CDATA[De Todos los Santos (1 de noviembre) hasta Adviento, ni demasiada lluvia ni demasiado viento.]]></document>
		<document><![CDATA[Del uno de diciembre en adelante, el invierno ya es constante.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril para ser abril ha de tener aguas mil.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril, saca la espiga a relucir (refiriendose a la cebada)]]></document>
		<document><![CDATA[Abril, si bueno al principio, malo al fin.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril sin granizo, Dios no lo hizo]]></document>
		<document><![CDATA[Abril sonriente, de frio mata a la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril trae flores y mayo se lleva los honores.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril tronado, viene buen verano.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril, uno bueno entre mil.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril y mayo, las llaves de todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Abriles y condes, los mas traidores.]]></document>
		<document><![CDATA[Abriles y yernos pocos hay buenos.]]></document>
		<document><![CDATA[Aceituna, una por san Juan (24 de junio) y ciento en Navidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto esta reñido con Baco y Cupido. (Baco = dios del vino, Cupido = dios del amor)]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto, frio el rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto, mes de los gatos (En Chile se cree que los gatos entran en celos en ese mes. Dicen que los rugidos de los galanes por los tec...]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto tiene el secreto, de los doce meses completos.]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto tiene la culpa, septiembre viene la pulpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto tiene la culpa y septiembre lleva la fruta ... el provecho es de los medicos y curas.]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto y septiembre no duran siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Agosto y vendimia no es cada dia, y si cada año, unos con ganancia y otros con daño.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de abril, hasta las piedras hace reir.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de enero, cada gota vale un dinero]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de enero, todo el año tiene tempero.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de febrero, llena el granero]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de marzo, hierbazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de mayo, crece el pelo un palmo]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de mayo mata gocho de un año.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de mayo, no cala el sayo.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de mayo no cala el sayo y se alguna vez lo calo pronto lo enjuago.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de mayo, pan para todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de mayo, vale para todo el año]]></document>
		<document><![CDATA[Agua de San Juan (24 de junio) quita vino y no da pan.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua en marzo, es peor que las manchas sobre el paño.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua por la Virgen de Agosto, año de mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua por san Benardino (20 de mayo) , no da pan y quita vino.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua por san Bernardino (20 de mayo) , no da pan y quita vino.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua por san Mateo (21 de septiembre) , malas vendimias y gordos borregos.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua por santa Rita (22 de mayo) , todo lo quita.]]></document>
		<document><![CDATA[Aguas en junio, infortunio]]></document>
		<document><![CDATA[Aguas en junio, ni frutos ni pastos en julio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ajo, ¿por que no fuiste bueno? Porque no me hallo San Martin (11 de noviembre) puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[Ajo ¿por que no medraste? Porque en San Martin (11 de noviembre) no me sembraste.]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin de abril, la flor de la vid.]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin y al cabo por San Juan, (24 de junio) verano.]]></document>
		<document><![CDATA[Al que ha de madurar en agosto, en abril se le ve el rostro.]]></document>
	</documents>
</author>