<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No permitas que el viaje de los demás, dañe tu propio viaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Just Breath...]]></document>
		<document><![CDATA[Si perder también es ganar, quiero perderme en tu boca.]]></document>
		<document><![CDATA[Le hago las buenas noches y le encimo los buenos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Escribir no siempre es una vocación, porque cuando las letras llaman, el lápiz debe atender.]]></document>
		<document><![CDATA[Seamos felices, no seamos pendejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy de los que aún cree en "para siempre".]]></document>
		<document><![CDATA[Con lo mío no se metan, me encabrono y se darán cuenta que se hacer bastante daño.]]></document>
		<document><![CDATA[SUEGRAAAAAAAA, gracias por parir el motivo de mi felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Quieres ser esa a la cual yo le diga "sí, acepto"?!]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente la realidad es esa. http://t.co/itDUy6Dmg2]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 mi familia es lo unico en los que pensaría del resto .l. :D]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 lo depresiva que estas me dicen!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 y como porque?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 y su twitter emo-depresivo :D]]></document>
		<document><![CDATA[Te veo y como que te violo mentalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[No se imaginan lo rico que es entrar en la edad en la que importa un culo, lo que digan los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[La clave de la felicidad, es construir un presente que te genere entusiasmo en el futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero ser indignante, a ser cualquier típico cliché.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos mas fuertes por cada cicatriz.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 esos estados?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 :o]]></document>
		<document><![CDATA[Mother Mary, i swear i wanna change;..
Mr. Jesus i'd love to be a king.. ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Los libros no sólo se leen, se habitan.]]></document>
		<document><![CDATA[Rompemos el paradigma, o el paradigma nos rompe a nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Un corazón que duele, es un corazón que sirve.]]></document>
		<document><![CDATA[Existe una cita, aun sin hora ni fecha, para encontrarnos, yo estaré ahí puntual, no se si tu...]]></document>
		<document><![CDATA[Dime con quien andas, y te diré que tipo de puta eres!]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un don juan que mando al diablo, el amor para que sufra por sus delitos.]]></document>
		<document><![CDATA[The new beginning... http://t.co/dva1elUkWk]]></document>
		<document><![CDATA[Y asi me miro cuando madrugo a las 6:00 am para ir a clases! http://t.co/N3C47YegIP]]></document>
		<document><![CDATA[Si actuas como un premio, serás tratado como uno y lucharán por ganarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Si me van a lastimar, que sea por el dolor de cachetes de tanto sonreír.]]></document>
		<document><![CDATA[Este día esta para ser atrevidamente delicioso!]]></document>
		<document><![CDATA[No se piensa para escribir, se escribe para pensar.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien calientito, para soportar este clima! http://t.co/11ROv8f445]]></document>
		<document><![CDATA[Lo raro es que la gente que intenta caerle bien a todo el mundo, es la que todo el mundo odia.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más difícil en la vida es no dejar de ser uno mismo a pesar de la adversidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@NecroEcstasy sista!!!! Imparables nosotros, ahora tambien por twitter!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ensuciarse un poco las manos para poder hacer lo imposible.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanda_mb Excelente canción!]]></document>
		<document><![CDATA[Viernes con "V" de "Voy a dormir lo de toda la semana".]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas más bonitas en la vida se manifiestan durante una sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mayor tristeza que ver una película porno y saber que en el fondo él no la ama.]]></document>
		<document><![CDATA[No conozco ninguna pelea que no se pueda solucionar con ositos de goma, NINGUNA.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida la estoy escribiendo con lapicero y los errores con tinta no se pueden borrar, pero entre un paréntesis pueden quedar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y bueno gracias a Dios comienzo una nueva semana, aun enfermo  pero con toda la energía!]]></document>
		<document><![CDATA[@CristyPurry aja y que le paso a tu facebook?!]]></document>
		<document><![CDATA[Tan bonito que es que alguien quiera envejecer con uno.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez si el tiempo que usa la gente para quejarse lo usara para leer, al menos serían menos idiotas.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Están hablando mal de mi!
          ∧_∧
          (・ω・)
        ＿|　⊃／(＿＿
_ ／　  L (＿＿＿_／ 

Ah, me vale madre. 

     ＜⌒／ヽ-､_＿_ 
／ ＜_/＿＿＿＿／]]></document>
		<document><![CDATA[Conozco el mundo y sé lo que soy, ya era hora y ahora que lo se lo muestro!]]></document>
		<document><![CDATA[Todo en exceso es malo, menos yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué ironía que las personas que dicen que el amor no existe son las que más lo han sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Se niega y la hace inyectar, pero aun asi acepta el masmelo *se come el masmelo y se rie BUAJAJA*]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Le toca inyectarse *la lleva arrastrando mientras grita y patalea*]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo del día: siempre sé tú mismo. O puedes ser Iron man, ser Iron man siempre es mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se me va a ir la vida en algo, que sea en algo que me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Una gran verdad! http://t.co/qsN8xty8dR]]></document>
		<document><![CDATA[Un aplauso por esos besos que te hacen morderte los labios cada vez que los recuerdas.]]></document>
		<document><![CDATA[Te voy a hackear la entrepierna.]]></document>
		<document><![CDATA[Para tenerte envidia primero tendrías que ser mejor persona que yo... Ubícate!]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día me voy a acercar a tus hijos y les diré "pudiste ser guapo, pero la idiota de tu madre me mando a la chingada" xD.]]></document>
		<document><![CDATA[Hablo alto y soy muy directo, usted entienda y disculpe!]]></document>
		<document><![CDATA[Seré breve: Tienes los defectos mas perfectos del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada quien carga su cuchillo de doble filo y sabrán cuándo usarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito un Apocalipsis zombie para poder matar a bala a todos estos guisos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca deje de imaginarlo, sólo comenzó a ser real. Nunca deje de soñarlo, solo comencé a vivirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 jaja demasiado, somos unos loquillos!]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro no lo conoce nadie... Afortunadamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres que más amo con todo mi corazón, mi abuelita y mi mami, que Dios me permita siempre… http://t.co/A5N1nCmZRE]]></document>
		<document><![CDATA[Preparando desayuno especial para mi mamá!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlejandraAlvea2: @dariomora27 amo que me consientas de esta manera ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 siempre lo hare cachetona! Te amo!]]></document>
		<document><![CDATA[Just keep pushing on... http://t.co/GPzRvqsQVx]]></document>
		<document><![CDATA[Soy 50% agua, 20% ganas de una hamburguesa, 15% de una Club Colombia, 10% de maní con pasas y 5% de una chocolatina Jet.]]></document>
		<document><![CDATA[Si todo lo que nos hace reír nos hace pensar, entonces he pensado mucho en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Los políticos nobles sí existen, pero nunca ganan.]]></document>
		<document><![CDATA[La curiosidad busca abogado, porque ha matado al gato.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida no es mágica, la magia la pones tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo entre lunes y viernes.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlaMorrisonmx its your beautiful smile ♫ Hermosa canción perfecta para dedicar a la persona que roba mi verdad, gracias Carla!]]></document>
		<document><![CDATA[Tú me quieres porque nadie te ha querido como yo, con la intensidad de un demonio, la suavidad de un ángel y el corazón de un hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Encontrar el estúpido y sensual equilibrio emocional es tan placentero que con seguridad todo andará bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero tenerte a mi lado... o encima, o abajo, no importa.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Te amo mucho mas, gracias por ser como eres conmigo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlejandraAlvea2: @dariomora27 Te amo infinitamenteeee]]></document>
		<document><![CDATA[La clave está en encontrar a alguien que comparta tus mismas aberraciones sexuales.]]></document>
		<document><![CDATA[Frappuccinos, cigarettes, good conversation, i love you friend! http://t.co/o9JE9XaKv1]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo sufre más del silencio de los buenos que de la violencia de los malos.]]></document>
		<document><![CDATA[Movie time! #springbreakers http://t.co/wD44yx0vok]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad en forma de animalitos! http://t.co/tDl29xIliE]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito de un buen susto, para espantar el sueño que aun tengo encima.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias, ando aun dormido #modozombie]]></document>
		<document><![CDATA[Obsessed with this song! http://t.co/2m3Kt4HnWA]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad plena! http://t.co/fyNi6NJ3V6]]></document>
		<document><![CDATA[Sonriente y agradecido con Dios y la vida, por el fia tan especial y perfecto que fue ayer! Y la… http://t.co/GpBsd6WMbn]]></document>
		<document><![CDATA[Pasando, viviendo y disfrutando uno de mis mejores cumpleaños!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi cumpleaños... Mi dia... :D http://t.co/BWn6YPbSTe]]></document>
		<document><![CDATA[A pocas horas de mi cumpleaños!!! :D]]></document>
	</documents>
</author>