<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cardiotoxicidad por plomo en ratas Sprague Dawley https://t.co/RtzOoTtdmN]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad de vida en pacientes prostatectomizados. Diseño de investigación https://t.co/cQfHVTfkkF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: La Dieta Antiedad. Puedes encargarla en tu librería o Amazon, FNAC, Corte Inglés o web: https://t.co/CDpDPN0Eoy
. https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: Ya tenemos el libro de ComeconSalud en las librerías. #DietaAntiedad - No te lo pierdas
.
https://t.co/CDpDPN0Eoy
. https…]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad de vida percibida y reportada en pacientes oncopediátricos https://t.co/657O6bvTWI]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad de atención prenatal a partir del usuario externo https://t.co/9IYEWVlNlU]]></document>
		<document><![CDATA[Calcificación caseosa de la válvula mitral. A propósito de un caso https://t.co/OF3OudWVrf]]></document>
		<document><![CDATA[Caso clínico. La importancia de la cadena de supervivencia. A propósito de un caso https://t.co/ZiDfJxLOCK]]></document>
		<document><![CDATA[La automedicación en la ciudad Rosario https://t.co/2qS9U1tCsq]]></document>
		<document><![CDATA[Aspergilosis pulmonar invasiva. Presentación de un caso https://t.co/GgYwjNI1GC]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones especiales en las técnicas de autotransfusión https://t.co/0CFxMLYOki]]></document>
		<document><![CDATA[El recuperador celular intraoperatorio. Definición y características https://t.co/LIb3qLtdHg]]></document>
		<document><![CDATA[El papel del recuperador celular dentro de cirugía cardiaca https://t.co/l9iPAA0Nkx]]></document>
		<document><![CDATA[Percepción de los pacientes hospitalizados sobre los cuidados de Enfermería https://t.co/BBhG3AMIYb]]></document>
		<document><![CDATA[Aproximación al pensamiento crítico dentro de la Enfermería https://t.co/4BTlbzalz8]]></document>
		<document><![CDATA[Revisión de Sistemas de liberación farmacológica basados en nanomateriales. Niosomas https://t.co/ZOKJBM2MHb]]></document>
		<document><![CDATA[Infección por VIH/SIDA y conductas de riesgo en el internado judicial de Mérida https://t.co/o7meRwUUvs]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de Enfermería en la familia del paciente con enfermedad cardiovascular https://t.co/EEiJoniJkt]]></document>
		<document><![CDATA[Estilos de vida saludables en trabajadores https://t.co/MTukLK1KEp]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención enfermera ante el estreñimiento en domicilio. Propuesta de una guía visual https://t.co/xvyBMP28u7]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermería ante la conservación sanguínea en cirugía cardiaca https://t.co/enhFOMp4rN]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de Enfermería ante la cirugía cardiaca bajo circulación extracorpórea https://t.co/BUgV6XpA6W]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermedad de Kawasaki https://t.co/CUu1fcxWLs]]></document>
		<document><![CDATA[Características previas a la enfermedad cardiovascular https://t.co/gpQxeiYLDM]]></document>
		<document><![CDATA[Difusión informativa del cuidado de la espalda en la población infantil. Escuela de la espalda https://t.co/HmzETGAHe0]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de un mito en la consulta de Enfermería. Dietas disociadas https://t.co/va8tsQImIK]]></document>
		<document><![CDATA[Deserción escolar en el Programa Nacional de Formación de Medicina Integral https://t.co/skv2UTaQfc]]></document>
		<document><![CDATA[Características de los concentrados transfusionales https://t.co/W35V2ta4D2]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicación del código ictus a la urgencia extrahospitalaria https://t.co/jNpxmt9u6G]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación caso clínico. Depresión https://t.co/rpJXkrtGwz]]></document>
		<document><![CDATA[Apiterapia como alternativa de vital importancia en el cuidado y tto de afecciones somáticas https://t.co/f2arye5qlV]]></document>
		<document><![CDATA[Antídotos de uso más frecuente en situaciones de urgencias https://t.co/dblSLQigbm]]></document>
		<document><![CDATA[Anticoagulantes orales y su interacción con la dieta https://t.co/kSwega09kh]]></document>
		<document><![CDATA[Alimentos y calidad https://t.co/AsfbrUGFuh]]></document>
		<document><![CDATA[Alimentación infantil durante el primer año de vida. Conceptos básicos. Interv. de Enfermería. https://t.co/jejTpWv6p2]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategias de afrontamiento y actitudes ante la enfermedad crónica https://t.co/6x0FFYazxH]]></document>
		<document><![CDATA[Aproximación sobre el afrontamiento del paciente ante la enfermedad cardiovascular https://t.co/MXd4mNJmwh]]></document>
		<document><![CDATA[Afirmaciones erróneas en publicaciones médicas mejicanas (V) https://t.co/33cZCioilx]]></document>
		<document><![CDATA[Abordaje venoso profundo en UCI. Indicaciones y contraindicaciones. Cuidados de Enfermería https://t.co/W8jN6htiAY]]></document>
		<document><![CDATA[Abordaje quirúrgico sobre la patología coronaria https://t.co/lzHenptKHP]]></document>
		<document><![CDATA[Traumatismos al nacer. Medidas para su disminución. Cuidados de Enfermería https://t.co/L4ILfS5Yu0]]></document>
		<document><![CDATA[Voluntades anticipadas. Testamentos en vida https://t.co/EfG7mV2d0D]]></document>
		<document><![CDATA[Significado de los valores familiares y el cuidado neonatal en madres adolescentes https://t.co/vjzEOpHnGo]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de las úlceras traumáticas provocadas por prótesis dental https://t.co/xGveHadPsR]]></document>
		<document><![CDATA[Trauma vascular de arteria y vena poplítea https://t.co/Ai8CxAfLnw]]></document>
		<document><![CDATA[Tractografía. Técnica neurorradiológica aplicada al estudio de la neuroanatomía https://t.co/3Ki5rz7ufI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: (nos pedisteis que avisáramos) Ya vuelve a estar "La Dieta Antiedad" en Amazon, disponible para todos los países - https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Experiencia de las prácticas docentes de Farmacia en Cardiología y Cirugía Cardiovascular https://t.co/QmkPIck3wX]]></document>
		<document><![CDATA[Obtención de licencias de conducir, primer contacto para la detección de alteraciones visuales https://t.co/CoS0ghYLzE]]></document>
		<document><![CDATA[Los equipos de cuidados críticos de urgencias y las úlceras por presión. Algoritmo de actuación https://t.co/LpiYrF8TB3]]></document>
		<document><![CDATA[Revisión bibliográfica. Diagnóstico de tromboembolismo pulmonar https://t.co/88BDXiVPfI]]></document>
		<document><![CDATA[El valor responsabilidad y el rendimiento docente en estudiantes de Medicina https://t.co/o0PTt971kR]]></document>
		<document><![CDATA[Traumatismo craneoencefálico leve en paciente en tratamiento con anticoagulante oral https://t.co/HtP4nFzL6y]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia del TCAE en el servicio de Urgencias https://t.co/BVDHqTUw1J]]></document>
		<document><![CDATA[La supervisión como la actitud de lo humano https://t.co/BNwyZU5gCV]]></document>
		<document><![CDATA[Sialilaciones postprandiales dependientes de insulina https://t.co/uJNs4GayFD]]></document>
		<document><![CDATA[La sequedad ocular en el entorno laboral https://t.co/mNliIrN7Af]]></document>
		<document><![CDATA[Schwanoma epitelioide maligno del nervio cubital. Caso infrecuente y revisión de literatura https://t.co/WS8aGpPgEi]]></document>
		<document><![CDATA[La sangría (flebotomía) a lo largo de la Historia https://t.co/GFUkFK8WAn]]></document>
		<document><![CDATA[Salud bucal en adolescentes de secundaria básica https://t.co/H4dHoyo8iQ]]></document>
		<document><![CDATA[Rinitis alérgica y rinitis perenne https://t.co/oXARJs0oyl]]></document>
		<document><![CDATA[Capacitación sobre planificación familiar a mujeres con riesgo preconcepcional https://t.co/qYfVbklsxz]]></document>
		<document><![CDATA[Relación biopsicosocial en la interacción individuo-sociedad-cultura con la Enfermería https://t.co/Qv0pWVwuab]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación de la Calidad del Servicio de Radiología Intervencionista https://t.co/N0ckrISpp0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: Ya está de nuevo disponible "La Dieta Antiedad" en FNAC. Reparto a cualquier país del mundo. Enlace: https://t.co/cuwbOkZ…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes que puedes formar parte de la Scuderia de Ferrari y ganar un viaje? Descubre cómo en #DICONTEST https://t.co/n3rY5cZJgc]]></document>
		<document><![CDATA[Las radiaciones ionizantes ¿amigas o enemigas? Revisión bibliográfica https://t.co/2gmtHUijZu]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Clínico. Proceso Enfermero a un Adulto Mayor y Modelo de Promoción a la Salud https://t.co/4NolXfIMBl]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de acción para la promoción de salud sobre el hábito de fumar en estudiantes https://t.co/TUnFDOAp4t]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de acción para la preparación de estudiantes en prevención y mitigación de desastres https://t.co/IXmk2n33yT]]></document>
		<document><![CDATA[Participación social en la prevención del dengue https://t.co/vcb8sNz1qP]]></document>
		<document><![CDATA[Neurocisticercosis Intraparenquimatosa. Estadios Evolutivos. Presentación de un caso clínico. https://t.co/EcoNsapMJX]]></document>
		<document><![CDATA[Neumonía en pacientes con demencia avanzada https://t.co/R0Z8zHSXFl]]></document>
		<document><![CDATA[Interacción del genoma y el ambiente en la aparición de la Diabetes Mellitus tipo 2 https://t.co/o5IwBEKCbl]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados de la Evaluación de las Competencias Específicas de Enfermería en Oncología https://t.co/u677cJp6xQ]]></document>
		<document><![CDATA[Actualización sobre el diagnóstico y tratamiento de la esquizofrenia y otras psicosis https://t.co/rAKw3dwkZT]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta de proyecto comunitario para la reducción de la fiebre tifoidea https://t.co/OtjXx3WZUr]]></document>
		<document><![CDATA[Principales afecciones del complejo bucomaxilofacial en niños de 5-6 años https://t.co/IHaVCMNGNj]]></document>
		<document><![CDATA[Carcinoma adenoidequístico de glándula de Bartholino. Presentación de caso clínico https://t.co/755H607dBC]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad del cuidado brindado por profesional de enfermería. Satisfaccion de las post-cesareadas https://t.co/EvxcgZ2ohj]]></document>
		<document><![CDATA[Modificaciones de agua extracelular en cardiópatas isquémicos . Cirugía sin circ. extracorpórea https://t.co/4E5novA5hm]]></document>
		<document><![CDATA[Material de movilización e inmovilización de una ambulancia medicalizada https://t.co/CkySPbvKaa]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta de mejora de calidad en atención de enfermería a niños con cáncer https://t.co/ZcPBZUv5r6]]></document>
		<document><![CDATA[Diseño de maquetas georreferenciadas de riesgo en Medicina de Desastre https://t.co/qzc3g2ZlZ1]]></document>
		<document><![CDATA[Relación Holismo - Enfermería - Cuidados Paliativos https://t.co/zU5wyvcqTz]]></document>
		<document><![CDATA[La gota y sus comorbilidades. Amiga o enemiga https://t.co/ktcw3IK17E]]></document>
		<document><![CDATA[Gestión ética de la enfermera gerente medio y satisfacción de la enfermera de cuidado directo https://t.co/qkeXYSN4qM]]></document>
		<document><![CDATA[La fibra dietética y algunos beneficios https://t.co/AtXPxTuuI8]]></document>
		<document><![CDATA[Programa de educación en obesidad. Análisis de la situación y necesidades educativas https://t.co/ImuTK5e7MN]]></document>
		<document><![CDATA[Óptimo enfrentamiento al Dengue severo en la provincia de Camagüey https://t.co/wOaMAOYfhD]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad de la ejecución del Programa de Control de Cáncer de Mama https://t.co/ocUhD9OXWE]]></document>
		<document><![CDATA[Control de la calidad en el servicio de mamografía del hospital oncológico Conrado Benítez https://t.co/XvT3ERW6hl]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación de la calidad en el servicio imagenológico de la Escuela Provincial de Estomatología https://t.co/uvuJxrYjXU]]></document>
		<document><![CDATA[La bioestadística aplicada a ciencias de la salud. Enfermería https://t.co/r0GDXFkfLh]]></document>
		<document><![CDATA[Revisión sobre el manejo anestésico de las miopatías https://t.co/z3kB6RlZPh]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollo tecnológico. Su impacto diagnóstico y tratamiento de afecciones oftalmológicas https://t.co/luXyHuwWyz]]></document>
		<document><![CDATA[Violencia intrafamiliar https://t.co/dJvCDG6zvJ]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de la ventilación mecánica neonatal https://t.co/DCM6h9o5A2]]></document>
		<document><![CDATA[Factores pronósticos de alteración de la visión en el trauma ocular infantil https://t.co/yHUxj5wYjB]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermedad de Still del Adulto. Revisión Bibliográfica https://t.co/V7KwtRJIG3]]></document>
	</documents>
</author>