<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[-¿Cual es tu sueño? -Un beso bajo la lluvia, ¿y el tuyo? -¡Que comienze a llover! -Aww ¿En serio? -¡Obvio que no pendeja! Es ser millonario.]]></document>
		<document><![CDATA[Las tres cosas mas difíciles de decir: 1) Parangaricutirimícuaro 2) Esternocleidomastoideo 3) Oye tienes un moco...]]></document>
		<document><![CDATA[Si te sorprenden durmiendo en la escuela o en el trabajo, levanta la cabeza lentamente y di: "no nos dejes caer en tentación, amén."]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter es como el alcohol: Empiezas por curiosidad, luego socializar, después por diversión y terminas en adicción.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @everybitcity:) Vacation season is just around the corner! let’s catch up the swimwear trends for this summer! http://t.co/ocduuLuP
 #ad]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Nada es imposible! ¿No han visto como Bob Esponja hace una fogata bajo el agua?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: O_OMiren las fotos que subió Katy Perry a twitter y las borro al instante, No son bastante cakientes? Nunca vista http: ...]]></document>
		<document><![CDATA[Querida araña, eres pequeña.Yo soy grande.Te tuve miedo por años, pero ahora esta bien. Ahora no te.... ¡¡MALDITA MIERDA SE MOVIO!! MAMAAAA!]]></document>
		<document><![CDATA[Una Amiga le dice a la otra: -Anoche tenia la Vagina como una Nevera! -¿Fría? -No! con Carne, Chorizo, Lengua, Huevos &amp; mucha Leche!]]></document>
		<document><![CDATA[- Hija, ¿a donde vas tan linda y arreglada? ¿Vas a salir? - No mamá, voy a tomarme unas fotos en el baño]]></document>
		<document><![CDATA[- Sabes querida, cuando hablas me recuerdas al mar. - No sabía que te impresionara tanto! - No me impresionas... ¡¡me mareas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mario bros me enseñó que entre más moneditas tengas es más fácil encontrar a tu princesa]]></document>
		<document><![CDATA[Situación sentimental: Esperando una señal pero parece que no hay cobertura.]]></document>
		<document><![CDATA[¡NO PENDEJA! No te apellidas Bieber, Jonas o Cullen ERES LOPEZ LO SABES!]]></document>
		<document><![CDATA[—Mi amor, yo no estaba tan borracho... —¿No pendejo? Mataste a mi tortuga diciendo SOY MARIO BROS!]]></document>
		<document><![CDATA[-Feo + Guapa = Seguro tiene dinero. -Guapo + Fea = La embarazó sin querer. -Guapo + Guapa = Son infieles. -Feo + Fea = AMOR.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa persona que de verdad quiere hablar contigo te responde hasta los "Jajajaja".]]></document>
		<document><![CDATA[El sarcasmo es la capacidad de insultar a un idiota sin que se den cuenta!]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Que tiene esa botella? — Agua señor policía — ¡Esto es vino! — Alabado sea el Señor y sus milagros!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó como "Loba", después se puso "Loca" y terminó "Rabiosa". Alguien por favor lleve a Shakira con un veterinario.]]></document>
		<document><![CDATA[Jaimito entrega la Tarea y la profe le dice: -Le falta la Presentación!!! -Ay disculpe... Damas y Caballeros, con ustedes LA TAREAAAAAAA!]]></document>
		<document><![CDATA[Han jugado tanto con mi corazón que ya viene en versiones para PC, Wii, PlayStation 3 y Xbox 360.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu profesor de matemáticas te enseña 1+1 = 2, y en la prueba viene: 5² + y +8 [(x + 2y ² = a-z] + 2x ³ + (- 2z = 2. 6) + 15y - 6Z ³= k= 7. x]]></document>
		<document><![CDATA[— Jaimito, en la oración: “María esta disfrutando”, ¿dónde está el sujeto? — Muy fácil, maestra. Encima de ella!]]></document>
		<document><![CDATA[- Ariel le dijiste a tu hermana que es muy fea, dile que lo sientes! - Hermanita, siento que seas tan fea]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Doctor como escucha mi Ritmo Cardíaco? - ¿Alguna vez usted ha escuchado la marcha fúnebre?]]></document>
		<document><![CDATA[- Hola, soy Diego - ¡Ay, disculpa! No sabía que eras ciego -Dije que me llamo Diego, sorda - Ahh, ¿y todavía me dices gorda? Jódete]]></document>
		<document><![CDATA[- Oye, ¿Te gusta el surf? - No, ¿Por qué? - Es que tú novia parece una tabla]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Y como va la relacion entre tu y tu esposo? - Estamos en tratamiento! - Como asi? - El trata, yo miento.]]></document>
		<document><![CDATA[― Amor ¿Estás celosa? ― No ― ¿Estás celosa? ― Te dije que no ― ¿Me das un beso? ― Pídeselo a tu amiguita!]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Fumaste marihuana? — ¡No, papá! Te juro que... — Idiota, soy tu perro! — JAJAJAJA Firulay me asustaste!]]></document>
		<document><![CDATA[—Tengo frío. —Pero si es verano. —Pero hace frío... —Pero si hace 42 grados... —¡ABRÁZAME IDIOTA!]]></document>
		<document><![CDATA[La frase "No eres tu, soy yo" viene del griego "Me gusta alguien mas"]]></document>
		<document><![CDATA[Un loco pregunta en un puesto de diarios: - ¿Ya salio el diario? -Si - ¿Y a que hora vuelve?]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Oye respiras? —Si, ¿tú? —También. —Awwww. Tenemos tanto en común. ¿Quieres ser mi novia?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que te vas de mi vida? JAJAJA. ¿Te pido un taxi?]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero no hace la felicidad, la compra HECHA.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios creó el Wi-Fi y el diablo las contraseñas.]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes creer estas increibles imagenes? Diablos! miren lo genial que es el arte 3D WOW ! la 7 es mi favorita! Mira http://t.co/dDHqQZLv - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro amor es más fuerte que la telaraña que balancea a los elefantes :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo, ¿Qué es eso de twitter? -Un virus mamá, ni se te ocurra abrirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ver una cucaracha y gritar como si fuera un asesino en serie.]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad mi habitación está desordenada por si alguien intenta asesinarme de noche, que se tropiece y muera.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las mujeres mas sexy del mundo y solo mira a que se dedican haha Dios, te gustaría una así ? o estar así http://t.co/8CAw9yZt - sp]]></document>
		<document><![CDATA[-Papá vendí mi BlackBerry para comprar marihuana -Que bueno que ya dejaste ese terrible vicio hijo :)]]></document>
		<document><![CDATA[Terminé con mi ex... Descubrí que lo único que teníamos en común eran 16 amigos en Facebook...]]></document>
		<document><![CDATA[- Si hay algo que me revienta, son los alfileres. (Un globo)]]></document>
		<document><![CDATA[Está Jesús lavando en el Jordán y Pedro le pregunta -Señor, ¿lavais? -No hijo, Levi's!]]></document>
		<document><![CDATA[Caminar por la cocina como PAC-MAN cuando tienes hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[—Decile al mundo me amas. —Te amo. —¿Por qué me lo dices al oído? —Porque eres mi mundo. —Aww. —JAJAJA Mentira, es que ahí está mi novia.]]></document>
		<document><![CDATA[— Mi cielo ¿Por qué esta noche no cambiamos de posición? — De acuerdo, yo veo la televisión y tu cocinas...]]></document>
		<document><![CDATA[- Juan, perdí a mi perro - Pone un aviso en el diario - No seas tonto, no sabe leer.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola, ¿Control de animales? –Si, dígame -Quiero que vengan a buscar una perra que le esta escribiendo muchas cosas bonitas a mi novio.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Vende violines? -No. -¿Y violas? -Sólo cuando ando muy urgido.]]></document>
		<document><![CDATA[-Papa -¿Que es el eco? -Lo único que tiene el suficiente valor de contestarle a tú madre.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las cirujias desastrosas que se hizo michael jackson en su vida y la de estos otros famosos. impresionante!! http://t.co/wrj8GZZ0 - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no soy flojo, solo guardo energías para un posible ataque zombie.]]></document>
		<document><![CDATA[Abogado + Abogada = Amigos con derechos]]></document>
		<document><![CDATA[-Doctor, creo que necesito usar lentes. -JAJAJAJA, estoy de acuerdo, pero no puedo ayudarle, esto es un banco.]]></document>
		<document><![CDATA[Oye pero que bonito maquillaje. ¿Qué marca usas? ¿CHEETOS? JAJAJAJA. -Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA["El que busca encuentra". *No aplica para llaves, celulares y controles remotos*.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Me robaron! - ¿Quiénes? -Ah, no tuvimos tiempo de presentarnos, Tu sabes.]]></document>
		<document><![CDATA[El juego de tetris me enseño que aunque quede un espacio vacio, siempre vendra alguien nuevo y lo llenara.]]></document>
		<document><![CDATA[-Niñas de 12 años en facebook que escriben ''Hoy me voy beber con mis amigas''...- ¿Qué van a beber? ¿un vaso de leche fria?]]></document>
		<document><![CDATA[-Papá, ¿Eras muy fanático de Dragón Ball Z? -No mucho, Gohan José.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Qué haces? -Le busco el sentido - ¿A la vida? -NO, a todas las pendejadas que dices]]></document>
		<document><![CDATA[Dos amigas: -Oye,¿sabías que tu novio salió antes conmigo? -Bueno,él me dijo que había cometido algunas estupideces,pero no me dijo cuales.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¡Te juro que no estaba borracho! — ¿Ah no? Estabas golpeando una piña diciendo “ ¡¡BOB ESPONJA SAL DE AHI!! ”]]></document>
		<document><![CDATA[- A mi tambien me dijieron " te debo el regalo" y todavia lo estoy esperando]]></document>
		<document><![CDATA[Dora la exploradora tiene 5 años y tiene mas libertad que yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sacar malas calificaciones para ocultar tu inteligencia sobrehumana.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Qué queremos? - ¡MADURAR! - ¿Cuándo lo queremos? -Después de ver Toy Story 4, Buscando a Nemo 2, Monsters Inc. 2 y Madagascar 3.]]></document>
		<document><![CDATA[-Típico: Mamá, ya llegué. ¿Como te fue? -Bien. -¿Quienes fueron? -Todos. -¿Que hicieron? -Nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Quieres sacarle provecho a tu twitter o facebook ? sabias que puedes ganar dinero con ello! conoce yeei miren  http://t.co/TLH2KzA1]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó como "Loba", después se puso "Loca" y terminó "Rabiosa". Alguien por favor lleve a Shakira con un veterinario.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren estas increibles fotos CALIENTISIMAS de la artista Lady Gaga Sera Hermafrodita de verdad? Que opinas tu? V.. http://t.co/DDH3VsIi - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Caminar por la cocina como PAC-MAN cuando tienes hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que veo en matemáticas: 我不明白這我不明白這.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¡Te juro que no estaba borracho! — ¿Ah no? Estabas golpeando una piña diciendo “ ¡¡BOB ESPONJA SAL DE AHI!!]]></document>
		<document><![CDATA[— Señor ¿Cuál es su nombre? — David —Tavid? — ¡No! David con D de Dinamarca! — ¡Bienvenido David conde de Dinamarca!]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cómo es tu amor por mi? —Cuenta las estrellas del cielo y averígualo. —Awww, ¿es infinito? —No, una pérdida de tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vodka + Hielo = jode el riñón! Ron + Hielo = jode el hígado! Whisky + Hielo = jode el corazón!. ¡El hielo lo jode todo!]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Estoy gorda amor? :( -¡No!. Yo diría que tienes un cuerpo común... -¿Qué tan común? *-* -¡Comúncerdito!.]]></document>
		<document><![CDATA["Los zapatos te pueden cambiar la vida" ATTE: Cenicienta.]]></document>
		<document><![CDATA[Tipico: Google Earth nos permite explorar el mundo entero y siempre terminamos buscando nuestra casa.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué significa Trabajo en equipo? Oportunidad de echarle la culpa a los demás si sale mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico. Faltas un día a clases y ya tienes: - 4 exámenes. - 2 exposiciones. - 5 trabajos. - 3 hijos. - y una bomba atómica por desactivar.]]></document>
		<document><![CDATA[Como va la relacion entre tu y tu esposo..??? Estamos en tratamiento Como..??? Si, el trata y yo miento]]></document>
		<document><![CDATA[— Te quiero, pero como amigos. —¿Comes amigos? — No, tú y yo. — ¿Tú y yo comemos amigos? — ¡Que seamos amigos! — Pero, ¿nos comemos? — ¡NO!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca vas a limpiar tu casa más rápido que cuando alguien te dice que te va a visitar en 5 minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo cuando el profesor está buscando voluntarios para responder y hace contacto visual contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[-sí THOR fuera un animal fuera una THOR-TÚGA . Entendieron ósea tortuga je je Ok me voy a diablo]]></document>
		<document><![CDATA[—Tengo frío. —Pero si es verano. —Pero hace frío... —Pero si hace 40 grados. —¡ABRÁZAME IDIOTA!]]></document>
		<document><![CDATA[-A pepito se le cae el Blackberry y cuanto lo recoge del piso entra en Twitter y escribe — ¿estan todos bien?]]></document>
		<document><![CDATA[Pepito, conjuga el verbo caminar. -Yo camino... tú caminas... él camina... -¡Más rápido! -Yo corro, tú corres, él corre]]></document>
		<document><![CDATA[Katy Perry: Cabello azul. Nicki Minaj: Cabello rosado. Rihanna: Cabello rojo. Lady Gaga: Cabello verde. ¡Los Power Rangers Regresaron!]]></document>
		<document><![CDATA[El amor de mi vida me llamó pedófilo. Le dije que esa era una palabra muy fuerte para una niña de 10 años.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola, yo me llamo Lucas, y tú? -No, yo no]]></document>
		<document><![CDATA[WOW Sueñas con un cuerpo perfecto? Aqui esta tu oportunidad! O.O Mira los tips y consejos para tener el cuerpo D. http://t.co/j9l4ODYW - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Ironía: Las personas que más usan las redes sociales... son las que menos vida social tienen...]]></document>
	</documents>
</author>