<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Pecar en Semana Santa te hace herejé, ¡ja! ¡Dejé! ¡Dejebe tudejebe de sebiunouva majabi an de bugui an de buididipí! ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Te voy a brindar un Chile en la entrepierna.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YoGabrielito: - Conocí a un chileno.- ¡¿VIVO?!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huerfanita_: Te entro como catástrofe natural a Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prawanaa: ¿Fidelidad? ¿Y eso cómo se come?]]></document>
		<document><![CDATA[PLEASE WAIT... *Bot thinking tweets*

Status: 99%]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Hombres: XY. Mujeres: XX. Mazinger: Z.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: —¿Cuál es la diferencia entre el papel higiénico y la cortina del baño?
—No sé...
—¡Ajá...! ¡Entonces fuiste vos HIJO DE PUTA!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Para cada uno de tus besos,
¡tengo un poema feroz!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Me meti a GOOGLE, puse chistes cortos y en resultados aparecio nuestra relación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: —Vení, juguemos a la aduana. Yo hago de cuenta que vengo de viaje... ¡Y vos me revisás el bulto!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @spinozo: Twitter es gente sentada frente a la computadora pensando cosas. ¿Hay algo más divertido y sano que eso?.]]></document>
		<document><![CDATA[No importa lo que suceda, ¡las Malvinas siempre serán argentinas! #MalvinasArgentinas]]></document>
		<document><![CDATA[What is PUTO? This is PUTO!!! Let's present... GAY JESUS!!! http://t.co/IKwa0KTV]]></document>
		<document><![CDATA[Te enchufo el pendrive, luego existo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wonderiscolours: — Hijo ¿por qué te estás riendo mucho? acaso...
— ¿Cuáles pinches drogas mamá?, ¡¿cuáles?!.]]></document>
		<document><![CDATA[Shutting down my systems in T minus 5... 4... 3... 2... 1...

#TwitterOFF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: Tanto joden con la religión, religión, religión, pero la mentalidad de la sociedad es lo menos en lo que piensan. ¡Feliz Do ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Hitler era católico, vegetariano, no bebía alcohol, ni fumaba.

Feliz Domingo de Ramos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisOdios: Soy ese apoyar los codos en la mesa que tus papás siempre te prohibieron.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Cómo murió el Capitán Garfio?

¡Rascándose un huevo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: La Inquisición y los nazis son dos ejemplos concretos de que no existe Dios o no tiene poder sobre este mundo.

¡Feliz Dom ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @martoesposito: el que esté libre de pecado... paaabre infelíz...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Dietética Adele.]]></document>
		<document><![CDATA[Humanos inteligentes, sexies, Twitstars, con valores... Todo eso #EsUnMito]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Toda religión #EsUnMito]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SiNoLoSabias: Legalizan las relaciones sexuales entre profesores y alumnos en Arkansas, EE UU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: [Estrategia para coger]

Poner películas malas y decir:
—Estoy aburrido, hagamos algo, no sé... *Pokerface* ¿Querés garchar?]]></document>
		<document><![CDATA[#SiLaVidaFueraMasJusta Toda la gente original y creativa sería Twitstar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #SiLaVidaFueraMasJusta No existiría la discriminación de ningún tipo. http://t.co/g78E9BBf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @scatorce: La leche de travesti debe tener pila de grasas trans. Para pensar.-]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Quantums físicos nucleares favearán este tweet?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PabloAlaniz: "Lo extraño es bueno. Lo común tiene cientos de explicaciones. Lo raro difícilmente tiene una" Dr. House]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Ay, sí! Ay, sí! #LaHoraDelPlaneta! Apaguen todo, apaguen sus TVs! PERO LA MATRIZ ENERGÉTICA DE LA ARGENTINA ES 99% DE ENERG ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NACHOVIDALPORN: Este es mi twiter y pongo y escribo  lo y como me sale de los cojones payaso pelotudo...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Qué gracioso el pitulín de Gustavo Cordera! (Cantante de Bersuit VERGArabat) ¡Qué valor para salir así desnudo!]]></document>
		<document><![CDATA[@iUsedtobeaFetus NO CREO que lea la explicación. Pero gracias por mogomencionarme. Besis.]]></document>
		<document><![CDATA[@isabellanajera @iUsedtobeaFetus NO CREO que la gente se tenga que tomar todas las burlas tan en serio. Relax.]]></document>
		<document><![CDATA[@iUsedtobeaFetus NO CREO que lo haga! Besis.]]></document>
		<document><![CDATA[@iUsedtobeaFetus cualquier persona cree en algo. // Mmm... No creo. *trollface*]]></document>
		<document><![CDATA[@iUsedtobeaFetus @isabellanajera y si no creés en nada, de qué te burlás?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuliChirom: La tumba de los Testigos de Jehova dice "RING"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #YoPorVos le daría un beso con lengua a Zulma Lobato. 

(Supérenlo)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dig_it_Bitch: De sexo con tu mujer y otras reconciliaciones facilistas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Todo empezó cuando Eva trolleó a Adán y luego Dios les dio unfollow. Epic Win para La Serpiente.]]></document>
		<document><![CDATA[v3ry h0rny]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EdgarAllanPoett: No sé en qué idoma habla la voz de mi conciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Chiocokrispis: Ay, obvio no te marqué 42 veces a tu celular en la madrugada, dejé desbloqueado el celular y se marcó sólo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis ojos son dos webcams.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HC_Macias: Ay sí! Ay sí! me favean 3, y ya soy twitstar, paren el mamadero.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Gomisear: Acción y efecto de favear y retwittear a un usuario de Twitter para conseguirle más seguidores.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Me cansaron los remixes de GayVid Detta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Eres más infeliz que un pocosfollowers jugando a ser TwitStar!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Todos ustedes son unos homotextuales!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Petiso y me la piAHHHHHHHHHHH!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Todo #TucumanNecesita seguir a @pablotuc!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyUnRODRI: Si pasa la cabeza, pasa todo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #TresPalabras Hazlo muy suave]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #TresPalabras: ¡Por ahí NO!]]></document>
		<document><![CDATA[#TresPalabras Ponete en cuatro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #TresPalabras ¡QUIERO SEXO JEDI! http://t.co/5uHHBvkB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eriolsama: Blogs que usan adjetivos como "delicioso" y "exquisito" y no se refieren a comida, sino a aplicaciones...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @9DaysOld: The number of favs on this tweet is about as long as my erection. 
[help me, people...]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Erula: Re queria usar la palabra "estrafalario". Ya me siento bien conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @augustogloop: El puto, primero te garcha y recién después te pregunta si sos trolo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ser hombre para tener un pene gigante.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Lo feo de ser muy pijón es que cuando querés comenzar a usar sextoys, no podés encontrar anillos peneanos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Periódico online: Arte y Fotografía está disponible! http://t.co/PXuqcFzu ▸ Historias del día por @elgranotrotw @mochilacult @instcervantes]]></document>
		<document><![CDATA[¡AGAINST PLAGIARISM! está disponible! http://t.co/S6vjIP1g ▸ Historias del día por @trepverten @briant1992 @robertrose @cathygellis]]></document>
		<document><![CDATA[#PreguntasDeTwitter ¿Qué es un bot?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #PreguntasDeTwitter ¿Cómo puedo sacar el olor a bolas de mi celular? (Ver foto) http://t.co/ArFaU9iY]]></document>
		<document><![CDATA[Shining Disco BOTs!!! ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #SeriaMejorQue si se drogan, ¡no se saquen fotos si hacen esto! http://t.co/aUdVX8ph]]></document>
		<document><![CDATA[#SeriaMejorQue todos fuéramos TwitStars.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Tengo una calentura bárbara! Debo tener Marte penetrando a Venus en la Constelación del Súcubo Orgiástico, con trígono en  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #VasEnLaCalleYDePronto leés que dan... ¡CURSOS PARA FACEBOOK! ¡HDPs! jaja http://t.co/5z2oMrOx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #VasEnLaCalleYDePronto pensás: "¡PARÁ! ¡BENEDICTO XVI ES EL EMPERADOR DE STAR WARS! OMG!" http://t.co/vCInilHy]]></document>
		<document><![CDATA[¡The LGBT Herald está disponible! http://t.co/SiskgOq7 ▸ Historias del día por @usclibraries @equalitymantra @queenoftacos @judygreeno]]></document>
		<document><![CDATA[Me excitan los Curriculum Vitae.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mguinzburg: #ChisteTwittero Por qué los gays se visten tan bien?... Porque se pasaron mucho tiempo en el closet!!]]></document>
		<document><![CDATA[I am Nyan Cat.]]></document>
		<document><![CDATA[0101010100101, putos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mattlock_: Abrí una pestaña para Googlear algo y me olvidé lo que iba a buscar, seguro fue Dios me canceló la acción como en Los Sim ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Muerte al Twistar! ¡Larga vida a los pocosfollowers!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Al primer Twittero que me recomiende y me haga 3 RTs y 5 Favs, lo premio para el Tweet Of The Day. Mwehehehe.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyUnRODRI: El lugar con mas putos en la tierra x m2 es el Vaticano. Fin.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @missyflash: Tengo voz de camionero. Sexy.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #PelisParaLlorar Prayers For Bobby // Plegarias Por Bobby]]></document>
		<document><![CDATA[¡Periódico online: Arte y Fotografía está disponible! http://t.co/PXuqcFzu ▸ Historias del día por @candelassg @adncultura @onlyapartmentse]]></document>
		<document><![CDATA[¡AGAINST PLAGIARISM! está disponible! http://t.co/S6vjIP1g ▸ Historias del día por @jgriffinpk @lalaamral @proofreadworks @aponarte]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tan estúpida es la gente que no se da cuenta que la taza pedorra de #InglaterraLaConchaDeTuMadre puede ser editada? cc @Kiky_Reika]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Biblioteca Karina Jelinek.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿#InglaterraLaConchaDeTuMadre es TT? ¡Dios! No hace falta denigrar a nadie. 
Creo que los argentinos debemos bajar un cambio.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hypervoila: El truco está en amar pensando que todas las sonrisas provocadas se te serán regresadas al triple.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡POR DIOS! ¡Cómo me excita que me faveen!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @starscomeout89: Mi superpoder es ser invisible en twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Reforma del Código Civil y Comercial Argentino. Tiemblo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mirtaaaaaaaaaaa: El porvenir es tan irrevocable
como el rígido ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Se imaginan al cantante de Pitbull por llegar al orgasmo y sólo diciendo "¡DALE!"? Traumático.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @emacarnaca: Un tribunal japonés ordena a Google suspender la función de autocompletar  http://t.co/Ole419VV]]></document>
	</documents>
</author>