<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las pirámides son el mejor ejemplo de que, en cualquier tiempo y lugar, los obreros tienden a trabajar menos cada vez.(PIERRE DEMAYET)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tuviéramos que tolerar a los demás todo lo que nos permitimos a nosotros mismos, la vida sería intolerable.(GEORGES COURTELINE)]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo es un buen maestro, solo que lamentablemente asesina a todos sus discípulos.(GURT GOETZ)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que realmente nos pertenece es tiempo; incluso el que no tiene nada más lo posee.(BALTASAR GRACIÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Instinto es de humanas mentes que lo que más se prohíbe, más se desea.(TORCUATO TASO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es un sueño; el despertar es lo que nos mata.(VIRGINIA WOOLF)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[En mi soledad he visto cosas muy claras que no son verdad.(ANTONIO MACHADO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad se admira y desea cuando no se sufre, pero la necesidad humana de compartir cosas es evidente.(CARMEN MARTÍN GAITE)]]></document>
		<document><![CDATA[El que ríe por cualquier cosa es tan necio como el que llora por todo.(BALTASAR GRACIÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No se yo que haya en el mundo palabras tan eficaces ni oradores tan elocuentes como las lágrimas.(LOPE DE VEGA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Reírme de mí mismo me ayuda a poderme reír sin malicia de los demás.(PABLO CARBONELL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No rías demasiado: el hombre ingenioso es el que menos ríe.(GEORGE HERBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas personas son como los relojes: indican una hora y tocan otra.(PROVERBIO DANÉS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo el que piensa experimenta su vida; en los que no piensan, ésta pasa de largo.(MARIE VON EBNER-ESCHENBACH)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede superar un riesgo sin vencer otro mayor.(FERNANDO GARCÍA TOLA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los que de veras buscan a Dios, dentro de los santuarios se ahogan.(PROVERBIO ÁRABE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Si no existiera Dios tendríamos que inventarlo.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El contribuyente es una persona que trabaja para el gobierno, pero sin haber hecho las oposiciones a funcionario.(RONALD REAGAN)]]></document>
		<document><![CDATA[El que puede cambiar sus pensamientos puede cambiar su destino.(STEPHEN CRANE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es el verdadero creador de su destino. Cuando no está convencido de ello, no.(GUSTAVE LE BON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El no deseo brinda aquello que el deseo no sacia.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Independiente siempre, aislado nunca.(EMILIO VISCONTI)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El gran enemigo de la democracia es la militarización del pensamiento político.(FERNANDO MORÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[En el mundo moderno la angustia aumenta por la falta de mitos y por la ausencia de cuentos.(ROSA MONTERO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La sociedad liberal se paralizará si deja de ser autocrítica.(OCTAVIO PAZ)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Existen tres medios de creer: la razón, la costumbre y la inspiración.(BLAISE PASCAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Primero observa, argumenta después.(JEAN HENRI FABRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Callar es el partido más seguro para el que desconfía de sí mismo.(DUQUE DE LA ROCHEFOUCAULD)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando las cosas inciertas, perdemos las ciertas.(PLAUTO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[También los manantiales y pozos se agotan cuando se extrae demasiado y muy frecuentemente de ellos.(DEMÓSTONES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[A quien le daña el saber, homicida es de sí mismo.(CALDERÓN DE LA BARCA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El que parece sabio entre los tontos parece tonto entre los sabios.(QUINTILIANO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La conciencia es el mejor libro de moral que tenemos.(BLAISE PASCAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Aquellos que padecen una indigestión o una borrachera no saben lo que es comer ni lo que es beber.(ANTHELME BRILLAT-SAVARIN)]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia es como la tierra; sólo se puede poseer un poco de ella.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa es que nos importe el otro, pero otra es adueñarse de su libertad.(ELENA OCHOA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Ningún vanidoso siente celos.(JACINTO BENAVENTE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Mis amigos me dicen que soy muy agresivo, pero me lo dicen a gritos.(JAUME PERICH)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha lo que ellos dicen de otros, y sabrás lo que ellos dicen de ti.(PROVERBIO CUBANO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las lenguas siempre tienen veneno que propagar.(MOLIÉRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre verdaderamente bueno es solamente el que habría podido ser malvado y no lo ha sido.(NICOLAE IORGA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las maldiciones, como las procesiones, vuelven a su punto de partida.(PROVERBIO ITALIANO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Facilitar una buena acción es lo mismo que hacerla.(MAHOMA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La belleza es el resultado de una selección sexual.(CHARLES DARWING)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[En la fábrica hacemos cosméticos. En la tienda vendemos esperanza.(CHARLES REVSON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA["El objetivo final del arte es mostrar los tejidos internos del alma."(MANUEL VIOLA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque mañana fuera el día del fin del mundo, yo plantaría manzanos en el día de hoy.(MARTÍN LUTERO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Reírme de mí mismo me ayuda a poderme reír sin malicia de los demás.(PABLO CARBONELL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La capacidad de reír juntos es el amor.(FRANCOISE SAGAN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Es una locura amar, a menos que se ame con locura.(PROVERBIO LATINO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Con frecuencia el amor, comercio borrascoso, acaba en bancarrota.(NICOLÁS-SEBASTIÉN ROCH, CHAMFORT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La multitud obedece más a la necesidad que a la razón, y a los castigos más que al honor.
(ARISTÓTELES)

https://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me he arrepentido muchas veces de haber hablado, pero jamás de haber callado.
(JENÓCRATES)

https://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[En la ciencia el reconocimiento se concede al hombre que convence al mundo, no a aquel a quien se le ocurre la idea.
(WILLIAM OSLER)]]></document>
		<document><![CDATA[El mentiroso tiene dos males: que ni cree ni es creído.
(BALTASAR GRACIÁN)

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[Amar sin deseo es peor que comer sin hambre.
(JACINTO OCTAVIO PILÓN)

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero es exactamente como el sexo, si no lo tienes, no piensas en otra cosa; si lo tienes piensas en cualquier cosa.
(JAMES BALDWIN)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien más habla suele ser el que menos palabra tiene.
(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[Cita siempre errores propios antes de referirte a los ajenos.
(NOEL CLARASÓ)

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[Los pilotos exitosos siempre tienen los malditos buenos coches.
(BERNIE ECCLESTONE)

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[Hay quien tiene el deseo de amar, pero no la capacidad de amar.
(GIOVANNI PAPINI) #SanValentin 

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[Donde hay concordia siempre hay victoria.
(PUBLIO SIRO)

http://t.co/sj84Q1w1ql]]></document>
		<document><![CDATA[La esclavitud más denigrante es la de ser esclavo de uno mismo.
(SÉNECA)

http://t.co/sj84Q1w1ql]]></document>
		<document><![CDATA[Si algo nos enseñó el siglo XX, es a ser cautos con la palabra 'imposible'.
(CHARLES PLATT)

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[Es sin duda más fácil imponer silencio al error que demostrar la verdad.
(JOSÉ DE MORENO NIETO)

http://t.co/sj84Q0Fe29]]></document>
		<document><![CDATA[En las carreras no hay lugar para las lágrimas. Siguen a pesar de las tragedias.
(FRANCOIS CEVERT)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Es terriblemente triste que el talento dure más que la belleza.
(OSCAR WILDE)

http://t.co/sj84Q0Xngh]]></document>
		<document><![CDATA[Si vas a comprar, no empieces por enseñar el dinero.
(PROVERBIO CHINO)

http://t.co/sj84Q0Xngh]]></document>
		<document><![CDATA[Estar en un barco es como estar en una cárcel con la posibilidad de ahogarse.
(GROUCHO MARX)

http://t.co/sj84Q0Xngh]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera generosidad, en relación con el futuro, consiste en dárselo todo al presente.(ALBERT CAMUS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno habla como quien es; por las palabras se conoce la intención.(PROVERBIO CASTELLANO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El que tiene hijos vive como un perro y muere como un hombre; y el  que no los tiene, vive como un hombre y muere como un perro.(PROV JUDÍO)]]></document>
		<document><![CDATA[En las fiestas no te sientes jamás; puede sentarse a tu lado alguien que no te guste.(GROUCHO MARX, JULIUS MARX)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El fin justifica los medios.(MAQUIAVELO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Nada se oculta en el olvido.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No todo resbalón significa una caída.(GEORGE HERBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La memoria es una gran traidora. (ANAÏS NIN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que ahora es razón, fue pasión antes.(PUBLIO OVIDIO NASÓN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[En la lectura debe cuidarse de dos cosas: escoger bien los libros y leerlos bien.(JAIME BALMES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Gran diferencia existe entre la persona que pide leer un libro y la que pide un libro para leer.(G. K. CHESTERTON )

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura es placer, conocimiento, emoción, enajenación.(FERNANDO TRUEBA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me dicen que soy demasiado viejo para hacer una cosa, procuro hacerla enseguida.(PABLO RUIZ PICASSO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas no cambian, cambiamos nosotros.(HENRY DAVID THOUREAU)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Sé justo antes de ser generoso; se humano antes de ser justo.(FERNÁN CABALLERO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Juego tonto es aquel en que nadie gana.(THOMAS FULLER)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el mundo hace caso de los barómetros, menos el tiempo.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Ni aún el genio más grande irá muy allá si tuviera que sacarlo todo de su propio interior.(GOETHE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La imaginación pinta, el ingenio compara, el gusto escoge, el talento ejecuta.(GASTON LÉVIS, Duque de Lévis)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El que cree ser algo ha perdido la ocasión de convertirse en algo.(FELIPE DE EDIMBURGO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Si la honradez no fuera un deber, debería ser un cálculo.(CONCEPCIÓN ARENAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor ser hombre que mujer, porque hasta el hombre más miserable tiene una mujer a la cual mandar.(ISABEL ALLENDE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres piedra, sé imán; si eres planta, sé sensitiva; si eres hombre, sé amor.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La causa de la mujer es la del hombre: los dos se levantan o sucumben juntos.(ALFRED TENNYSON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los tiempos felices en la humanidad son las páginas vacías de la historia.(LEOPOLD VON RANKE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El más grande fruto de la justicia es la serenidad del alma.(EPICURO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Conversar es dar cuenta de nosotros mismos.(RALPH W. EMERSON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Sabio es el que calla porque no tiene razón. El que guarda su boca,  aunque tenga razón, es porque está cansado o fuma en pipa.BERNARD SHAW]]></document>
		<document><![CDATA[Toda guerra de liberación es sagrada, toda guerra de opresión es maldita.(LACORDAIRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor gobierno es el que se nota menos.(ALFRED DE VIGNY)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier mujer que entienda los problemas de llevar una casa, está muy cerca de entender los de llevar un país.(MARGARET TATCHER)]]></document>
	</documents>
</author>