<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hoy los Pumas por el tercer lugar! #VamosPumas #VamosArgentina Sudáfrica se la come (? ah listo que femenina jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Lo sé, tú necesitas en la cama un hombre bien HP, Hijo'e puta (8]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy viendo una peli viejisima de Batman y Robin pero con unos actores geniales ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Alicia Silverstone &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@AniiSilvaaa Yo tambien lo voté jajjajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Que bronca los jóvenes que no le dan bola a la política, somos el futuro del país gente, media pila.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulianSerrano01: Todos estos dias estoy leyendo de politica y de economia, aprendi mas en estos 3 dias que en toda la secundaria jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Si supiese que es verdad lo que dice la gente de #Cambiemos iría feliz a votarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanLuceroo_: Pensando en vos siempre, siempre extrañandote.]]></document>
		<document><![CDATA[Me molesta la luz pero con todo apagado no puedo dormir -.-' Complicada dónde?]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba viendo el final de life is strange y me quedé pensando.Sacrificarias a cada persona en tu ciudad por la persona que amas? O al revés?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo pongo a volar cuando yo le doy besos, pero no está enamorado de mí (8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBobMarley: Quiero que llegue ya ese día en el que pueda decir "valió la pena esperar".]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo cruzarse gente amable en la calle ♡]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaarceCavs: Para los que dicen que Macri es igual a Menem les dejo esto por aca https://t.co/t0AYBGwRWX]]></document>
		<document><![CDATA[Me RE aburro :c]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleeeeeeeeee @RodrigoC_13 ♥ Aunque te vea poquito siempre que me necesites voy a estar ! Te deseo todo lo mejor y te lo mereces!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BbrandoonAlva: Mira si me voy a enojar porque una empresa nos gano un partido,Boca sigue puntero y que los celosos sigan festejando par…]]></document>
		<document><![CDATA[Hice el esfuercito y me desperté para ver a los Pumas ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Que bestias los All Blacks *-* yo dije que ganaban por mucho w.w]]></document>
		<document><![CDATA[Mi tío que no me ve hace unos meses me dijo "estás más gordita" ok parece que todos se ponen de acuerdo u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no sé como puede haber rugbiers gorditos con toda la gimnasia que hacen]]></document>
		<document><![CDATA[@emijerez1 A mi casa! estaba en la facu y me quería dormir en la mesita jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me quiero irrrrrrr, sueño mal u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Como cuesta pintarme la mano derecha, cero pulso u.u]]></document>
		<document><![CDATA[No me quiero levantar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pao_Brizuela143: Ashton Kutcher es tt,flasheé que se había muerto loco no asusten así.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amigo me dijo ¿Qué sería sin vos? Más tierno w.w]]></document>
		<document><![CDATA[Yo con que me guste ami sola me alcanza pero mayormente los que me gustan a mi les gustan a todas JAJAJA #CharlandoConMiAmiga]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer lo que voy a decir pero re bien Kranevitter]]></document>
		<document><![CDATA[Devuelvanme a Messi :(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arrobadora: Sigues siendo mi persona favorita.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver un gol de Dybala con la celeste y blanca vamos !]]></document>
		<document><![CDATA[Sacame a Di maría y estamos u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Los partidos de Argentina son un parcial para mi, me late a mil el corazoncito]]></document>
		<document><![CDATA[Siiiiiiiiiiiii ♥ lo van a poner a Dybala :D]]></document>
		<document><![CDATA[Bien el cambio, es un capo Lamela]]></document>
		<document><![CDATA[Como siempre excelente ejemplo y gesto del profe Delgado.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en la facu hicimos un minuto de silencio por los estudiantes de nuestra facu desaparecidos en la dictadura.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé que le pasa a Pastore :s es buenisimo el chabon pero últimamente no pega ni media u.u]]></document>
		<document><![CDATA["A Cáceres le duele el codo" vayanse a cagar con esos comentarios ajjajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerzas apache ♥ Ojalá no se haya lastimado u.u]]></document>
		<document><![CDATA["Lo rozó con el hombro" Está sangrando forrooos u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero ver jugar a Dybala :c]]></document>
		<document><![CDATA[@17BeelCarp Siii con todo u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@17BeelCarp Noseee me avisaste tarde el finde estuve u.u tengo que hacer un trabajo para el martes y despues se me vienen dos parciales :c]]></document>
		<document><![CDATA[Verte llegar fue luz, verte partir un blues ♪]]></document>
		<document><![CDATA[@17BeelCarp Yo tambien a vosss, justo ayer le decia a mi papá que hace mucho no te veia :(]]></document>
		<document><![CDATA[@17BeelCarp Sí son más de 30 eternidades :(]]></document>
		<document><![CDATA[Un día sin ti es una eteeeeeeeernidad ♫ Ah se emocionaba jaja]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta que me cargosee tanto un flaco que no conozco ni me gusta, no quiero ser forra pero en cualquier momento lo bloqueo u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Maroon 5 viene el 5 de Marzo a la Argentina y yo cumplo 20 el 7, no sé, fijense (?]]></document>
		<document><![CDATA[Que hoy el profe hablará de sentir que otra persona es tu media naranja o como me gusta decir tu alma gemela me la re bajó u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno es que ya pasó más de la mitad del día, espero haber dejado la mala suerte en el camino.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me pasan todas]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy enamorada del tema The kill de 30 seconds to mars ♥ *-*]]></document>
		<document><![CDATA[Un chico en el colectivo me mira fijo, help me (?]]></document>
		<document><![CDATA[I'm sorry I can't be perfect.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien se siente borrar gente de la cámpora :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrestaPrestico: Odio cuando me dicen "Si te reís es porque mentís" Me ponen caras raras, onda me río de tu cara, no porque estoy mintie…]]></document>
		<document><![CDATA[Ya cuando están los chicles preparados para salir... jaja ni el frío nos para (?]]></document>
		<document><![CDATA[Me aburro y no tengo con quien hablar :c]]></document>
		<document><![CDATA[@17BeelCarp Obvio (? jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Mataría monstruos por tí...]]></document>
		<document><![CDATA[Estaría extrañando muchísimo a un muchachito hermoso que ama el rock.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nati_Garcia96 Jajajajajaja y bueno 😶Debe ser que alguien saca mi lado tierno (?]]></document>
		<document><![CDATA[Pasan los días y sigo sin creerlo, no sé despedirme, siempre tengo esa esperanza volver a ver a esas personas que empezaron su viaje antes.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ornela_micaela: Bueno basta Brenda callate un poco.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @caaamipaez: Todos necesitamos a ese alguien que nos limpie la cabeza y nos empache el corazón, que nos haga sentir bien entre tanto mal]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando está conmigo es niño otra vez, cada beso sabe a miel ♪]]></document>
		<document><![CDATA[Admiraba su forma de pensar, su buena onda con todos, voy a recordar siempre esa sonrisa. Espero volver a verte y conocerte mejor.Qepd Kire♡]]></document>
		<document><![CDATA[Ver el fb lleno de fotos y estados me pone re mal 💔, tanta gente desconsolada, se te va a extrañar kire :c]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste loco, un chico que siempre te cruzabas en todos lados, siempre buena onda y con una sonrisa, quiero que te encuentren bien :(]]></document>
		<document><![CDATA[Que bajón, la verdad de no creer todo esto, que triste u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Unas ganas de dormir abrazaditos ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo con ganas de comer papas fritas pero con angina no las voy a disfrutar]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy tan libre de culpas que tengo el celu sin contraseña con fb y tw abierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Está mal borrar a una amiga porque te privatiza los estados?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me siento peor todavía :c Ya me había olvidado lo feo que era tener el corazón roto.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de tener gripe no ayuda a mi malestar interior :c Me siento mal de todas formas. No me aguanto u.u]]></document>
		<document><![CDATA[#TePiensoCantando Eran dos locos que se amaban por amarse y nada más sin pensar en lo demás, eran locos por su amor y se adoraban ♪]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que estaría necesitando un té para dormir, enloquezco de nervios :c No quiero que me deje de querer u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Como se nota que me faltas vos pendejo u.u Desenojate que te extraño y nunca pensé ni pensaría mal de vos.]]></document>
		<document><![CDATA[Adivinen quién es la muy virgen que se descargó el sims 4 a la compu (? Sí, yo :c]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BocaJrsOficial: #PretemporadaBoca Las postales que dejó la primera intensa jornada de trabajo en Cardales. https://t.co/F7d8tX87CU http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElVascoDT: Viendo fotos de la pretemporada de Boca no pude evitar observar lo hermosa que es la camiseta de entrenamiento. https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal me hace que estemos mal, me volas la cabeza :c]]></document>
		<document><![CDATA[Ni dormir puedo, que mal me hace todo esto, no te quiero perder :c]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué todo tiene que ser tan difícil para dos personas que se quieren tanto?]]></document>
		<document><![CDATA[Que silencio en casa sin mamá gritando jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Vamooos Ronaldo (? Ah cualquiera jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Yo flashando que hicieron un gol y era que empezaba el partido jaja me despertaron con los cohetes u.u]]></document>
		<document><![CDATA[#VictorHugoEn678 No era que se iba de nuestro país este impresentable? Que vaya con Brancatelli capaz les dan un 2x1.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo vi ayer y ya lo estoy extrañando, pendejo lindo ♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulianSerrano01: Los fanaticos de politica en argentina son como el pibe cornudo que no acepta ni va aceptar que la novia lo RE Caga]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero estar sin vos, no quiero a nadie más.]]></document>
		<document><![CDATA[Aveces parece que busca que me rinda, que me aleje. No se da cuenta que va todo enserio?]]></document>
		<document><![CDATA[Me queda pelearme con mis amigas y cartón lleno.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo nada, todo lo hago mal :(]]></document>
		<document><![CDATA[Puse privacidad para que no me stalkee mi mami jaja (Sí, posta)]]></document>
	</documents>
</author>