<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nuestros hijos nos cambian, incluso si no los tenemos. (Lois McMaster Bujold)]]></document>
		<document><![CDATA[El ocio es la mayor y más bella conquista del hombre. (Remy de Gourmont)]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos avanzar si no dejamos de venerar los dioses perdidos o muertos. (Urho K. Kekkonen)]]></document>
		<document><![CDATA[Las pirámides son el mejor ejemplo de que, en cualquier tiempo y lugar, los obreros tienden a trabajar menos. (Georges Duhamel)]]></document>
		<document><![CDATA[La amistad, como el matrimonio, simplemente consiste en evitar lo imperdonable. John D. MacDonald]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado es lo que recuerdas, lo que crees recordar, lo que te empeñas en recordar, y lo que pretendes recordar. (Harold Pinter)]]></document>
		<document><![CDATA[Si nunca has sido odiado por tu hijo, es que nunca has sido padre. (Bette Davis)]]></document>
		<document><![CDATA[Si el matrimonio fuera bueno, Dios estaría casado. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Existir es cambiar, cambiar es madurar, madurar es seguir construyéndonos eternamente. (Henri Bergson)]]></document>
		<document><![CDATA[De mis disparates de juventud lo que más pena me da no es el haberlos cometido, sino el no poder volver a cometerlos. (Benoit)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en día todos se preocupan por los hijos de los pobres. Nadie piensa en los de los ricos. Y ¡esos sí que están abandonados! (E. Rey)]]></document>
		<document><![CDATA[Los jóvenes son viejos a los cuarenta; los viejos son jóvenes a los cincuenta. (Hosea Ballou)]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es física. El matrimonio, química. (Alejandro Dumas, hijo)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es una religión a la que uno siempre acaba convirtiéndose. (Malraux)]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro para mí es ya una cosa del pasado: fuiste mi primer amor y serás el último.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos ganamos la vida con lo que recibimos, pero hacemos la vida con lo que damos. John Maxwell]]></document>
		<document><![CDATA[Lo blando siempre es más fuerte que lo duro: el agua es más fuerte que la roca, y el amor es más fuerte que la violencia. (Hermann Hesse)]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer adora al hombre igual que el creyente adora a Dios; pidiéndole todos los días algo. (Enrique Jardiel Poncela)]]></document>
		<document><![CDATA[El bien es un mal necesario. (Fernando Pessoa)]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna llega en algunos barcos que no son guiados. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[Morir joven... ¡lo más tarde posible! (Pernette du Guillet)]]></document>
		<document><![CDATA[No te rías nunca de las lagrimas de un niño. Todos los dolores son iguales. (Var Lerberghe)]]></document>
		<document><![CDATA[Basta que alguien me piense para ser un recuerdo. (Oliverio Girondo)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando era joven me decían: "ya verás cuando tengas cincuenta años". Tengo cincuenta años y no he visto nada. (Erik Satie)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Para qué casarse y hacer sufrir a un hombre cuando se puede hacer felices a muchos? (Mae West)]]></document>
		<document><![CDATA[La primera vez que Adán tuvo la oportunidad de hacerlo, le echó la culpa a su mujer. (Lady Astor)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es un parásito de la vaca. (Milan Kundera)]]></document>
		<document><![CDATA[El capitalismo sin bancarrota sería como el cristianismo sin el infierno. (Borman)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro de cada cinco personas piensan que el quinto es imbécil. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No importa que las mujeres nos fastidien; lo que no soportamos es que nos fastidie siempre la misma. (Noel Clarasó)]]></document>
		<document><![CDATA[No basta con arrepentirse del mal que se ha causado, sino también del bien que se ha dejado de hacer. (Joseph Sanial-Dubay)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios existe, pero a veces duerme; sus pesadillas son nuestra existencia. (Ernesto Sabato)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay forma de encontrarnos a nosotros mismos si antes no nos hemos perdido. (Henry Miller)]]></document>
		<document><![CDATA[El que abusa de un líquido no se mantiene mucho tiempo sólido. (Charles A. Sainte-Beuve)]]></document>
		<document><![CDATA[Nada falla tanto como el éxito. (F. Scott Fitzgerald)]]></document>
		<document><![CDATA[Juventud y adolescencia no son sino exceso e ignorancia. (François Villon)]]></document>
		<document><![CDATA[Una solución mediocre, pero inmediata, vale muchas veces más que una solución perfecta después de ocho días. (André Maurois)]]></document>
		<document><![CDATA[¿De qué puede servirnos la riqueza, si no la logramos en la edad en que se disfruta de ella? (Molière)]]></document>
		<document><![CDATA[Se aplica el nombre de milagro cuando Dios bate sus propios récords. (Jean Giraudoux)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante es el dinero, la salud va y viene. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es como un desagüe: lo que sale de él depende de lo que en él introdujiste. (Tom Lehrer)]]></document>
		<document><![CDATA[Sueñas con escaparte, pero no huyas para ser libre. Si huyes de ti mismo, tu prisión te seguirá. (Gustave Thibon)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero que me vendan sueños ajenos, sino simplemente que se cumplan los míos. (Mario Benedetti)]]></document>
		<document><![CDATA[He oido hablar tan bien de ti, que creia que estabas muerto. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Los predicadores dicen: haced lo que os digo y no lo que hago. (John Selden)]]></document>
		<document><![CDATA[Si el hombre procurase ser tan bueno somo procura parecerlo, conseguiría su objetivo. (Cristina de Suecia)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que pongas en los primeros años de tu vida quedará en ella hasta más allá de la muerte. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre tiene en sus propias manos el molde de su fortuna. (Bacon)]]></document>
		<document><![CDATA[No mires atrás: alguien podría estar alcanzándote. (Leroy «Satchel» Paige)]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida, hay que estar preparados en todo momento para sacrificar lo que somos por lo que podemos llegar a ser. (Charles DuBois)]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor ser un joven abejorro que una vieja ave del paraíso. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez es una enfermedad como cualquier otra en la cual al final uno se muere irremisiblemente. (Alberto Moravia)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tres clases de personas: las que saben contar y las que no. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Tan malo es el trabajo, que hasta pagan por hacerlo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Crecer es descubrir que a veces es más importante abrazar a alguien que besar a alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[Un comienzo no desaparece nunca, ni siquiera con un final. (Harry Mulisch)]]></document>
		<document><![CDATA[Ser adulto es estar solo. (Rousseau)]]></document>
		<document><![CDATA[Eres tan joven como la última vez que cambiaste de opinión.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo fuimos capaces de reconocer el paraíso como tal, cuando nos arrojaron de él. (Hermann Hesse)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no sepas por dónde amanecerá, abre todas las ventanas. (Emily Dickinson)]]></document>
		<document><![CDATA[Las religiones son la expresión de la miseria humana; ésta es su mayor verdad y su fuerza. (Jean Lucien Arréat)]]></document>
		<document><![CDATA[No es dichoso aquél a quien la fortuna no puede dar más, sino aquél a quien no puede quitar nada. (Francisco de Quevedo)]]></document>
		<document><![CDATA[Los viejos se consuelan dando buenos consejos porque no pueden dar malos ejemplos. (La Rochefoucauld)]]></document>
		<document><![CDATA[Patrimonio es un conjunto de bienes; matrimonio es un conjunto de males. (Enrique Jardiel Poncela)]]></document>
		<document><![CDATA[La superstición trae mala suerte. (Umberto Eco)]]></document>
		<document><![CDATA[Adulto es aquel que ha cometido todos los errores por los cuales hoy reniega de la juventud. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo bueno de este mundo está en el límite de lo peligroso. (Thornton Wilder)]]></document>
		<document><![CDATA[Si sólo se dieran limosnas por piedad, todos los mendigos habrían muerto ya de hambre. (Friedrich Nietzsche)]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños necesitan más de modelos que de críticos. (Joubert)]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez no es mala si considera uno la alternativa. (Woody Allen)]]></document>
		<document><![CDATA[El que no hace todo, no hace nada. (S. Daniel Abraham)]]></document>
		<document><![CDATA[Seguramente Noé fue el primer burócrata: todo lo archivó por duplicado. (Robert Orben)]]></document>
		<document><![CDATA[Si recorres un camino sin obstáculos, probablemente no te lleve a ningún sitio. (Frank A. Clark)]]></document>
		<document><![CDATA[Como inventor del asesinato y como padre del arte, Caín tuvo que ser un genio de primer orden. (Thomas de Quincey)]]></document>
		<document><![CDATA[Salvo que te muevas, el lugar donde ahora estás es el lugar en el que siempre estarás. (Ashleigh Brilliant)]]></document>
		<document><![CDATA[¡Envejece conmigo! Lo mejor está aún por llegar.]]></document>
		<document><![CDATA[Una bella ancianidad es, ordinariamente, la recompensa de una bella vida. (Pitágoras)]]></document>
		<document><![CDATA[Si siempre hemos de esperar al momento en el que todo, absolutamente todo, esté preparado, jámas comenzaremos. (Iván Turgeniev)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor que hacen los malos es obligarnos a dudar de los buenos. (Jacinto Benavente)]]></document>
		<document><![CDATA[Al final, lo que importa no son los años de vida, sino la vida de los años. (Abraham Lincoln)]]></document>
		<document><![CDATA[Somos agua de mar organizada. (Jacques Cousteau)]]></document>
		<document><![CDATA[Los maridos de las mujeres que nos gustan son siempre unos imbéciles. (Georges Feydeau)]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres son crueles, pero el hombre es bueno. (Rabindranath Tagore)]]></document>
		<document><![CDATA[Si cambias en el aquí y en el ahora, estarás contribuyendo de manera significativa a tu destino.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos matrimonios acaban bien; otros, en cambio, duran para toda la vida. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor ser infeliz en el amor que infeliz en el matrimonio, pero algunas personas logran las dos cosas. (Guy de Maupassant)]]></document>
		<document><![CDATA[Cásate con un arqueólogo. Cuanto más vieja te hagas, más encantadora te encontrará. (Agatha Christie)]]></document>
		<document><![CDATA[Fortuna que se canta siempre se la lleva el aire. (José Zorrilla)]]></document>
		<document><![CDATA[El marido es lo que queda del novio después de la boda. (Lina Furlan)]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las tragedias que puedas imaginar confluyen en una sola y única tragedia: el paso del tiempo. (Simone Weil)]]></document>
		<document><![CDATA[Los jóvenes quieren ser fieles, y no pueden; los viejos quieren ser infieles, y no pueden. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener siempre viejos recuerdos y jóvenes esperanzas. (Arsène Houssay)]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor base para un matrimonio feliz es la mutua incomprensión. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[La cantidad que una persona puede madurar es directamente proporcional a la vergüenza que puede pasar. Yo he pasado mucha vergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo dañamos a los demás cuando somos incapaces de imaginarlos. (Carlos Fuentes)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hacemos en nuestro propio provecho muere con nosotros; lo que hacemos por los demás vivirá para siempre. (Albert Pike)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo pasa, pero nada desaparece por completo. (Jenny Diski)]]></document>
		<document><![CDATA[Decid a una mujer que es hermosa, y el diablo se lo repetirá diez veces. (Thomas Fuller)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay desgracia mayor que la del hombre que llega a creerse inteligente porque tuvo fortuna en sus negocios. (Miguel de Unamuno)]]></document>
		<document><![CDATA[Será un matrimonio muy dichoso, porque ambos están enamorados de él. (Irene Thomas)]]></document>
	</documents>
</author>