<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Juma – Deseo: Juma – Deseo Download: Juma – Deseo
The post Juma – Deseo appeared first on  https://t.co/AxM6ibTX0F via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Shorty C – Panda Express (Tiraera Pa’ Almighty): Shorty C – Panda Express (Tiraera Pa’ Almighty... https://t.co/A2dRG9Zi5D via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Wesly Tones – Adicto A Tu Cuerpo: Descargar: Wesly Tones - Adicto A Tu Cuerpo
The post Wesly To... https://t.co/pmLL2R5oCB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Element Black Ft. Juanfer Quintero Y Landa Freak – Cibernauta Remix (Official Vídeo): Element B... https://t.co/iXOoWBfGVp via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Carlitos Rossy – Quiero Contigo (Prod. by Mikey Tone Y JX): Descargar:  Carlitos Rossy - Quiero... https://t.co/yW3Jcacmpn via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Alvarez Ft. Anonimus Y Bryant Myers – Bebiendo y Fumando: J Alvarez Ft. Anonimus Y Bryant Mye... https://t.co/Y5amgTC2dc via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Benny Benni Ft. Anuel AA – Maliante HP: Benny Benni Ft. Anuel AA – Maliante HP Download: Benny ... https://t.co/ZeWM3vlF8B via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ñejo Ft. Jamby El Favo y Mr. D – Ponte Pa Mi: Ñejo Ft. Jamby El Favo y Mr. D – Ponte Pa Mi Down... https://t.co/YIWzbuvYe8 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma realizará su primera aparición en Costa Rica: La primera aparición del cantante Maluma e... https://t.co/Tjp8tI8vM0 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Modelo del video de Tony Dize habría conquistado al jugador Neymar: El delantero del Barcelona,... https://t.co/CtzgsSfyHS via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jory Boy – Bonita (Official Video): Jory Boy – Bonita (Official Video) https://t.co/Mqe8UkxcL1... https://t.co/5Fiasb8Q1p via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nengo Flow Ft. Varios Artistas – Panda (Spanish Remix) (Official Video): Nengo Flow Ft. Varios ... https://t.co/ExVS2l5q9U via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[B.o.B – Excuse Me (Official Video): B.o.B – Excuse Me (Official Video) https://t.co/Mqe8UkxcL1... https://t.co/dbHmP6bpBY via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[N.O.R.E. – Moments (Official Video): N.O.R.E. – Moments (Official Video) https://t.co/VKNPZ3c2Pu... https://t.co/N2IwOZgAQN via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Sensato – Figure It Out (Anunnaki) (Video Trailer): Sensato - Figure It Out (Anunnaki) (Video T... https://t.co/1YuwEMzxvT via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Thalía Ft. Maluma – Desde Esa Noche (Official Video): Thalía Ft. Maluma - Desde Esa Noche (Offi... https://t.co/ZhN0n7jSu3 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Entre llantos y abrazos se divorcian Gredmarie y Alexis: Tras más de año y medio separados, el ... https://t.co/TN7G2YPNh1 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Bivad El Artista – El Teléfono (Official Vídeo): Bivad El Artista – El Teléfono (Official Vídeo... https://t.co/ccEs9ek58B via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma en su exitosa gira “In Your Town” por los Estados Unidos: El “Pretty Boy, Dirty Boy” con... https://t.co/ehU2NEvzq6 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Sanz acalla rumores sobre su mala relación con J Balvin: El cantante publicó en Insta... https://t.co/qieewycOtN via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Boy C comparte con Daddy Yankee: Los artistas del patio siguen trabajando fuerte para que el... https://t.co/UTn4CrD34V via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Chino y Nacho dicen presente en los Heat Latin Music Awards 2016: HTV, el canal de música latin... https://t.co/SMKxX7h2Vp via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Alex Roy Ft. Farina – Imaginate: Alex Roy Ft. Farina – Imaginate Download: Alex Roy Ft. Farina ... https://t.co/ieAiWTEInY via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El dúo Plan B comparten detalles de su niñez: El dúo Plan B comparten detalles de su niñez http... https://t.co/2yMdXHxWzF via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Bebe Rexha Ft. Nicki Minaj – No Broken Hearts: Bebe Rexha Ft. Nicki Minaj – No Broken Hearts Do... https://t.co/YHmOBBSxfR via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[B.o.B Ft. Scotty ATL – Fantasies (Official Video): B.o.B Ft. Scotty ATL – Fantasies (Official V... https://t.co/NLbfo9eJNE via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Kid Ink Ft. Fetty Wap – Promise (Official Video): Kid Ink Ft. Fetty Wap – Promise (Official Vid... https://t.co/ykaiS3eZTj via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista: J Alvarez – El Semáforo Show, Rumba St 106.3 Medellín (2016): Entrevista: J Alvarez... https://t.co/hejG2akCkL via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Farruko Ft. Mozart La Para Y Messiah – Voy Por Ti: Farruko Ft. Mozart La Para Y Messiah – Voy P... https://t.co/rshCrPKBI5 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jueves del Recuerdo: Los Kambumbos – Tierra De Nadie (2006): Los Kambumbos - Tierra De Nadie (2... https://t.co/Gpczk4b2mX via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Daddy Yankee y Don Omar confirman su participación en los premios Billboard: Daddy Yankee y Don... https://t.co/6IeUByV06Q via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Chino y Maluma se fueron de viaje juntos?: Al parecer Chino y Maluma son más cercanos de lo qu... https://t.co/6F6JeTHHgn via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Mark B Ft. Shelow Shaq y El Mayor Clasico – Vamos a Ponernos Loco (Official Remix): Descargar: ... https://t.co/UxOyW5MBiM via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Almighty – Muchos Dicen: Descargar MP3 Almighty - Muchos Dicen (Prod. by Custom). Carbon Fiber ... https://t.co/NesOgFUCpn via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Alvarez – Haters (Prod. By Mikey Tone, Jaxciel Y J Leone Santo): J Alvarez - Haters (Prod. By... https://t.co/avY8ArUulK via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ozuna – Tu Me Quieres: Descarga: Ozuna - Tu Me Quieres
The post Ozuna – Tu Me Quieres appeared ... https://t.co/4jYQM92mi2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Poeta Callejero Ft. Zion y Lennox Y Farruko – Kamasutra (Official Remix): Descargar: Poeta Call... https://t.co/2TaN4uNzsQ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma – El Perdedor (Official Video): Video: Maluma - El Perdedor
The post Maluma – El Perdedo... https://t.co/NNKeX3xF7V via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jowell y Randy – La Alcaldía Del Perreo (2016): Jowell y Randy - La Alcaldía Del Perreo (2016)
... https://t.co/gCN0ATSZ9r via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jowell y Randy – Guadalupe (Jamaican Remix) (Prod. By Dj Blass, Dj Giann, Mista Greenz y Equikn... https://t.co/iDB236oDPf via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jowell y Randy – Posición 4 (Prod. By Dj Blass y Dj Joe): Descargar: Jowell y Randy - Posición ... https://t.co/DLhwSiVeio via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jowell y Randy Ft. Ñengo Flow – Me Prefieren (Prod. By Dj Blass y Mista Greenz): Jowell y Randy... https://t.co/GKpV686Lex via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jowell y Randy Ft. Luigi 21 Plus – Me La Mecatie (Prod. By Georgie Valencia y Dj Blass): Jowell... https://t.co/HaJIL7yH46 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Gnosticc Ft. Maffio – La Vida Rueda: Dale Play: Gnosticc Ft. Maffio - La Vida Rueda (Official V... https://t.co/KPYwWirjDU via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nicky Jam – With You Tonight (Hasta El Amanecer): Descargar: Nicky Jam - With You Tonight (Hast... https://t.co/MINpf0YBw3 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Chino y Nacho estrenan videoclip  de “Andas En Mi Cabeza” junto a Daddy Yankee: Chino y Nacho e... https://t.co/qRvTdK4HKI via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jowell – Oh Que Será (Official Video): Jowell - Oh Que Será (Official Video)
The post Jowell – ... https://t.co/br4SIhFWkO via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Spiff TV estrena video de ‘Mi combo’ con Yandel y Future: Yandel y Future realizaron una canció... https://t.co/IIn8RGayEL via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Un “sex symbol” llamado Maluma: En la plenitud de su juventud y en el apogeo de su carrera, a M... https://t.co/nT9RSXDqCY via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Farruko defiende el reggaeton: El cantante puertorriqueño Farruko cree en el poder social del g... https://t.co/WIAqctJCZK via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jueves del Recuerdo: Trebol Clan – Los Bacatranes (2004): Jueves del Recuerdo: Trebol Clan - Lo... https://t.co/p1ODSUu0LR via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[@305NOFAULT Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (13:44) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[Falsetto y Sammy – Usame: Falsetto y Sammy - Usame (Prod. By Super Yei, Osva y Yannc)
The post ... https://t.co/OI52ENlTUy via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Golden Treble Presents Super Flak0 – My Golden Ticket (2016): Descargar: Golden Treble Presents... https://t.co/ETcAdqj3m2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Sica – Soy Peor (Prod. by Daash Quality): Descargar: El Sica - Soy Peor (Prod. by Daash Qual... https://t.co/r6nMM526mI via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[JL – Como Tu No Hay (Official Video): Video: JL - Como Tu No Hay
The post JL – Como Tu No Hay (... https://t.co/yAw1fzeT7H via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Mozart La Para – Llegue Yo (All The Way Up Spanish Remix): Descargar: Mozart La Para - Llegue Y... https://t.co/4jZij0fBn1 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Quiles – Si El Mundo Se Acabara (Detrás de Cámaras): Video: Justin Quiles - Si El Mundo ... https://t.co/fGoF7fhpIp via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Arresto de Maluma son escenas del video “El Perdedor”: El cantante colombiano, Maluma, ya comen... https://t.co/k0xjga76Xk via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Bryant Myers – Por Que Sigues Con El (Versión Clean): Descargar: Bryant Myers - Por Que Sigues ... https://t.co/L8EdV8Qack via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nicky Jam publica en Instagram lo que nadie ha podido mostrar sobre J Balvin: No es una novedad... https://t.co/g3p1Biqcay via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Farruko nos habla de una posible colaboración con Gente de Zona y Nicky Jam: Farruko no nos qui... https://t.co/fZt9Oyn5ow via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin cancela su gira “La Familia Tour” en Morelia: El cantante J Balvin, decidió cancelar s... https://t.co/IfiuxMoe1k via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Farruko presume su camiseta de Keylor Navas en concierto en Costa Rica: Semanas atrás Farruko h... https://t.co/tI5jF12IlI via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma se presentará en el Auditorio Telmex: Los últimos meses de gran éxito del colombiano Mal... https://t.co/mrSm3DZ5fm via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Pinto Picasso Ft. Messiah – 420: Download: Pinto Picasso Ft. Messiah - 420 (Prod. by 27Pablo, M... https://t.co/8WcxzZw5w2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Danny Fornaris te Invita a Volar: Danny Fornaris lanza su sencillo “Anillos de Saturno” en cola... https://t.co/cpFVtFpE3s via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Quiles #1 en Billboard Tropical con “SI El Mundo se Acabara”: El cantautor urbano, Justi... https://t.co/67W3mKAxG5 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Pueblo los proclama como los primeros Alcaldes del Perreo: Jowell y Randy se prepararon para... https://t.co/0T4ZBaUnOI via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Orgulloso Daddy Yankee de joven que se crío en su mismo caserío: Daddy Yankee dedicó un emotivo... https://t.co/6FGKOJYq1e via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Desmienten que Anuel AA haya sido apuñalado en la cárcel: Rumores apuntan que el reguetonero An... https://t.co/fnV09xVQzN via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Chino y Nacho Ft. Daddy Yankee – Andas en Mi Cabeza (Official Video): Video: Chino y Nacho Ft. ... https://t.co/Dtt4HKrtoB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[@28Venezu Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (04:19) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[CNCO Ft. Wisin – Tan Fácil (Official Remix): Descargar: CNCO Ft. Wisin - Tan Fácil (Official Re... https://t.co/eqP02SVsMh via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[DJ Sincero – Encendio 36 (2016): Descargar: DJ Sincero - Encendio 36 (2016)
The post DJ Sincero... https://t.co/QprkZHCrdG via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Sicologo – Seduccion Sexual: Descargar: El Sicologo - Seduccion Sexual
The post El Sicologo ... https://t.co/xJyvlwadVh via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Sensato Ft. 8ky – Guacamole (Nueva Version): Descargar: Sensato Ft. 8ky - Guacamole (Nueva Vers... https://t.co/nUJ6T0OV9b via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[A$AP Ferg Ft. Skrillex y Crystal Caines – Hungry Ham: Download: A$AP Ferg Ft. Skrillex y Crysta... https://t.co/5KjgkDAFuZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[This Tweet from @Yojansi_Reyes has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.]]></document>
		<document><![CDATA[René Maldonado – Last Kiss (Official Video): Ver: René Maldonado - Last Kiss (Official Video)
T... https://t.co/T2gl2ormXK via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Devolverán dineros de fallido concierto de Don Omar: El 5 de octubre del 2012 se tenía previsto... https://t.co/yobimb7mcX via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Iglesias y Wisin juntos otra vez: Enrique Iglesias estrenó ayer, lunes, su nueva canció... https://t.co/quVnGC6yav via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Yandel Ft. Future – Mi Combo (Official Video): Spiff TV Presenta: Yandel Ft. Future - Mi Combo ... https://t.co/kRCxq4FYGZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Publican video de Maluma siendo arrestado: Mira el Video
The post Publican video de Maluma sien... https://t.co/PiLchSsDGG via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Jowell y Randy realizan campaña con “La Alcaldía del Perreo”: Mira lo que ocurrió cuando... https://t.co/wzY6IJL6tj via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel El Presidente – Evidentemente (Versión Reggaeton): Descargar: Manuel El Presidente - Evi... https://t.co/p2Y76s2tPx via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para el evento mas importante de la música urbana, el MiamiBash 2016: Alex Sensation... https://t.co/0bvRoERr3X via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[DLL lanza su nuevo tema “Abandonado”: DLL, lanzó su segundo sencillo “Abandonado” un tema román... https://t.co/f7WBspqMty via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Juanka El Problematik – El Que Solo La hace Solo La Paga: Descargar: Juanka El Problematik - El... https://t.co/1bXiUVSyS2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jadiel – Perdiendo El Tiempo: Descargar: Jadiel - Perdiendo El Tiempo (Prod. by Musicologo &amp; Me... https://t.co/nWY8yxkaEB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nicky Jam sigue millonario: Nicky Jam logra superar la codiciada barrera de los 10 millones de ... https://t.co/xp9eqMhoap via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Bryant Myers presenta su primer sencillo radial: El rapero puertorriqueño presentó - en versión... https://t.co/2yD5UfSrwC via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Iglesias Ft. Wisin – Duele El Corazón: Descargar: Enrique Iglesias Ft. Wisin - Duele El... https://t.co/cIEuzeL2AI via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jowell y Randy realizan campaña con su “Alcaldía del Perreo”: Jowell y Raldy se fueron de "camp... https://t.co/XdtNYgLsI0 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Joey Montana lanza remix de “Picky” con Akon y Mohombi: Siguiendo el éxito del más reciente sen... https://t.co/yuQdgA09uF via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Natti Natasha dominará Miami en la conferencia de Billboard: Natti Natasha, se prepara para apo... https://t.co/XIlJ0L9dBW via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Twenty One Pilots – Stressed Out (Tomsize Remix): Download: Twenty One Pilots - Stressed Out (T... https://t.co/seaQpPqHjl via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Bryant Myers Ft. Kevin Roldan – Por Que Sigues Con El (Official Remix): Descargar: Bryant Myers... https://t.co/GfNw06Ekr0 via @ipautaorg]]></document>
	</documents>
</author>