<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Un Venomoth salvaje ha aparecido cerca de Vasconia, 1919. Desaparece a las 02:36 hrs. https://t.co/VhvJkP222p]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Copihue, 3280. Desaparece a las 02:39 hrs. https://t.co/fIpLxHeuJ8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kingler salvaje ha aparecido cerca de Camino Manuel Zañart., Teleférico Bicentenar.. Desaparece a las 05:04 hrs. https://t.co/o6yJLrcVIn]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kabutops salvaje ha aparecido cerca de 1204, Brigada de Investigac.. Desaparece a las 04:58 hrs. https://t.co/s8AYdk8GRD]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Maturana, 299. Desaparece a las 05:03 hrs. https://t.co/xzbpY4qRJt]]></document>
		<document><![CDATA[Un Machamp salvaje ha aparecido cerca de Doctor Manuel Barros., 41. Desaparece a las 05:00 hrs. https://t.co/eg2KjGTNDl]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Paseo Bulnes. Desaparece a las 04:52 hrs. https://t.co/s3IIfB0fuU]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Abate Molina, 919. Desaparece a las 04:45 hrs. https://t.co/qSGxQWrwCN]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de 1467, Instituto Chileno Nor.. Desaparece a las 04:44 hrs. https://t.co/r3SEJcbGLQ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Carmen Sylva, Parque Canal San Carl.. Desaparece a las 04:33 hrs. https://t.co/Wc6pcEE2O6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Galvarino Gallardo, 1781. Desaparece a las 04:32 hrs. https://t.co/sxsw6ae2La]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, Copec. Desaparece a las 04:26 hrs. https://t.co/Og1BdSKPVC]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kakuna salvaje ha aparecido cerca de Enrique Foster Norte, 205. Desaparece a las 04:27 hrs. https://t.co/MZulryH3iK]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Amunátegui, 631. Desaparece a las 04:30 hrs. https://t.co/bhE1ONTHEf]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 04:14 hrs. https://t.co/MRTEAu08Uq]]></document>
		<document><![CDATA[Un Exeggutor salvaje ha aparecido cerca de Almirante Simpson, 55. Desaparece a las 04:08 hrs. https://t.co/vU59t5Bubp]]></document>
		<document><![CDATA[Un Venomoth salvaje ha aparecido cerca de Lord Cochrane, Parque Almagro. Desaparece a las 04:09 hrs. https://t.co/CGkMNKHGtR]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Avda. Beaucheff, 1075. Desaparece a las 03:59 hrs. https://t.co/XouUIlRDIs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Hernán Cortez, 2187. Desaparece a las 06:56 hrs. https://t.co/NsWpzRKsAT]]></document>
		<document><![CDATA[Un Machamp salvaje ha aparecido cerca de Avenida Ricardo Lyon, 660. Desaparece a las 06:51 hrs. https://t.co/5La7O9Joe9]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Moneda, 1881. Desaparece a las 06:44 hrs. https://t.co/qCLdjNeVJW]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Carmen Sylva, Parque Canal San Carl.. Desaparece a las 06:33 hrs. https://t.co/Wc6pcEE2O6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Seaking salvaje ha aparecido cerca de Avenida Apoquindo, Banco BCI. Desaparece a las 06:23 hrs. https://t.co/7gkxzvxsQ6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Ninetales salvaje ha aparecido cerca de José Domingo Cañas, 1932. Desaparece a las 06:25 hrs. https://t.co/L91OQoVNfC]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de General Salvo, 65. Desaparece a las 06:10 hrs. https://t.co/4Slv9KFFPG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Omastar salvaje ha aparecido cerca de Matucana, 34. Desaparece a las 06:09 hrs. https://t.co/RZKx7q9inb]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dratini salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Centro Cultural Estac.. Desaparece a las 06:07 hrs. https://t.co/JaCOiBdRDj]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Almirante Latorre, 724. Desaparece a las 06:06 hrs. https://t.co/jraDAeYj9y]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Roman Díaz, 2318. Desaparece a las 05:49 hrs. https://t.co/g8EIA9TSRM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Copihue, 3280. Desaparece a las 05:47 hrs. https://t.co/KjwhQS5fY9]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Panteón de los Héroes.. Desaparece a las 05:28 hrs. https://t.co/FuiO9eSsWT]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, Copec. Desaparece a las 05:26 hrs. https://t.co/Og1BdSKPVC]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Eleuterio Ramírez, 857. Desaparece a las 05:20 hrs. https://t.co/iTtaSe2FxU]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kabutops salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, 155. Desaparece a las 05:12 hrs. https://t.co/CU5AAqyf3t]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 08:08 hrs. https://t.co/kNcFk3BY2E]]></document>
		<document><![CDATA[Un Ninetales salvaje ha aparecido cerca de Tarapacá, 740. Desaparece a las 08:03 hrs. https://t.co/6dJwmzQ87G]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Bandera, 278. Desaparece a las 07:48 hrs. https://t.co/wNMBSsAzYg]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Suiza, 2089. Desaparece a las 07:51 hrs. https://t.co/PRn8V0IdOn]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Manuel Antonio Tocom., 692. Desaparece a las 07:46 hrs. https://t.co/UV3x5vlwFG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Carmen Sylva, Parque Canal San Carl.. Desaparece a las 07:42 hrs. https://t.co/dapixCciwF]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Avda. Beaucheff, 1271. Desaparece a las 07:35 hrs. https://t.co/yFu8jUnhWG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Santa Rosa, 1136. Desaparece a las 07:29 hrs. https://t.co/777sU8n2Qc]]></document>
		<document><![CDATA[Un Venomoth salvaje ha aparecido cerca de Domeyko, 1726. Desaparece a las 07:29 hrs. https://t.co/E5SziNbBtl]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tajamar, 263. Desaparece a las 07:25 hrs. https://t.co/YDJAtPh4eB]]></document>
		<document><![CDATA[Un Exeggutor salvaje ha aparecido cerca de San Pío X, 229. Desaparece a las 07:29 hrs. https://t.co/Q0VK3KIHCr]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Doctor Manuel Barros., 41. Desaparece a las 07:20 hrs. https://t.co/Ck7kd3oGJX]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 07:18 hrs. https://t.co/5Y0dFuyHOi]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Fernández Concha, 162. Desaparece a las 07:20 hrs. https://t.co/a6ND1ZLQdv]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 149. Desaparece a las 07:14 hrs. https://t.co/oHRX00asmm]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de La Moneda, Plaza de la Ciudadaní.. Desaparece a las 07:15 hrs. https://t.co/MSGP4OEuJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Weezing salvaje ha aparecido cerca de Zenteno, 177. Desaparece a las 09:23 hrs. https://t.co/s8OsD8u195]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 332. Desaparece a las 09:05 hrs. https://t.co/t1QrbHTlYB]]></document>
		<document><![CDATA[Un Omastar salvaje ha aparecido cerca de Avenida Pedro de Val., 239. Desaparece a las 09:07 hrs. https://t.co/BST5tiQCSg]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charizard salvaje ha aparecido cerca de 126, Liceo Instituto Super.. Desaparece a las 09:01 hrs. https://t.co/rDxXAFajrV]]></document>
		<document><![CDATA[Un Tentacool salvaje ha aparecido cerca de Avenida Apoquindo, Banco BCI. Desaparece a las 09:04 hrs. https://t.co/nmNcBhNfXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kabutops salvaje ha aparecido cerca de San Sebastián, 2952. Desaparece a las 08:55 hrs. https://t.co/VZsKkic9VA]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 102. Desaparece a las 08:52 hrs. https://t.co/cUXZBGqXzD]]></document>
		<document><![CDATA[Un Porygon salvaje ha aparecido cerca de 414, UTEM. Desaparece a las 08:50 hrs. https://t.co/OSeGiUOArL]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Copihue, 3280. Desaparece a las 08:47 hrs. https://t.co/KjwhQS5fY9]]></document>
		<document><![CDATA[Un Porygon salvaje ha aparecido cerca de Avenida Manuel Montt, 2043. Desaparece a las 08:36 hrs. https://t.co/TQBoTD7Mml]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Panteón de los Héroes.. Desaparece a las 08:28 hrs. https://t.co/FuiO9eSsWT]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Padre Miguel de Oliv., 1348. Desaparece a las 08:30 hrs. https://t.co/tpjw3cex8Q]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de General Salvo, 65. Desaparece a las 08:10 hrs. https://t.co/4Slv9KFFPG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Hernán Cortez, 3231. Desaparece a las 08:15 hrs. https://t.co/iOtYTJ1Rbf]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Toesca, 2153. Desaparece a las 08:11 hrs. https://t.co/cnOgr5qcJn]]></document>
		<document><![CDATA[Un Omastar salvaje ha aparecido cerca de Eyzaguirre, Universidad Central. Desaparece a las 08:12 hrs. https://t.co/memKiJzuAI]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Pista recreativa Dub., Club Suizo. Desaparece a las 11:13 hrs. https://t.co/lg5CvYZegM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Matucana, 34. Desaparece a las 11:13 hrs. https://t.co/RZKx7q9inb]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Santa Isabel, Basilica de los Sacra.. Desaparece a las 11:08 hrs. https://t.co/iSJH7AMJCY]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 10:55 hrs. https://t.co/6WGlRsJVOM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Avenida Cardenal Jos., Parque Forestal. Desaparece a las 11:05 hrs. https://t.co/DISaqB4aWN]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de San Crescente, 228. Desaparece a las 10:37 hrs. https://t.co/upFod59PL7]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Girardi, 1762. Desaparece a las 10:38 hrs. https://t.co/z9n7L7qyAe]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Ciclovia Teatinos, Estacionamiento Parqu.. Desaparece a las 10:36 hrs. https://t.co/x0OKIQJWkd]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de Avenida Apoquindo, Banco BCI. Desaparece a las 10:23 hrs. https://t.co/7gkxzvxsQ6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 10:18 hrs. https://t.co/5Y0dFuyHOi]]></document>
		<document><![CDATA[Un Lickitung salvaje ha aparecido cerca de Avenida Viel, 1071. Desaparece a las 10:16 hrs. https://t.co/f9SSw6NHeI]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Rosas, Biciboss. Desaparece a las 10:25 hrs. https://t.co/wYbbmrd4Ib]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Arzobispo Larraín Ga., 303. Desaparece a las 10:04 hrs. https://t.co/fTKD4VGRjH]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Miraflores, La Bodeguita. Desaparece a las 09:52 hrs. https://t.co/HPsD4QODMq]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Estado, 92. Desaparece a las 09:45 hrs. https://t.co/rOoiRvoinV]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 141. Desaparece a las 09:37 hrs. https://t.co/7GeRqOfPKr]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Avenida Cardenal Jos., Parada 2 / Mercado Ce.. Desaparece a las 13:04 hrs. https://t.co/8yPjJZSA4D]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Centro Cultural Estac.. Desaparece a las 13:07 hrs. https://t.co/JaCOiBdRDj]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Avenida Brasil, 892. Desaparece a las 13:10 hrs. https://t.co/dwHSzQzUdi]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 409. Desaparece a las 13:02 hrs. https://t.co/ZHyhSVAU4L]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Avenida Andrés Bello, 2687. Desaparece a las 13:01 hrs. https://t.co/6xMyJaFlhS]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Tegualda, 1499. Desaparece a las 12:57 hrs. https://t.co/o4H1j4wKcj]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 102. Desaparece a las 12:52 hrs. https://t.co/cUXZBGqXzD]]></document>
		<document><![CDATA[Un Venomoth salvaje ha aparecido cerca de Porvenir, 680. Desaparece a las 12:47 hrs. https://t.co/I1TCiGKleu]]></document>
		<document><![CDATA[Un Exeggutor salvaje ha aparecido cerca de Merced, Torre Centenario. Desaparece a las 12:45 hrs. https://t.co/jWAespvgsy]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de 209, Parque Capital. Desaparece a las 12:36 hrs. https://t.co/sAScXoszKx]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 112. Desaparece a las 12:42 hrs. https://t.co/up7XZJoAIs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Copec, Pronto. Desaparece a las 12:33 hrs. https://t.co/PEy5hTBs9j]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Monseñor Eyzaguirre, 198. Desaparece a las 12:13 hrs. https://t.co/gh26595eZg]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 11:55 hrs. https://t.co/6WGlRsJVOM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 11:57 hrs. https://t.co/kNcFk3BY2E]]></document>
		<document><![CDATA[Un Seadra salvaje ha aparecido cerca de Independencia, Manuel Rodríguez Nort.. Desaparece a las 11:34 hrs. https://t.co/c2304qSuIo]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charizard salvaje ha aparecido cerca de Puente, 678. Desaparece a las 16:44 hrs. https://t.co/7Sw1jpSFbS]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de 284, Capresalud. Desaparece a las 15:10 hrs. https://t.co/3CSZb8L0HC]]></document>
	</documents>
</author>