<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@duxativa Duxa no me saluda, pero con ver sus videos #YoYaGané.]]></document>
		<document><![CDATA[El viernes llega! #PS4.]]></document>
		<document><![CDATA[Camila - Maya (Audio): http://t.co/jNCimhDfJ2 vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa #YoYaGané.]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Y a la vez, quiero saber si para ser un cantante exitoso se necesita tener buena voz o saber transmitir al cantar, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Si, mi artista favorito tambien es Alex, pero solo trato de comprender el por qué de eso jeje.]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion para transmitir algo, para ser cantante?]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Pero realmente, por ejemplo, David Bisbal canta mejor que Alex, eso quiere decir que no se necesita tener una excelente voz..]]></document>
		<document><![CDATA[Chusma, chusma! @orkoo0 http://t.co/wMDzoYboOC]]></document>
		<document><![CDATA[@jackiefashion Por qué te gusta tanto la musica de Alex? Te lo has preguntado? Es decir, qué tiene el que no tengan otros? Por qué es tu fav]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es arte. https://t.co/JtX8qa7BRK]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué momento mi calle fue invadida por chicas tan lindas?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexUbagoficial Urge canción inédita a dueto con @bennyibarra ;).]]></document>
		<document><![CDATA[Quedan 7 días - #4ThePlayer: http://t.co/Yza0g8yWFZ vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@TELMEXSoluciona Y jamás me atendieron.]]></document>
		<document><![CDATA[@TELMEXSoluciona Listo, lo acabo de enviar.]]></document>
		<document><![CDATA[@TELMEXSoluciona Saludos, tengo una duda. Quiero hacer comprar el PS4, pero el titular de la linea es una persona que ya no vive aqui.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ya te fuiste a hacer cola para tu Xbox?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla San Orvañanos?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Culturizando: El color preferido entre las personas con algún tipo de problema mental es el azul.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Por el amor de Deus, espero hayan traído al amuleto de el Jefe Vargas. Es infalible.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Mira, me recordó un poco a Slenderman, pero este es acuático jeje. http://t.co/Vy8FPaPHA2]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Profesor Duxa, de qué será la clase de mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano es Cristiano. Lastima por Ibrah, se le extrañará.]]></document>
		<document><![CDATA[@TributoAlFutbol Por juegos como el de hoy, entre Suecia y Portugal, es que uno se enamora apasionadamente de este deporte.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r No sabía que salías con Popeye. http://t.co/sDly3osWXL]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Mañana Dominguito, voy a ir con mi novia a comer mariscos. Deséame suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ya mero llegas? Cuidado con lo que comes.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten @AlieRussell a dónde van?]]></document>
		<document><![CDATA[#2semanas #PS4.]]></document>
		<document><![CDATA[@PlayStation_LA Es cierto que el PS4 no vendrá con cable RCA?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 "Cuéntame las pecas de la espalda..."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elclau: PS4 http://t.co/Lt9GS5dMX0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PlayStation: It's official: PS4 is available now! The most powerful, innovative game console is just $399. #GreatnessAwaits   http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[@MirnaIt Ojala que ese 444 estuviera en la parte de Download speed :/.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Oki, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Osa, me haces un supermegahiperfavor, dónde sacaste los dos simbolos de la UAM que están en la portada de tu tesis.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r Tipico que se suicida como los AG.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r Te invito el miercoles a ver a la Descepcion mexicana, en el Azteca.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r Es cierto que @antua_87 está usando a @mymtumtum como puerta?]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r Qué sabes cocinar?]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r No se usa el teléfono cuando se está trabajando jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r No has pensado en cambiarte al internet de Totalplay? Creo que también esta en tu ciudad..]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r No has pensado en cambiarte al internet de Totalplay? Creo que también esta en tu ciudad]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r No has pensado en cambiarte al internet de Totalplay? Creo que también esta en tu ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #LiveBean3r Yo ya he comprado por la PSN en mercadolibre y los juegos nuevos me han salido a $350. Es muy buena opción.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Ay, Doctor! Soñé que México perdía contra Nueva Zelanda 4-1 y en el Azteca :(.]]></document>
		<document><![CDATA[[Glitch Hop / 110BPM] - Razihel - Bad Boy [Monstercat Free Download]: http://t.co/Kne0tLhuro]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Yo con gusto te disparo unas bolsas de rancheritos, tu dime dónde te veo. (Es neta).]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Qué te cocinaste hoy? O fuiste a un restaurante?]]></document>
		<document><![CDATA[@WHATDAFAQSHOW Te metieron Terror Show.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Haz un creepypasta de YouTube, eso si da miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla http://t.co/Juw6wX2vXJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Me das de tu torta? http://t.co/5HUav7Jxrg]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r #PlaticandoConLaBandaOQuéEdition.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Invita! Jejeje Provechito.]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan Si no fueras tu, quién te gustaría ser?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Felicidades Kim, ya te falta menos para ganarle a W2M! ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMERSRetail Saludos, tendrán PSN Cards en existencia en la sucursal de Buenavista?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Vocho y Tsuru.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 tUZz c3Lozz 4Lym3ntAn mI 3G0. xD.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla El León completo a la Selección Nacional. Nacionalicen a los que haga falta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Muzska89 Con todo cariño para ti. http://t.co/GJ0sS2Px96]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @mymtumtum Oigan, mañana qué día es?]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Oficialmente ya soy miembro de los Pitucos de mierda, porque ya tengo mi PS4. #YoYaGané.]]></document>
		<document><![CDATA[Golazo de la fiera!]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Cómo está eso de que te están superando en vistas en un live? jejeje http://t.co/sR5fu4xwTu]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Alboran - Donde Está El Amor ft. Jesse &amp; Joy (Videoclip oficial): http://t.co/DhooAtnGXa]]></document>
		<document><![CDATA[@Godzillarex Qué opinas de la nueva peli de Godzilla? Ya viste el trailer?]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti Peinese como Pulido: http://t.co/fOuZv9NpOK]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Y al final qué fue o va a ser de Sin Cara original?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Extrañamos a la Diva.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Felicidades Beaner, el trabajo duro ha valido la pena, pero ha que seguirle echando los kilos.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum @duxativa TUMTUM, tenemos que hablar...]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa @mymtumtum Cuidado TUMTUM, te va a pegar los bots!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 @edd00chan Típicas violadas femeninas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc Que en medio de la noche me pierdo en la penumbra con mi risa y mi llanto. (8).]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 @edd00chan ZAZ! Revancha!]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Oribe Peralta derrochando hermosura en la conferencia. http://t.co/EUy605J1mC]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Muchísimas gracias, TE AMO! jejeje ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Oye Alvaro, un favorsote, me pasar la pagina donde jugábamos a adivinar qué dibujaba el otro, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 7°C en Monterrey! En el D.F. estamos a 19°C.]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogtz Los de la UAM ya estamos de vacas.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Chuletita metió gol, creo que mañana se muere Vin Diesel.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla "Se la va sacar al anis".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @4Ruedas: El Ford Mustang 2015 llega a México en septiembre de 2014. http://t.co/o79ACS9wkL]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Duxa, tenemos que hablar... Ya no hay palomas...]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Mira, esta rola esta dos trencitas y un chonguito para un intro tuyo jeje: http://t.co/H1dUzUfTu3]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Esta canción está chidilla. http://t.co/HMgp0EGMJL]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Murió de una enfermedad muy rara: http://t.co/BT9ZNPYUxG]]></document>
		<document><![CDATA[@KellyZevEn http://t.co/MSLWaLRaBG]]></document>
		<document><![CDATA[@TortillaSquad "@DooM49 Thoughts on this being the new DooM49ers emblem? (credits to cuddlingmidget)" http://t.co/9jKpoJKv7h]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Pon esta rola, por favor!!! http://t.co/SxY0xpb3UJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 #EnUnAtaqueZombieYo me haría pasar por gringo para poder salvarme y/o salvar al mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Se me antojo la torta de tu unboxing!]]></document>
		<document><![CDATA[Salida - Alex Ubago: http://t.co/6fK39lHAXD]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Tu capturadora tiene retraso, llévalo al Teletón.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 te puedes poner en modo pasivo, y asi no te puede matar nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Yo también ya estoy en el crew, pero me da hueva subir imagen xD.]]></document>
		<document><![CDATA[@WHATDAFAQSHOW CALMA CALMA.]]></document>
	</documents>
</author>