<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @gabo96ortiz: José Arreaza, estudiante de Derecho #UCAB se encuentra desaparecido. Si sabes algo sobre su paradero agradezco mucho llame…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susanaraffalli: todas las niñas 8-11 años q vimos en Carabobo, cabían en las curvas de prescolares: retardo de crecimiento, se les hizo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡EL SEBIN A LA CAZA! “Minar” bitcoins, el peligroso escape de los venezolanos a la inflación #TeamHDP https://t.co/GNFmT5PP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WernerGutierrez: "Productores solo sembraron 20% de la meta del maíz. https://t.co/5XbJ6OdOZZ https://t.co/l9h3JMGLyo" vía @consultagro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: Ley sobre elección y remoción de gobernadores 1989Establece juramentación ante juez superior ante imposibilidad hacerlo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sergioantillano: Decepcionante que algunos opositores sean mas opositores a la MUD que al Régimen.Y que destilen odio enfermizo contra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @asopruat: Técnicos de #Asopruat realizan día de campo con personal de #Diproagro para conocer adaptabilidad de nuevas variedades de sem…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PoleoRafael: El despojo a Andres Velasquez -en realidad al pueblo de Bolivar- es uno de los episodios politicos mas brutales que ha vis…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoseAGuerra: No hay asignación de $ de Dipro, no hay subastas de Dicom y la liquidez en Bs aumenta 700% anual el resultado es que el $…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisoliveros13: Celebrando la caída de 250.000 bd con respecto al año pasado y de más de 800.000 bd vs. 2012. 
Que siga la rumba, que s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @puzkas: Hace 653 dias el TSJ anulo proclamación de diputados de Amazonas por un audio en donde se prometían "ayudas" a quienes votaran…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miguelsantos12: .@hcapriles: "El domingo se cerró definitivamente el camino por el que yo he luchado tanto. Está demostrado que no habr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisoliveros13: Quieren cerrar @RCR750. 
Otro ataque muy grave de la dictadura a la libertad de expresión. 
Mi solidaridad con ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @minutaagro: Aquiles Hopkins: precios fueron discutidos con toda la cadena pero hace unos 90 días atrás por lo que los mismos están comp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RobertoSmithP: Destruyeron:
Sidor
Alcasa-Venalum
Agro Isleña
Bicentenario
Mercal
Pdval
Lácteos Los Andes
Café El Peñon
PDVSA
Cantv
Mile…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rooberto_R: Quiero felicitar a @CEJAUCAB por su triunfo en Costa Rica. Son ucabistas ejemplares, gracias por dejar el nombre de la UCAB…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @puzkas: Los "nuevos" ministros de Maduro en transporte , vivienda, comercio y petróleo... puros militares...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: Esta jalada de bolas quedará para la historia... https://t.co/N813CKA3RC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HenkelGarcia: Y Chávez, al recibir el poder con una deuda de $20.000 millones, decía que había un país hipotecado.
Así de coherentes so…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaihenH: Estos son los 10 países que han prosperado con las ideas de Fidel Castro:
1-
2-
3-
4-
5-
6-
7-
8-
9-
10-]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dra_eball: Las evidencias que incriminan a Roberto Picón son sembradas. Roberto es un demócrata, un ciudadano ejemplar y un padre de fa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Meteovargas: El fenómeno de La Niña persistiría hasta el primer trimestre del 2018 para luego ir retornando condiciones neutrales. Muy…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TeLoCuentoNews: Cuatro personas detenidas luego de #Saqueo  a establecimiento en #Nirgua estado #Yaracuy en #Venezuela  video cortesía…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArletteMontilla: #10milVzla Para entender gráficamente la inflación aquí les dejo lo que pude comprar hoy con 10 mil Bs y lo que pude c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisCarlos: Cuando el chavismo dejó de cancelar las pensiones y adjudicaciones de divisas a estudiantes en el exterior, no había "bloqu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: #MañanaEnLaUCAB es el último día para conocer lo que la Feria de Empleo UCAB Trae para ti. No dejes de visitarla. https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MMalaverM: El transporte público esta tarde en La Guaira...como en todo el país https://t.co/NbXUlOFhyV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proeconomia_: Perú ha presentado el mayor crecimiento del PIB durante el periodo de 1998-2017. Caso contrario de Venezuela. (Vía @JoseA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kenradio: Just a thought - Thanksgiving is holiday where we're thankful for everything that we already have but the very next day, Blac…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @minutaagro: Aquiles Hopkins: precios publicados por la Sundde solo representan la mitad o menos del 50% de los costos de producción en…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @descifradocom: EN GRÁFICOS: Sepa cuánto subieron los principales rubros alimenticios en octubre https://t.co/cpa0DJDwkH #Venezuela http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paolucci40: Estos son los restos de lo que era una de los Hipermercados de ventas al mayor mas importante en Venezuela en 1998. Ahora,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: #HoyEnLaUCAB continuamos con las jornadas de #PaísDosPuntoCero. Sigue la transmisión por el canal de youtube de @cic_ucab http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Analitica: #Economía 1.070% aumentó la base monetaria creada por el BCV, destinado a financiar la deuda de Pdvsa https://t.co/fjlt98LI9…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Analitica: #Economía José Guerra advirtió que el dinero creado por el BCV aumentó 1.070% en la primera quincena del mes de noviembre ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bscharifker: Tal día como hoy #21Nov hace 61 años los estudiantes se revelaron contra el fraude electoral de la dictadura militar. Estu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AloCiudadano: Observatorio de Prisiones devela que fuerzas dictatoriales actuaron con alevosía y saña en masacre de Amazonas https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonardo_Padron: Venezuela se merece una alegría así. https://t.co/A9DY5JHPSf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisCarlos: Hablando de innovación digital, si se fijan en detalle, el Carnet de la Patria es big data + gamification... pero desarroll…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisCarlos: Los tipos creen que es un logro acusar y detener por corrupción a alguien nombrado por ellos mismos y que sólo obedecía sus…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robertodeniz: Expropiaron Cativen, pagaron por ello alrededor de 600 millones de $ al Grupo Casino, le pusieron el pomposo nombre de Ab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @victoramaya: El dakazo del año es con Makro en 2017. El año pasado fue con Kreisel. Y así cada año tiene su víctima. El gobierno repart…]]></document>
		<document><![CDATA[@edurodriguezg Los Miserables]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bscharifker: "Since 2010, funding of university research by private ­companies is banned, no new majors have been approved, and electio…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yosmarpoleo: Ni las mascotas se salvan de esta economía de guerra. Alimento Dogourmet de 18 kilos, pasa del Millón de Bolívares. Cada d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: País 2.0 llega con su tercera edición, este 21  y 22 de noviembre “El  nuevo espacio público digital”. Organizado por @cic_uca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaihenH: #CorrupciónRoja Este es el Tramo del Metro Caracas – Guarenas – Guatire estaría listo en 2012 inversión $7.000 Millones nunca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisoliveros13: Recuerden:
Cuando llegó Chávez, el dólar estaba en Bs. 0,560
Cuando llegó Maduro, el dólar estaba en Bs. 22
Noviembre 2…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: Sector azucarero afirmó que el consumo nacional de #azúcar ronda el millón 200 mil TN y solo con producción nacional s…]]></document>
		<document><![CDATA[El empobrecimiento del venezolano lo obliga a comprar cucharadas de comida (fotos) https://t.co/86zt817IMg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: Datos de @Fedeagro confirman el deteriorado estado en el que se encuentra el campo venezolano. Antes se cultivaban 4.0…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: Sector azucarero considera que precio actual del #azúcar fijado en Bs. 460 por kilo, no cubren los costos de producció…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yosmarpoleo: El bajo poder adquisitivo del pueblo y el nivel de empobrecimiento extremo, hace que la gente adquiera café, azúcar, aceit…]]></document>
		<document><![CDATA[Régimen que bota del país periodistas que vengan sin permiso de trabajo reclama expulsión hondureña del grupo Los Guaraos por misma razón!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @konzapata: Ortega Díaz: Estamos denunciado que en el año 2015 fueron asesinadas 1.777 personas por funcionarios policiales y militares…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josetorohardy: Hace años recuerdo a Chávez cogiéndose las reservas del BCV alegando que eran excesivas. Hoy no alcanzan siquiera para p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jcjuandedios: Clamo ayuda oficial mi bb de 4 añitos carece de factor VIII para HEMOFILIA A SEVERA, al igual q otros niños con esta terr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frankmuci: La caída en recaudación SENIAT desde el 2012 mayor al 75%. Es decir, tres cuartas partes del ingreso fiscal interno desapare…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Analitica: #Economía La ISDA anunció que de manera unánime se tomó la decisión de que Pdvsa y Venezuela han incurrido en default https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @agrisanti: Por no haber pagado a tiempo USD 199.7 millones en los cupones del VEN19 y VEN24, el BCV perderá USD 2.546 millones en notas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vjmc: Una pregunta qué anda por las redes: 
¿Con cuántos votos y en qué elección salió Mugabe del poder?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kenradio: The Most Valuable Companies in America Over 100 Years https://t.co/sFMjqEVGFY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmaragall: 14% de los alumnos no van a la escuela si no hay comida.

31% dice que al menos un día a la semana su única comida es la de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @puzkas: El acto normativo de la ANC contra el odio solo hace mención taxativamente en un artículo (art.21) al odio. El resto de artícul…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wef: These experts say we have three years to save the planet from irreversible destruction https://t.co/v98P5nFQxk #climate https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisoliveros13: La caída de la producción petrolera de septiembre fue de 130.000 bd, según información directa brindada por el minister…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: En el 2005 la producción de azúcar alcanzó 774 mil TN, un 80% del consumo, hoy en día se produce menos del 20% https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaricaturasVe: Las mentiras del socialismo, lo peor no es que engañen a la gente, sino que ellos mismos se las creen Fanatismo
Por @BOZ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @omarivero3: El ultimo censo indicaba que habían 74000. tractores , es decir  estamos hablando de 47 %, de la maquinaria paralizada.  Qu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisoliveros13: Hoy hubo reunión con bondholders, noticias sobre default y cifras de producción de pdvsa, PERO en Vzla es TT que Italia…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fmonaldi: Venezuela 2019 https://t.co/6OfkqepbUc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosOAlbornoz: "Muchos miran al empresario ( Ganadero ) como el lobo que hay que abatir; otros lo miran como la vaca que hay que orde…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fmonaldi: In Venezuela the number of people murdered in a year is larger than in the US, or in the European Union, or in Russia. Venezu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EAristeguieta: Y que opinan nuestros oficiales de las FFAA ,de la legalización de una organización terrorista  colombiana en territorio…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: No faltes al taller de Elevator Pitch para Emprendedores este  martes 14 de noviembre. #SGEUCAB #GEWVzla2017 https://t.co/ZkdC…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @omarivero: En crisis el sector azucarero https://t.co/Wz26XyGNMy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susanaraffalli: De los 2.4 millones de personas subalimentadas en América del Sur, 1.3 millones son Venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pburelli: Vamos a ver: @JulioBorges y @LuisFlorido les hago una pregunta: ¿Están Uds. detrás de las maniobras de miembros individuales…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AquilesHopkins: En Vzla se sembró en 2016 451 mil Has de Maíz, en 2017 solo alcanzamos 326 mil Has 30% menos!  https://t.co/BIBfEDHbZk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Watcher_Ven: El Ministro Arias dijo con mucho orgullo q Sidor cerrará el año con una producción de 315 mil Tn / Qué VERGÜENZA, eso es e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ManuelCipriano: Ilustración de Los Nuevos Precios de Los Cortes de Carne Bovina a Nivel del Consumidor. https://t.co/p888nK6vJD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: La #UCAB te ofrece en esta Semana Global del Emprendimiento un evento donde se hablará sobre el “Big Data” como he… https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AquilesHopkins: Así se condena al productor Venezolano! Lo hecho en Venezuela debe ser prioritario! Apoyemos a nuestros productores htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: Conecta con una experiencia global de emprendimiento en la #SGEUCAB que el #CIEUCAB trae para ti. No olvides parti… https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCTVenlinea: Carlos Paparoni: Este año  producimos menos del 17% del maíz  necesario para el consumo en el país. https://t.co/kMzSTXGwmE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RConfidencial: Si usted mata a alguien va diez años presos, pero si le dice imbécil con odio,  le salen veinte años.  Proporcionalidad…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ibepacheco: El régimen acorrala a la poca libertad de expresión que queda. Entre Jorge Rodríguez y la ANC con su ley contra el odio, co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaihenH: Es bueno recordar que... https://t.co/u7Y8ExJ1X9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JorgeLazoC: ¿Es usted chavista y no consigue gasolina ni medicamentos? Consuélese recordando aquel tiempo en el q Hugo Chavez financiab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jesuscasique1: Navidades.
2016 vs 2017
             
-Pan de Jamón Bs.12.900 vs Bs.330.400 
-Hallaca Bs.12.900 vs Bs.85.800
-Torta Negr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pr1meroJusticia: La fraudulenta ANC elimina las alcaldías metropolitanas de Alto Apure y Caracas mediante un decreto , esto significa q…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Los 3 mejores maestros... https://t.co/ccjv9yOcVt]]></document>
		<document><![CDATA[Fedeagro alerta que sólo se podrá cubrir 30% del consumo de alimentos en 2018 https://t.co/hyinZMUqqz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jorgeroig: En medio de un diálogo la ANC dicta dos leyes inconstitucionales . Eso no debe extrañar a nadie . Es la Naturaleza del régim…]]></document>
		<document><![CDATA[Según Ministro Motta Dominguez con una "herramienta artesanal que simulaba una pértiga" se puede dejar sin luz a toda Caracas. Vaya seguridad que ofrece la revolución!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robertodeniz: AVN destaca que Macri "respaldó a policías que reprimieron a manifestantes". Recordarán las veces que Maduro felicitó a l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: Así amanecemos, miercoles 20D/ RIALCA, empresa "estatizada" en el 2009, una muestra evidente de como el régimen todo lo…]]></document>
		<document><![CDATA[Según el genio de Maduro iban a secuestrar a 120 niños pasando en frente de la Guardia Nacional, funcionarios del Sebin y de Aduanas. Osados los secuestradores!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Provea: La mayoría de las gandolas están paradas por falta de aceite. De 1.200 gandolas que operaban a diario hace dos años actualment…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pedrogarciao: Hay que tener bolas para 19 años después hacer un comentario asi. https://t.co/sdj2qXZHoV]]></document>
	</documents>
</author>