<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jacksonsolanor2 @AlcortaLourdes @Arimborgotammy No hay necesidad de ofender de ese modo, todas/o llegaremos a la vejez y debemos hacerlo con dignidad. Yo tmbn discrepo con la sra Alcorta dada su prepotencia. Elevemos el nivel de participaci칩n en redes as칤 nos diferenciamos de lo nocivo del fujimorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@kokiluchomose @Ralios1985 @palidofuego111 @AlcortaLourdes Congresistas de la sra K, invalidan reformas al caballazo con una sola llamada.]]></document>
		<document><![CDATA[A ponerlo en pr치ctica por nuestra seguridad y privacidad. https://t.co/aS8MYEVLkP]]></document>
		<document><![CDATA[@paquislash @JorgeDCG Ninguno de ellos tiene autoridad en el PAP, JNE anul칩 representaci칩n fraudulenta maniobrada en Congreso PAP. AlanofujimonteCinismo busca consideraci칩n de la poblaci칩n, no lo lograr치, militantes no los queremos x corruptos, luchamos x democracia interna y renovaci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@camejia24 @JorgeDCG @MavilaHuertasC AlanofujimonteCinistas, nuestra militancia aprista apoya propuesta del Pdte Vizcarra, se suma a Reforma Judicial y Pol칤tica de Refer칠ndum para poder renovar la representaci칩n pol칤tica.]]></document>
		<document><![CDATA[@edgardust @JorgeDCG @BankadaFP @16091959 Por favor utilicen el t칠rmino adecuado: alanofujimonteCinismo, AG ya no representa a nuestro PAP, el JNE le quit칩 toda representaci칩n pol칤tica y legal mediante una sentencia irrevocable x irregularidades en realizaci칩n de XXIV Congreso Nacional Ordinario del PAP]]></document>
		<document><![CDATA[@pena_zevallos @JorgeDCG No crea todo el cuento del comunicado alanofujimonteCinista, es un tema de pose dado el rechazo  q recibe del pueblo y de nuestro partido la alianza de la impunidad, ellos juegan en pared en el Congreso en contra de nuestro Per칰.]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura  Se di칩 y goza d respaldo mayoritario d la poblaci칩n. La posici칩n d Vitocho + parece un desacuerdo a tratar las propuestas hechas x el Pdte hace 40 d칤as, + all치 d mero procedimentalismo. La Reforma d Justicia urge, Reforma Pol칤tica con mayor raz칩n. https://t.co/KuH5eTMGC8]]></document>
		<document><![CDATA[@PEMIALEX @camcesar @Dianasemi @MartinVizcarraC AlanofujimonteCinistas, AG ya no goza de representaci칩n aprista, felizmente el JNE se la quit칩 con una sentencia irrevocable.]]></document>
		<document><![CDATA[@delro3000 @camcesar @MartinVizcarraC Aparte de congresistas t칤teres de la sra. K quieren tambi칠n de t칤tere al Presidente Vizcarra, como se nota total desconocimiento de la independencia de poderes, 춰que triste situaci칩n la del fujimorismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@virgys501 @camcesar @MartinVizcarraC De mal gusto repetir pobres argumentos del fujimorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@hcarrionprensa1 @camcesar @MartinVizcarraC Cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@MarlonAlvaradoM @camcesar @MartinVizcarraC Abreviemos usando este t칠rmino: alanofujimonteCinismo, el JNE mediante sentencia irrevocable quit칩 toda autoridad legal y de representaci칩n pol칤tica del PAP a AG. No nos representa a militantes apristas.]]></document>
		<document><![CDATA[El ruido pol칤tico y el sabotaje provienen de congresistas naranjas representados por Chlimper en el BCR, se entiende de donde viene el cuco. https://t.co/BGN8wnEX8J]]></document>
		<document><![CDATA[Listo, planteada la Cuesti칩n de Confianza por el Presidente Mart칤n Vizcarra, el pueblo la esperaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@iormachea @aguilarcarlos7 @larepublica_pe @Arimborgotammy Sin embargo el congresista Castro en lugar de hacer alguna observaci칩n, poner los puntos sobres las ies o ayudar a centrar el debate, calla en todos los idiomas pese a mortificarse x el argumento pobre del sancochado  de su colega Arimborgo.]]></document>
		<document><![CDATA[@guajiro1942 @aguilarcarlos7 @Arimborgotammy @larepublica_pe Usemos el t칠rmino femenino cuando querramos generalizar]]></document>
		<document><![CDATA[@SCaroneSr @Angelpaezs AlanofujimonteCinistas, apristas no aprobamos jam치s esas medidas]]></document>
		<document><![CDATA[@SCaroneSr @Angelpaezs AlanofujimonteCinistas]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tiempo sostuve q con un congreso de &gt;칤a fujimorista, identificado con la corrupci칩n no se pod칤an proyectar reformas dado el cuestionamiento 칠tico, moral y legal q los inhabilita, hoy lo estamos comprobando. https://t.co/6Fn1zpWwqf]]></document>
		<document><![CDATA[Hace bien el Crnl PNP en levantar la voz indign치ndose contra Fiscal Ch치varry y fujimorismo, seguro q le ped칤an alterar audios para evitar investigaciones. Comprensible y muy valiente reaccion. Cada vez m치s claras maniobras fuji. https://t.co/q5WB38sRuV]]></document>
		<document><![CDATA[No a la politizaci칩n de las instancias electorales propuesta por bancada de la sra K. Como se nota q fujis siguen apostando x + de lo mismo. A este paso no queda otra q la Cuesti칩n de Confianza. https://t.co/DTjtbKtoMQ]]></document>
		<document><![CDATA[@biocryptology Interesante.]]></document>
		<document><![CDATA[@mauricionunez01 @noticiAmerica @HUGOCAM01369992 Lo demasiado educada de congresista Bartra pasa por ser muy obedienta con Keiko, la orden parece ser debilitar la autoridad presidencial. Pobreza de proyecci칩n pol칤tica y de visi칩n de pais. La fuerza de los tapers no da para m치s]]></document>
		<document><![CDATA[@politico_sin @noakeikope @SPlataNParaiso @NoHayZurdo @DatoCesar @MEMEOPERU @gerardolipe @CuentazoPe @Manifiesto_pe @EnemigoCaviar De oficio el JEE deber칤a emitir una resol retirando d lacontienda electoral al candidato de SJL, por romper normas 칠ticas. No veo norma sancionadora al respecto en actual Ley Electoral 26859. Lo cierto es q los escr칰pulos desaparecen y el descaro se impone.]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs Imaginemos: Opci칩n 1 del diezmo q exigen a las + pobres, opci칩n 2 tal vez sra K prest칩 de lo q generan los grifos adquiridos con los 15 millones y se hizo accionista de iglesia fuente de riqueza, opci칩n 3 congresista Mamani prest칩 a pastores de Aposento Alto.]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis @luiszeb Ciudadanas/o tenemos q ponernos manos a la obra ante evidencias de colusion y encubrimiento para la impunidad, ni en la Fiscal칤a ni en el Poder Judicial pueden haber + Cuellos Blancos d la Corrupci칩n ni + casos Lava Juez. Esto tiene q parar, busquemos la f칩rmula.]]></document>
		<document><![CDATA[@enriquegarcia42 @VasquezBazan @AlbertoSativa AlanofujimonteCinistas, apristas no nos prestamos a pr치cticas indebidas]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeDCG @Renzoiban Tus propiedades de Miami m칤ster Petroaudios]]></document>
		<document><![CDATA[@militacute @AlanGarciaPeru La APRA tiene q retomar su esencia estando del lado del pueblo de acuerdo a sus postulados, AG los traicion칩, x fa no mezclen aprismo con alanismo, el 1춿 se ci침e a principios e ideales el 2춿 a intereses personales, acomodo e impunidad. Enterremos alanofujimonteCinismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sra K @KeikoFujimori expliquenos porqu칠 su abogada usa tiempos legales otorgados x Juez Richard Concepci칩n para pasear x  canales TV y no abocarse a su defensa. A m칤 me queda claro q es una forma + de obstruir y dilatar justicia. https://t.co/Hfg9MRmjYN]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeikope @KeikoFujimori y 500 al parecer son sus mentiras. https://t.co/EcLoQPnJ1i]]></document>
		<document><![CDATA[Sra K @KeikoFujimori @noakeikope    Prisi칩n Preventiva tambi칠n es para investigadas/o q obstruyen investigaciones, ud no asisti칩 a 2 citaciones, su agrupaci칩n FP obstruy칩 allanamiento, amenaz칩 a Fiscal q la investiga, lo atacan sistem치ticamente, lea informese. Deje de mentir.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carmen52596807 @patarevalo @JorgeDCG Al se침or Caradura del Castillo le gusta aparentar buenas formas, ese estilo le ha servido para lograr poder en base a designaciones e imposiciones de AG, para nada es democr치ta.]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @w_wyg @JorgeDCG Patricia te sugiero usar el t칠rmino + adecuado: alanofujimonteCinismo, con mucho esfuerzo lograremos expectorar a los escuderos de AG de nuestro PAP, la impunidad debe ser desterrada de la pol칤tica, ninguno de los 5 ilegales nos representan en el Congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo el sr @JorgeDCG usa al PAP, pertenece a facci칩n corrupta del alanofujimonteCinismo, V칤ctor Andr칠s Ponce puede seguir defendiendo a miembros de dicha facci칩n, apristas no necesitamos de nadie q defienda a autoritarias/o y corruptas/o. https://t.co/GHTVQDj9F9]]></document>
		<document><![CDATA[@StyloyColor Al Juez Richard Concepci칩n  Carhuancho y al Fiscal Jos칠 Domingo P칠rez.]]></document>
		<document><![CDATA[@ilanegra buen칤sima observaci칩n, ojal치 q no sea s칩lo x caso d sra QK, ah verdad y la de su api, 쯥er치 cierto q ahora fujis querr치n en verdad luchar por Derechos Humanos? 춰No lo pu-e-do cre-er! Fujis invocando Derechos Humanos 游땸游땸游땸游땸 https://t.co/HKftRbNEup]]></document>
		<document><![CDATA[AlanofujiimonteCinismo, camarilla  facciosa, autoritaria y corrupta @jotabruce  sus cabecillas la sra QK y el sr AG. Apristas estamos luchando x recuperar PAP e instaurar Democracia Interna y Transparencia. Se creen due침os del PAP AG y 5 ilegales congresistas https://t.co/7AcqpVRj4h]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco ilegales congresistas de corrupto alanofujimonteCinismo  busca censurar gabinete Villanueva para derrumbar Refer칠ndum, AG sigue dando 칩rdenes. Militantes rechazamos acciones de ilegales de saboteadores de la democracia. Repudio total a sus acciones]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal @PedroChavarryV Ud. nos cree fujimoristas, sin capacidad d an치lisis ni cr칤tica, sometidas/o a seguir 칩rdenes con la cabeza gacha, se equivoca, nos damos perfecta cta d sus acciones, xq no pidi칩 p칰blicamente expediente al Congreso, call칩 adrede, para q su hermanito fugue. https://t.co/ua5ubR9xju]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroChavarryV  he ah칤 la terrible evidencia de su corrupci칩n, ahora q las pruebas saltan a la luz renuncie, prep치rese para afrontar nuevas denuncias d afectados x su inconducta funcional, ud afecta el debido proceso, es una amenaza para la justicia peruana https://t.co/ifHsfj1yO0]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroChavarryV si fuese cierto lo q sostiene, porqu칠 se hizo al sueco ante demora (12 d칤as) d expdnt d Denuncia Constitucional del Congreso, debi칩 pedirlo a fin d q fomulase orden de detenci칩n, su silencio e inacci칩n evidencia colusi칩n y complicidad. Ni tontas/o ni corruptas/o https://t.co/9mibBqYdxD]]></document>
		<document><![CDATA[@KeikoFujimori sra QK contubernio se di칩 entre sus Congresistas y Fiscal Pedro Ch치varry, no invierta la figura no sorprenda a la poblaci칩n, colabore con la justicia y reconozca de una buena vez financiamiento ilegal en su campa침a. Evidencias la delatan @JulianaOxenford https://t.co/qvjPCn0ae7]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianzenEduard  ah칤 tiene algo m치s, lo q no esta nada bien es dar una falsa impresi칩n de la totalidad de apristas, s칩lo el corrupto alanofujimonteCinismo se aterra y desespera con detenci칩n de cuello blanco https://t.co/PFy2yXZmLn]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianzenEduard ah칤 le alcanzo algunas publicaciones:
https://t.co/BC4lVWeUbz]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas /o apristas aplaudimos y saludamos en redes captura de pr칩fugo C칠sar Hinostroza, condenamos contubernio entre Congreso y Fiscal de la Naci칩n Pedro Ch치varry x evitar detenci칩n de ex magistrado. Har칤a bien en utilizar denominacion: alanofujimonteCinismo. https://t.co/vYRLNT8c4K]]></document>
		<document><![CDATA[La sra Qk es perseguida por su conciencia, si algo le queda, sus delitos por Lavado de Activos hoy puestas en evidencia por investigaciones del Fiscal Jos칠 Domingo P칠rez la hacen verse amenazada. Su cinismo la hace justificar indebida persecuci칩n. https://t.co/3tpZTzpHZI]]></document>
		<document><![CDATA[@NadineHeredia corrige el texto, es el alanofujimonteCinismo al que activaste por tu falta de tino pol칤tico e intromisi칩n en los asuntos de Estado. Apristas somos democr치tas, apostamos x cambios reales, la Gran Transformaci칩n es un reto aprista serio no s칩lo discurso y pose. https://t.co/oT4N9NXTnt]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado C칠sar Hinostroza jefe de Cuellos Blancos del Puerto fue detenido, la sra QK debe estar muy asustada, tendr치 q confirmar q la sra K es Keiko Fujimori Higuchi. https://t.co/sYa0KKgyev]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeDCG @Angelpaezs @DiarioUnoPeru @larepublica_pe @RPPNoticias @ensustrece Pinocho, no generes + distorsi칩n, no se presentaron cuando los llamaron, claro manejo d sus influencias en JNE, es tarde. AlanofujimonteCinismo hace todo para alterar Refer칠ndum, pueblo no los quiere. https://t.co/f5ORQN7XJo]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn @LDavelouis @DiarioDeCurwen @heduardo50 @GloriaMonteneg @HCevallosFlores fiscal @PedroChavarryV tom칩 cto p칰blico d Denuncia Constitucional, NO reclam칩 demora d expdnt para ordenar detenci칩n d pr칩fugo Hinostroza, notorio acuerdo entre Congreso y Ch치varry x blindar a sra QK https://t.co/ABXiYonEPd]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos q @TubinoCarlos @LuzSalgado_R @JorgeDCG @MarcoMiyashiro @elardMelgar @_OctavioSalazar  @JuanSheput citen a @KeikoFujimori a Comisi칩n de Defensa del Congreso por hacer apolog칤a al terrorismo. Sra QK debe explicaciones urgentes. @JulianaOxenford @larepublica_pe https://t.co/xt3xX5raAI]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroChavarryV @FiscaliaPeru @JulianaOxenford por qu칠 no pidi칩 a sus Congresistas  expediente d Acusaci칩n Constitucional para ordenar detenci칩n d su hermanito C칠sar Hinostroza, pas칩 x alto 12 d칤as, ud debe irse, confabulaci칩n evidente con alanofujimonteCinismo. Tiene culpa]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @hugonopo por su posicionamiento profesional a nivel internacional. https://t.co/5qQilSMTwC]]></document>
		<document><![CDATA[Todo estuvo muy bien planeado pero no se saldran con las suyas, todas los indicios y pruebas de falsos aportantes ya nos dijeron q el partido fujimorista Lava Activos y q son parte de una organizaci칩n criminal. https://t.co/bCN1Ueio0R]]></document>
		<document><![CDATA[As칤 es la nuez, recordamos bien como blindaban al q se reuni칩 con sra QK https://t.co/a4ALkXgX2B]]></document>
		<document><![CDATA[AlanofujimonteCinismo blindaba al l칤der de Los Cuellos Blancos del Puerto, recordemos q facci칩n &gt;a bloqueaba denunciarlo, presi칩n popular logr칩 q lo hicieran, fiscal칤a pidi칩 su prisi칩n, 쯪q Congreso no envi칩 expediente de Acusaci칩n Constitucional? Fujis tienen mucho ver...]]></document>
		<document><![CDATA[As칤 es, no los queremos por blindar a los "cuellos blancos del puerto", encubridores de delitos usando y instituciones p칰blicas de Justicia para hacerse de ingresos il칤citos https://t.co/VfnkahLiWR]]></document>
		<document><![CDATA[쯅o ser치 q jueces de Sala Penal que liberaron a sra QK son jueces del corrupto y fugado juez Hinostroza? Toca a medios de comunicaci칩n @larepublica_pe  @PeruNews @JulianaOxenford @DiarioUnoPeru @peru21noticias  investigar al respecto, manteng치monos alertas.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeDCG el pueblo se pregunta como se hicieron congresistas cuando no tenian %je de votaci칩n electoral presidencial de acuerdo a ley, ilegales e ilegitimos con dudoso manejo de gesti칩n publica s칩lo merecen desafuero https://t.co/BcYbR4vPTa https://t.co/oxdG4gbA4P]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs Pepe Barba siempre fue m치s macartista que aprista. https://t.co/IjMRyA3xCv]]></document>
		<document><![CDATA[@mandela_76 @MartinVizcarraC @rmapalacios @claudiacisneros @MarisaGlave @oraciopacori Ser칤a genial si usas denominacion: alanofujimonteCinismo, faccion perversa de politiqueros debe ser desterrada del congreso y d la pol칤tica nacional, como aprista saludo propuesta institucional de Iniciativa Ciudadana.]]></document>
		<document><![CDATA[@JVelasquezQ que tal lavada de cara, despu칠s de haber escudado a Becerril, a Fiscal Ch치varry, apoyado festinaci칩n de tr치mite para ley personal a AF, votar contra censura a Salaverry usando denominaci칩n aprista, denota acomodo. Cada vez peor el alanofujimonteCinismo https://t.co/dCjzgZ4NhM]]></document>
		<document><![CDATA[AG 쯨iaja en 1a Clase o me equivoc칩?, orden칩 fantasma d golpe, q M칲lder y Keiquen blinden a Becerril y Ch치varry para no desaforarlos constitucionalmente, y q del Castillo impute a fiscal Jos칠 Domingo P칠rez  "apolog칤a al terrorismo", fuga destructor dl PAP saboteador d democracia https://t.co/OfcRb9bDtE]]></document>
		<document><![CDATA[@OPESI @MadeleineOster3 Es la suma de personalismos la q  diario chantajea nuestro Per칰, es el alanofujimonteCinismo el q petardea con alarmas d golpe, facci칩n mafiosa q se aterra al ver q el peso de la ley los empieza a tocar. Apristas apoyamos toda investigaci칩n a fondo sin excepci칩n alguna.]]></document>
		<document><![CDATA[Abri칩 muy bien los ojos, lo peor hubiese sido darse cuenta de quienes son y mantenerse con ellos, lo mejor es despercudirse de lo incorrecto y malsano del fujimorismo, que todos los d칤as amenaza la estabilidad pol칤tica y econ칩mica. https://t.co/H47KsVsAqY]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano la alianza facciosa q apuesta x golpe de Estado, impunidad de sus delitos, sabotea democracia,gobernabilidad impide transparencia se denomina alanofujimonteCinismo, los ilegales del congreso no representan para nada al aprismo, son la ant칤poda de la pol칤tica. https://t.co/3f2FY6cQ5D]]></document>
		<document><![CDATA[@whuacasi @IDL_Rivera Blindaje del alanofujimonteCinismo,  ellos no representan a la APRA, no sabemos como arreglaron en el JNE para estar de congresistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@scalimetro @Alonso_GD AlanofujimonteCinistas, fueron apristas, traicionaron principios ideales us치ndolo para su enriquecimiento, hoy son escuderos de la corrupci칩n, apristas los se침alamos y condenamos sus actos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chevalier16R @Politica_LR @larepublica_pe Facci칩n del alanofujimonteCinismo,  apristas deslindamos con la corrupci칩n, son nocivos y perversos.]]></document>
		<document><![CDATA[@camcesar 쮸delanto de elecciones?, as칤 pretendes q cometamos el mismo error, elegir entre improvisados/a y oportunistas d la pol칤tica, como los q hoy sabotean nuestra d칠bil democracia y gobernabilidad. Se requiere tiempo para generar alternancia pol칤tica seria. https://t.co/pGGYNjiKYv]]></document>
		<document><![CDATA[Cuestionar aprobaci칩n de Presidente Vizcarra le resulta f치cil, porque mejor no analiza factores d desaprobaci칩n a la facci칩n pol칤tica del alanofujimonteCinismo corrupto, invoqueles a no escudar a Ch치varry, a no sacar leyes con nombre propio, a pedir perd칩n a v칤ctimas, etc... https://t.co/TDBtHaTl4B]]></document>
		<document><![CDATA[@alosegura Esa es una alianza facciosa por la impunidad, contra la gobernabilidad y la democracia representada por el alanofujimonteCinismo, ilegales congresistas no representan a la APRA, desaprobamos contubernio de escuderos de la corrupci칩n. https://t.co/hQdVVXHVM6]]></document>
		<document><![CDATA[@KeikoFujimori usas la pol칤tica para servirte d ella, saboteas la gobernabilidad y democracia pese a tanto dinero que lavaste, te quejas cuando te aplican algo de justicia. Tu drama ya no funciona. 쯃os $ 15' millones d tu testa J Ram칤rez d칩nde los obtuviste? https://t.co/u9VGRSrg41]]></document>
		<document><![CDATA[Un Fiscal servil a la corrupci칩n seguir치 haciendo todo x obstruir investigaciones a politiqueras/o corruptas/o, en ese af치n est치 cometiendo delitos de funci칩n al obstruir la justicia, muy pronto lo sacar치 la misma justicia. Tal vez quiere acompa침ar a la sra K https://t.co/aeew2fU4DX]]></document>
		<document><![CDATA[Averiguemos el nombre de la joven mujer para ponerla en evidencia a fin de evitar repita agresi칩n, violencia, prepotencia y humillaci칩n. Solidaridad con el respetuoso joven taxista, ojal치 haya interpuesto su denuncia para q sea sancionada. https://t.co/6X43g4diUq]]></document>
		<document><![CDATA[Miki Torres cumpliendo nuevas obligaciones de la sra K. Detenci칩n preliminar con privilegios, 쯇orqu칠?,  la visitan todo el d칤a, en q momento toman manifestaciones. Aj치, 춰les permiten obstruir  investigaciones! https://t.co/jlvJgf999h]]></document>
		<document><![CDATA[@Elvisbel19 @heduardo50 Jajajaja, la sra K le di칩 nuevas  funciones]]></document>
		<document><![CDATA[AlanofujimonteCinistas como los 5 ilegales congresistas, con su jefe AG no van a renunciar, no tienen dignidad, tenemos que derrotarlos y expulsarlos. Odian la transparencia y la justicia por ello buscan el golpe para tapar todo lo q los pone en evidencia en sus delitos. https://t.co/rFaRvzm30E]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora queda claro q son pr치cticas propias del alanofujimonteCinismo, sueltan bolas d golpe, animan as칤 a militares a atreverse, hacen todo en esa direcci칩n con tal de evitar ser investigados/a y sentenciados por sus hechos de corrupci칩n q los hizo millonarios usando testaferros https://t.co/8UoTXro7Z9]]></document>
		<document><![CDATA[@VirginiaSara4 @AlonsoMujica1 @LDavelouis @congresoperu El alanofujimonteCinismo se va si o si, apristas apoyamos Refer칠ndum, nos libraremos de 5 congresistas ilegales operadores de AG, expertos provocadores de golpe, impunidad, encubrimiento, saboteadores de la democracia y la gobernabilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[AlanofujimonteCinismo va de retro, lo hicieron x c치lculo, saboteadores de la democracia y gobernabilidad no deben llamarlos apristas menos a칰n si de manera ilegal se hicieron congresistas los 5. https://t.co/zcPQHLvfu3]]></document>
		<document><![CDATA[Sr @PedroChavarryV est치 claro q Ud sabotea trabajo d fiscal Jos칠 Domingo P칠rez al cesar a fiscal adjunta ErikaDelgado, poner a la @FiscaliaPeru a merced d pol칤ticas/o corruptas, eso es delito, alanofujimonteCinismo lo escuda, no durar치 mucho, rechazamos su odio a la justicia. https://t.co/2QgdBnzhdr]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeDCG dejen de atentar contra la gobernabilidad, la democracia y nuestro Per칰, ustedes practican el antiaprismo, son el s칤mbolo de la miseria de la pol칤tica https://t.co/fk8k43GjjO]]></document>
		<document><![CDATA[AlanofujimonteCinismo tuvo q retirar PL 3544 q atentaba contra Refer칠ndum, sab칤an q patinaban ante convocatoria d Presidente, q no se pod칤a modificar bajo ning칰n pretexto. M칤ster Petroaudios le llama error a perverso atentado contra institucionalidad, gobernabilidad y democracia]]></document>
		<document><![CDATA[@cevalenzuelav @Mauriciomulder Sra Valenzuela, trolls que la atacan son en mayor칤a fujimoristas, seguro q x ah칤 algunos alanistas secundan trabajo sucio, har칤a bien en usar el t칠rmino: alanofujimonteCinismo, no aprobamos degradaci칩n tampoco mercantilizaci칩n de la pol칤tica, dicha facci칩n lo hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@DraGonzalez @cevalenzuelav @LDavelouis @Mauriciomulder Sra Carmen nuestra militancia aprista no avala accionar de pol칤ticos corruptos q apuestan x impunidad, sabotean la justicia y la usan para su beneficio personal, le agradecer칠 use t칠rmino adecuado: alanofujimonteCinismo, conocidas sus malas pr치cticas en contra d nuestro Per칰]]></document>
		<document><![CDATA[@Vponce64 c칩mo se nota q perdi칩 toda objetividad, las evidencias son huella del delito, testigos declaran que los hicieron pasar por donantes cuando ellas/o no dieron 1 centavo, q pitufeo. 쮻칩nde qued칩 capacidad de an치lisis?. https://t.co/VpNQAbMKfa]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra @noakeikope Vel치squez Quesqu칠n alguna vez fue aprista hoy forma parte de filas del alanofujimonteCinismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis AlanofujimonteCinismo, el mejor t칠rmino que encaja en falsos representantes del pueblo. Dos facciones autoritarias ponen en riesgo los destinos de nuestro Per칰. Militantes apristas condenamos encubrimiento q atenta contra la moral de nuestra Naci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarisaGlave Es el alanofujimonteCinismo, ellos/a, cinco congresistas usan con cinismo denominaci칩n de apristas, sus pr치cticas pol칤ticas son t칤picas de los mercaderes de la pol칤tica, contrarias a postulados apristas, son la r칠mora de la pol칤tica que Haya, m치rtires y pueblo combatimos.]]></document>
		<document><![CDATA[AlanofujimonteCinismo vuelve a burlarse del pueblo, escudando a corrupto Fiscal Ch치varry.]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimorismo no para, cinismo y apuesta por la impunidad es descomunal. https://t.co/z1nsGuSCpT]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq D칩nde qued칩 la memoria sra Meir, olvida q dictador Fujimori mat칩 los partidos pol칤ticos, hoy pagamos las consecuencias de irresponsable ataque, no quiera sorprender a nuevas generaciones. El sr AG y la sra K han mercantilizado la pol칤tica]]></document>
		<document><![CDATA[@Vponce64 @MartinVizcarraC @albertofujimori @KeikoFujimori @congresoperu Indulto irregular a Fujimori es la consecuencia de transgredir procedimientos legales, propio de pr치cticas fujimoristas. Que verguenza q deslice la idea de golpe, eso para quienes apuestan por + autoritarismo e impunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Sr Kuczynski no le llame rencor a una investigaci칩n q x justicia corresponde, ser칤a mejor si pide  investigaci칩n a profundidad, serios indicios ayudan a descubrir la corrupci칩n enquistada en la pol칤tica. https://t.co/Yc00bSZMSL]]></document>
		<document><![CDATA[쯇orqu칠 corre el sr AG, no deber칤a visitar a su aliada la sra K? https://t.co/B2xvyMa8KM]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 El alanofujimonteCinismo hizo la trampa, dos facciones autoritarias q requieren congresistas escuderos  de corrupci칩n e impunidad. Nuestra militancia PAP condena en redes actitud irresponsable y oportunista d congresistas q mal utilizan la representaci칩n concedida.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC Jos칠 Domingo Perez hizo su trabajo hace a침os, no Ch치varry, Juez Carhuancho toma medida precautoria y ordena detenci칩n de sra K y 19 personas m치s. Ch치varry debe irse x sus antecedentes, trabajo es de fiscal칤as especializadas.]]></document>
	</documents>
</author>