<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["@AtticusND: Gran discurso de AMLO, ves que diferencia EPN es decir cosas y no cantinflear hasta el infinito"]]></document>
		<document><![CDATA["@huhunicornio: Por que atacan a López Obrador &amp; a Peña Nieto todos estaban calladitos y bonitos? #TercerGrado"]]></document>
		<document><![CDATA["@shesatease: vamos mexico! SI SE PUEDE!!!! CLARO QUE SE PUEDE!!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[Pinches montoneros los de televisa con amlo ni lo dejan hablar...]]></document>
		<document><![CDATA["@luna_erato: Me acuerdo cuando estaba enamorada de el, y después... El viento se lo llevo."]]></document>
		<document><![CDATA["@MolotovBanda: Si te fuiste de pinta haz algo de provecho y ve a ver #GimmeThePower... Pinche huevooon!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[La cena no fue suficiente...]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee siii pues estoy a dos semanitas de que nazca :s y tu que nas has echo ehh!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee ahaha pues dicen que loa niños se parecen a las mamás así que eso espero... jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee vez como me abandonaste y todo lo que pasó ö jajaja pues nos gusta Randy o Julián como vez? n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Mis ojos son para quererte, son para adorarte una eternidad... #poetuit]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee aww sii yo tampoco sabia nada de ti D: te desapareciste muy feo ehh jeje. tendré niño :D]]></document>
		<document><![CDATA[@BeatlesRock_You c:]]></document>
		<document><![CDATA["@BeatlesRock_You: 12:51!"]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee pues no creo poder esta vez, no sé si sepas pero estoy a unos días de tener un bebé ñ.ñ]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee tu echale ganas ya vez que el tiempo se pasa volando! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee aww echale ganas ya te falta poco no? ;) yo muy bien gracias aqui pasandola suave! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee hey! Lo mismo digo ehh! Como estas? :)]]></document>
		<document><![CDATA[I Julian Casablancas you! *o*]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton @luna_erato pero encerio eh! Que no comprare pulke en valde! :)jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato @Miss__Boton vienen el viernes eh! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Some of my friends sell records, some of my friends sell drugs...]]></document>
		<document><![CDATA[Jules says hello everyvbody! n.n http://t.co/a01EwYP7]]></document>
		<document><![CDATA[Julián tab feliz con su chupon!  http://t.co/Qh6zD0yN]]></document>
		<document><![CDATA["@DonBnitoJuarez: No les quiero arruinar las olimpiadas, pero al final pierde México"]]></document>
		<document><![CDATA["@ElYunqueInforma: Gente en todo el Mundo pensando que todos los mexicanos nos vestimos así en 3...2...1"]]></document>
		<document><![CDATA[@mujercita_rock aww prometida :( pronto andaremos de vagas como en los viejos tiempos!  Y ahora con Julián :D y seremos felices y así n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Se que mi vida ya no sera la misma! Pero si sera mejor si mis amigos están siempre conmigo!]]></document>
		<document><![CDATA["@mujercita_rock: Awwwww!!!! Te extraño un chingo @maaboyjuless !!!" prometida!! Ya quiero verte *u* extraño andar de vaga contigo!]]></document>
		<document><![CDATA["@mujercita_rock: Ya estuvo que me amarás toda la vida @maaboyjuless !!!!" Aww se puede mas? *u* &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Si me regalas un cupcake en mi cumple te voy a amar mucho! n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta lluvia me dan ganas de  comer muchos chocolates! u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill hermanita el cel no me quiere abrir el face :/]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un vampiro lo notas cuando te respiro!]]></document>
		<document><![CDATA["@LaComerDF: ¿Tienes mucho sin tener sexo?... ¡Tenemos todas las webcams con 50% de descuento."]]></document>
		<document><![CDATA[Se les adelantaron the drums al decir que estarán en el CC12]]></document>
		<document><![CDATA["@thedrumsforever: Mexico! The Drums will play Corona Capitol! Get tickets here : http://t.co/cyHu8GyX http://t.co/lo7CdUsp" wuuuuuu :D]]></document>
		<document><![CDATA[Im a zombie mom! ·_·]]></document>
		<document><![CDATA[I need sleep more than 3 hours!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo bien superultramega fan de Blink 182 #Secundariatime]]></document>
		<document><![CDATA[@PonyPandaZombie es niño y se llama Julián estamos muy bien gracias n.n yo apenas acostumbrandome a las desveladas :L]]></document>
		<document><![CDATA[@PonyPandaZombie por favor no dejes de tuitear en la madrugada sino me volvere loca por que mi bebe es cuando mas se despierta! D; jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Agarrar el cigrarro y metertelo en la boca como si supieras fumar! #SecundariaTime]]></document>
		<document><![CDATA[@PonyPandaZombie hola! De echo siempre me aparezco por aqui leyendo tus tweets de madrugada por que mi bebé anda de latoso! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[¿hago fiesta y me traen regalitos? #PrimariaTime]]></document>
		<document><![CDATA[Oigan!!! El 3 de agosto es mi cumple! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Fue tan bonito mi sueño con Julian Casablancas! *u*]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: Tienes cuerpo porno... ¡Por no cagar GORDA!"]]></document>
		<document><![CDATA[@Nubieliza ahora lo entiendo u.u jaja pero pues vale la pena!]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dormir como 17382636373 horas seguidas D:]]></document>
		<document><![CDATA[The best feeling ever... i love you jules! &lt;3 http://t.co/9igpzJNB]]></document>
		<document><![CDATA[Hambresueñoganasdellorar! Eso tengo... es normal?]]></document>
		<document><![CDATA[Si no viste el programa español "el juego de la oca" fracasaste en tu infancia!]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock no, apenas son 17 días jeje pero puedes venir cuando quieras amiguita! No te preocupes! n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww amiguita no te preocupes ya han venido varios a visitarme y no pasa nada! Jaja vino hugo el sabado pasado n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Amiguitos *u*]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día del amigo! Los quiero y así n.n]]></document>
		<document><![CDATA["@ElYunqueInforma: RIP Ricardo Arjona, El problema no es que moriste... El problema es que no es cierto."]]></document>
		<document><![CDATA[#TheStrokesMeEnseño que no quiero lo que tu quieres y no siento lo que tu sientes...]]></document>
		<document><![CDATA[#TheStrokesMeEnseño  que hay muchos peces en el mar...]]></document>
		<document><![CDATA[True love!  http://t.co/AS2MxJwo]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato Feliz cumple mi vero!! atrasado pero vale no? ahora si podremos festejar con unos pulkes! así que tu diras!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Chocolate pa'l frio o que?]]></document>
		<document><![CDATA[Everybody's dead! Yeah...]]></document>
		<document><![CDATA[Soy yo o este viernes esta bien pinche erizo?]]></document>
		<document><![CDATA[12:51 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Seven days ago... http://t.co/ZlVuGMhF]]></document>
		<document><![CDATA[Julian's smile! http://t.co/RjzotVq1]]></document>
		<document><![CDATA[Matate tete!]]></document>
		<document><![CDATA["@meamoJFC: I wanna share my food with you, but you have stolen my plate"]]></document>
		<document><![CDATA[Hora de dormir! http://t.co/OY8U1YdU]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l por que me tienes tan abandonada ehhh? u.u]]></document>
		<document><![CDATA["@TwitoFuentes: De Presidente un pinche actorcete de octava, un don nadie de suputamadre. #Méxicoaladeriva Puta burla internacional"]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww todo muy bonito *o* ya sabes que puedes venir cuando quieras amiguita n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@anniebystroke aww siii *u* y no lo vez tan real hasta que lo vez salir de ti y llora o cuando le das de comer! :) otro mundo mi annie! *u*]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe si @e_r_i_k_o_o_l me ah olvidao? :(]]></document>
		<document><![CDATA[@anniebystroke aw shii, tienes razón ! Llevo dos días con él y ya quiero que así se quede forevaa! :) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[*babea al ver a Julián*]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock ya estamos en casa amiguita n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@anniebystroke esa mi annie! Muchas gracias por los buenos deseos para julián, te mando un fuerte abrazo n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon muchas gracias mi paty!!! Cuando quieras aqui estamos! :) te mando un fuerte abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill aww hermanita muchas gracias!! Te quiero &lt;3 vienes pronto para que lo conozcas ehh ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Just the best! :* http://t.co/f123UhwQ]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a mi querida @Miss__Boton por su cumple!!! Te adoro mi Grecia! :* hay que festejar y doble ehhh!!' ;) *la abraza fuerte*]]></document>
		<document><![CDATA[The real happiness is right now!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon. Si es mio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Paty_cebollon: @maaboyJuless que onda es tuyo?]]></document>
		<document><![CDATA[A qui tiene a la nueva mamá y a julian http://t.co/DNaVz37x]]></document>
		<document><![CDATA["@e_ivann: Ya sabiamos todos que iba a ser fraude, pero la neta duele un chingo."]]></document>
		<document><![CDATA["@ImDressedToKill: espero que no nos vayamos a la mierda después de las votaciones"]]></document>
		<document><![CDATA["@kaiverlaine: Te extraño @maaboyJuless. &lt;3" aww yo más en verdad deseo verte pronto querida! Ojalá se me haga ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@mujercita_rock uh pues pensé que como no pudiste el pasado pues este seria el bueno! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@mujercita_rock y no el sabado ibamos a ir a los pulkes con vero??]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato @mujercita_rock siii ojala no nos quede mal y pruebe esos deliciosos pulkes :p]]></document>
		<document><![CDATA[@Nubieliza aww &lt;3 thanks you're the best we love you!]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato @mujercita_rock mmm jaja ya ni me entendí yo tampoco D: mejor que alrrato ella nos cuente si si puede o no!]]></document>
		<document><![CDATA[@Nubieliza thank you very much my dear friend i miss you!]]></document>
		<document><![CDATA[@Nubieliza paase a pg6 amiguita! n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato @mujercita_rock que pasa con erika?? :( no me ah dicho nada]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato @mujercita_rock por que lo dices que vero?? Que fallo pues!?]]></document>
	</documents>
</author>