<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Bébés et femmes enceintes, premières victimes des produits chimiques toxiques: La réglementation et la formation du personnel de sant...]]></document>
		<document><![CDATA[Máximos históricos de graduados en ESO, Bachillerato y FP: Las tasas brutas de población que se gradúa en Educación Secundaria Obliga...]]></document>
		<document><![CDATA[La economía mundial ralentizará su crecimiento hasta el 2,4%: La aseguradora Crédito y Caución prevé que el crecimiento de la economí...]]></document>
		<document><![CDATA[El "número dos" del FMI pide a China que reduzca sus peligrosos niveles de deuda: El subdirector gerente del Fondo Monetario Internac...]]></document>
		<document><![CDATA[Kim Basinger, el mito erótico que ha alcanzado la paz tras pasar por la bancarrota: La vida de Kim Basinger está llena de altibajos y...]]></document>
		<document><![CDATA[Dominic Thiem da la sorpresa al eliminar a Federer y meterse en la final de la MercedesCup de Stuttgart: El tenista austríaco Dominic...]]></document>
		<document><![CDATA[Hooligans contra rusos, a sillazos en Marsella:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy exige responsabilidad al PSOE  para que haya Gobierno "rápidamente": El líder  'popular'  envía un recado a Sánchez después de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Independentistas de la CUP intentan reventar un acto de  Rivera:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias: "Reconoceré los derechos nacionales de Cataluña": Se estrena   en  campaña con una  defensa del referéndum de autodetermina...]]></document>
		<document><![CDATA[Verteidiger von SS-Wachmann fordern Freispruch: Ihr Mandant Reinhold Hanning habe den Teil des Lagers Auschwitz nicht einmal betreten...]]></document>
		<document><![CDATA[Ein Lehrstück russischer Propaganda: Der Doping-Experte und WDR-Journalist Hajo Seppelt lässt sich vom russischen Staattsfernsehen in...]]></document>
		<document><![CDATA[NBA commentator tells wild story about OJ Simpson slow-speed police chase:]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy asume que el debate será un 'tres contra uno' y se prepara a fondo con su equipo más cercano: El jefe del Ejecutivo en funcione...]]></document>
		<document><![CDATA[Rubalcaba descarta que el PSOE apoye la continuidad de Rajoy en el Gobierno: El exsecretario general del PSOE Alfredo Pérez Rubalcaba...]]></document>
		<document><![CDATA[Así es Leo the Lion, la nueva 'estrella' de la selección de Inglaterra: La Eurocopa de Francia ya tiene a su primera gran estrella......]]></document>
		<document><![CDATA[El PSC ofrece estabilidad a Puigdemont si aparca el proceso independentista: El primer secretario del PSC, Miquel Iceta, ha ofrecido ...]]></document>
		<document><![CDATA[David Barral vuelve a liarla en Twitter publicando una foto desnudo: El delantero del Granada David Barral ha sorprendido a todos al ...]]></document>
		<document><![CDATA[Rey Juan Carlos: "Nunca voy a escribir mis memorias; ¿para qué, para decir mentiras?": El rey emérito Juan Carlos I protagonizó un ac...]]></document>
		<document><![CDATA[Antena 3 destapa los mensajes que la testigo protegido del 'caso Torbe' asegura haber mantenido con De Gea y Muniain: El escándalo po...]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias insiste en Barcelona: "Vamos a respetar siempre vuestro derecho a decidir": El candidato de Unidos Podemos ha asegurado que ...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere José Luis Armenteros, compositor de 'Cuéntame':  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Suiza sufre pero vence a una dura Albania (0-1):  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Alabama House Speaker found guilty on 12 ethics charges:]]></document>
		<document><![CDATA[Wie die britische Boulevardpresse Stimmung gegen die EU macht: Sie schrecken nicht einmal vor der Queen zurück: Mit Emotionen statt m...]]></document>
		<document><![CDATA[Xhaka gewinnt das Bruderduell gegen Xhaka: Bruder gegen Bruder, Blut gegen Heimat, Albanien gegen die Schweiz: Es ist ein besonderes ...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Feier der "weißen Rasse": Amerikanische Neonazis und Rassisten fiebern einem Präsidenten Donald Trump entgegen. Sie fühlen sich i...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Schweiz gewinnt knapp gegen zehn Albaner: Ein Torwartfehler, ein Kopfball von Fabian Schär und ein Platzverweis helfen den Schwei...]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo Campeonato Mundial Grand Prix de voleibol: Puerto Rico versus  Argentina: La Selección Femenina de voleibol de Puerto Rico se...]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de los votantes del PP aceptaría la renuncia de Rajoy si eso facilita formar Gobierno: El diario El País ha publicado un p...]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva utilidad del porno: hacer ejercicio y ahorrar tiempo y dinero en gimnasios: Practicar sexo es un ejercicio indudable con múl...]]></document>
		<document><![CDATA[José Montes, reelegido como presidente de Feiraco con el 81% de los votos: José Montes ha sido reelegido este sábado como presidente ...]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue el gol de Gareth Bale de falta directa que abrió el marcador para Gales en la Eurocopa: El jugador del Real Madrid Gareth Bal...]]></document>
		<document><![CDATA[Unos 20.000 afectados por huelga de pilotos suecos de escandinava SAS: Unos 20.000 pasajeros se han visto afectados este sábado por l...]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias: "Reconoceré los derechos nacionales de Cataluña":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Méribel, laboratorio de pruebas en el Dauphiné:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA["Los votos de los andaluces no van a pagar los privilegios de Colau":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Trump, Clinton clash in dueling DC speeches - COMPLETE CAMPAIGN COVERAGE:]]></document>
		<document><![CDATA[Der alte Rooney und die jungen Löwen: England geht mit riesiger Vorfreude ins Auftaktspiel gegen Russland an diesem Abend. Aber warum...]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores trabajos del mundo, ¡y lo mejor pagan por hacerlo!: SANTO DOMINGO. ¿Te imaginas que te pagaran por dormir, probar helados...]]></document>
		<document><![CDATA[General Nelson Rosario asume como vocero de la Policía Nacional: SANTO DOMINGO. El inspector de la Policía Nacional, general de briga...]]></document>
		<document><![CDATA[Jeurys Familia llega a 21 salvados esta temporada: MILWAUKEE. Matt Reynolds remolcó la carrera de la ventaja en la undécima entrada e...]]></document>
		<document><![CDATA[Las bajas empiezan a acumularse en selección de EEUU: ESTADOS UNIDOS. Russell Westbrook y James Harden prefirieron quedarse en su cas...]]></document>
		<document><![CDATA[Secretario general de la OEA llega hoy al país: SANTO DOMINGO. En las próximas horas llegará al país el secretario general de la Orga...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : Le Pays de Galles ouvre le score face à la Slovaquie (1-0): Débuts du groupe B samedi après-midi à Bordeaux. L’équipe de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Fugitivos estadounidenses en Cuba: Cuba alberga a decenas de estadounidenses requeridos por la justicia. Dos estadounidenses que se h...]]></document>
		<document><![CDATA[Las fuerzas libias entran en Sirte y toman puerto a los yihadistas: Sirte, (ANDINA),- Las tropas del gobierno de unidad de Libia, res...]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan el cuerpo sin vida de una mujer desaparecida en Santiago: El cuerpo sin vida de la joven de 31 años desaparecida el pasado mié...]]></document>
		<document><![CDATA[Osasuna elimina al Nástic de Tarragona y se mete en la final por el ascenso a Primera: El Club Atlético Osasuna se ha convertido este...]]></document>
		<document><![CDATA[Un aficionado inglés se debate entre la vida y la muerte tras una pelea con rusos en Marsella: Un aficionado inglés de unos 50 años d...]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos cinco heridos y seis detenidos por los incidentes entre ingleses y rusos en Marsella: Al menos cinco personas han resultado ...]]></document>
		<document><![CDATA[Hamilton se hace con la pole en Canadá por delante de Rosberg; Alonso saldrá décimo: El inglés Lewis Hamilton (Mercedes), triple camp...]]></document>
		<document><![CDATA[Judge under fire for declining transgender man's request for name change:]]></document>
		<document><![CDATA[Robson-Kanu und Bale lassen Wales jubeln: Beim 2:1 gegen die Slowakei gelingt den Walisern die erste Überraschung.]]></document>
		<document><![CDATA[Rudi Altig ist tot: Die deutsche Radsport-Legende starb nach kurzer, schwerer Krankheit im Alter von 79 Jahren.]]></document>
		<document><![CDATA[Dominicana vence a Canadá y sigue invicta en Grand Prix: OLOMOUC. REP. CHECA….La República Dominicana venció este sabado tres sets po...]]></document>
		<document><![CDATA[República Dominicana vence a Canadá y sigue invicta en Grand Prix de voleibol: OLUMOUC. República Checa. La República Dominicana venc...]]></document>
		<document><![CDATA[Entidad bancaria entrega RD$2,300,000 para apoyar jornada de cirugías cardiovascular a niños: SANTO DOMINGO. Scotiabank realizó una c...]]></document>
		<document><![CDATA[Policía mata a dos supuestos delincuentes en Boca Chica: SANTO DOMINGO. Integrantes de una patrulla policial mataron la mañana de est...]]></document>
		<document><![CDATA[Dictan prisión preventiva contra supuestos matadores del médico de la Fuerza Aérea: SANTO DOMINGO. El juez de Atención Permanente de ...]]></document>
		<document><![CDATA[En Chine, la magnifique tombe d’un empereur déchu sort de terre: Des archéologues chinois fouillent un site exceptionnel de l’époque ...]]></document>
		<document><![CDATA[Encarcelan a dominicano que ingresó tres veces a Estados Unidos ilegalmente: PROVIDENCE. Un dominicano fue sentenciado a 51 meses de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Lucas Alcaraz se convierte en el nuevo entrenador del Elche: El Elche, club de la Liga Adelante, ha anunciado este sábado por la tard...]]></document>
		<document><![CDATA[Henrique Capriles dice que en Venezuela el desabastecimiento empeorará aún más: En entrevista con un diario, Henrique Capriles advier...]]></document>
		<document><![CDATA[David Cormand prend officiellement la tête d’Europe Ecologie-Les Verts: Celui qui occupait le poste de secrétaire national par intéri...]]></document>
		<document><![CDATA[Des supporters anglais et russes au cœur de nouveaux incidents au Vieux-Port de Marseille: La police a fait usage de gaz lacrymogènes...]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO: Crazy Design sufre accidente de moto en la autopista San Isidro: SANTO DOMINGO. Un vídeo publicado en YouTube mostró la condic...]]></document>
		<document><![CDATA[Rancher lassos bike thief outside Oregon Walmart, cops say:]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy continúa polarizando la campaña insistiendo en las dos opciones de gobierno: El presidente del Gobierno en funciones, Mariano R...]]></document>
		<document><![CDATA[Rivera reta a CDC y ERC a contar los votos independentistas de las elecciones: El candidato de C's a las elecciones generales, Albert...]]></document>
		<document><![CDATA[Should those who earn hundreds of thousands of dollars a year live in public housing?:]]></document>
		<document><![CDATA[Dos maneras de hacer frente al 'caso De Gea':  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Cassano, Benzema, Robinho... Otros escándalos sexuales de futbolistas:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Dernière étape américaine pour Solar Impule: Après son étape new-yorkaise, SI2 traversera l’Atlantique pour se poser en Europe, avant...]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Casas, cumpleaños en Las Vegas con su novia:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Recetas en un minuto: socarrat de chipirones y alioli de ajo frito:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Sept interpellations après de nouveaux heurts entre supporteurs à Marseille: Le climat a commencé à se tendre sur le Vieux-Port, à la...]]></document>
		<document><![CDATA[Keiko Fujimori reconoce derrota: Dijo que acepta los resultados “en un espíritu democrático” y prometió liderar “una oposición respet...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere un joven al volcar la balsa en la que practicaba rafting en el Río Gállego: Un joven de 30 años vecino de Zaragoza ha fallecido...]]></document>
		<document><![CDATA[Lotería Nacional del sábado 11 de junio de 2016: resultados del sorteo: El número 79460 ha sido agraciado con el primer premio de la ...]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO: Golpean salvajemente a periodista de Telemundo durante transmisión en vivo: SANTO DOMINGO. Iris Delgado, una reportera de Tele...]]></document>
		<document><![CDATA[Bolsa de Valores de Londres valora potencial para el comercio y la inversión de la República Dominicana: LONDRES. Una reunión de alto...]]></document>
		<document><![CDATA[Salud Pública trabaja para que a participantes en Asamblea OEA no les piquen mosquitos: SANTO DOMINGO. Como forma de prevenir enferme...]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a un hombre por matar a su mujer en su piso en Badalona:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Osasuna aún sueña, el Nàstic despierta de golpe:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Un hincha inglés, en estado crítico  en otra violenta jornada en Marsella:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Otra pole para Hamilton y primer susto de Sainz:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[GONE VIRAL: Post of teen sitting alone at 18th birthday party sparks card frenzy:]]></document>
		<document><![CDATA[Demonstrators form human chain near US base in Germany:]]></document>
		<document><![CDATA[Angleterre-Russie en direct : suivez le duel des favoris du groupe B à Marseille: Les deux équipes s’affrontent au stade Vélodrome sa...]]></document>
		<document><![CDATA[Al-Quaida prête allégeance au nouveau chef des talibans afghans: Comme Oussama Ben Laden avant lui, Ayman Al-Zawahiri a prêté allégea...]]></document>
		<document><![CDATA[Wie in Marseille die Gewalt eskaliert: Blutende Menschen, wüste Schlägereien, überforderte Beamte: Seit Tagen wüten Hooligans durch d...]]></document>
		<document><![CDATA[Gareth "Bales" macht's wie Ronaldo: Der Stürmer trifft beim 2:1-Sieg gegen die Slowakei und versetzt Tausende Waliser ins Ekstase. De...]]></document>
		<document><![CDATA[Fußballfans in Tirana: Euphorie in Rot-Schwarz: Das Public Viewing im Zentrum der albanischen Hauptstadt ist so riesig, als wäre das ...]]></document>
		<document><![CDATA[Investigan muerte de una joven en Navarrete: SANTIAGO. El Comando Regional Cibao Central de la Policía Nacional y el Ministerio Públi...]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño de cinco años, pariente de expareja de Evo Morales, suplantó a inexistente hijo de ambos: LA PAZ. La Policía de Bolivia detuv...]]></document>
		<document><![CDATA[Loi travail : Myriam El Khomri « attentive » aux propositions de Jean-Claude Mailly (FO):]]></document>
		<document><![CDATA[Lion charges little boy:]]></document>
		<document><![CDATA[Gutfeld: My third candidate:]]></document>
		<document><![CDATA[Young pup ready for duty:]]></document>
	</documents>
</author>