<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@narcisobello Esa es la actitud!]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las hermanas Pombo..... es un travesti?]]></document>
		<document><![CDATA[@connieansaldi QUE REGIA!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfan0grace LA FOTO DE TU PERFIL ERA DE CUANDO ERAS UNA NENA? JEJEJEJEJEJE]]></document>
		<document><![CDATA[@MUSCARIJOSE Felicitaciones por la coreo de anoche, hermosa! creativa y era hora de incorporar algo nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@silvinaescudero Y ahora mas de un pelotudo pone en duda tu identidad sexual! la envidia les corroe a muchos, ami amorrrrr]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce A ver las pelotudeces que escribis hoy, pelotuda! porqué no te vas a trabajar a un circo, payasa?]]></document>
		<document><![CDATA[Salvemos a Rinaldi!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce Ponete a trabajar y a puntuar a los participantes y despues seguí con Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[Mirando el duelo y cagandome de la risa con la payasa de @alfanograce No sabe más como robar cámara]]></document>
		<document><![CDATA[@Flordelav es un capo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce no sabés más como llamar la atención, ya molestás mamita]]></document>
		<document><![CDATA[@adrianpalla Pobre mujer, cero onda para bailar....., en principio me dió lástima, ahora me estoy meando de la risa juaaaaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce jejejejeje pero pareces mas hombre vos el que el, mamita!!!!! Anda a tomarte la pastillita, tontuela!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce No le vayas a sacar fotos entonces porque no se va a ver nada, ridícula!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce Dejá de sacar fotos, desventajada mental y dedicate a trabajar que ya no tenés a nadie que te mantenga...]]></document>
		<document><![CDATA[@albfun JAJAJAJA la estás matando a la marica!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@470ruben @rialjorge jajajajajajuaaaaaaaaaaaaaaassssssssssssss]]></document>
		<document><![CDATA[@Tere_ec Gracias!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Es patetica la older woman @alfanograce, sacando fotos a cada cosa que ve y a todo le pone "jaja". Sos aburridora....]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce Y a vos se te calleron por tu vejez jejejejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce y.... es como creer que sos normal, pelotuda!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce Una pregunta: hace falta que pongas "jaja" en todo lo que escribis????]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce JODETE]]></document>
		<document><![CDATA[Echa un vistazo a este vídeo. -- Madonna - Vogue - MTV Awards 1990 http://t.co/0CbRU31 vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce obvio, porque la demencia senil  no te deja pensar]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce jajajajaja sos de terror]]></document>
		<document><![CDATA[@KariitoLaRubia @alfanograce con ale y con muuuuuuuuuuuuuchos mas....]]></document>
		<document><![CDATA[creo que seguir dándole cuerda a una patética subnormal como lo es @alfanograce es seguir de cerca a una pobre pelotuda. Andáa a laburar]]></document>
		<document><![CDATA[Programa emitido el 07-05-2011 - Audios on line... http://nmk.me/57016]]></document>
		<document><![CDATA[@ladybarby Barbyscuits.... OBVIO!]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa cuack!]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando a mi amorcito para estar juntos]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort Y SI, LASTIMA QUE NO TE DAS CUENTA QUE NO SOS MAS QUE UN PAYASITO QUE AL MENOS A MI, ME HACES REIR. GRACIAS, IDIOLA!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort EXITO, EXITO, EXITO, CUANTA ENVIDIA ME DAS, MARICONA, SI TENES TANTO EXITO, ¿PORQUE SOS TAN RIDICULA?]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort PORQUE? PORQUE SOS INFAME, TARADITA????]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort Y SI, EL RATING TAMBIEN SE SIRVE DE MARICAS RIDICULAS Y NO ASUMIDAS COMO VOS, MAMITA]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort AY DIOS MIO, NO TENES VERGUENZA, VOS CANTAS, BAILAS, MODELAS, SOS SUPER EXITOSA, ME DAS TANTA ENVIDIA, LOQUITA HERMOSA!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort CUANTOS FANS TENES? 4? 5? 6? NOOOOOO, DEBES TENER 10 PORQUE SOS TAN EXITOSA, TRAN GLAMOROSA, TAN DIVINA, TAN GRASAAAAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort VOS CREO QUE TEDRIAS QUE ESTART EN "CUESTION DE LOCAS TRAUMADAS" ASUMITE, MAMITA, TE QUEDA MAL TANTO ACTING DE CUARTA]]></document>
		<document><![CDATA[@flaviomendoza Ya el bailando no sera lo mismo. Eso de la voluntad popular que me perdonen pero no me gusta ni un poquito]]></document>
		<document><![CDATA[@AMELIEGRANATA Viaja por LAN. No forrean a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias y un nuevo sorteo (para lectores de buen paladar)... http://nmk.me/34524]]></document>
		<document><![CDATA[Lady Gaga en Yves Saint Laurent | Vogue - http://www.vogue.fr/mode/look-du-jour/articles/lady-gaga-en-yves-saint-laurent/6090]]></document>
		<document><![CDATA[@AMELIEGRANATA FELIZ DIA DE LA MAMI!!!!! ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@ricarfort CHE MAMITA, COMO TE QUEDARON LAS BOLITAS AYER CUANDO LA MOLE TE APURO???????????????? SOS TAN HOMBRE QUE ME CALENTAS JAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[EN EL BAILANDO ESTA TODO BIEN PREPARADO, MMMMMMMMM DESCONFIO DE ESO DEL TELEFONO, AMALIA VOLVE A DESTROZAR A LA CHOCOLOCA, IDOLAAAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[@AMELIEGRANATA Amalia: TE FUISTE POR LA PUERTA GRANDE, MAMITA! TUVISTE LOS OVARIOS QUE NADIE TUVO PARA ENFRENTAR A LA FORT. SOS UNA IDOLA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Flavio Mendoza, el glamour en la pista quiere tu voto http://www.eltrecetv.com.ar/showmatch-2010/nota/flavio-mendoza-el-glamour-en-la-pista]]></document>
		<document><![CDATA[@Zairana Me rectifico: estan las dos hermanas mas bonitas y virtuosas del Bailando: LAS ESCUDERO!!!!!!!!!!! Buen sabado!!! ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@Zairana Feliz cumple!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@C_del_show @Zairana DOS BELLEZAS EN LA PANTALLA DEL 13. ILUMINARON MI TARDE!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Zairana Dos bellezas en la pantalla del 13: Zaira y Daniela]]></document>
		<document><![CDATA[@iudica Marianito: recien termino de limpiar mi casa, estoy muerto de cansancio, enciendo la tele y me encuentro a dos bellezas.... ♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @C_del_show: Dios si nos devolves a romina yan te damos a ricardo fort!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Check this video out -- Robbie Williams - Shame http://t.co/dzhYQ69 vía @youtube

AMOR GAY]]></document>
		<document><![CDATA[@paulitachaves Que no decaiga, Paulita y no te dejes llevar por los comentarios de ese jurado irrespetuoso que te expone gratuitamente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrincesasdeSofi: @sofizamolo Sofi, Somos tu fans Club, Princesas de Sofia Zamolo. Sabes que nos tenes en toda & gracias por existir  ...]]></document>
		<document><![CDATA[Dale, Señor el descanso eterno y brille para Romina la luz que no tiene fin. Recordemosla como realmente se lo merece, con amor y alegria...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aleirbag_esig: @rialjorge  HOY A LAS 19 HS SE HACE UN 'GRACIAS' MASIVO EN EL OBELISCO POR FANS DE ROMINA TODOS DEBEN LLEVAR UNA ROSA ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Genesisgauna: SI EN TU INFANCIA TAMBIEN ESTUBO PRESENTE "CHIQUITITAS" COPIA Y PEGA ESTO EN TU MURO. Murio Romina Yan #GraciasRominaYan]]></document>
		<document><![CDATA[ROMINA YAN QEPD sin palabras..........]]></document>
		<document><![CDATA[@paulitachavesNadie penso eso, Paula. Lo que yo pienso es que un par de grandotes pelotudos no tienen porque exponerte de esa manera]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa QUE HDP ME MUERO!!!! JAJAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@mariaritook TAMBIEN CON TODO LO QUE LE DIJISTE EL AÑO PASADO (A BARBIERI) LA POBRE NO SE PUDO REPONER MAS JAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa JUAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[CONSTERNADISIMO CON LA MUERTE DE ESTA GIGANTE DE LA CANCION. SIEMPRE LA ADMIRE, HOY TENGO MUCHA TRISTEZA POR SU MUERTE]]></document>
		<document><![CDATA[@mariaritook @eltreceoficial ME ENCANTO ESE PROGRAMA!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ARRUGASTE!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinchoRoldan NO, MARTIN, TE EQUIVOCAS, NO LO VELAN AHI]]></document>
		<document><![CDATA[@spinozo Y USTED DEBERIA CONOCER LA PALABRA RESPETO, A SU EDAD DEBERIA DARLE VERGUENZA]]></document>
		<document><![CDATA[@natucha_tuc SOS UNA IRRESPETUOSA, DEBERIAS APRENDER LO QUE SIGNIFICA ESA PALABRA PERO NO CREO QUE TE DE LA CABEZA]]></document>
		<document><![CDATA[@animalesoficial @pabloduggan Y DE PASO VAS A APROVECHAR ESE  ESPACIO QUE TENES PARA REGODEARTE CON LA MUERTE DEL SR. HECTOR GRONDONA, NO?]]></document>
		<document><![CDATA[@MARCELOGARCIA23 LOS KILOS DE GRASA DIRAS!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ESTE VIERNES SANTO TENGO GANAS DE PELEARME CON TODO ESTE PIRUJERIO QUE APARECE ACA, POR EJEMPLO, LA VIEJA CHOTA DE MORIA CASAN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HermesBinner: Necesitamos recuperar la confianza entre los argentinos, con números creíbles y reconociendo los problemas, el mas pre ...]]></document>
		<document><![CDATA[@mariaritook NO SOS MAS QUE UNA POBRE MALEDUCADA, DEBERIAN RAJARTE A LA MIERDA DE UNA PORQUE DE PROFESIONAL SE VE QUE NO TENES NADA]]></document>
		<document><![CDATA[No servís nada más que para buscar prensa con tu personaje de cacatúa de peluquería]]></document>
		<document><![CDATA[María Eugenia Rito: no sos otra cosa que una maleducada. No bailaste nada bien y creo que tendrías que ser un poco humilde]]></document>
		<document><![CDATA[#NowPlaying INNA FEAT JUAN MAGAN - UN MOMENTO on GayPont Radio via @raudioplayer http://t.co/ttdB1mY]]></document>
		<document><![CDATA[#NowPlaying GURU JOSH PROJECT - INFINITY on GayPont Radio via @raudioplayer http://t.co/ttdB1mY]]></document>
		<document><![CDATA[Una gran semana para todos y todas]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeteame las veces que quieras]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno que estaría que tantos pelotudos se metan con la familia de uno. Respeten, locos, despué no exijan boludeces. Yo te banco larissa]]></document>
		<document><![CDATA[@joseluis0909 No está nada bien andar pegando mediáticamente, son dos chicas talentosas y, como seres humanos, merecen todo mi respeto]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniiseDumas Respeto a Coky y a Larissa. No me parece bueno que se metan con la familia, cuando nos tocan los afectos es horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[@C_de_Zaii Y qué logras con eso, pelotuda?]]></document>
		<document><![CDATA[@cinthifernandez NO POR NADA SACASTE LA PUNTUACION DE ANOCHE. SOS UNICA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce @melinadelatorr1 @mariaritook  ESO ES LO QUE OPINAS VOS..... SI DE TALENTO SE TRATA, RITO GANA SEGURO]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce @cordobadaniel ESPEREMOS QUE LA PROXIMA SEA LA ALFANO]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce APRENDE A TENER CRITERIO ANTES DE PUNTUAR A ALGUIEN]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce LA PROXIMA VEZ QUE TE CONVOQUEN A ALGO, AL MENOS TOMA CONOCIMIENTO. NO PODES VIVIR SIN PROTAGONISMO. SOSEGATE, MAMITA]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan @alfanograce Es un outlet la pobre, dejala que siga sufriendo las consecuencias de la fama que se ganó]]></document>
		<document><![CDATA[Un año sin Romina..... como pasó el tiempo!!! Un saludo a todos sus familiares y amigos y una oración por su alma. Retwitealo y recordémosla]]></document>
		<document><![CDATA[@cokiramirez CHUPONEALO A TINELLI!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan @alfanograce No era que la señora se descompensó anoche? NO PUEDE VIVIR SIN PROTAGONISMO]]></document>
		<document><![CDATA[@esteeselshowok SE PARECE A TITO, MI GATO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@esteeselshowok DENISSE: VOLVE PRONTO AL BAILANDO, SOS MEJOR QUE CUALQUIERA POR TU HUMOR Y HUMILDAD. TE APRECIO MUCHO COMO A LISTORTI EXITOS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esteeselshowok: http://t.co/jNi87Awt]]></document>
		<document><![CDATA[A TODOS LOS QUE QUIERAN VER COREOGRAFíAS DE REAGETTON DE PRIMERA LINEA, DOMINGO 2/10 AUDITORIO FAURE EN AVELLANEDA A LAS 15.30 HS. GRACIAS!!]]></document>
	</documents>
</author>