<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Et presentem a l'http://t.co/sGZGQqNcmh d'avui Saltors amb el seu nou disc 'Cordes de plata' http://t.co/qdiguz1QMk]]></document>
		<document><![CDATA[No te pierdas las últimas novedades del 'Estrenos  Now!' con Johnny Depp como uno de sus protagonistas http://t.co/ntvrNRWPfR]]></document>
		<document><![CDATA[El aperitivo italiano triunfa en Barcelona. Te explicamos cómo se prepara en http://t.co/JEuwRFrMVG]]></document>
		<document><![CDATA[No et perdis l'Acustik d'avui amb l'univers transgressor contemporani dels Obeses http://t.co/hyINTQ3DOP]]></document>
		<document><![CDATA[Frecuentes colapsos de pasajeros noquean la estación de Sants http://t.co/kSdQ10Uk7H]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra bloguera @focusings habla sobre el síndrome postvacacional. ¡No te lo pierdas! http://t.co/0k0WBMBJQ7]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el programa en3pasos te enseñamos a preparar cócteles con ginebra. ¿Quieres verlo? http://t.co/9rb1uBEpet]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es viernes y queremos ponerte un poco de música de la mano de la banda del Penedès @ploucommai  http://t.co/9EkGyDIXUZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un disco duro ultrafino. Así es el  WD My Passport Ultra. Te lo contamos todo http://t.co/K54Y9btK6r]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ganar el disco firmado del grupo @promesesdemart? Mira el vídeo y descubre cómo hacerlo #acustik  http://t.co/woUwK6CnK6]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber qué películas se estrenan mañana? Hoy en Estrenos Now: Disney y agua bendita  http://t.co/c8ArVxD9LH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo afectará la victoria de Merkel a la economía española? La respuesta de @gaydeliebana en #ekonomia http://t.co/3QtGJkNBQr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has visto la nueva isla aparecida en Pakistán tras el fuerte terremoto? Imágenes de la NASA: http://t.co/4NSyRk3A3l]]></document>
		<document><![CDATA[Probamos la madre de todas las cámaras de móvil: el #NokiaLumia1020 y su cámara de 41 Mpx http://t.co/O8BlZx9B32]]></document>
		<document><![CDATA[Videoresumen: El mes de septiembre en imágenes: De la Via Catalana al 'relaxing cup of café con leche' http://t.co/bzj5Rqj2DC]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco errores a evitar en una entrevista de trabajo: http://t.co/Xs1x4LfgwP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué revisa la troika del sistema financiero español? Lo explica @gaydeliebana http://t.co/P8t5AHsyYF]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo practicar #pilates. Así de fácil #en3pasos http://t.co/pfATwZS5Zb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres un padre rallador, plasta o guay? La psicóloga @Soncerv analiza los modelos educativos y sus consecuencias http://t.co/GJnOoIV94j]]></document>
		<document><![CDATA[Un delfín humano en plaça Sant Jaume en contra de la cautividad de los cetáceos ¡Mira el resultado! http://t.co/8lSXFxGOps]]></document>
		<document><![CDATA[Es domingo. Momento de tomarse un respiro y reír con nuestro #Pocabroma Hoy, una mujer barbuda en Eurovisión http://t.co/wGLmgYk4E0]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos asistido a la masterclass de yoga urbanita de la profesora americana Lauren Imparato con @dafnefdez http://t.co/JCHkZR0KVR]]></document>
		<document><![CDATA[Los renovados Encants Vells seducen y decepcionan a partes iguales. ¿Qué piensas tú? http://t.co/NZTOzH2I9f]]></document>
		<document><![CDATA[El cabaret más gamberro y Miley Cyrus, lo más visto http://t.co/Hr1kDeSONu]]></document>
		<document><![CDATA[Per què els barcelonins volien enderrocar la muralla de #Barcelona? http://t.co/cUzGR4H6iK Nou capítol de #CanFanga]]></document>
		<document><![CDATA[Una plaga de algas deja verde el Manzanares en #Madrid ¿Quieres ver el aspecto del río? http://t.co/65Tdk87RPc]]></document>
		<document><![CDATA[Estrenamos en exclusiva el disco de @sarapimusic que sale a la venta el próximo 1 de octubre Esperamos que te guste http://t.co/BowUfBpJNm]]></document>
		<document><![CDATA[Un ejército de hombres basura llega a la playa de Barcelona http://t.co/AD6vGgl0xd]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana estrenaremos en exclusiva para un medio digital el disco debut de @sarapimusic Wake Up que sale a la venta el próximo 1 de octubre]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ir al cine? Aquí van los estrenos de la semana, con película de Álex de la Iglesia: http://t.co/JaBQ2a8LYT]]></document>
		<document><![CDATA[A falta de crédito bancario, ¿cómo las empresas pueden obtener líquido? Lo explica @gaydeliebana en #ekonomia http://t.co/sUGJfPe3zV]]></document>
		<document><![CDATA[Después de algún contratiempo, #Barcelona estrena Encants Vells. Así es el nuevo mercado: http://t.co/4OZxgwOoDD]]></document>
		<document><![CDATA[La música del #acustik de hoy nos la ponen los chicos de @launionoficial con este canto a la amistad ¡Buenos días! http://t.co/FTT8OpXB6v]]></document>
		<document><![CDATA[El cabaret más gamberro llega a Barcelona con el espectáculo 'The Hole' en el teatro Coliseum http://t.co/3nfHLFunqB]]></document>
		<document><![CDATA[Así quedaron las calles cercanas al Fòrum después del macroconcierto de la Mercè. Los vecinos muestran su indignación http://t.co/UMypDFu8JE]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has visitado alguna vez el espectacular Palau de la Mercè? #Mercè13  http://t.co/opOzLaT7s6]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde están más seguros los ahorros? Los consejos de @gaydeliebana en #ekonomia http://t.co/VpiNcBfC1K]]></document>
		<document><![CDATA[Nace el juego de mesa de la consulta sobre la independencia. Así se juega: http://t.co/ElslrIowh7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Jubilarnos a los 67 años nos permitirá salir de la crisis?Lla respuesta de @gaydeliebana en #ekonomia http://t.co/pMfbJfUgON]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo afrontar el cambio de ropa en tu armario. Nuevos consejos en #en3pasos http://t.co/x1sHatykjv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes cuáles son las 10 especies invasoras más problemáticas? http://t.co/fSqfxvODMV]]></document>
		<document><![CDATA[Te enseñamos en un vídeo la multitudinaria travesía a nado del puerto de Barcelona http://t.co/0erjz8Lk0S]]></document>
		<document><![CDATA[En el #PocaBroma de esta semana conocemos a la gatita que le quitará el puesto a Casillas y Diego López http://t.co/T9F3YVHaJv]]></document>
		<document><![CDATA[La Ciutadella revive la Barcelona de 1714 para las fiestas de la Mercè http://t.co/siMlMiYW4n]]></document>
		<document><![CDATA[El vals vienés se suma a las fiestas de la Mercè con una exhibición en el parque de la Ciutadella. ¿Quieres verlo? http://t.co/Ip6jYSzRFj]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ver cómo funciona el Samsung Galaxy Gear, el teléfono de muñeca? Te lo explicamos en el TEK de hoy http://t.co/ZHZuY1RLdG]]></document>
		<document><![CDATA[Te mostramos en un vídeo los mejores momentos del pregón de Ferran Adrià en la Mercè http://t.co/pP9fmyYXV0]]></document>
		<document><![CDATA[Infoweb: El futuro de Catalunya y las amenazas violentas marcan la semana http://t.co/wZG1b6jgxH]]></document>
		<document><![CDATA[Burlesque y cabaret en el nuevo espectáculo de @elmolinobcn ¿Quieres verlo? http://t.co/06zTMNoPpG]]></document>
		<document><![CDATA[Así han quedado los trenes que han chocado en la estación de Sants de #Barcelona http://t.co/mwMinRjq0v]]></document>
		<document><![CDATA[Te presentamos la obra digital del artista holandés Janosh que trabaja con el lenguaje de la geometría sagrada http://t.co/WJwkuUXWuP]]></document>
		<document><![CDATA[Susto en la Diagonal de #Barcelona: Desactivado un paquete bomba en la sede del Banco Mediolanum http://t.co/7yej4birot]]></document>
		<document><![CDATA['Catalanizar España': Los mejores momentos de la conferencia de @EsperanzAguirre en el @circuloecuestre http://t.co/kFxOG4kSkk]]></document>
		<document><![CDATA[#Barcelona ha estrenado el mapa gigante del Tricentenario ¿Quieres verlo? http://t.co/sD1CEVa6m6]]></document>
		<document><![CDATA[Desmitificando los prejuicios de la #zarzuela con el director de 'La tabernera del puerto'  @teatrevictoria http://t.co/edwHA0sz9p]]></document>
		<document><![CDATA[La nota musical de este miércoles la pone el cantautor de Murcia @_DiegoMartin_ Esperemos que os guste! #siendo http://t.co/U3X6JIcMpZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva propuesta para hacer ejercicio: Las baquetas de batería llegan a los gimnasios ¿Quieres verlo? http://t.co/A8CE077QGO @clubsDIR]]></document>
		<document><![CDATA[@gaydeliebana compara  las cuentas de explotación del Barça, Madrid y Manchester United em #ekonomia http://t.co/KjIGo3Jb1n]]></document>
		<document><![CDATA[Yoga para niños: 'Es como si entrases dentro de tu cuerpo' http://t.co/Yfgn1ddVoM]]></document>
		<document><![CDATA[Casas modernistas en Barcelona en venta. Te enseñamos en un vídeo algunas de estas joyas arquitectónicas http://t.co/9yxYqVzsD1]]></document>
		<document><![CDATA[Para los golosos: os enseñamos a ser felices con un buen postre #en3pasos http://t.co/NrxrWjTEXW]]></document>
		<document><![CDATA[Infoweb: Ana Botella y Miley Cyrus, en el punto de mira http://t.co/g1kPlGRKhQ]]></document>
		<document><![CDATA["En la plaza Mayor no se toma café con leche", aseguran los madrileños, contrarios a la sugerencia de su alcaldesa  http://t.co/URGHDTV8O2]]></document>
		<document><![CDATA[La Via Catalana, captada por un dron desde el aire #DiadaLV http://t.co/dW8qQY5s51 #ViaCatalana]]></document>
		<document><![CDATA[Gerard Piqué, los Castellers de #Barcelona y la plana mayor política catalana en la ofrena de la #DiadaLV http://t.co/QzdGu3gsfA]]></document>
		<document><![CDATA[Música para la #DiadaLV: #Acustik especial con @latrobakungfu http://t.co/cvjcE4PtWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Senyeres i estelades als balcons de #Barcelona http://t.co/Kee8jbArUM #DiadaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro economista @gaydeliebana también jugará el clásico. No te pierdas su análisis de este jueves y viernes http://t.co/0auXOTBHyt]]></document>
		<document><![CDATA[Los chicos de @ProjecteMut han pasado hoy por nuestro #acustik Muy pronto los podréis disfrutar! ¡Amunt Ibiza! http://t.co/D3SRJx3ygF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto dinero mueven las cinco grandes ligas de Europa? Lo explica @gaydeliebana en #ekonomia #fútbol http://t.co/mjANYQ5oqU]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tenemos una visita muy especial. Desde Ibiza el grupo @ProjecteMut viene a presentarnos su último disco, Col·lecció de satèl·lits]]></document>
		<document><![CDATA[Bañarse y vestirse en chocolate, lo más 'cool' de la feria sobre este alimento que recorre grandes ciudades del mundo http://t.co/yBa3nFF008]]></document>
		<document><![CDATA[Te mostramos cómo funciona el smartphone LG G2, el nuevo buque insignia de la marca surcoreana http://t.co/7nPb6cFSR5 #Tek]]></document>
		<document><![CDATA[Pausa musical: Así suena Mísia en directo. Escucha una canción grabada en el concierto - presentación de su último CD http://t.co/aCH9OQNucb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes problemas con los piojos? Te enseñamos a acabar con ellos #en3pasos http://t.co/gx4UOOOpjr]]></document>
		<document><![CDATA[Te enseñamos, en este nuevo #Tek, el smartphone @LG_G2 http://t.co/E6DZPl2Sdz el buque insignia de #LG]]></document>
		<document><![CDATA[Termina el fin de semana con buen humor. ¿Qué pasa si te encuentras una pelea de hinchas en un ascensor? http://t.co/Le2LjfPG63]]></document>
		<document><![CDATA[Infoweb: El plantón de Mas y el origen de la bandera catalana http://t.co/eavGnHaWKV]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante acogida del nuevo trabajo de @PaulMcCartney en #Londres. Estuvimos en la presentación: http://t.co/GU13To0Q9L]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero que mueve el fútbol europeo. Lo explica @gaydeliebana en #ekonomia http://t.co/O03TpNaa9A]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche se estrena en #Barcelona el @circo_horrores Aquí va un avance del show: http://t.co/yliZEYoS9d]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la historia del expiloto Joan Garriga, nuestro Deportista Leyenda de hoy : 'Estoy sin rumbo y a la deriva' http://t.co/BS5SbU2YhU]]></document>
		<document><![CDATA["Tratan a los animales como si fueran maletas" dice el propietario del perro muerto en un vuelo Sevilla-Mallorca http://t.co/huWnnxhqD2]]></document>
		<document><![CDATA[.@gaydeliebana nos acerca las paradojas de nuestra economía http://t.co/fE31iXjg3e #ekonomia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ir al #cine ? Te avanzamos los estrenos de la semana: http://t.co/jIzOa6RR4V]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres conocer los secretos del mejor croissant de España? http://t.co/UwUaMEgrJw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes cuál es la deuda total de España? Nos la detalla @gaydeliebana en #ekonomia http://t.co/zNjD4RZLs7]]></document>
		<document><![CDATA[El amianto dificulta el derribo de los antiguos Encants Vells. Te enseñamos en un vídeo los trabajos de su demolición http://t.co/SDv9NpuiyO]]></document>
		<document><![CDATA[Ya funciona en #Madrid la primera gatoteca de España, una moda de origen japonés. Te explicamos en qué consiste: http://t.co/QxIerQlM2R]]></document>
		<document><![CDATA[Los parados más de 45 años plantan cara al desempleo con el 1er congreso de gente mayor sin trabajo @congresaturats http://t.co/lt3RjSGS3W]]></document>
		<document><![CDATA[Vecinos de Gràcia han grabado estas imágenes incívicas y violentas ante la sala KGB para denunciar su situación http://t.co/UXttAAj72c]]></document>
		<document><![CDATA[Como cada miércoles queremos ponerte un poco de música. Hoy pasa por el #acustik las hermanas @permisodeladama http://t.co/it3jf7jPV7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ver cómo se viaja en el Orient Express? http://t.co/CQEQCjPfTC]]></document>
		<document><![CDATA[Han pintado en #Madrid la obra de arte urbano más grande de España. ¿Quieres verla? http://t.co/V4Eq4ozNU9]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nos ha visitado el cantante malagueño @PabloLopezMusic Muy pronto lo podrás ver en nuestro #acustik http://t.co/shyM3ufmEX]]></document>
		<document><![CDATA[Recreación del recorrido que hizo #Companys desde su celda en el Castillo de Montjuïc hasta el foso de Santa Eulàlia http://t.co/UQn47auB8T]]></document>
		<document><![CDATA[.@gaydeliebana analiza uno de los grandes errores de las finanzas públicas: "el déficit galopante"http://t.co/MLk83XfqCG en #ekonomia]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo practicar #tantra. Aquí va la primera clase para principiantes: http://t.co/K6wwOKkkmm #en3pasos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy te presentamos una universidad que da clases para ser feliz y vivir en bienestar. ¡Entramos en ella! http://t.co/Eq76g51PQd]]></document>
		<document><![CDATA[Concentración para pedir al Parlament que haga un referéndum 'sí o sí' sin necesidad de pactar con el Gobierno http://t.co/ymerUpDhhk]]></document>
	</documents>
</author>