<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Manejo del reflujo gastroesofágico en niños https://t.co/2X4Pfq7TCt]]></document>
		<document><![CDATA[Protocolo quirúrgico periodontal en ortodoncia osteogénica acelerada https://t.co/umepQWqQib]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de Atención de Enfermería aplicado a Paciente con diagnóstico médico de insuficiencia renal https://t.co/wP7M3Q8aWK]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de enfermería en paciente embarazada con tuberculosis pulmonar https://t.co/GwCS4Xp0bG]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo del nódulo tiroideo en atención primaria https://t.co/L3QCszIP8d]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: ¿Quieres saber cuándo publicamos nuevos artículos en https://t.co/QINklCjPhR? Suscríbete gratis en: https://t.co/1VbTr1sI…]]></document>
		<document><![CDATA[Principios generales de atención en catástrofes y accidentes con múltiples víctimas https://t.co/YKeiWZ7v6z]]></document>
		<document><![CDATA[Histerocele grado IV infestado por miasis. A propósito de un caso https://t.co/2ILwQ53qqg]]></document>
		<document><![CDATA[Enfrentamiento práctico a la ascitis https://t.co/PjtjNXChbE]]></document>
		<document><![CDATA[Linfoma tiroideo una complicación rara y grave en la evolución de la tiroiditis de Hashimoto https://t.co/kSbZCFHwsa]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico diferencial de la ictericia https://t.co/GWyX12UwmO]]></document>
		<document><![CDATA[Alternativa Metodológica para educar la sexualidad https://t.co/lGEWxS9nQt]]></document>
		<document><![CDATA[Déficit de conocimiento en la alimentación del paciente diabético https://t.co/kFuaFgXRrN]]></document>
		<document><![CDATA[Violencia en el noviazgo y seis factores asociados https://t.co/ZDSy7EvIKR]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo del VIH en gestantes https://t.co/pikdLKmfvF]]></document>
		<document><![CDATA[Uso inadecuado de los Servicios de Urgencia Extrahospitalarios. https://t.co/THLaQUV3em]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: La cuenta de Pinterest es nueva y añadiremos lo mejor de ComeconSalud. Os invitamos:  https://t.co/ID0cg4PJ8O - ya llegan…]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados a un paciente con Ulceras por Presión https://t.co/iNbt7X5Dur]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Clínico. Traumatismo penetrante de abdomen https://t.co/X0dkUcJEMg]]></document>
		<document><![CDATA[Efectividad de la fitoterapia en el tratamiento de la Hipertensión arterial https://t.co/Y58ZvC5D4B]]></document>
		<document><![CDATA[Software estimulación del desarrollo en el niño con discapacidad infantil https://t.co/nn9OTAElRK]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento rehabilitador con sobredentaduras https://t.co/c6BlChH8xQ]]></document>
		<document><![CDATA[Programa para la educación de la salud oral de los pacientes oncológicos https://t.co/HNHUUVluPn]]></document>
		<document><![CDATA[Salud Bucal en Adultos Mayores https://t.co/KzX7f5gbO6]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento del Riesgo Preconcepcional en cinco consultorios médicos https://t.co/lNdaP878q3]]></document>
		<document><![CDATA[Situación de Salud y riesgo al desarrollo de enfermedades estomatológicas, reflexiones https://t.co/wgDXiRyQZQ]]></document>
		<document><![CDATA[Regresion hipnotica con cafeina, monitorizado mediante Indice Biespectral (BIS) https://t.co/FCux0OGKuZ]]></document>
		<document><![CDATA[Protección radiológica al paciente pediátrico https://t.co/IraO9zv0KO]]></document>
		<document><![CDATA[Evolución clínica y costos hospitalarios del recién nacido pretérmino https://t.co/M1GYXm09QE]]></document>
		<document><![CDATA[Prematuridad y gemelaridad. Presentación de un caso y revisión de la literatura https://t.co/xCJRnJYNp1]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Prader-Willi. Abordaje multidisciplinar de la obesidad https://t.co/NilwiQe5Ii]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención Comunitaria sobre planificación familiar en un consultorio popular https://t.co/lTLdsfVyXR]]></document>
		<document><![CDATA[Plan asistencial de Enfermería. Paciente con Hiperplasia Prostática https://t.co/M2GpPTWsyM]]></document>
		<document><![CDATA[Percepción de los servicios de salud en pacientes adultos mayores https://t.co/8lCAXIkRpy]]></document>
		<document><![CDATA[Paro cardiaco en niños críticamente enfermos. Fact. de riesgo de muerte y alt. Neurológica https://t.co/7hpBmA9OjM]]></document>
		<document><![CDATA[Prof. Ricardo González Menéndez. Paradigma de la Psiquiatría en Cuba https://t.co/zt4A7CUKAi]]></document>
		<document><![CDATA[Paludismo Congénito. Presentación de un caso y revisión de la literatura https://t.co/H6x4IVgq0X]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso enfermero desde el modelo V. Henderson. Caso clínico en cuidados intensivos https://t.co/xpjkq2bCeD]]></document>
		<document><![CDATA[propuesta en formulación de objetivos de investigación clínica en ciencias de la salud https://t.co/TFTLzXkgh5]]></document>
		<document><![CDATA[Nanotecnología y su influencia en la Medicina actual. Revisión bibliográfica https://t.co/kYLSVivxIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ética e impacto psicológico de los métodos dialíticos en pacientes crónicos https://t.co/DMIEKNPvcf]]></document>
		<document><![CDATA[Melanoma de recto. Presentación de caso clínico https://t.co/xypfXS02Hz]]></document>
		<document><![CDATA[Uso de la guardia médica de un hospital del tercer nivel de atención https://t.co/eZHO4PMDkk]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Goldenhar asociado con Síndrome de West https://t.co/ydACD9LFEy]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de enfermería de un paciente con diagnóstico de Dengue Hemorrágico https://t.co/UB3QjzCBSX]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de atención de Enfermería en Paciente con cáncer de ovario https://t.co/OZ9m5SkxFY]]></document>
		<document><![CDATA[síndrome de burnout en médicos de guardia de un hospital del tercer nivel https://t.co/sdhJM9WFqh]]></document>
		<document><![CDATA[La BioNeuroEmoción® aplicada a un caso de cáncer de mama https://t.co/zcz9RzKw0l]]></document>
		<document><![CDATA[Protocolo para la detección precoz en la enfermedad celíaca https://t.co/5bULS9de9G]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería al paciente ostomizado https://t.co/MfpbbMHLFj]]></document>
		<document><![CDATA[Orientación laboral para graduados de Enfermería en el Reino Unido https://t.co/sv86vogROI]]></document>
		<document><![CDATA[Caso atípico de Onfalocele Gigante, sin malformaciones asociadas. Caso clínico y literatura https://t.co/mNJETQQNPM]]></document>
		<document><![CDATA[Nº de consultas y tiempos de espera según días de la semana en la guardia médica https://t.co/p2pe7KgQop]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Noonan https://t.co/LGpg35yM5o]]></document>
		<document><![CDATA[Neuropsicología de la navegación espacial https://t.co/XjiHU43nOO]]></document>
		<document><![CDATA[Morbilidad y mortalidad en la Unidad de Cuidados Intensivos Emergentes https://t.co/zsPwfU6kiv]]></document>
		<document><![CDATA[Microalgas y cianobacterias. Aplicación en Medicina https://t.co/iOxyDhXyDt]]></document>
		<document><![CDATA[Luxación congénita de cadera. Reducción abierta vía de Smith-Petersen y osteotomía autoestable https://t.co/qB9jpigrS4]]></document>
		<document><![CDATA[Repercusión del ejercicio físico en hipertensos de la 3ª edad https://t.co/VxJeKQsauG]]></document>
		<document><![CDATA[Ictus en personas menores de 50 años https://t.co/j520wsaswz]]></document>
		<document><![CDATA[Función endotelial y factores de riesgo cardiovascular en estudiantes de Medicina https://t.co/piQQGxc5ZH]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación nutricional de pacientes graves en una Unidad de Cuidados Intensivos https://t.co/UsaK2VGJEd]]></document>
		<document><![CDATA[Eosinopenia como indicador predictor de infección https://t.co/M6MYIJnYNf]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención de Enfermería en la primera sesión del tratamiento hemodialítico https://t.co/sl9m9BCLqG]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia de las enfermedades ampollares https://t.co/uYLfcpf0hT]]></document>
		<document><![CDATA[Lesiones gástricas en la enfermedad de Chagas https://t.co/9aWASVSodQ]]></document>
		<document><![CDATA[Pautas actuales para la prevención de la Endocarditis Infecciosa de tipo bacteriana https://t.co/w7AipJTyxM]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de atención de enfermería aplicado a embarazada con alteración de la glucemia https://t.co/2DobMkBuB9]]></document>
		<document><![CDATA[Papel de los servicios médicos en Cuba para reducir consecuencias de desastres https://t.co/lt3OHjzG2A]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados a un paciente con Dengue https://t.co/Vo8vEzGGcl]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de enfermería en pacientes con diagnostico médico de cetoacidosis diabética https://t.co/AeDZKJ49Su]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización anatomopatológica del carcinoma renal https://t.co/710NAfjCxd]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de las Crisis Agudas de Asma Bronquial https://t.co/ykWbq8sxwk]]></document>
		<document><![CDATA[Medicamentos antituberculosos https://t.co/LRLqCQHHOo]]></document>
		<document><![CDATA[Ansiedad al tratamiento estomatológico https://t.co/ngUAyQoPDU]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento transfusional en las anemias en la sala de observación de cuerpo de guardia https://t.co/xVO1vxOnpW]]></document>
		<document><![CDATA[Neuropsicologia: enquadramento da disciplina e suas contribuições para a Doença de Alzheimer https://t.co/hdmJMxglng]]></document>
		<document><![CDATA[Revisión sistemática sobre el papel de la enfermería en la prevención del Alzheimer https://t.co/YoKn9sYvvy]]></document>
		<document><![CDATA[Abriendo fronteras a nuevos sistemas sanitarios https://t.co/qnL8uDJIYD]]></document>
		<document><![CDATA[Prescripción electrónica asistida y su influencia en la carga de trabajo del personal de Enfermería https://t.co/zRP55AOAsh]]></document>
		<document><![CDATA[La práctica docente, eslabón fundamental en la formación de habilidades https://t.co/5iGWTMAQmA]]></document>
		<document><![CDATA[Mortalidad en pacientes con neumonía asociada a la ventilación mecánica https://t.co/HyXtxMBvPz]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicación de la Medicina verde en las afecciones respiratorias https://t.co/6uGAQJZnhi]]></document>
		<document><![CDATA[Efecto bacteriostático-bactericida de un producto de Trichoderma sobre Listeria monocytogenes https://t.co/rpf8SKU3Jt]]></document>
		<document><![CDATA[Postgrado en Atención al Paciente Crónico. Con el aval de 9 ediciones realizadas y puntuable para tu carrera https://t.co/iIxxS0DT1F]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería al paciente crítico con traqueotomía https://t.co/ALEBYqZ5tM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Existe la necesidad de cribado del cáncer de ovario? https://t.co/tghfFffaMI]]></document>
		<document><![CDATA[Atención enfermera inicial al trauma grave. Caso práctico https://t.co/UsST2H0VlJ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Alveolitis alérgica extrínseca https://t.co/5VCw53o2ET]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: El milagro de la hipotermia terapéutica en un neonato https://t.co/anhOWOB0jS]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Status epiléptico no convulsivo por deprivación de benzodiacepinas https://t.co/C4pjQsy8Vv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Protocolo de Enfermería en la extracción de hemocultivos en oncología pediátrica https://t.co/eXirco8FeG]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Exposición de canino superior retenido. Reporte de un caso https://t.co/xQ1aiys7H9]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Cefalea y mareos en mujer de origen marroquí https://t.co/0MS2gcesc6]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Programa de educación para la salud dirigido a los cuidadores de ancianos dependientes https://t.co/aTUce9Hzqn]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Caso clínico: cuidados de Enfermería ante un neonato con riesgo de infección https://t.co/KTaGAkSdL3]]></document>
		<document><![CDATA[Queratoacantoma: exéresis por estética de lesión no maligna https://t.co/q74WnZHPaN]]></document>
		<document><![CDATA[Psoriasis guttata secundaria a faringoamigdalitis estreptocócica https://t.co/gFrJ04Xb7l]]></document>
		<document><![CDATA[Un caso de enfermedad tromboembólica y un viaje en avión https://t.co/yYvqK8pRPN]]></document>
		<document><![CDATA[Ictericia obstructiva a propósito de un caso de colecistitis https://t.co/VA82VvQqDj]]></document>
	</documents>
</author>