<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["@Lacomerdf: ¿Te crees muy bonita pero nadie te lo dice? ¡Espejos al 2x1, FEA!"]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera jugarlo ahorita pero mi esposito se llevo el cel :/]]></document>
		<document><![CDATA[Ese Plantas vs Zombies es bien pinche adictivo! u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill aww hermanita muchas gracias!!! Tequieromucho!!! &lt;3 espero que andes muy bien! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock fue el miercoles pasado! Erika se gano los pases y me invito y como no fui al dober a verlos y fue temprano pues me lanze! n.n]]></document>
		<document><![CDATA["@Iaura_bozzo: Del 0 a Felipe Calderón, ¿qué tan ebrio fuiste a trabajar hoy?"]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock fui a una sesion privada con erika! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Felices 2 meses Julián! :) http://t.co/chk4zh8u]]></document>
		<document><![CDATA["@iauraB: -¿Tu bolsa es imitación verdad? - Si ¿Donde lo notaste? -En tu cara de gata."]]></document>
		<document><![CDATA[@mujercita_rock si amiguita dijo que a las 2 ahi en el metrobus durango como vez?]]></document>
		<document><![CDATA[soñe que @pamerooock y su novio tenían un perrito y lo trataban como bebé!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tan sonrriente Bruno de @bandadeturistas &lt;3 http://t.co/Bv6X191Z]]></document>
		<document><![CDATA["@mujercita_rock: Mañana le veré @maaboyjuless *corre en circulos de la emoción*" :D *se mea de emocion* xD]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato no te preocupes mi vero! Ahi para la proxima ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana nos espera un día lleno de chacas. Si no es necesario, NO SALGA!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato pues erika no creo que valla mi vero :/ tu dime a que hora te veo y en donde n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato  @mujercita_rock  no me gusta amiguitas pero si van  a verlo pues vallan y yo las veo mas tarde]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato  @mujercita_rock  pues tu di mi Vero  yo tengo todo el día libre y pues haber Erika que dice]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato @mujercita_rock ahaha pues deberiamos de tomarnos unos pulkes antes no? Digo...]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato @mujercita_rock pues no se que planes tienes para ese dia mi vero?]]></document>
		<document><![CDATA[Y mañana vamos a ir a los plastics rev amiguitas?? @mujercita_rock  @luna_erato]]></document>
		<document><![CDATA[Se siente feo que te hayan comprado una mochila y que despues hayas visto una más chida u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@tanvalgreen yo más!!! Ya quiero verte eh! :) &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@hugotarhugo ola ke ase, no descansó por el día de la guadalupana o ke ase?]]></document>
		<document><![CDATA[“@hugotarhugo: @maaboyJuless Ola k ase, ya fue por los tamales o k ase?”]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido querido maratón Guadalupe-Reyes! :D]]></document>
		<document><![CDATA[#MejoresFrasesDeCanciones twelve fiftyone is the time my voice found the words i sought]]></document>
		<document><![CDATA[@hugotarhugo ola ke ase, viendo en el 2 las mañanitas o ke ase?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hugotarhugo: @maaboyJuless Ola k ase, tiene ganas de pulque o k ase?]]></document>
		<document><![CDATA[“@hugotarhugo: @tantan_kien_es @maaboyJuless ya que se arme la fiesta de fin del mundo no?” Sii para no sentir dolor alguno!]]></document>
		<document><![CDATA[“@hugotarhugo: @maaboyJuless Ola ke ase, ya se va a dormir o ke ase? Yo ya :)” descansa mijo! Suerte en la chamba! Con cuidado ;)]]></document>
		<document><![CDATA[“@NoSoyNineI: Tu no necesitas una manita de gato, tu lo que necesitas es un putaso de león africano ¡PINCHE FEA!” Me mie! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@hugotarhugo ola ke ase, perdiendo el tiempo o ke ase?]]></document>
		<document><![CDATA[“@NoSePaseDice: ¿No sabes que regalarle a tu Mamá en esta Navidad? ¡Hazla mi suegra!” lol]]></document>
		<document><![CDATA["Niñas de 14 años preocupadas porque no les contestan sus Whatsapp, yo a su edad me preocupaba por que no me saliera un tazo repetido.”]]></document>
		<document><![CDATA[@hugotarhugo ola ke ase, usando el Twitter o ke ase?]]></document>
		<document><![CDATA[“@hugotarhugo: @maaboyJuless Ola k ase, cuidando a Julián o k ase?” Jajaja xD]]></document>
		<document><![CDATA[“@Perrillo_: ¿Dormir temprano? Ni que fuera Pacquiao.”]]></document>
		<document><![CDATA[“@OlaKaseDice: Ola k ase Jenny Rivera esta desaparecida o k ase.”j]]></document>
		<document><![CDATA[“@OlaKaseDice: Ola k ase despertando con cruda o k ase.”]]></document>
		<document><![CDATA[“@FrasesFaceTwit: El problema no eres tú "Domingo", sino tu amigo que está al lado... "Lunes".”]]></document>
		<document><![CDATA[“@MascaraDeLatex: Ola k ase bomita o k ase.”]]></document>
		<document><![CDATA[“@J4viDu: #SufroComoLaEsposaDePacquiao Cuando Márquez le dedica la pelea al pendejo mayor de México --&gt; @EPN”]]></document>
		<document><![CDATA[“@ElSieteDos: Está científicamente comprobado que la gente que consume alcohol vive menos…

 Menos estresado, menos enojado, menos triste…”]]></document>
		<document><![CDATA[@HauswifeAndy ok :)]]></document>
		<document><![CDATA[@HauswifeAndy tengo uno en el pecho y una ancla en la mano derecha!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mujercita_rock: Hoy seré sólo tuya @maaboyJuless  &lt;3 !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@HauswifeAndy :) yo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @acidweeknd: Ahora ya todo mundo ama aL Vive Latino, cuando hace media hora lo aborrecían. Patéticos.]]></document>
		<document><![CDATA[@shesatease Hola amigos!!! los quiero y así!! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[5 meses! #Jules #love #MySon http://t.co/Dojk7DlK]]></document>
		<document><![CDATA[#ProudToBeAFanOf @shesatease :D]]></document>
		<document><![CDATA[#ProudToBeAFanOf Blink 182! ;D]]></document>
		<document><![CDATA[#ProudToBeAFanOf The Strokes!! *w*]]></document>
		<document><![CDATA[ay  sí, ay sí... ya todos le van a los xolos no?]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a mis músicos favoritos @JohnyPagan @THE_yOUNGDUDe #DiadelMúsico]]></document>
		<document><![CDATA[Me casé con Ían en la kermés de la escuela! &lt;3 http://t.co/hEPRctx0]]></document>
		<document><![CDATA[Happy Sunday! http://t.co/UxWONj81]]></document>
		<document><![CDATA[I want this one for christmas mom! http://t.co/B94WkUzt]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro meses a tu lado! &lt;3 http://t.co/midBNvvk]]></document>
		<document><![CDATA[My Little Demond! http://t.co/xcePI2sV]]></document>
		<document><![CDATA[Just have fun!!! :D http://t.co/FQc1XQJl]]></document>
		<document><![CDATA[I Was born ready...! To scared!!! http://t.co/jofeGMIB]]></document>
		<document><![CDATA[San Judas Tadeo bendice el perreo! #Poetuit]]></document>
		<document><![CDATA[RT @soyMargarito: deqeu balen mil teqiuero sisedisen sinamor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonBnitoJuarez: En lugar de darle teléfonos caros a sus hijos, denles unos libros para que no EZcR¡¡vAn aZh¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[Soy todo lo que soy por que tu eres todo lo que quiero]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonBnitoJuarez: ¡¡CÓMO QUE EL BORRACHALES DE @FelipeCalderon QUITÓ MI HERMOSO CUADRO DE LOS PINOS!! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @plainpictures: Oye, muy padres tus Jordan y todo pero, ¿no te podías comprar unos originales?]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando escribo Churrumaiz se me cae la baba del antojo! :p]]></document>
		<document><![CDATA[por su atención gracias! :D]]></document>
		<document><![CDATA[por favor mañana no vallan a empezar con sus estupideces de "felicitenme por que soy mamasita"si no son mamás no sean ridículas por favor!!]]></document>
		<document><![CDATA[Las que bailaron country! http://t.co/z1jJrjkG73]]></document>
		<document><![CDATA[Desperte a Julian para venir al festival del dia de las madres y no parece muy contento!! http://t.co/U9r0yMcYZK]]></document>
		<document><![CDATA[Cupe cake time en casa de @tantan_kien_es http://t.co/AYI72ZG4RE]]></document>
		<document><![CDATA[Amonos al costco prima!!! @sunmercado ;)]]></document>
		<document><![CDATA[10 meses de puro amor http://t.co/RylY9gzbVY]]></document>
		<document><![CDATA[Im back dudes!]]></document>
		<document><![CDATA[@hugotarhugo  what the pinches fuck???]]></document>
		<document><![CDATA[Zapato-teni para Julián! XD dice mi mamá que sí caca me venden, caca compro! U.u http://t.co/Nh5CqYGQ]]></document>
		<document><![CDATA[Que feo es cuando ya no cabes en tu cuarto y tienes que bajar la compu a la sala u.u]]></document>
		<document><![CDATA[“@realnaquito: Me gustan las reinita con tatuajes porque saben lo que quieren para toda la vida.... #Kiubo” essso!!]]></document>
		<document><![CDATA[“@ElSieteDos: El que no se hizo peinados con el shampoo mientras se bañaba, no tuvo infancia.”]]></document>
		<document><![CDATA[“@KEN_QUOTES: TENGO UNA DUDA: Los que sobrevivimos al fin del mundo, mañana vamos vamos a la escuela o nos hacemos los muertos?”]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill thanks lil' sis!! We love you!!! :) &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[He loves his gifts!! http://t.co/InoxmvZ2]]></document>
		<document><![CDATA[So Happy!!! &lt;3 http://t.co/rLpxfhAP]]></document>
		<document><![CDATA[Ya todo listo para alrratito *u* http://t.co/VYY7LN7j]]></document>
		<document><![CDATA[Mi primer año que la voy a hacer de Rey Mago!! xD]]></document>
		<document><![CDATA[6 meses  a tu lado!! Los más felices hasta ahora... &lt;3 #jules #love http://t.co/SWcKW3P2]]></document>
		<document><![CDATA[Jules says that shit happens!! #cousins http://t.co/JCUddNhJ]]></document>
		<document><![CDATA[Maruchan con mucha salsa y limón para la cruda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[“@AtticusND: El súper poder del mexicano de saberse todas las norteñas borracho sin haberlas escuchado antes”]]></document>
		<document><![CDATA[Recalentado time!]]></document>
		<document><![CDATA[Y nosotros nos seguimos amando!! &lt;3 #TrueLove http://t.co/8AkhWyzU]]></document>
		<document><![CDATA[Él hizo que mi 2012 fuera el mejor año de mi vida! #myson #jules http://t.co/Pa6fiEFP]]></document>
		<document><![CDATA[Love this fuckin' shoes!!! http://t.co/SUfHhGVq]]></document>
		<document><![CDATA[“@ElPincheYunque: —¿Eres interesada? —Carro que no.”]]></document>
		<document><![CDATA[Sunday funny! :D http://t.co/BnZyD9hy]]></document>
		<document><![CDATA[“@ElSieteDos: Aquí, Chicharito y yo festejando el gol del Manchester United http://t.co/epFDTD32” jajaja]]></document>
	</documents>
</author>