<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Instagram: nathcalde http://t.co/M8kMJL4LL4]]></document>
		<document><![CDATA[El presente no borra el pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de estar enfermo es que llegan las 4:30 y sigues despierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensándolo bien, Judas no fue tan traicionero como mi exnovio.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien llama a ponerte canciones a las 2:00am?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @realmadridlives: Como lo extrañaremos… http://t.co/2L3OoXStH7]]></document>
		<document><![CDATA[Se acaba el encantó cuando te vuelves predecible.]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez jajaja me tocó saludar. Estoy en otra hoy. No coordino jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez cuando ???? Dónde estas ?]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo cuando te encuentras a alguien en la calle a quien no quieres saludar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando estas por olvidarlo, te responde el "Hola" de hace un mes.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Wilder volvió con toda!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #LEO: lo mejor de ti, la lealtad, lo peor es que es muy difícil hacerte cambiar de opinión, te mantienes fijo en tus id…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MadridSportsEs: PEPE: "James es el futuro y y seguro que va a aportar muchas cosas positivas"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @real_pasion: No hay mejor sensacion que saber que hoy juega el Madrid! http://t.co/4NbdFLBhrH]]></document>
		<document><![CDATA[Niñas de doce años ya con relaciones serias y yo aún con miedo de ir a media noche a la cocina.]]></document>
		<document><![CDATA[#TengoUnAmigoQue cuando se emborracha se quita el pantalón.]]></document>
		<document><![CDATA["Yo acá muriéndome por él, y él allá muriendo por otra"]]></document>
		<document><![CDATA[¡Malditos amores imposibles!]]></document>
		<document><![CDATA[“@NoticiasCaracol: Los hombres fieles son más inteligentes, afirma estudio científico
http://t.co/kM64cBokIa” ahora todo tiene sentido.]]></document>
		<document><![CDATA["De nada sirve vestirse bien, si se desvisten con cualquiera"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DianiMartinez: @NathoCalderon ahí es cuando se debe decir si va a tomar no lleve el celular jajajajaja un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez el trago es el peor amigo de la tusa.]]></document>
		<document><![CDATA[Estas es tu cara cuando te das cuenta que la noche anterior le enviaste borracho un mensaje a tu ex. http://t.co/ThBhWMFZun]]></document>
		<document><![CDATA[Y esta mala costumbre que tengo de buscar lo que no se me ha perdido.]]></document>
		<document><![CDATA[Siga el baile, siga el baile, al compás del tamborín. Que esta noche nos comimos a las gallinas en el Campín.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SangreCardenal: Siga el baile, siga el baile... http://t.co/w9nsMetRPE]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me defraudas. #VamosLeon ❤️ http://t.co/AbJvksbh36]]></document>
		<document><![CDATA[Dale rojo, dale rojo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos hablando mal de @AlbertoRaimundi, lo que no saben es dos horas antes su novio negro le había terminado.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es ver a dos Colombianos en la supercopa.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie dijo que iba a ser fácil, pero tampoco dijeron que iba a ser tan difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[Club deportivo los millonario5]]></document>
		<document><![CDATA[¿Perdió millonarios? ¿Cuál es la noticia?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué pone tuits filosóficos si todos sabemos que es un imbécil?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero que alguien me quiera de la misma manera que yo quiero el chocolate.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #LEO: a pesar de lo impulsivo que eres, sabes lo que haces. Hablas claro, y a veces puedes ser duro con tus palabras. P…]]></document>
		<document><![CDATA[@QueMierdasDice yo también y uno gigante.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SonMaIosPadres: —¿Me amas? 

—Si, pero como amigos. 

—Pero, si tu eres mi mamá. 

—Como amigos DIJE. 

—Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA[Donde hubiera ganado Zuluaga, la loca de las naranjas estaría vendiendo jugo a los invitados.]]></document>
		<document><![CDATA[@RMadridEterno aplica para Colombia?]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que lo nuestro nunca funcionará, yo soy Leo y tu eres muy pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @piojo1948: Caótica, despierta, fría y soleada, así es mi casa y adoro vivir en ella Te Amo Bogotá, gracias por tanto perdón por tan poc…]]></document>
		<document><![CDATA[#SomosSantaFeDeBogota #FelizCumpleanosBogota #BogotaDistritoCardenal http://t.co/CnNi9T84JU]]></document>
		<document><![CDATA[No es amor, es exceso de dopamina.]]></document>
		<document><![CDATA[Me arrepiento más de las veces que fui buena, que de las veces que fui mala.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElJuevesEsFestivo y me voy para Tunja a ver a @AndresCepeda1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiHoroscopoEs: A #LEO no le ordenes ni le ataques, guarda todo lo malo que le hacen, y acaba devolviéndolo, a no ser que el arrepentimi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DianiMartinez: “@realmadrid: .@Cristiano Ronaldo se entrena en la Ciudad Real Madrid http://t.co/x7NWv2vtIE #halamadrid http://t.co/ILh…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @real_pasion: SORTEO 

DA RT A ESTE TUIT, si quieres participar en el sorteo de una de las tres camisas del REAL MADRID. 

¡VAMOS! http:…]]></document>
		<document><![CDATA[Ni aunque pase el tiempo te olvido.]]></document>
		<document><![CDATA[A mas años, mas desengaños.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente solo se acuerda de lo que le conviene.]]></document>
		<document><![CDATA[Hombres tengan cuidado con lo que hacen o dicen porque nosotras lo tomamos muy literal.]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Pablo Vega - Nada Personal Feat. Catalina García (Monsieur Periné). No hay mejor descripción que esta canción  http://t.co/EQ9wizhsW7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @real_pasion: Te extraño tanto, como el Real Madrid a Xabi Alonso y a Di Maria #PoeTuitMadridista http://t.co/i2r1rS0X7Y]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero jugar fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Y no dolió como pensé.]]></document>
		<document><![CDATA[El dolor es inevitable cuando estas enamorado.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada peor que tener la posibilidad de escoger entre el bien y el mal, y darse cuenta que el mal es lo que te hace feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Belleza circunstancial.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Los hombres se enamoran?]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo está mal desde que los hombres fingen amor y las mujeres orgasmos.]]></document>
		<document><![CDATA[Desprecio infinito @julianrodag jaja mentira, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[La decencia no pelea con nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@laumezaD y nunca nos aburrimos de las mismas pendejadas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laumezaD: Tu compañia en estos momentos tan dificiles, es lo mejor que puedo tener. Gracias amiga, te quiero un pocoton! @NathoCalderon]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sanpacavi: @NathoCalderon  Y yo a ti también te amo y extraño mi bebé]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo y te extraño mucho @sanpacavi]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez a mi hasta ahora me llego el olor jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Ya huele a diciembre.]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez eso si que es duro]]></document>
		<document><![CDATA[Es duro no tener con quien celebrar amor y amistad, pero es aún más duro tener que trabajar un sábado.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de tanta espera. http://t.co/DPvfVelrGA]]></document>
		<document><![CDATA[Champions League, champions league, champion league, champions league, champions league, champions league, champions league.]]></document>
		<document><![CDATA[4-1]]></document>
		<document><![CDATA[@chrisander28 tenemos que hacerle la bienvenida a chela y salir como se dijo jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez no es tan fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que me stalkea?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay hombres a los que el corazón se les bajó a los testículos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy esperando que Datacrédito se una a la campaña de #SoyCapaz de perdón y olvido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SangreCardenal: El sábado Vamos Santafecitolindo #ALaGallinaLeTenemosQueGanar !!]]></document>
		<document><![CDATA[Sí no pueden ser fieles ¿por qué putas tienen una relación?]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez @Carosintwit @_DannyDice @saragudelo28 esa me identifica más jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez @Carosintwit @_DannyDice @saragudelo28 no tengo tantas ... Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Carosintwit @DianiMartinez @_DannyDice @saragudelo28 y cual soy yo ?]]></document>
		<document><![CDATA[Malditos miércoles tan bipolares, son hermosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez jajajaja es muy vomitivo jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez jajajjajaja es que tu eres una dura para el fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA["Corazón me sobró y coraje me falto para dejarte ir"]]></document>
		<document><![CDATA[*Año 2025

-Papá no puedo dormir ¿Me cuentas una leyenda?
—  Omar Pérez @chipakero 
—  Gracias papá]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una vecina que gime todas las noches y su esposo está de viaje, debe ser asmática la pobre.]]></document>
		<document><![CDATA[A un día de la venganza. Digo, de la revancha.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye, ¿Ere virgen?
-Oigan a este bobo, obvio no, ya tengo 13 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días a los que salen a trotar a las 5:00 am y después desayunan tamal con chocolate.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie sabe lo que tiene, hasta que se lo ve a otro.]]></document>
		<document><![CDATA[Instagram: Nathcalde http://t.co/Xxng5suxdZ]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ A quien fichó el Real Madrid? ¿Reus o Falcao?
- El chicharito 
- http://t.co/QsZ08YvqDg]]></document>
		<document><![CDATA[@DianiMartinez @marca  el #Chicharito no está al nivel del @realmadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes romántico. http://t.co/RhcDyt6PoP]]></document>
	</documents>
</author>