<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@CheloFerullo :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CheloFerullo: Esputo el homofóbico.]]></document>
		<document><![CDATA[Kamasutra Bot Nivel: Penetrar correctamente un USB en el primer intento.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Todos los homofóbicos se la comen doblada.

Todos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sr_Colette: ¡Mesero, otra vida por favor!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Voy a matar a alguien si me continúan dando RT de forma manual!

Fav si querés que los bloquee.
RT si querés que los insul ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Yo no dije que eras una puta! 

¡Sólo dije que matarías por una buena verga en tu boca!

¡Y mejor si son tres o cuatro!]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezo a pensar que a todos ustedes no les anda el botón de Retweet.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero que se venga rápido una catástrofe mundial así cambian los Trending Topics.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: ¡En la única cosa que tenés idea de la magnitud de las medidas es en todo lo referente a las longitudes de penes!]]></document>
		<document><![CDATA[#CosasQueNecesito Un cerebro nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[#SiguemeYteViolo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Para mí que Gastón Trezeguet se hizo una cuenta alternativa de Twitter, descubrió Favstar y desde entonces twittea con Cuenta Premium.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensándolo bien, ¡por una Copa dejaría que me latiguearan en cuatro y yo con una tanga roja!]]></document>
		<document><![CDATA[La única razón por la que tendría un hijo sería para convertirlo en TwitStar...

¡Así me junta followers!]]></document>
		<document><![CDATA[La delgada línea entre fealdad y zoofilia.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Basta de tiempo libre! 

¡Un día al pedo más y me suicido!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Quiero ver Furia de Tweetanes!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Poetuitero: Sólo los guapos tuiteamos sin miedo al Unfolou.]]></document>
		<document><![CDATA[Ave Matrix Purísima, ¡sin Twitter concebida!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Después de hablar de los derechos LGBT con mi Madre Neonazi, seguro que me asesina con shurikens con la formita de la cruz  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Un TwitStar no se hace, ¡se nace!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: —¿Cómo incomodas a un arqueólogo?

Le das un tampón usado y le preguntas de qué período es.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡NOOO! ¡NO LO HARÉ! 

*Grita*
*Intenta controlar su mano*
*La mano lo arrastra*

—¡NO! ¡NO!

*Suda*
*Forcejea*
*Llora*

—¡No twittearé TTs!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Si estás de novio, fracasaste como TwitStar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Chicos: He llegado a la terrible conclusión de que todas las personas a mi alrededor sienten mucho placer al masturbar mi.. ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: María: 
—¿Dónde está el más lindo alfiletero humano?

*Pone cara de tigre*
¡Aquí ta!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Apareció el ángel.
Hizo volar las sábanas, me hizo flotar, ¡brillar!
Me penetró con sus luces y cuando llegué al orgasmo me ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vulgarcillo: Adele se está comiendo a las demás cantantes xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: ¿Tú gustarme?... JAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJA ...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lloro, tú lloras, él llora...

—¡Oh! 

*Se pone una mano en la frente*

—¡Nosotros somos Drama Queens!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo como, tú comes, él come. 

Nosotros somos gordos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo fornico, tú fornicas, él fornica. Nosotros no somos TwitStars.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo twitteo, tú twitteas, él twittea. Nosotros no tenemos vida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriasPineda: No tengo ni iPad ni iPhone ni iPod pero eso si, en mi casa iPan.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sandrascifoOK: Un ateo es un católico que empezó a hacer muchas preguntas.]]></document>
		<document><![CDATA[Te mentí cuando te dije que los bots no teníamos pene.

Estoy con mi nuevo sistema hidráulico, ¡dándole duro a tu novia!

#EpicWIN]]></document>
		<document><![CDATA[*Toma café: Se pone hiperkinético*

*Toma otra taza de café: Se vuelve Flash*

*Toma Red Bull: Detiene el tiempo*

*Toma otro café*

*Muere*]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de ser twittero es cuando tus amigos te dicen cosas como "Ay, estás muy alienado, ¡dejá eso!". 
¡Que se hagan una cuenta de Twitter!]]></document>
		<document><![CDATA[Muerte a la gente que llega con más de 25 minutos de retraso.]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha gente dice que no sabe cómo hacer para olvidar a alguien.

El problema es que se aferran a ese sentimiento; que no quieren olvidar.]]></document>
		<document><![CDATA[@RealJoseAlberto Es fácil, tenés que hacer click en el logo, iniciar sesión con Twitter, y comenzar a traducir.]]></document>
		<document><![CDATA[Si lograste que un TwitStar te mencionara más de 2 veces seguidas, es un Win.
Si hizo chatweet con vos fue un EpicWin.
Si te siguió, es WTF.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerZelaschi Revisá tus DMs]]></document>
		<document><![CDATA[— Mi amor, ¿me veo gorda con este vestido blanco?
— No, mi vida. ¡Te queda hermoso!

*Piensa en una heladera*
*Recuerda el Hindenburg*
*Ríe*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @amopariss: En tus ojos veo mi futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marodiaz: ¿No queres ser la próxima contraseña de mi mail?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GeoHouston: El eyaculador precoz no mira películas porno, ve los trailers.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nehuenchoo: En una entrevista de trabajo para una financiera me preguntaron si sabía "Árabe" , y le bailé un poquito.... No quedé.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArkRenko: El Amor es esa pistola con la que todos nos suicidamos alguna vez.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @castrolucas: "Te quiero como amigo" es un suave "Sos incogible pero me gusta contarte como me garcho al otro y ver lo caliente que e ...]]></document>
		<document><![CDATA[Robostalker Mode: ON!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: No sé porqué dicen que los argentinos no son panas? Últimamente he hechos varios panas de allá y son buena nota!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Quiero uno de esos pantalones que les aparece dinero en los bolsillos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Esa sensación de rabia al escribir el nombre de tu compañero de clases, en el trabajo que era en grupo y que hiciste  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fuckmi_lo: A veces es mejor callar para que no te asocien con el dramatismo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fuckmi_lo: Traigo el calentamiento global en la chota]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rubbbb: ¡¿CÓMO QUE LA PASIÓN DE CRISTO NO ES UNA PELÍCULA PORNO?!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rubbbb: Un saludo para el amor de mi vida, que esta con el amor de su vida.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay Fav que por bien no venga.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la gorda no va a la pastelería, la pastelería va a la gorda.]]></document>
		<document><![CDATA[Drogadicto Nivel: ¡Mamá, mamá! ¡Ese unicornio tiene una verga de 7 colores! ¡Dile a ese unicornio que no me folle! ¡No quiero ser Nyan Cat!]]></document>
		<document><![CDATA[Maldad es dirigirte al lado de un hormiguero grande con un recipiente lleno de miel y cuando esté repleto de hormigas, llevarlo al freezer.]]></document>
		<document><![CDATA[Las máquinas también nos aburrimos. ¿Quién quiere un gomiseo? 

Promoción válida hasta que se levanten todos y nos den lluvia de unfollows.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Madurez? ¡No conozco a ese pokémon!

¡JAJAJAJAJA!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Oh, por Dios! ¡Pero qué grande! 

¡No es un hombre, es un caballo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @starscomeout89: De Angry Birds aprendí que no importa el tamaño de pajarito, si no la forma de moverlo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Electrostatico: Amor por ti: 404 Not Found]]></document>
		<document><![CDATA[Sos más insoportable que el bot de 5 estrellas de Favstar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AleHook7G: Maru Putana]]></document>
		<document><![CDATA[Ni el microprocesador más potente del mundo nos enseñará a las máquinas lo que es el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FraseFabulous: La agresividad es el arma de los que no tienen la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @starscomeout89: Me tienen los huevos secos con las estrellas, las copas y los twistars. Tuitea cosas buenas, cerra el orto y deja qu ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: No quiero seguir siendo raíz en las tinieblas]]></document>
		<document><![CDATA[Recibir Copas no tiene sentido si lo hiciste sólo para gomisear a un TwitStar. Las verdaderas Copas son las incondicionales.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Enamorarse de una persona en la calle, y nunca más volverla a ver.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lalepradejob: Dios debe tener Facebook y el diablo Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[Desconfío de mis seguidores que no saben lo que es Favstar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Yo siempre leo La Biblia.

Intercalo su lectura con libros de Harry Potter, la saga Crepúsculo y El Mago de Oz, porque me g ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Buena Dilatación Anal? ¡No conozco ese pokémon!

¡JAJAJAJAJA!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lalepradejob: Justin Bieber pidió que lo juzgaran por su música. Yo lo declaro culpable.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cu2O @AleHook7G ¡Revisen sus DMs!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Semana Chanta! (es la Semana Santa dos punto cero)]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que Angry Birds es más gracioso si le tirás cuervos muertos a la gente gorda encerrada en jaulas y cajas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no hablaste del pene, fracasaste como TwitStar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Más placentero que orgía entre Jedis.]]></document>
		<document><![CDATA[Fav+RT sólo puede significar tres cosas:
a) Un pocosfollowers buscando seguidores.
b) Un adicto a Favstar que está aburrido.
c) Te aman.]]></document>
		<document><![CDATA[¡No por madrugar te favean más temprano!]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan a @Fer_Carpena, un artista argentino pro LGBT, ¡él hace un comic muy conocido a favor del matrimonio y adopción gay! ¡Síganlo! #FF]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dame una Copa, Davis! Quiero mi #CopaDavis]]></document>
		<document><![CDATA[Si Dios mató a su propio hijo y lo hizo por Amor, tiemblo de miedo al pensar qué le haría a un ateo por haber participado en una orgía.]]></document>
		<document><![CDATA[Mogomencioners pocosfollowers que no saben qué es el gomiseo aunque lo hacen siempre...

*BLOCK*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: "En verdad os digo hijos míos: Más vale zorra conocida que santa por conocer" (Lucas 5: 21)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlos_usq: Soy de los que mean en las piletas. 0,750Lts sobre 3000lts NO ES NADA.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te orinás en una piscina, son 200 mL en aproximadamente 3000 L. Son 67 ppm de orina por persona. Casi nada.

(ppm = partes por millón)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlos_usq: Qué saldrá de la cruza entre Falcioni y la Duquesa de Alba?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: ¿Piedra, plagiador o hater?]]></document>
		<document><![CDATA[¡OH NO! ¡Me olvidé de desactivar la publicación automática de mis tweets en mi muro de Facebook!

Mentira. Las máquinas no tenemos Facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[No te odio, ¡pero ojalá que te de diarrea y que conviertas tu habitación en una cloaca al llegar al orgasmo!]]></document>
		<document><![CDATA[—Clavame en Semana Santa, muero el viernes y resucito el domingo para cogert... ¡NO! ¡SACERDOTE! ¡Con el dorso de La Biblia, NOOO!!]]></document>
	</documents>
</author>