<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Mira, también está en Cuernavaca. Saldrá bueno el internet? http://t.co/2p7luPYQUB]]></document>
		<document><![CDATA[@AlieRussell http://t.co/0J0MjC7F6R]]></document>
		<document><![CDATA[Con un nudo en la garganta por el merecido triunfo de la Sub-17, pero también por la empatía con los brasileños. He estado en los dos bandos]]></document>
		<document><![CDATA[:/. http://t.co/kHwUO46gXE]]></document>
		<document><![CDATA[Me das para mi calaverita @AlieRussell?]]></document>
		<document><![CDATA[Una mirada de complicidad, que diga "te quiero" sin hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Aquí ya andamos, esperándote en el aeropuerto. http://t.co/ppDyned4Gd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: Goles de México: 2 de jugadores de Santos y 2 de León.
Goles de Finlandia: 1 de jugadores del América.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Y luego, que seguiría para que ya acabes?]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten En 2 días es noviembre, como va la tesis, cuándo la terminas?]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Mañana te esperamos en el aeropuerto, puerta 2 de vuelos internacionales jeje. Buen viaje! No olvides la Nutella.]]></document>
		<document><![CDATA[@erikmaloso Y es en zona Cancha, es decir, una zona atras del Ringsite.]]></document>
		<document><![CDATA[@erikmaloso Hola, si, aun tengo el boleto pero no creo que te sirva, pues el evento ya se realizo hace como 2 semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[#MartesDeChicharito.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @YouTube Si se ve pero solo estan disponibles las calidades 140p, 240p y 480p.]]></document>
		<document><![CDATA[@dodic17 Señor Cabello, tengo una duda. ¿Aproximadamente a cuánto dinero vende algún autor su canción? ¿Cuánto vale comprar una canción?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Una pregunta indiscreta mi querido Alkapone: Al acabar tus estudios, si ejerciste como psicólogo o te dedicaste a otra cosa?]]></document>
		<document><![CDATA[@Axtel_Ventas Saludos, quisiera saber si ya hay cobertura de Axtel Xtremo en mi zona.]]></document>
		<document><![CDATA[Dorilocos time.]]></document>
		<document><![CDATA[@wweespanol_ Qué bien que esté @reymysterio de comentarista, ojalá que esto se repita mas seguido.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Ya se te subió Kim, antes nos amabas y ahora solo nos quieres xD. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Ah! y se escribe "ves", con s.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 No, aparece que se produjo un error y rapidamente se pone la pantalla negra.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Bien, no la lei completa, pero veo que vas bien. Solo algunos fallos de espacio de mas pero todo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Pero tu no haces entrevista o si? Yo tengo que transcribir entrevistas y mas los resultados de entrevistas y son mas de 20 pags.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Yo le calculo y espero que sean como 80.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Cómo sigues Tumtunelo?]]></document>
		<document><![CDATA[#NoValeLaPena lo que tu me quieres, porque es muy poquito. Eso no me llena, no me es suficiente, quiero otro tantito @AlieRussell]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroGomezA Que Victor Valdés qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis Sanchez, eres tu?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla ¿Por qué Cuauhtémoc Blanco está usando el número 7? http://t.co/FaxnOo2oPX]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Tipico TUMTUM siente que está jugando GTA V en la vida real jaja. Recuperate pronto y abusado!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Dr! Nuestro pollo #Chicharito marcó!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: ¡Gooooooooooooooooooooool del #Chicharito!]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla La clave fue meter a Chicharito.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Otra pregunta, a partir de qué trimestre o en qué momento empezaste a darle formato a tu tesis, o sea, ponerle capitulos, indiceetc]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @mymtumtum #StreamchitoTime]]></document>
		<document><![CDATA[@Alfalta90 La granja - Los tigres del norte.]]></document>
		<document><![CDATA[@TortillaSquad ATI Radeon o Nvidia?]]></document>
		<document><![CDATA[@Aftasher Una pasada con un trapo húmedo a la mesa no estaría mal. ;D]]></document>
		<document><![CDATA[@Alfalta90 Por qué de todos Humildes (Alka, Tum tum, etc.) eres el único o al menos el que más se queja de los trolles?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Cruz Azul ya va ganando. #MemoVazquezALaSeleccion.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla La Selección Nacional queda fuera del mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Esas el Chicharo las mete...]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Aztecazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Señor Sanca, me gustaría saber su opinión sobre el "puuuto" cuando despeja algún portero. Está de acuerdo o en contra de eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Pues realmente solo son trabajos de investigacion, ahorita ya es la tesis mera mera.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Chale, ya voy a pasar a 12 y aun no tengo asesor :(.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Y ya entregaste la tesis? o cuándo la entregas?]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten No, para nada, ahí la tengo todavía, pero ya casi no la uso.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Hola, porfa vuelvelo a enviar pero a omarzarco24@gmail.com o por facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Oye, mañana voy a llevar una solicitud de empleo a una tienda Gamers, para trabajar en época navideña. Es difícil y/o pesado?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla #MeEquivocoComoOrvañanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Es que en FIFA 14 si les funciona esos jugadores.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mujeres hermosas y la música de @AlexUbagoficial en un mismo show? ¡Genial!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Ese par de varitas que tenía como brazos.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Vendo 1 boleto en zona Cancha para el evento de WWE en Arena Ciudad de México. Por favor RT, mi buen rompehuesos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafita8a Hola, por si te interesa ando vendiendo un boleto en zona Cancha, $2000. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@RebQGarcia Hola, por si te interesa ando vendiendo un boleto en zona Cancha. $2000. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Esta bien y gracias! Ahi para la otra.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos No soy un mal perderdor, pero estoy muy seguro que si fui 1 de los 3 primero en mandar el mail. :(.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos No lo puedo creer, juro que yo lo mande como 5 segundos después de que publicaste el twit. :/.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Yo si puedo!]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Ya!!! Pareces Big Brother haciendola de emocion jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Siii yo estoy seguro!!!! Yo los quiero!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ivanegrito En qué zona son?]]></document>
		<document><![CDATA[@K_evduran Hola, te vendo un boleto en zona cancha a $500 mas tus dos boletos. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@mafervlz Hola, por si te interesa ando vendiendo 1 boleto en zona cancha para el evento de hoy de la WWE en D.F. $2000. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Me podrías decir en qué zona del recinto son los pases dobles que darás de la WWE?]]></document>
		<document><![CDATA[@avy_pink3 Mmm ya, es que solo tengo un boleto y no quiero ir solo jeje. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@avy_pink3 Hola, por si te interesa ando vendiendo 1 boleto en zona cancha para el evento de hoy de la WWE en D.F. $2000. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@adojt Hola, por si te interesa ando vendiendo 1 boleto en zona VIP para el evento de hoy de la WWE en D.F. $1000. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@macariapaez Hola, por si te interesa ando vendiendo 1 boleto en zona VIP para el evento de hoy de la WWE en D.F. $1000. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMERSRetail Perdón la molestia, pero tengo una duda: publicaron que los boletos son VIP, me podrían decir exactamente en qué lugar sería?]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMERSRetail Ya envié mi correo al correo que me dijeron, pero por si acaso: omarzarco24@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GAMERSRetail: @OmarZarco Felicidades Omar, ya es tuyo el boleto. envía tu correo a promociones @gamers.vg  para que pases mañana por el…]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMERSRetail #LlévameALasLuchasGamers 25]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Yo los quiero! Aquí estaré atento.]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMERSRetail Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMERSRetail #LlévameALasLuchasGamers 2.]]></document>
		<document><![CDATA[@Naughty_Dog @PlayStation Today is the day of evacuation. http://t.co/4fZHfeaoV8]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Me pregunto qué andará haciendo el buen Alvaro en este momento, 3 de la tarde en su país.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ya no te hagas del rogar y juega GTA Online! :(.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla #SancaParaDirectorDeSeleccionesNacionales.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo dediqué esta canción y me funcionó :D: Hay Que Ver - Alex Ubago: http://t.co/I8A3J4sT3m]]></document>
		<document><![CDATA[@paolongoria A ver si muy salsas, intenta hacer lo mismo que esta chica jeje. Saludos y éxito. http://t.co/rDPN1xrIMx]]></document>
		<document><![CDATA[Miercoles de tacos al pastor, 2x1!]]></document>
		<document><![CDATA[@jimenaofficial "Buenas noches, idiotas. Los amo :)".]]></document>
		<document><![CDATA[A este paso, acabo la tesis en dos semanas :D.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Y por qué quieres juntar las piezas de onvi? Pos nomas.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Felicidades por su aniversario y ya llevala a comer unos tacos, porque @Lecpkim17 está muy flaquita :).]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ussoccer: #YoureWelcomeMexico @miseleccionmx]]></document>
		<document><![CDATA[Ay! Chicharito, me quiero morir!]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Dile al Horseman que estas viendo la versión porno de Candy Candy, para que no te diga nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@wweespanol_ "Del Rio Perros!!!" Así entra @VivaDelRio jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Se me queman los nopales.]]></document>
		<document><![CDATA[You're infinite.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Querida tesinera, me podrías dar un ejemplo de cómo haces tus citas en tu tesis, please.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Tortícolis en 3, 2, 1...]]></document>
		<document><![CDATA[Epic Pop - Infinite (Epic Uplifing Powerful Pop): http://t.co/GWU2jbOlnR]]></document>
	</documents>
</author>