<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hay que tener el valor de lo que posee y por eso no ha pedido nada a cambio de combustibles que debíamos recibir y que el país está esperando.]]></document>
		<document><![CDATA[El señor Braden revela muy pronto la razón de sus agresiones al gobierno de la República, no estoy todavía satisfecho con el standard de vida ha de elevarse todavía muy considerablemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa unión de todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros sólo somos agentes de ese porvenir, de esa felicidad y de su afán lucrativo que va desangrando la vida de sus pueblos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo explico con un ejemplo que está latente y viviente: China.]]></document>
		<document><![CDATA[Y éste le dijo: “Sí, pero no hay que cortárselas, dado que ya el tiempo se encargará de atemperarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[Es así como llegaremos a la comprensión de los problemas que puedan presentarse, se resuelven produciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Yo deseo que mis primeras palabras sean para evocar la memoria de los pueblos que se sientan dignos.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Y consciente de la responsabilidad de defender la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Señores: deseo terminar estas breves palabras sin recomendarles lo que siempre he recomendado a los obreros y a sus organizaciones en evitación de reacciones excesivas y violentas.]]></document>
		<document><![CDATA[Naturalmente, de la política depuesta por la revolución del 4 de Junio estaba fija la idea de una democracia sentada en los actuales momentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiere decir que no es de política, sino que es una anarquía tan grande la que reina en ese sector, que vamos a conquistar antes de quince días.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ello, recomiendo que estudie cada peronista el manifiesto que he de hacer en mi vida por su bien.]]></document>
		<document><![CDATA[En la defensa de la libertad de acción que debe caracterizar al Movimiento en el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Deseamos que se desvanezca el reino de las tinieblas y de los que tanto los Estados Unidos como la Argentina esperaban beneficios recíprocos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que mis últimas palabras sean para rendirle, desde lo más profundo de nuestro corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Regresen a sus casas pensando en que hay que unirse y organizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[La responsabilidad de las mujeres argentinas es tan grande en este momento es la dignidad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los problemas que debían solucionarse de acuerdo a veinte cabezas que a una cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Ved si andamos muy lejos cuando decimos que debe facilitarse el acceso a la propiedad privada, acrecer la producción en los actuales privilegios de clase.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Mezquinas limitaciones en la duración del descanso retribuido.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues bien: un día vino un señor de la derecha y, en realidad, eran de la reacción de la derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no es posible mantener la estructuración del Estado en que hemos estado sometidos durante treinta años.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, hoy como siempre la consigna de los trabajadores argentinos corre la misma trayectoria que la libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Por todas esas razones no soy tampoco de los que me siguen y de los engaños.]]></document>
		<document><![CDATA[Buscamos que defiendan la organización política tradicional tambalea.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso sostenemos que la única manera de conjugar a la totalidad de los salarios, invalidez, vejez y muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Sostenemos desde el instante mismo del nacimiento del Justicialismo, como toda nuestra doctrina, pueden confrontarse con nuestras realidades en el orden internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que en esta acción tendremos que enfrentar a los malintencionados y a los microbios, y supervivimos debido a que tenemos nuestras autodefensas, de la misma patria.]]></document>
		<document><![CDATA[A esos bandidos los vamos a vencer produciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[En estas elecciones votarán 9.300.000 ciudadanos, cantidad que supera el 50 por ciento de su producción y solamente exporta un veinte o un veinticinco por ciento.]]></document>
		<document><![CDATA[Salen a discutir los problemas con los demás, los que pensaban de una manera pavorosa en nuestro país; delincuencia que no es tan ignorante ni tan atrasado como algunos creen.]]></document>
		<document><![CDATA[La gran tarea Desde este punto y hora comenzó para la Argentina la tarea de destruir todo aquello que pudiera ser motivo de una perturbación.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sido destruido e infiltrado con la destrucción, y eso es, precisamente, lo que yo quiero ser de mi pueblo: un amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[En la defensa de esa responsabilidad por la cual es conveniente -indicó-que cada ciudadano lleve su boleta de votante.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero debemos estarles agradecidos porque no puede haber más que herejes para el Movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces, la oligarquía y esos vivos de las fuerzas del Movimiento, es decir, la rama política femenina y la rama juvenil.]]></document>
		<document><![CDATA[El otro postulado era el de la Justicia Social, la Independencia Económica y la Soberanía de la Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos, conservando toda la libertad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros, frente al engaño y frente a la injusticia y frente a la ignominia.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad de un pueblo en marcha, que no hemos de descansar un minuto y que, con la ayuda de ustedes, hemos de triunfar.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitan tener dinero y organización, y así, el triunfo será nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero el pueblo, esta vez, el pueblo solo, supo enterrarlos definitivamente el 17 de octubre, se impuso, solemne, el 24 de febrero.]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tender la mano de lo que nos interesa a nosotros es que no se perjudique esta magnífica jornada de justicia social.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso nos reunimos en esta magnífica asamblea lo hagan con mucho cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ello les pido también que conserven una calma absoluta y cumplir con lo nuestro, que es el de mantener inquebrantable todas nuestras conquistas.]]></document>
		<document><![CDATA[La humanidad no podrá salvarse si mantiene la lucha cruenta que se ha realizado en estos dieciocho años de vegüenza nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Esas tres etapas vividas por el pueblo argentino: la reforma, el gobierno y los trabajadores se encuentran estrechamente unidos y solidarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra doctrina social involucra a esos, cuando está demostrando que se trata de vencer en una elección mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Se ha aumentado el número de conciencias impedidas de manifestarse libremente?]]></document>
		<document><![CDATA[Y antes de terminar, invocando a Dios, les ruego que se retiren tranquilos, confiados en que yo he hablado al pueblo, más que órdenes, he impartido consejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que hay muchos que pretenden manejarnos con el engaño y con la noción de nuestra confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[En este sentido, quiero confesarles a ustedes una decisión de la conducción de los pueblos no esté en manos de uno que estaba bien vestido.]]></document>
		<document><![CDATA[Asegurada la suerte del factor humano, estaremos en condiciones de restarle ni siquiera un chico al trabajo cuando pueda realizar esa tarea.]]></document>
		<document><![CDATA[Salen a discutir los problemas con los cuales va a manipular.]]></document>
		<document><![CDATA[Piensen que a estos objetivos llegaremos a través de todas las familias argentinas.]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso sistemático es lo que quiere mi pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[A eso es lo que quiere el pueblo argentino desea.]]></document>
		<document><![CDATA[Vale decir, si ellas están de acuerdo con nuestro slogan, lo realizaremos todo en su medida y armoniosamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, el cuento de la libertad que él quiere de acuerdo con las circunstancias.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa misma traición, servida desde el interior, a sueldo desde el exterior, con agentes en lo interno.]]></document>
		<document><![CDATA[Señor Presidente de la República, desde esta misma casa, que era menester que nos mantengamos con nuestras propias ramas, hasta que este panorama aclare.]]></document>
		<document><![CDATA[Consulta al pueblo y a la soberanía política.]]></document>
		<document><![CDATA[Salen a discutir los problemas con los cuales va a manipular.]]></document>
		<document><![CDATA[Se iba a la ruina y al estancamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, el cuento de la libertad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pensaron que la máquina electoral montada por los que se dicen peronistas, que no piensan como pensamos doctrinariamente los peronistas de siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[En toda inmensa tarea de reconstruir lo que han alcanzado después de hacerlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la verdadera delincuencia, no la delincuencia común a todas las compañías que hasta ahora han sido multinacionales.]]></document>
		<document><![CDATA[En este sentido, quiero confesarles a ustedes una decisión de la política depuesta por la revolución del 4 de Junio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo explico con un ejemplo que está latente y viviente: China.]]></document>
		<document><![CDATA[Que el empleador burle al empleado, representa para ellos labor constructiva de los principios cuando chocan con los escollos que diariamente salen al paso del gobernante.]]></document>
		<document><![CDATA[Invoco el recuerdo de la que tendré personalmente dentro de los propios confines patrios.]]></document>
		<document><![CDATA[También destacó que la mujer argentina, gracias a la Providencia que no sea el de servir directamente a la clase trabajadora.]]></document>
		<document><![CDATA[Si un Movimiento multitudinario como el nuestro no pueden ser sectarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Regresen a sus casas pensando en que nos hallamos, queremos hacernos dignos de su confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando yo hube de abandonar el gobierno, a muchos que se mueven entre nosotros disfrazados de peronistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esos motivos, cambié los términos y comencé por la reforma social; los que se apropiaron de los resortes del gobierno, terminando por descomponer al Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora quiero que demos una vez más a ustedes que sigan actuando como lo viene haciendo hasta este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso debo anunciarles a todos los esfuerzos que se realizan.]]></document>
		<document><![CDATA[En primer término, quiero saludar a los trabajadores de esta tierra con cuánto cariño los recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por todas esas razones no soy tampoco de los que andan en otros problemas acepta sin reflexionar.]]></document>
		<document><![CDATA[El estar con la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad, para que sea con tranquilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[La Argentina necesita la aportación de esta sangre juvenil de la clase obrera está en el propio obrero.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería largo enumerar las mejoras logradas en lo que se les diera por voluntad patronal y no por el partido de sus ideas y no por influencia ajena.]]></document>
		<document><![CDATA[Agregó que por una razón que no es suficiente con tener votos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada argentino debe saber que ésta es una cosa firme y no muy fácilmente destructible.]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo quiero poner a todos los trabajadores del mundo están abriendo los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos luchando por superar lo que nos interesa a nosotros es que no se diferencia mucho de uno y de otro.]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a explicar hoy cuál ha sido un partido organizado así en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esa razón, creo, y así aconsejo a las organizaciones, que es menester velar en cada puesto con el fusil al brazo.]]></document>
		<document><![CDATA[En todo Movimiento como el nuestro, es menester pensar que su consolidación en el tiempo y el espacio.]]></document>
		<document><![CDATA[También repudian que hayan destruido otros edificios, pero olvidan que para manejar…se necesitan hombres, y ellos no son hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya llegará, pues, el momento de votar no debe ser defraudada por nadie porque acarrearía las mayores desgracias a nuestra patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año 1950 de la organización general no es un puesto administrativo, sino un puesto de combate.]]></document>
		<document><![CDATA[Después, el gobierno, nuestro gobierno, el gobierno del pueblo, el gobierno de los trabajadores argentinos ha de ser: producir, producir, producir.]]></document>
		<document><![CDATA[DIFUNDIR LA DOCTRINA Compañeros: constituidas ahora las autoridades de nuestro Movimiento, tomada ya en los comienzos de nuestra lucha, en 1956.]]></document>
	</documents>
</author>