<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Es importante formar parte de este tipo de iniciativas si queremos construir un mejor futuro, #ConstructoresdePaz así que participa si puedes hacerlo, lástima que yo tengo un compromiso previo, pero aunque no participe en esta sigo en la actividad de @CaricuaoPropone https://t.co/YlDY95Mqjz]]></document>
		<document><![CDATA[El Derecho de Propiedad es uno de los más fuertes y naturales en los seres humanos, vean a un niño con sus juguetes y lo entenderán. @CEDICE https://t.co/VLxGVE8nnG]]></document>
		<document><![CDATA[#ServicioPublico https://t.co/02xwNbBOAx]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza https://t.co/Qx2InaCbGw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @casaronaldvzla: Ofrecemos hospedaje SIN COSTO a #Padres del interior del país que vienen a #Caracas por atención médica para sus hijos.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ignandez: Pendientes con esto. Probable situación: va sobre la juramentación, la AN y la reeleción. https://t.co/upPr6jz87R]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaricuaoPropone: #Caricuao Vecinos informan que el incendio en el Parque Zoológico fue controlado. No se reporta daños a los animales.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CACIQUEMAYOR: CARICUAO ALERTA. @CaricuaoPropone @Caricuaoactivo la comunidad exige a @HIDROCAPITALca explicación del porque la fetidez…]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncias de nuestros vecinos @CaricuaoPropone https://t.co/tnX2gyoGXX]]></document>
		<document><![CDATA[Y no sólo leer, sino cuestionar lo que lees, verificar los puntos en los que concuerdas con los autores y los que no, para poder aprender mucho más https://t.co/amIBe2nOzc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bancaynegocios: Mientras bitcoin se tambalea, Canaan Inc prevé salir a bolsa por $2.000 millones https://t.co/dih2v6P4J1\']]></document>
		<document><![CDATA[@Raomely No van a saber que significaba ser el chicle de mi batibati😢]]></document>
		<document><![CDATA[@Raomely 😢]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EducacionGuao: Esto es el viernes 25 de mayo &gt; IX Encuentro de #ConstructoresDePaz 
Tenemos que encontrarnos. Somos muchos los que trab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BiiAlab: ¿Cuál es la meta que tienes presente todos los días? ¡Dale like y RT! #FelizMartes
#éxito #Motivacion https://t.co/c5L3YnoCmF]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos Ese es mi mayor temor también. En Caracas se vive una realidad distinta al interior del país, donde el sector no bancarizado es mucho mayor. Ellos van a ser los más afectados.]]></document>
		<document><![CDATA[@Raomely @ServiTributos Que bueno, por lo menos ya es una.]]></document>
		<document><![CDATA[Es así, muchos aún no están preparados para esa Reconversión. Muchos profesionales también se han ido, lo que implica menos gente para actualizar sistemas. https://t.co/8kOBr4tvxJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @invertirmejor: #ModoHervir #Riqueza #Abundancia #Colombia #AméricaLatina #EstadosUnidos #Dinero #Motivación #Negocios #Emprendimiento #…]]></document>
		<document><![CDATA[Ni yo https://t.co/qfaYcuMctn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cambio_de_chip: Nunca te olvides de agradecer lo que sí tienes, porque si algún día no es así, te darás cuenta de su verdadero valor.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConcursoIdeas: Como parte de los incentivos obtenidos, los ganadores de #ConcursoIdeas se dan a conocer en los medios de comunicación d…]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra de nuestro potencial. Recomiendo escucharlo. https://t.co/zegRWyn1N5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @venezolanoenpie: Gobiernos que desconocen hasta los momentos, los resultados del 20M

Canadá
EE.UU.
México
Colombia
Costa Rica
Chile
Ar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cocando: Sanciones de la Administración Trump contra Venezuela reducen sustancialmente la capacidad de maniobra financiera de Pdvsa y e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BoletinLegalVe: Medidas de protección en favor de mujeres (fija criterio) ---&gt; https://t.co/Q0Gf1GJJ01]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Lunes #Emprendedores. Comienza una semana… https://t.co/7Wdww5RLNA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HernandoDiazC: Sanciones destinadas a restringir busca de liquidez (acceso a efectivo rápido) de Venezuela. 
https://t.co/r2dtcVpfn4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ignandez: El alcance de las nuevas sanciones de EEUU no es muy claro, pero parece abarcar dos supuestos: i) cesiones de deuda, incluyen…]]></document>
		<document><![CDATA[#ServicioPublico https://t.co/lhnPGRkUKp]]></document>
		<document><![CDATA[@CaricuaoPropone https://t.co/1J4f5rx3UG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aulaPlaneta: #Enseña a dudar a tus alumnos ¡Comparte! #Educación #Quotes https://t.co/Lc3nOwFosR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosDMuro: #Caricuao Vecinos reportan poca afluencia de votantes. No todos los puntos rojos están instalados. En esta ocasión la cara…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HenkelGarcia: En época de hiperinflación no son pocas las personas que piensan que precios altos e incrementándose aceleradamente, se t…]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro país es demasiado hermoso, gracias @sergionovelli por compartir esta foto. https://t.co/2Txdsg8RHL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @reyguilarte77: JS de la SCS del TSJ en fallo N° 982 del 21.6.18 ajusta medida cautelar, violando el derecho de propiedad y libertad eco…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BoletinLegalVe: Nuevo: Publicación de datos personales en decisiones judiciales y derecho a la vida privada --&gt; https://t.co/J2YMRvgxKG…]]></document>
		<document><![CDATA[@wzorrilla @AsambleaVE Completamente de acuerdo. Va a ser muy difícil tener una posición oficial que pueda colaborar a entender el tratamiento fiscal de los #criptoactivos. Pero existen excelentes profesionales en este país, que sí sabrán dar respuesta oportuna, eficiente y eficaz en esta área.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BoletinLegalVe: Nuevo: Sobre la gravabilidad de ganancias cambiarias ---&gt; https://t.co/r23zD0PJ7s]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy completamente de acuerdo con este hilo, y con la conclusión https://t.co/IEfJYSeTJz]]></document>
		<document><![CDATA[@EliderGutierrez Importante aclarar que las dos posiciones encontradas fueron de dos países distintos, aún en Venezuela no tenemos una posición clara respecto al tratamiento fiscal de los criptoactivos]]></document>
		<document><![CDATA[Somos responsables de nuestra realidad. Así que seamos constructores de la nueva Venezuela. https://t.co/mMYtLpZZ8j]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susanaraffalli: Estoy notando trabajadores humanitarios que no dan para mucho más. 
Esto no es el deslave de Vargas. Todo se hace cada…]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que analizar el tratamiento fiscal de los criptoactivos, cada país puede tener un tratamiento distinto, ya he visto dos posiciones contrarias en cuanto a ese tratamiento fiscal https://t.co/flLpoB1XC5]]></document>
		<document><![CDATA[@felixseijasr Y aún hay jóvenes apostando a la educación. @YsaidyP es una de ellas, y me siento muy orgullosa de ella.]]></document>
		<document><![CDATA[#emprendedores, importante información para conocer sobre el Programa https://t.co/Z9SdVk5uUJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xurxovr1: Fraude en materia de IVA: acuerdo del Consejo de la UE sobre medidas para impulsar la cooperación administrativa  |… https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: Hola equipo y público en general,  hoy sostuve una muy fructífera reunión en el Vicerrectorado de Extensión Académica y P…]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de crecer y ayudar a otros a crecer y creer en si mismos para lograr tu potencial. Esto es parte importante del trabajo que hace @polarico2011 y sus aliados. https://t.co/EGQk4oC0eW]]></document>
		<document><![CDATA[En alianza con @polarico2011 y tsunamiproducciones tendremos un espacio para compartir inquietudes en temas importantes para los #Emprendedores, como los aspectos legales y tributarios.… https://t.co/ytj2SR2vby]]></document>
		<document><![CDATA[Posición Interesante @CarlosDMuro, creo que lo importante es empezar a educar a la gente en cuanto a su valor para generar los cambios que se requieren en el país. No es fácil pero estamos empezando. @CaricuaoPropone https://t.co/PEH3nfQHpg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proeconomia_: Es urgente educar a la población de manera que el ciudadano termine siendo inmune a las prácticas populistas de las que s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Diana_1aLectura: ¿Por qué Hacienda debe cuestionarse el acuerdo con Cristiano Ronaldo? - Economía - Diario digital Nueva Tribuna https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Si en tu Emprendimiento, aprendes a conocer los temas legales, contables y tributarios, evitaras gastos futuros. Acércate este 14 y 15 de julio a la feria de #DespegueCreativo y conversemos sobre este tema. #TributosATuAlcance https://t.co/UQhGUnv1cw]]></document>
		<document><![CDATA[#Emprendedores estaremos conversando sobre esos temas que a muchos no les gusta, pero que son importantes para su crecimiento: temas legales, contables y tributarios, preparen sus… https://t.co/C61bge63Qg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @polarico2011: Sábado 30 de junio 9am a 12m 2da Inducción DASH gracias a la alianza con dashmerchant dashhelpme y asesordash con @polari…]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos se preguntan como  ejercer  esta hermosa profesión en un país con el entorno actual, donde el irrespeto a la ley es la norma que prevalece. Y yo me respondo que solo los buenos… https://t.co/QHXUPq69EC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @raulgilarias: Colegas Abogados prevaleciendo Principios y Valores, sigamos defendiendo y luchando por nuestros Derechos Constitucionale…]]></document>
		<document><![CDATA[@GyTributos @marvillanet @SRAbogadoAsesor @virgidiaz11 @josegrasso @albertobuq @NegroPalacios @sacabache @Raomely @lucycferrerc @zaqueoo @JuanKorody @jorgebastidas13 @juliocesadiaz @CWeffe @armando60790105 @jpierluissi @RaymondOrta Muchas gracias. Es un honor que me feliciten en este dia al lado de tan apreciados colegas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaricuaoPropone: #Caricuao Vecinos reportan deterioro del Bulevar en la Estación Zoológico por obras inconclusas de parte de @HIDROCAPI…]]></document>
		<document><![CDATA[Emprendedores Visiten la cuenta de @polarico2011 para que puedan inscribirse en las actividades organizadas para su crecimiento y desarrollo profesional. #TributosATuAlcance #juntossumamos… https://t.co/mTY0fK2TkH]]></document>
		<document><![CDATA[@tavozambrano @Josegsv67 @ServiTributos @eltributario @nicolasrv @armando60790105 @raulgilarias @luismanchester7 @IMEPRO @NaymaConsult Yo esperaria un nuevo cambio y enviaria de una vez, la consulta a la AT. Espero que quienes esten afectados por estos cambios actualmente esten haciendo esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@aduanacarupano @SENIAT_Oficial Se agradece leer la G.O. Extraordinaria 6.383 antes de publicar información. Existe un error material.]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos Aunque eso no está contemplado en el #COT]]></document>
		<document><![CDATA[@ServiTributos Si no hay mayores cambios en la #UT en el transcurso del año, este sería el valor. El problema mayor es para los ejercicios irregulares.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está la Gaceta Extraordinaria Publicada, busquen en https://t.co/7SF5FBwYcV https://t.co/86TZoe8R6F]]></document>
		<document><![CDATA[Suponíamos que iban a corregir. Gracias por compartir @ServiTributos https://t.co/86TZoeqrYd]]></document>
		<document><![CDATA[@MarielaLlovera Completamente de acuerdo. Por el camino que vamos, ya teniendo tres valores de la #UT en lo que va del 2018, no creo que ninguna llegue a los 183 dias, por lo que corresponde a la AT fijar una posición.]]></document>
		<document><![CDATA[@JUVENALDEBRITO Esas estadisticas las estan llevando ONGs, que estan trabajando en esas areas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @freddyperez1: HASTA QUE POR FIN EL BCV PUBLICARA LAS ESTADISTICAS; CLARO LAS DEL MUNDIAL, PORQUE DE ECONOMIA EN VENEZUELA NADIE HABLA]]></document>
		<document><![CDATA[@eltributario Es increible los errores que se estan cometiendo a nivel gubernamental y las confusiones que genera.]]></document>
		<document><![CDATA[Emprender siempre implica riesgos, pero en Venezuela ese riesgo se multiplica. En esta semana del emprendimiento organizadas por startupweekccs, participando de algunas actividades, me… https://t.co/EAHU479feo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ljbustos: En @elconfidencial: Seis claves para entender el fraude fiscal en los derechos de imagen de los futbolistas https://t.co/UhSX…]]></document>
		<document><![CDATA[@VeneIdeal Yo ya estoy trabajando en la construcción de un mejor país, de la mano de @CaricuaoPropone @CESAP_AC y @ucabvivelbarrio, en estos momentos estoy en fase de aprendizaje con ellos. Tambien trabajando con los emprendedores.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EfectoCocuyo: #Ahora Nicolás Maduro aumenta el salario mínimo integral a 5.196.000 bolívares. 
Salario: Bs. 3.000.000
Cestaticket: Bs.…]]></document>
		<document><![CDATA[@CaricuaoPropone https://t.co/oh1K1qYad1]]></document>
		<document><![CDATA[Una realidad que se vive no solo en muchas Universidades del país, sino también en Colegios y Liceos. La educación en crisis. https://t.co/QaTWxqAtyE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCEmx: Incumplimientos en contabilidad son nuevos delitos fiscales https://t.co/5exlhOeSd7]]></document>
		<document><![CDATA[Otro criterio respecto a la gravabilidad de las criptomonedas @eltributario @armando60790105 https://t.co/gy2fPCFxZx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CriptoNoticias: #Chile, uno de los países que lidera la revolución de $crypto y #blockchain en la región, tanto en regulación, adopción…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @reyguilarte77: SCC/TSJ en fallo N° RC 299 del 18.6.18: condenó a pagar en #moneda extranjera la obligacion, por lo que la parte deberá…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xurxovr1: Los interrogantes legales de la nueva economía digital https://t.co/m3XDB7AADj vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeneIdeal: Aprendamos lo bueno de otras culturas y de otros paises para construir esa Venezuela que todos queremos. https://t.co/afcC4t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TributoyFinanza: Mañana 20 deJunio estaremos en la @UcabGuayana , 2-6pm. Los profesores @eltributario @juliocesadiaz @Jario954 , Pedro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_ArteDeLaGuerra: Si no es correcto, no lo hagas. Si no es verdad, no lo digas. - Proverbio japonés.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CESAP_AC: Deborah Van Berkel subraya el papel de las organizaciones de base y el papel del poder popular en la construcción del desarro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaricuaoPropone: Este jueves 21 de junio. En el marco del proyecto #LaGentePropone. Vamos a realizar un conversatorio para hablar de la…]]></document>
		<document><![CDATA[Y hoy estuvimos presente con @polarico2011 en el… https://t.co/KwyaHo48zN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fedecamaras: VenAmCham ofrecerá seminario para vender estratégicamente https://t.co/rdUDEXSdqO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dashcaracas: Más comercios siguen sumandose a nuestra red de emprendedores que siguen sumando buenos resultados aceptando @dashpay como…]]></document>
		<document><![CDATA[@Caricuaoactivo @CaricuaoMcpio @CorotosCaricuao https://t.co/MV9UwnStKB]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente Inicio del #startupweekccs de manos de @VzlaCompetitiva. Excelente panel y excelentes iniciativas, en especial la que apuesta al #TurismoNacional https://t.co/owdJiHBXZl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaricuaoPropone: #Caricuao Este jueves 21 de junio. Los vecinos nos vamos a reunir con la máxima voluntad para trabajar sobre el proble…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridaPropone: Juntos podemos construir un mejor municipio.  nuestras acciones diarias contribuyen a mejorar las condiciones de los esp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @accedenet: Listos, desde mañana 18 y hasta el 22, la #MovidaEmprendedora se adueña de Caracas. Entérates, regístrate y mira https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susanaraffalli: Cada dígito que sube la inflación es un poquito menos de comida un grado más de privación, un niño perdiendo otro Kg má…]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana, gracias a la organización de… https://t.co/5DRQ5NrWac]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaricuaoPropone: Deseamos un Feliz Día del Padre a todos los papás de nuestra parroquia. No pierdan la fe y la esperanza en construir u…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @I_Privada: Los 10 Fundamentos para el desarrollo de la Conciencia Emprendedora https://t.co/zGGhYLstB6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bepswatch: The tax authority has included several new questions in its International Dealings Schedule (IDS) to prompt disclosure of an…]]></document>
	</documents>
</author>