<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Fallece en caminos de Guanajuato: El conductor de una moto y su acompañante fueron golpeados por un tráiler Redacción Guanajuato.- Un...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere pareja prensada en Chihuahua: Según las autoridades, el vehículo iba a exceso de velocidad, por lo que se cree que el conductor...]]></document>
		<document><![CDATA[Viola joven a su prima de 5 años: Un adolescente de tan sólo 15 años fue arrestado por la violación de una niña, en Aguascalientes Re...]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicano en Paterson pedirá apoyo a nuevo alcalde: El empresario Félix Gutiérrez busca mejorar las condiciones de negocios en el área...]]></document>
		<document><![CDATA[Cisco CEO complains to Obama over NSA equipment-tampering: Cisco CEO John Chambers has complained directly to President Barack Obama ...]]></document>
		<document><![CDATA[Store byggefirmaer udnytter Pihls konkurs og rykker ind i Danmark: Entreprenører som hollandske Royal BAM og tyske Züblin satser stor...]]></document>
		<document><![CDATA[Northside-aflyser gør skaden god igen: Den roste sangerinde St. Vincent giver to danske koncerter i efteråret.]]></document>
		<document><![CDATA[The Savage Rose kigger med vildskab i bakspejlet: Annisette og co. har genindspillet fem sange i mere varmblodede udgaver.]]></document>
		<document><![CDATA[Politiet indleder klapjagt mod uvorne cyklister og knallertkørere: Bøder på op til 1.000 kroner venter i denne uge dem, der overtræde...]]></document>
		<document><![CDATA[Per Vers i fængsel: »Da vi var færdige, gav HA'erne kage«: Uanset om Per Vers spiller koncert for rockere eller holder båltale i Gram...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Europa? Sí, con más control y transparencia: No sirve el discurso de los viejos partidos de que a Europa se va a defender los intere...]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer de Maragall: “Pasqual está contento de ayudar a su hermano”: Navarro evita polemizar y subraya el "afecto y respeto" del PSC...]]></document>
		<document><![CDATA[The Science of Removing Graffiti From a Priceless Work of Art:  In the fall of 2012, a vandal approached a painting by Mark Rothko ha...]]></document>
		<document><![CDATA[Endesa solicitará la reapertura de la central nuclear de Garoña: Madrid. (Europa Press).- El presidente de Endesa , Borja Prado, ha a...]]></document>
		<document><![CDATA[Mainar, condenado por el asesinato del alcalde de Fago, hallado en coma en su celda]]></document>
		<document><![CDATA[Cannes: Arclight Shops Oliver Hirschbiegel WWI Pic ‘The Guns Of August’: Oliver Hirschbiegel scored with his WWII final days of Hitle...]]></document>
		<document><![CDATA[Commit An Hour a Day to Improving Your Skills at Work:  As Trent, over at The Simple Dollar, puts it, "an hour a day keeps the pink s...]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Commencement speaker lashes out at “arrogant,” “immature” student body: Trigger warning.
Call this The ... http://t.co/QyDBSqfnFD]]></document>
		<document><![CDATA[A Government that does Nothing? Sign Me Up!: The Coalition has been branded a "zombie government" for taking an early break this week...]]></document>
		<document><![CDATA[Putin viaja a China para firmar histórico acuerdo de suministro de gas ruso:  Moscú y Beijing ya legalizaron un memorándum que adelan...]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T aims for TV's future with $48.5B DirecTV deal: Priming itself for the age of Internet-delivered video, AT&amp;T Inc. said it would b...]]></document>
		<document><![CDATA[Bildu pide el voto “rebelde” de los jóvenes para crear grietas al sistema: La coalición subraya que Europa está "enferma" por el paro...]]></document>
		<document><![CDATA[Héroes del Silencio: Mileyma Izquierdo La sociedad que somos hoy es el reflejo de lo que fuimos ayer y el pronóstico, por excelencia,...]]></document>
		<document><![CDATA[El Manchester United ficha al holandés Van Gaal como entrenador por tres temporadas]]></document>
		<document><![CDATA[HOWARD KURTZWhy Hillary Clinton'shigh numbers won't last: EMILY MILLER: Clinton can't shoot straight on gun controlCheney says Clinto...]]></document>
		<document><![CDATA[Arabia Saudita suspende importación de carne de Brasil por caso de “vaca loca”: Foto AVN Arabia Saudita suspendió “provisionalmente” ...]]></document>
		<document><![CDATA[Josef Joffe: «EE.UU. tiene un largo camino ante sí, mientras que Europa está muriendo»: No solamente es falso que el poderío norteame...]]></document>
		<document><![CDATA[Las diez citas más esperadas de la festivalitis veraniega: He aquí diez de las que más furor y expectación está desatando ...]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional anula los 156 despidos previstos por Panrico: La Audiencia Nacional considera injustificados los 156 despidos q...]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 49.600 familias perdieron su casa en 2013, un 11 por ciento más que un año antes: Más de 49.600 familias, en concreto 49.694, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Pastor, sobre el machismo: lo importante es que no te den un puesto «por ser mujer»: Sigue habiendo machismo en nuestra sociedad,...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres una «malamadre»?: El hijo de una «malamadre» nunca dirá «mi madre hace las mejores croquetas de la Tierra», porque esa madre nu...]]></document>
		<document><![CDATA[10 Things In Tech You Need To Know This Morning (T, DTV, GOOG, FB, TWTR): Welcome to Monday. It's a cool start to the day here in New...]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional declara "injustificados" 156 despidos planteados por Panrico]]></document>
		<document><![CDATA[España, entre los países de la UE con menor tasa de empleo tras la caída provocada por la crisis]]></document>
		<document><![CDATA[El Salón del Cómic cierra tras recibir 106.000 visitantes y aumentar las ventas]]></document>
		<document><![CDATA[Expomanga bate su récord histórico de asistencia con más de 40.000 visitantes]]></document>
		<document><![CDATA[Schools in US growing more separate and still unequal: (http://t.co/5HyfX3ghd1) —Sixty years after the U.S. Supreme Court ended "separ...]]></document>
		<document><![CDATA[NASA's saucer-shaped craft preps for flight test: (http://t.co/5HyfX3ghd1) —NASA's Low-Density Supersonic Decelerator (LDSD) project, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Human heart beats using nearly billion-year-old molecular mechanism: (http://t.co/5HyfX3ghd1) —We humans have been around for about 2....]]></document>
		<document><![CDATA[Image: Hubble sees starbursts in the wake of a fleeting romance: (http://t.co/5HyfX3ghd1) —This image from NASA/ESA's Hubble Space Tel...]]></document>
		<document><![CDATA[‘Presume de negocio’ premia las mejores ideas de pymes y autónomos: Telefónica Flagship Store pone en marcha la primera convocatoria ...]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp desaparece de la Windows Phone Store: La versión de Windows Phone de WhatsApp ha sido retirada, sin conocerse las causas exa...]]></document>
		<document><![CDATA[Spar macht kräftig Kasse: Lebensmittel-Riese verdiente unterm Strich 188,6 Mio. Euro, nach 100,9 Mio. Euro im Jahr davor.]]></document>
		<document><![CDATA[Plus de 162 000 morts depuis le début de la guerre en Syrie: C'est le dernier bilan fourni par l'Observatoire syrien des droits de l'...]]></document>
		<document><![CDATA[El PP se conforma con seis millones de votos el 25-M: El PP se ha marcado el objetivo de alcanzar los seis millones de votos en las e...]]></document>
		<document><![CDATA[La cerveza vuelve a 'refrescar': Anheuser-Busch recupera el consejo de compra: Si las ranas del mítico anuncio de Budweiser -cerveza ...]]></document>
		<document><![CDATA[Músculos artificiales: el plan de Japón contra una sociedad superenvejecida: Japón, uno de los país más envejecidos del mundo, busca ...]]></document>
		<document><![CDATA[UGT lanza un test 'online' para identificar y combatir el estrés de los trabajadores de la enseñanza: La Federación de Trabajadores d...]]></document>
		<document><![CDATA[El Bundesbank alerta de que el crecimiento se ha desacelerado en el segundo trimestre: El Bundesbank, banco central de Alemania, ha s...]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional anula los 156 despidos previstos por Panrico]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de cada cuatro trasplantes se hace con órganos donados en otras autonomías]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué Google quiere un servicio en «streaming» de videojuegos?]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 160.000 muertos, 54.000 de ellos civiles, en tres años de guerra civil siria]]></document>
		<document><![CDATA[Una perra criada entre gatos cree que es un felino]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a un joven por instalar una «app» espía en el móvil a su pareja para controlarla]]></document>
		<document><![CDATA['Norways Constitution is More Enduring' Claim Academics, Despite its 316 Amendments: Using criteria which some American constitutiona...]]></document>
		<document><![CDATA[Conservatives Wheel Out Boris Johnson In Final Push To Save Election Bid: The Conservative Party has wheeled out the Mayor of London,...]]></document>
		<document><![CDATA[India's New PM: 'Israel's Best Friend in South Asia': India’s Prime Minister-designate Narendra Modi’s record shows he is serious abo...]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional anula los 156 despidos previstos por Panrico: La Audiencia Nacional considera injustificados los 156 despidos q...]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 49.600 familias perdieron su casa en 2013, un 11 por ciento más que un año antes: Más de 49.600 familias, en concreto 49.694, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Pastor, sobre el machismo: lo importante es que no te den un puesto «por ser mujer»: Sigue habiendo machismo en nuestra sociedad,...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres una «malamadre»?: El hijo de una «malamadre» nunca dirá «mi madre hace las mejores croquetas de la Tierra», porque esa madre nu...]]></document>
		<document><![CDATA[Libyen: Regierung stemmt sich gegen kämpfende Milizen: 
                                        
                                  ...]]></document>
		<document><![CDATA[Sport und Gesundheit: Vom Kampf zum Krampf: 
                                                    
                                   ...]]></document>
		<document><![CDATA[Plattenkabinett: "Aus großem Bizeps erwächst große Verantwortung": 
                                                    
            ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ukraine-Krise: Putin ordnet Rückzug russischer Truppen an: 
                                                    
                    ...]]></document>
		<document><![CDATA[Moody's sluit Ierland weer helemaal in armen: 12:54 Deutsche Bank kleurt de nieuwsstroom op maandagochtend. De bank lanceert een fors...]]></document>
		<document><![CDATA[Eén op twee Europese 55-plussers werkt: 12:54 Het aantal 55- tot 64-jarigen dat (nog) aan de slag is, is vorig jaar net boven 50 proc...]]></document>
		<document><![CDATA[Fikse dreun voor Griekse regering: 12:49 Bij de lokale en regionale verkiezingen in Griekenland van zondag kreeg de huidige regerings...]]></document>
		<document><![CDATA[Busongeval in Colombia eist 31 kinderlevens: 12:46 In het noorden van Colombia zijn zondag 31 kinderen omgekomen bij een busongeval. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Turkije stelt actieplan voor mijnen op: 12:43 De Turkse overheid stelt een actieplan op om de veiligheid in de mijnen te verbeteren. ...]]></document>
		<document><![CDATA[In der Wüste auf den Spuren von Darth Vader: "Star-Wars"-Filmset soll Touristen in den Süden Tunesiens locken]]></document>
		<document><![CDATA[Hochwasser: Seuchengefahr in Bosnien: Tierkadaver könnten das Wasser verseuchen. Eine tödliche Gefahr geht von Landminen aus den 90er...]]></document>
		<document><![CDATA[Song Contest 2015: Wien laut Umfrage präferierter Austragungsort: Als Moderatorin wird Mirjam Weichselbraun bevorzugt.]]></document>
		<document><![CDATA[Dassault dévoile son Falcon 8X : le dernier né de ses avions d'affaires: Le Falcon 8X sera assemblé dans l'usine historique de Dassau...]]></document>
		<document><![CDATA[MotoGP se pregunta qué le ocurre este año a Jorge Lorenzo]]></document>
		<document><![CDATA[L'ex-trader Jérome Kerviel : "je rentre en France": L'ex-trader de la Société générale Jérôme Kerviel a repris dimanche à 19h sa marc...]]></document>
		<document><![CDATA[Charente-Maritime : le cheval d'une cavalière tombe dans le canal de Marans: La scène s'est passée dimanche à Dompierre-sur-Mer, près...]]></document>
		<document><![CDATA[Massa augura un "mayor riesgo de percances" en Mónaco]]></document>
		<document><![CDATA[Météo : risques d'orages violents dans le Sud-Ouest: Après les chaleurs de ce week-end, de forts orages sont attendus dans la soirée ...]]></document>
		<document><![CDATA[Pamela Anderson revela que fue violada a los 12 años]]></document>
		<document><![CDATA[A Rare Pre-Trial Interview With Occupy Activist Cecily McMillan: When Mashable asked 25-year-od Occupy Wall Street activist Cecily Mc...]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft, SAP Strengthen Ties With Mobile, Data, Cloud Partnership: Microsoft and SAP are two old-school enterprise vendors that hav...]]></document>
		<document><![CDATA[Adidas app to print Instagram snaps on your shoes: Add a selfie to your sneakers or decorate your daps with a new app from Adidas tha...]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T to acquire DirecTV for $48.5B in blockbuster deal: Acquisition creates a powerhouse for services in the home, allowing AT&amp;T to p...]]></document>
		<document><![CDATA[The Best Web Services That Work Anywhere Using Email:  Some smart Web apps can do things you want if you just send them an email. Be ...]]></document>
		<document><![CDATA[El bróker que hizo perder 4.900 millones de euros a la Société Générale ingresa en prisión:  Jérôme Kerviel, el bróker que provocó pé...]]></document>
		<document><![CDATA[Fiesta de menores en una discoteca con salida oculta a una vivienda privada de Madrid: La sala Records, paralela a la avenida de Amér...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el director de fotografía de «El Padrino» y «Manhattan»:  Gordon Willis, director de fotografía de la trilogía de «El Padrino» ...]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a un joven por instalar una «app» espía en el móvil a su pareja para controlarla: Un joven de 23 años que responde a las ini...]]></document>
		<document><![CDATA[El falso anticáncer Bio-bac, a juicio: El producto fue consumido por 2.030 personas entre 1998 y 2002. Se vendía también como remedio...]]></document>
		<document><![CDATA[Dom Hemingway: Jude Law interpreta a Dom Hemingway, un hábil y arrogante ladrón de cajas fuertes, que también es muy listo, está muy ...]]></document>
		<document><![CDATA["Escuché 4 disparos seguidos": Espejo Público ha entrevistado a un testigo vital para conocer más detalles sobre los motivos que llev...]]></document>
		<document><![CDATA[Redención: Joey Jones (Jason Statham) es un ex soldado de las Fuerzas Especiales, vagabundo y atormentado por un trágico pasado. Hart...]]></document>
		<document><![CDATA[Cada año llegan a las aulas españolas 6000 universitarios chinos: En los últimos 10 años el número de alumnos chinos en nuestras univ...]]></document>
		<document><![CDATA[Viva la libertad: Giovanni Emani, un alocado y divertido filósofo bipolar, se verá obligado a sustituir a su hermano gemelo Enrico, s...]]></document>
		<document><![CDATA[WATCH: Taiwanese news anchor learns of friend's death as she reports it: Heartbreaking footage shows Next TV News' Lee Chinyu fightin...]]></document>
		<document><![CDATA[Finding a sports doctor to correctly diagnose your sports injuries: Dear Running Doc: I am a 45-year-old runner. I run about 35 miles...]]></document>
		<document><![CDATA[DealBook: AT&amp;T to Buy DirecTV for $48.5 Billion in Move to Expand Clout: Under the terms of the deal, AT&amp;T will pay about $95 a share...]]></document>
	</documents>
</author>