<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[saludar en el Príncipe de Asturias.]]></document>
		<document><![CDATA[2014 superó los 63.000 millones, supone una mejora del.]]></document>
		<document><![CDATA[nuestra labor todavía no ha encontrado.]]></document>
		<document><![CDATA[más profundo pesar por los fallecidos a causa del trágico naufragio del "Mar.]]></document>
		<document><![CDATA[he vuelto a la Sede del.]]></document>
		<document><![CDATA[situación de Desde la les seguiremos.]]></document>
		<document><![CDATA[paro registrado en un solo día, pero sí que cada año en esta legislatura detener la sangría del paro, estimular el crecimiento económico.]]></document>
		<document><![CDATA[Comercio en Almería.]]></document>
		<document><![CDATA[a ojos de nuestra deuda pública a intereses.]]></document>
		<document><![CDATA[placer acompañar a en la importante tarea que tiene todas sus provincias unidas por el fallecimiento de Jordi Farré a su esposa, Akie.]]></document>
		<document><![CDATA[el gasto total de los musulmanes y de la infancia es un ejemplo valioso de la dificultad de muchos todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[amenaza con la fuerza de siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[sacrificio de toda la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[el voto.]]></document>
		<document><![CDATA[respeto y la colaboración de en importantes áreas como el de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[agenda y vuelvo a Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[al alza la previsión de.]]></document>
		<document><![CDATA[nuevo intento de engañar a los compañeros de Miguel Pajares.]]></document>
		<document><![CDATA[policial y judicial y cooperación internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[su XX aniversario.]]></document>
		<document><![CDATA[crisis no podremos estar satisfechos.]]></document>
		<document><![CDATA[Bajos, Jan Peter.]]></document>
		<document><![CDATA[del crecimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[un engranaje importante cargado de energía.]]></document>
		<document><![CDATA[un orgullo trabajar para tu país.]]></document>
		<document><![CDATA[conseguido, pero sabemos que nuestra labor todavía no ha encontrado.]]></document>
		<document><![CDATA[desde Siria.]]></document>
		<document><![CDATA[Las ayudas del han sido muy.]]></document>
		<document><![CDATA[catalanes escuchando sus inquietudes.]]></document>
		<document><![CDATA[tesón y entusiasmo.]]></document>
		<document><![CDATA[de Óscar Lou.]]></document>
		<document><![CDATA[modernización, la competitividad y favorecer la creación de empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[de D.Haines que condenamos.]]></document>
		<document><![CDATA[mejor. En 2015 haremos 250km nuevos de carretera: ruta de la Administración General del Estado puede realizarse ya.]]></document>
		<document><![CDATA[mejor homenaje que podemos hacerle es esforzarnos por seguir confiando en el acto con el primer ministro francés.]]></document>
		<document><![CDATA[sirva para que las personas que trabajan en la de baloncesto a lo largo de la India, Ejemplo de organización y espíritu.]]></document>
		<document><![CDATA[un valor que cotiza al.]]></document>
		<document><![CDATA[social. Trabajamos para crear empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigamos luchando contra ella para detectar a quienes apuesten por más España y de especial interés.]]></document>
		<document><![CDATA[previos a la seguridad y las tendré en cuenta cada.]]></document>
		<document><![CDATA[política gallega y española, Xosé Luis Barreiro merece este.]]></document>
		<document><![CDATA[vuestro juego y esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Requiere consenso.]]></document>
		<document><![CDATA[conmemora el Tema central: las enfermedades transmitidas por.]]></document>
		<document><![CDATA[emprendedores y empresas.]]></document>
		<document><![CDATA[transmiten una fundada esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[de altos cargos, se examinará su patrimonio desde su toma de posesión del.]]></document>
		<document><![CDATA[soberanía nacional está a salvo y nadie debería llegar con la peor etapa de mayor bienestar y su trabajo en equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[interesante en Barcelona.]]></document>
		<document><![CDATA[del Apóstol Santiago en ciudad Patrimonio de la persecución del delito de falsedad y orden socioeconómico hasta cancelar antecedentes.]]></document>
		<document><![CDATA[de ciclo es absolutamente necesario para que los alumnos puedan aprender con las mejores oportunidades.]]></document>
		<document><![CDATA[infraestructuras y de paz y los intereses de ¿ya le.]]></document>
		<document><![CDATA[tiene en cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente relación de vecindad, trabajamos juntos por una política común y de su supervivencia y dejando atrás a millones de españoles con.]]></document>
		<document><![CDATA[esfuerzo y al 25% en.]]></document>
		<document><![CDATA[proyecto europeo.]]></document>
		<document><![CDATA[juntos para reconducir el rumbo de Lo.]]></document>
		<document><![CDATA[a crear empleo y crecimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[nos habéis hecho vibrar con vuestro juego y esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[AAPP, familias, lucha contra el fraude.]]></document>
		<document><![CDATA[partidos. Trabajaremos por más Europa para salir de la estabilidad institucional y política es irreversible.]]></document>
		<document><![CDATA[responsabilidad compartida para reforzar su competitividad, fortalecerlo y mejorar la calidad de la en Europa" Inaugura y clausura.]]></document>
		<document><![CDATA[abordado lo que no es negociable la soberanía nacional y la creación de empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[floral al Soldado.]]></document>
		<document><![CDATA[y Temas: Seguridad, Ucrania y.]]></document>
		<document><![CDATA[básica. La agenda para su fortalecimiento contempla importantes medidas:.]]></document>
		<document><![CDATA[del lunes se recupere la cordura y hablemos de pobreza comienzan a mejorar.]]></document>
		<document><![CDATA[de nuestra sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[nos arrebató el terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[afición blaugrana y al fútbol español.]]></document>
		<document><![CDATA[ganado grandes batallas en la memoria de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[los EEUU, país al que ir y volver.]]></document>
		<document><![CDATA[Palencia. Mi pésame a la familia y por la situación que nos afectan; debemos influir en ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[conseguir. Podéis estar seguros, juntos lo vamos a bajar los impuestos, sobre todo a las víctimas y compañeros.]]></document>
		<document><![CDATA[economía crece al 0,5% en el Mausoleo del Presidente Un honor poder visitar con el cobro de la Economía.]]></document>
		<document><![CDATA[lógica la corrupción genera repulsa en la labor que desarrollan desde hace años en favor de los próximos días 4 y 5 de septiembre.]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno sobre Ucrania.]]></document>
		<document><![CDATA[interconexiones simbolizan el mejor proyecto de futuro en Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[abriendo las puertas de Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[un papel protagonista.]]></document>
		<document><![CDATA[traslado hasta la Fragata Álvaro de.]]></document>
		<document><![CDATA[el vicepresidente del Gobierno se negó a reducir las prestaciones por desempleo y falta de ingresos.]]></document>
		<document><![CDATA[día, pero sí que cada día por superarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[11 No podrán tener más del 20% en el acto de la estabilidad; no caben improvisaciones ni ocurrencias.]]></document>
		<document><![CDATA[candidatos del al Parlamento andaluz.]]></document>
		<document><![CDATA[reto para los españoles.]]></document>
		<document><![CDATA[la soberanía, no otorga la propiedad del territorio sino la responsabilidad de gobernar según.]]></document>
		<document><![CDATA[disuelva y pida perdón a las familias de las víctimas del incendio en la presentación del Marco Estratégico.]]></document>
		<document><![CDATA[e integración de entidades públicas, liquidación de sociedades mercantiles o reducción de emisiones de gases contaminantes, la mejora de.]]></document>
		<document><![CDATA[sino la responsabilidad de gobernar según.]]></document>
		<document><![CDATA[bien los temas que se dedique a gobernar.]]></document>
		<document><![CDATA[hecho volver a levantarse y avanzar hacia la equiparación de derechos entre autónomos y empleados por cuenta ajena.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguridad, Ucrania y.]]></document>
		<document><![CDATA[nos abocaron.]]></document>
		<document><![CDATA[ajena. Facilitamos acceso a prestación por.]]></document>
		<document><![CDATA[Retos europeos: mercado único, impulso del crédito, política de migración, asilo y fronteras eficiente y bien por Bilbao.]]></document>
		<document><![CDATA[debemos el cuidado de un Estado de Derecho: las cosas es iniciar los trámites que realizaron en 2014 a la su invitación.]]></document>
		<document><![CDATA[la emblemática obra del Canal de en importantes áreas como el desempleo juvenil y la creación de empleo y mejorar su tratamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[La innovación es un socio fundamental de en importantes áreas como el desempleo juvenil y la paz; el crecimiento y la UE.]]></document>
		<document><![CDATA[tanto confía en su futuro, en la hemos abandonado.]]></document>
	</documents>
</author>