<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Universidad Adventista se destacó en evaluación docente http://t.co/kodkzlys]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl La Gran Esperanza  llegó a Isla de Pascua http://t.co/S4LdJACb]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Diario La Tercera destaca red de colegios Adventistas en Chile http://t.co/qAPbfK3C]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con tres nuevos pastores cuenta la Misión Sur Metropolitana http://t.co/0NT2iPDg]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Dirigentes de la Iglesia Adventista visitan a alcalde de Punta Arenas http://t.co/HHyYu9f1]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Campaña Cuenta Regresiva marcó hito en evangelismo web http://t.co/xo4xVH6D]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Nuevo equipo de prensa tiene la Asociación Sur Austral http://t.co/Xjl6jLQ0]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Participa este fin de semana de "Cuenta Regresiva" http://t.co/ynN6vbLP]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegio Adventista de Arica recibió reconocimiento del MINEDUC por buena convivencia http://t.co/qIcx3NkK]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Jóvenes de la Misión Central de Chile estuvieron “Reavivando Nuestra Herencia” http://t.co/blwIZAf4]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Jóvenes Adventistas renovaron su compromiso con Dios y la comunidad http://t.co/4hDvWHwe]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Iglesia Adventista ora por bautismos de primavera y campaña de evangelismo. http://t.co/NDloL3XL]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Se inician obras de remodelación de dependencias que albergarán las oficinas del IPA en Chillán http://t.co/RJmUlbgs]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con éxito se desarrollo Tedeum Adventista en Arica http://t.co/HrQf01WR]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Consejo sudamericano de educación aprobó informe presentado para la apertura del IPA http://t.co/3dJE6oWa]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Masiva despedida tuvo Pastor Zenén Morales. http://t.co/siamhd7G]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Asamblea anual de socios del IPA se realizó en Chillán http://t.co/7md8qlb2]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con la presencia de la ministra del SERNAM concluyó la campaña "Rompiendo el ... http://t.co/6fCOhsSq]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Este fin se semana se realiza en todo Chile "Rompiendo el Silencio" http://t.co/bxXUe7Fl]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Sistema de Administración Financiera mejora gestión en Financiamiento Compartido. http://t.co/hzyBlWXS]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Presidente Piñera recibe el libro de la educación adventista http://t.co/2T3zJ8xx]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Profesionales del IPA realizan semana de la familia en Colegio Adventista de Antofagasta http://t.co/9APDCm0x]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Comenzó la semana "Esperanza en el Gran Conflicto" http://t.co/mBB0a4iP]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Autoridades Sudamericanas visitan construcción de nuevo edificio de Misión Sur Metropolitana http://t.co/lcUtAwEd]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Nuevo Tiempo tendrá nuevo edificio corporativo. http://t.co/qIjiYvyC]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Se colocó la primera piedra de la nueva Iglesia Central de Concepción http://t.co/f4UUhbJk]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con la presencia de autoridades de la Iglesia Adventista se reinaguró el templo de la UNACH http://t.co/yRhVH6Hn]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Jóvenes y niños de colegios adventistas oraron por Chile http://t.co/v8MRk142]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Concluye exitosamente II Feria de Reciclaje Electrónico en Chillán. http://t.co/DK4bo1gY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Director de Comunicaciones de Trovolhue prepara futuros corresponsales http://t.co/c36GMwy3]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl 32 personas se unieron a la iglesia en la última Campaña de Evangelismo realizada por el CEALA. http://t.co/GFijBgh8]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Campaña satelital terminó con importantes decisiones http://t.co/82wpm5jx]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Chile está vibrando con la "Gran Esperanza" http://t.co/AXZGA12s]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Agencia de Acreditación Adventista acredita a la UNACH por 5 años http://t.co/pdf6mA3C]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con éxito comenzó a vivirse en Chile la campaña satelital “La Gran Esperanza”. http://t.co/3hVnep6r]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Iglesia Adventista participa en ceremonia del Día nacional de Iglesias Evangélicas y Protestantes http://t.co/Mm0l9xam]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Adventistas de Santiago repartieron libro "La Gran Esperanza" http://t.co/LHlUvXe7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Comienza "Un Lugar de Esperanza" en el Colegio Adventista de La Cisterna http://t.co/Uyjf2jEp]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Radio UNACH celebró un nuevo aniversario. http://t.co/sfFbdGat]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl CEALA (Centro Educacional Adventista Los Ángeles) http://t.co/yFFhraH9]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl UnACh - Universidad Adventista de Chile http://t.co/dXf55QQp]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl ASOCIACIÖN SUR AUSTRAL DE CHILE http://t.co/iNQnzmEf]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Seremi de Salud de Parinacota premia a Colegio Adventista de Arica http://t.co/mui0G0mj]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Asociación Sur austral tiene nuevo director de publicaciones http://t.co/b6E07uDH]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Mega Bautismo en Bienaventurada israel http://t.co/5erZZ84L]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Universidad Adventista solicita apoyo para proyecto de odontología. http://t.co/IgRJMaVo]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Pastor Coreano llega a Chile a formar iglesia entre residentes de Corea del Sur http://t.co/BKf9c6UJ]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Lider Sudamericano de Comunicaciones de la Iglesia Adventista se reúne con autoridades de gobierno. http://t.co/KBpqk918]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Expo Biblia se realizó en Iquique http://t.co/kBdyvHbj]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Primer encuentro de líderes, emprendedores y empresarios adventistas se realizó en Santiago http://t.co/7w2xTJf4]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Se inauguró la nueva sede de la Iglesia Adventista del Séptimo Día http://t.co/icy5WtJC]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Campañas de Colportaje se realizan en todo Chile http://t.co/rO5XuRd6]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Autoridades de Gobierno visitan la Universidad Adventista de Chile http://t.co/DafgWStE]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Campori de la Iglesia de Santiago reunió a más de 600 conquistadores. http://t.co/CIZn5AxC]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegio Adventista de Antofagasta gana millonario proyecto educativo http://t.co/Ts4wc6iT]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Unach inició proceso de admisión 2013 http://t.co/5lRRhE8o]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Pr. Eber Liessi: “Estamos viviendo los tiempos finales de la historia de la humanidad” http://t.co/n9aDhg83]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl ADRA Chile firma un convenio con la Subsecretaría Ministerio Secretaría General de Gobierno http://t.co/Dc4mVsRw]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Ceremonia de graduación se realizó en la Universidad Adventista de Chile http://t.co/fqUi4rSE]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Nuevo director de Nuevo tiempo Chile asiste a inauguración de nuevos estudios de Novo Tempo http://t.co/VKNf2DZ6]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Iglesia de Santiago realizó reconocimiento Laico http://t.co/1M6ZYMEY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Congreso eligió a nuevas autoridades de la Iglesia Adventista del Séptimo día. http://t.co/0JalEiBK]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con la presencia de autoridades Sudamericanas comenzó el X Congreso de la Unión Chilena http://t.co/4VQ6keVu]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Universidad Adventista inaugura nueva fachada de templo institucional http://t.co/yglmagki]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Vicepresidente mundial de la iglesia visita Sudamérica y habla sobre la "Gran ... http://t.co/yUYWASpV]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegio Adventista de Arica ocupa el 10º Lugar en ranking nacional sobre valor agregado. http://t.co/rjLXh7ZV]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Carrera de Pedagogía en Educación Física de la UnACh se acreditó por Cuatro Años http://t.co/A9HTsJOY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Se realizará campaña mundial de oración por adventistas presos en África http://t.co/BDxPPGc9]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con éxito finalizó Festival de Cosecha de la Misión Estudiantil. http://t.co/J7672gI5]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Encuentro de Ancianos y esposas de la Zona de Concepción http://t.co/Dtsd4GWe]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Grandes decisiones se tomaron en semana santa http://t.co/DB7LZzrYxH]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Se realizó Encuentro Nacional del área contable y financiera  de la Iglesia Adventista. http://t.co/eIAXHwAi8I]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Alcalde Esteban Krause destaca el aporte de la Iglesia Adventista en la Ciudad de Los Ángeles. http://t.co/9WoMSAOZS9]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegio adventista se trasforma en "Colegio de esperanza" http://t.co/adJCi1ysuf]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Semana Santa dejará Marcas de Esperanza http://t.co/9jnVNron0i]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Sigue el trabajo misionero de la Iglesia Adventista en las islas Malvinas. http://t.co/cX86wvna0v]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Adventistas oran por Santiago http://t.co/TKQM8VmkCt]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Oración y ayuno fue un éxito en Chile http://t.co/bDH3wnblMr]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Semana de la Visitación http://t.co/6Wd3rquDpc]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl ADRA se adjudica fondos para emergencia hídrica http://t.co/o2xskapAR7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con éxito se desarrolló Concilio de Pastores Sudamericano http://t.co/x3hN5n3umr]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Personal de Nuevo tiempo participa en retiro espiritual http://t.co/UzolD8cgE9]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Este sábado comienza Semana de Visitación http://t.co/At812Oh9jE]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con reconocimientos a profesores de todo Chile finalizó el congreso de educación adventista. http://t.co/jEaNP6YUv8]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl OPSO entrega toneladas de ayuda a comuna de Punitaqui http://t.co/mWQjEdObGS]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Programación http://t.co/Db19Dmb61i]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con profesores de todo Chile se desarrolla congreso de educación http://t.co/LjsXdtMM5H]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Sigue en vivo el congreso de Educación Adventista desde la UNACH http://t.co/wUhhDYz1kh]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Este domingo comienza Congreso nacional de Educación. http://t.co/v7keBP91jn]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl ADRA Chile colabora con los damnificados de Valparaíso http://t.co/ulx7OJoI]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegio adventista integrará Consejo Consultivo Regional http://t.co/Fuh06wiF7V]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegios Adventistas de los Ángeles marchan en contra del cigarro. http://t.co/woGdYdWPDi]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con masivos bautismos finalizó la Puerta de la esperanza http://t.co/TTHrjwSvcj]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Se realizará IV Encuentro Nacional de Música http://t.co/bhWxkNj6GB]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Bautismo La Puerta de la Esperanza http://t.co/dscVNg8wB3]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Campaña "La Puerta de la Esperanza" en su Ultimo tema http://t.co/dvrmjgAtTj]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl En Vivo para Móviles http://t.co/mPI2ziDnP7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Campaña "La Puerta de la Esperanza" en su Séptimo tema http://t.co/SZ33Ncb50n]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Transmision en vivo La Puerta de la Esperanza http://t.co/vT69s2Lqi1]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Campaña "La Puerta de la Esperanza" en su Sexto tema http://t.co/rvCr3uetLf]]></document>
	</documents>
</author>