<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#am Correa dejará la presidencia de Ecuador con la economía en rojo https://t.co/BXE9VMSO5J]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Y si uno de los Reyes Magos tuviera cáncer? - El Grupo Español de Pacientes con Cáncer (GEPAC) ha lanzado ... https://t.co/SrwDY32BKn]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Cuánto ha subido el precio de la vivienda en tu capital de provincia? https://t.co/pGzpgl48kv]]></document>
		<document><![CDATA[#am Fiable despegue de Nadal - Incide el propio Rafael Nadal: todavía es pronto para evaluar. Muy pronto. Apena... https://t.co/Sue6cvrmY6]]></document>
		<document><![CDATA[#am El embajador de Reino Unido en la UE dimite a pocas semanas de la activación del Brexit https://t.co/LHy6zf5yeb]]></document>
		<document><![CDATA[#am La campaña electoral comienza en Ecuador con Lenín Moreno a la cabeza https://t.co/fB6GnlRa7t]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las grandes tabaqueras trasladan al cliente la subida de impuestos https://t.co/z94F1rZo5k]]></document>
		<document><![CDATA[#am “La redención está en toda mi obra” - Cuando se habla de peregrinaje religioso, el camino de Santiago o el ... https://t.co/UXCGz63YWI]]></document>
		<document><![CDATA[#am Zidane: “El año pasado estaba más estresado” - Después del Mundialito de Clubes y de la semana de vacacione... https://t.co/Ie5sFOUtDw]]></document>
		<document><![CDATA[#am Sampaoli: “para parar al Madrid tenemos que tener el balón” https://t.co/Mh6Lt3rXjO]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Barcelona se entrena ante 10.000 aficionados - No era día de partido, pero casi. El Barcelona abrió este... https://t.co/e4Gz0PSfSs]]></document>
		<document><![CDATA[#am Real Madrid - Sevilla: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/XQleY5BJXY]]></document>
		<document><![CDATA[#am Un cuentista consumado - Recuerdo muy gratamente una novela de Pedro Ugarte titulada Los cuerpos de las nad... https://t.co/J9qtAjomiv]]></document>
		<document><![CDATA[#am La entrevista total - Lo primero que hay que decir es que este es un volumen de entrevistas-libro, pensadas... https://t.co/BBwmIKrnW3]]></document>
		<document><![CDATA[#am Dolce &amp; Gabbana sí viste a Melania Trump - Donald Trump y Melania Trump escogieron Palm Beach (Florida) par... https://t.co/x0CUr885FU]]></document>
		<document><![CDATA[#am Jeremy Meeks, el preso más guapo triunfa en Instagram - Conocido como 'El preso más guapo', el exconvicto a... https://t.co/xNKXiORWdD]]></document>
		<document><![CDATA[#am Abrimos las cartas de los niños a los Reyes Magos - ¿Cómo? ¿Qué los Reyes Magos y Papá Noel no existen? Eso... https://t.co/pve79bzCEx]]></document>
		<document><![CDATA[#am Robbie Williams se burla del incidente del desinfectante de manos https://t.co/Fb1N3RFO8G]]></document>
		<document><![CDATA[#am Sale del coma el joven agredido por un portero de discoteca en Murcia https://t.co/LrEXIEFZDS]]></document>
		<document><![CDATA[#am Colores que brotan de una cabeza atormentada - En 1931 Eugen Gabritschevsky (1893-1979) ingresó en un hospi... https://t.co/Qw5olD7cXY]]></document>
		<document><![CDATA[#am Dimite la dirección del Hospital Universitario de Canarias por carencias presupuestarias https://t.co/nXtTRNga9A]]></document>
		<document><![CDATA[#am La juez ordena el ingreso en prisión del supuesto asesino de Rivas https://t.co/06Ox34Ku4P]]></document>
		<document><![CDATA[#am Cataluña prohibirá las ofertas telefónicas sin permiso del cliente https://t.co/ZZhkinP5Wk]]></document>
		<document><![CDATA[#am Schwarzenegger es el nuevo Donald Trump en televisión - Donald Trump ya tiene sustituto en la televisión y,... https://t.co/YkwpcFdm8l]]></document>
		<document><![CDATA[#am La edición crítica de ‘Mi lucha’, de Hitler, vendió más de 85.000 copias en un año en Alemania https://t.co/jVTBJ1NMqG]]></document>
		<document><![CDATA[#am Muere ‘Granny’, la orca más vieja del mundo - Su nombre oficial era J2, pero la conocían como Granny (abuel... https://t.co/dWLegGrGY0]]></document>
		<document><![CDATA[#am 15 avances que te cambiarán (un poco) la vida en 2017 - Este año será el de la computación en la nube, la o... https://t.co/VtWe2dQIXZ]]></document>
		<document><![CDATA[#am Antón brilló en Qatar (II) - Ambos jugadores despliegan abanicos de recursos brillantes y muy didácticos en... https://t.co/FJsLX4rNBX]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las 5 cuentas que seguir este enero en tus redes sociales https://t.co/dic14O5u5F]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Hay nieve o no hay nieve? - Desde hace un mes y medio no cae una gota de nieve en las montañas españolas. ... https://t.co/Nc5eSdP9LJ]]></document>
		<document><![CDATA[#am Consulte los más de 6.000 ataques registrados con víctimas mortales https://t.co/F0guwLfNQ7]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los niños británicos toman en el desayuno la mitad del azúcar diario recomendado https://t.co/oS2EzkwmrI]]></document>
		<document><![CDATA[#am Lee Fields, soul por la gracia de Dios - Sucedió con grandes y medianos del soul clásico. Con la recienteme... https://t.co/AjZYtaj9eD]]></document>
		<document><![CDATA[#am ‘The Halcyon’, ¿la serie heredera de ‘Downton Abbey’? - La vida de los de arriba y de los de abajo, las rel... https://t.co/wf09HuQ6E7]]></document>
		<document><![CDATA[#am Ciudadanos admite que su pacto con el PP no impide que Rajoy prolongue su mandato 12 años https://t.co/tTl7XPRBD1]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las series de las que hablaremos en 2017 - Regresos del pasado. Grandes nombres del cine que se pasan a la ... https://t.co/w2E7JVkRo0]]></document>
		<document><![CDATA[#am Fox pierde a su periodista estrella Megyn Kelly - Nuevo revés para la cadena conservadora Fox. Una de sus p... https://t.co/28FmNNQxUj]]></document>
		<document><![CDATA[#am La retirada de Ford vuelve a hundir al peso mexicano - El termómetro más fiable para medir la temperatura e... https://t.co/NLtdzWYJl4]]></document>
		<document><![CDATA[#am El secreto reside en Rico - “Jugará Sergio Rico. Ya veremos más adelante, pero en el Santiago Bernabéu esta... https://t.co/JzBANH8Z4N]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Baskonia tritura al Real Madrid - Un Madrid mortecino estrenó el año de la peor manera en Vitoria. El fí... https://t.co/Ac4IafhXv9]]></document>
		<document><![CDATA[#am El acertijo de James Rodríguez - Ahora sí, ahora no, ahora me lo pienso, ahora me quedo, ahora no, ahora es... https://t.co/W8WhPRmEAm]]></document>
		<document><![CDATA[#am Conte rescata a Costa - “Todos quieren detenernos”, asume Antonio Conte, el entrenador del Chelsea, líder d... https://t.co/tGHsMT4FTw]]></document>
		<document><![CDATA[#am Radiohead y Beyoncé lideran el cartel de Coachella 2017 - Beyoncé y la banda británica Radiohead encabezan ... https://t.co/BuZKtWf9jc]]></document>
		<document><![CDATA[#am Resumen del 3 de enero - Trump obliga a General Motors y Ford a dejar México. Ford, el segundo fabricante d... https://t.co/dEuAQFXrE2]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Celta agranda el drama del Valencia - Ni en la Copa, ni con Voro de nuevo en el banquillo encuentra aliv... https://t.co/pD40s3kwGW]]></document>
		<document><![CDATA[#am Price y Loeb pisan el acelerador - Tan solo se llevan disputadas dos etapas del Dakar, pero Toby Price y Se... https://t.co/dJTDhh1UGi]]></document>
		<document><![CDATA[#am Puerto Rico: unirse a Estados Unidos para huir de la bancarrota https://t.co/BQVfETCwcg]]></document>
		<document><![CDATA[#am Valls modera sus propuestas económicas en la carrera al Elíseo https://t.co/PtXWsCeLLI]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las mejores imágenes del Dakar 2017 - La 39ª edición promete ser impresivible por el gran número de nuevos ... https://t.co/BeVrNOsJus]]></document>
		<document><![CDATA[#am Ford Motor cancela la expansión en México tras las amenazas de Trump https://t.co/Q2jyeMtiV4]]></document>
		<document><![CDATA[#am Mayores de 60 años: el grupo que más gasta en el sorteo del Niño por Internet https://t.co/A9H4rRda8z]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los Anticapitalistas rechazan la oferta de Iglesias de unirse a su lista integradora https://t.co/FkPy4y8l7W]]></document>
		<document><![CDATA[#am Butler gana con 52 puntos y Harden con otro triple doble https://t.co/jZfbZa4AwW]]></document>
		<document><![CDATA[#am México carece de una estrategia de largo plazo en materia de seguridad https://t.co/JPRVMayT1V]]></document>
		<document><![CDATA[#am Chicago sufre en 2016 el mayor número de homicidios en 20 años https://t.co/e7EVMEuHVt]]></document>
		<document><![CDATA[#am Cien casas quemadas y centenares de evacuados por un gigantesco incendio en Valparaíso https://t.co/vcwKw28bdw]]></document>
		<document><![CDATA[#am El temor a Trump dispara el envío de remesas a México - El temor a Donald Trump ha elevado notablemente el ... https://t.co/wruK7fkhc8]]></document>
		<document><![CDATA[#am El encarecimiento de la gasolina detona el enfado de los mexicanos https://t.co/aNWZvhllHl]]></document>
		<document><![CDATA[#am El asesino de Charleston se defenderá a sí mismo para evitar la pena de muerte https://t.co/rcZyuz8HB3]]></document>
		<document><![CDATA[#am La interminable crisis política paraliza la economía de Brasil https://t.co/MT9wVBKBDC]]></document>
		<document><![CDATA[#am Trump replica a la amenaza de Corea del Norte: “¡No ocurrirá!” https://t.co/p1WhTBmhWS]]></document>
		<document><![CDATA[#am En el recodo de un sueño - Estaba allí el rumor de la madre, la evocación de la hija, la flor del invierno,... https://t.co/o18GxoBRle]]></document>
		<document><![CDATA[#am Errante - En exhibición actualmente en el Teatro Real de Madrid, con una versión impecable en todos los sen... https://t.co/sSotljg5xf]]></document>
		<document><![CDATA[#am Gracias por la maravilla, John - Cuando vio la comitiva del entierro de un niño, el poeta Antonio Tovar no ... https://t.co/yo5kT1F5Zr]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los homicidios suben un 30% en la región durante el año pasado https://t.co/SYHvYT75wI]]></document>
		<document><![CDATA[#am Hugh Grant reaviva su guerra contra la prensa - La guerra contra los tabloides británicos es una obsesión q... https://t.co/xomL6yaX7y]]></document>
		<document><![CDATA[#am La operación Chamartín irá al Congreso de los Diputados - La operación Chamartín-Madrid Puerta Norte, la me... https://t.co/kHliCJNXdv]]></document>
		<document><![CDATA[#am Hasta 200 condenados a muerte en Florida podrían salvar su vida https://t.co/YLeed4ctvW]]></document>
		<document><![CDATA[#am Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero ... https://t.co/MCjBUfGcTA]]></document>
		<document><![CDATA[#am Colmenar Viejo permitirá aparcar gratis en la estación en episodios de alta contaminación https://t.co/fdLO7HLlrM]]></document>
		<document><![CDATA[#am La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 - El precio de la vivienda nueva se ha encarecido un 3,3% en ... https://t.co/OOfMnQ8wV6]]></document>
		<document><![CDATA[#am Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie ... https://t.co/Qy3JS4iF82]]></document>
		<document><![CDATA[#am Fundir cañones para hacer botones - Se trata, dice el español Miguel Alexandre Barreiro —uno de los tres fu... https://t.co/Oe4LOh2CRk]]></document>
		<document><![CDATA[#am Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/WUoIAU55K0]]></document>
		<document><![CDATA[#am Fiscalía archiva la denuncia del PP por la financiación de Compromís https://t.co/QeujY6zFBp]]></document>
		<document><![CDATA[#am Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/eSC8MpK7zZ]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/tzKY8gapz5]]></document>
		<document><![CDATA[#am Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/xSbV2f81EI]]></document>
		<document><![CDATA[#am ‘Sherlock’ empieza 2017 estrenando su cuarta temporada en Netflix https://t.co/goTbJSmn8P]]></document>
		<document><![CDATA[#am El TAV no correrá por Euskadi hasta más allá de 2023, dice Arantza Tapia https://t.co/l9WTsNOwFm]]></document>
		<document><![CDATA[#am Reyes Magos: 12 museos llenos de juguetes - Museo del Robot (Madrid, España) El Museo del Robot, integrado ... https://t.co/ByYXdI0PIX]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Un asistente virtual para la Administración de Justicia? https://t.co/80rprqckQM]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/gBLujqlxZB]]></document>
		<document><![CDATA[#am La obra de arte de Giroud - Fue una obra de arte, resuelta en tan solo 10 toques de balón. Apenas 13 segund... https://t.co/VazXIiQ1Mb]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los chimpancés en ‘guerra’ producen la hormona que activa la xenofobia https://t.co/tvd46EEgXe]]></document>
		<document><![CDATA[#am ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactamen... https://t.co/PDesY05oln]]></document>
		<document><![CDATA[#am Con parches o satinada: la bomber pide guerra este invierno https://t.co/YG6V3Ahied]]></document>
		<document><![CDATA[#am Ivanka y Jared, la pareja más poderosa del nuevo Washington https://t.co/2awwsU2CCj]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los 12 pasos que debes dar para no quedarte sin trabajo en la era digital https://t.co/oDSfb4OCdm]]></document>
		<document><![CDATA[#am Puigdemont, entre las 12 personas que ‘arruinarán’ 2017, según politico.eu https://t.co/eYmxTstFSA]]></document>
		<document><![CDATA[#am Un motín en una cárcel de Brasil deja más de 50 muertos - Un motín en el Complejo Penitenciario Anísio Jobi... https://t.co/lhXuqGqDkT]]></document>
		<document><![CDATA[#am La fiebre de los roscones - Pocos años atrás los obradores de las pastelerías españolas preparaban el clási... https://t.co/eETJnv5rdE]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Gobierno argentino se olvida de las Islas Malvinas en un mapa y estallan las redes https://t.co/LyNXn0rDau]]></document>
		<document><![CDATA[#am Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/UOdhAAAKCa]]></document>
		<document><![CDATA[#am Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la mejor? https://t.co/e1bGd1Vdoj]]></document>
		<document><![CDATA[#am La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/Be0fWmUKPB]]></document>
		<document><![CDATA[#am Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/ki86CdhSUD]]></document>
		<document><![CDATA[#am Almassora pondrá latido a los Amantes de Teruel - Sus 2,18 metros de diámetro lo convierten en uno de los t... https://t.co/PloaGgQC43]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Qué opinan del vestido de Pedroche en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo? https://t.co/zQvIv2szRl]]></document>
		<document><![CDATA[#am La Xunta mantiene en sus puestos a los cargos sanitarios imputados por homicidio https://t.co/7OBLdK6JSx]]></document>
	</documents>
</author>