<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mira dos veces para ver lo justo. No mires más que una para ver lo bello.(HENRY F. AMIEL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El avaro es el hombre que vive como pordiosero... por temor de llegar a serlo.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen retrato es una biografía pintada.(ANATOLE FRANCE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El gato no nos acaricia; se acaricia con nosotros.(RIVAROL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es el único deporte que no se interrumpe por falta de luz.(NOEL CLARASÓ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[En el amor es lo mismo que en la guerra; plaza que parlamenta está medio conquistada.(MARGARITA DE VALOIS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es la más noble flaqueza del espíritu.(JOHN DRYDEN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es una condición en la que la felicidad de otra persona es esencial para tu propia felicidad.(R. A. HEINLEIN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los amigos son como los melones; hay que probar cincuenta para hallar uno bueno.(CLAUDE HERMET)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La ambición es un vicio, pero puede ser madre de la virtud.(QUINTILIANO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La ternura es el reposo de la pasión.(JOSEPH JOUBERT)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El único lugar en que puedo ser derrotado es en mi alma; solamente mis pasiones pueden consumirme.(GRANE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una alegría compartida se transforma en doble alegría; una pena compartida, en media pena.(PROVERBIO SUECO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Para quien ama la lisonja es enemigo quien no es adulador.(FRAY BENITO JERÓNIMO FEIJOÓ Y MONTENEGRO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de aburrir a la gente consiste en decirlo todo.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El vino conforta el corazón con el calor y destruye el cerebro con la sequedad.(RAIMUNDO LUILLO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El cuerpo, si se le trata bien, puede durar toda la vida.(ENRIQUE CLARASÓ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble que la perspectiva de tener un biógrafo no haya hecho desistir a nadie de tener una vida.(EMILE M.CIORÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir es luchar contra los demonios del corazón y del cerebro.(HENRIK IBSEN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Sin jactancias, puedo decir que la vida es lo mejor que conozco.(FRANCISCO URONDO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Quien ha estado en la Luna, ya no tiene metas en la Tierra.(EDWING ALDRIN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu intención es describir la verdad, hazlo con sencillez y la elegancia déjasela al sastre.(ALBERT EINSTEIN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Di la verdad, y así desconcierta y confunde a tus enemigos.(HENRY WOTTON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no me necesita para nada, bien podría decirme la verdad.(F. VON SCHILLER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mentira es siempre creíble. La verdad es siempre inverosímil.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un mentiroso siempre es pródigo en juramentos.(CORNEILLE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el hombre se mira mucho a sí mismo, llega a no saber cuál es su cara y cuál es su careta.(PÍO BAROJA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Más vale ser un cobarde un minuto que muerto todo el resto de la vida.(PROVERBIO IRLANDÉS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El cobarde solamente amenaza cuando se encuentra a salvo.(GOETHE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que tiene miedo sin peligro inventa el peligro para justificar su miedo.(ALAIN EMILE CHARTIER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay oficios tontos, hay gente tonta.(REFRÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si uno no puede explicar lo que ha estado haciendo, su trabajo carecerá de valor.(ERWIN SCHÖDINGER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Del trabajo proviene cuanto de grande hay en el hombre, y la civilización es un producto.(SMILES)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo, ese sucederse de los momentos uno tras otro.(KIERDEGAARD)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si vivir es bueno,
es mejor soñar,
y mejor que todo, madre, despertar.
(ANTONIO MACHADO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad es el precio que pagamos por la libertad.(CARMEN DIEZ DE RIBERA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los políticos son iguales en todas partes. Prometen construir un puente incluso donde no hay río.(NIKITA KRUSHOV)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si se conocieran a fondo los deberes de los príncipes, pocos serían los que los desearan.(CRISTINA DE SUECIA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los experimentos en política significan revoluciones.(BENJAMÍN DISRAELI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito es fácil de obtener. Lo difícil es merecerlo.(ALBERT CAMUS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay clavo tan fuerte que pueda detener la rueda de la fortuna.(CERVANTES)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad del cuerpo se funda en la salud; la del entendimiento, en el saber.(TALES DE MILETO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La gloria es un veneno que hay que tomar en pequeñas dosis.(HONORÉ DE BALZAC)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Ningún conocimiento humano puede ir más allá de su experiencia.(JOHN LOCKE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra existencia no es más que un cortocircuito de luz entre dos eternidades de oscuridad.(VLADIMIR NABOROU)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que enseñes, enseña a la vez a dudar lo que enseñas.(JOSÉ ORTEGA Y GASSET)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No se pueden enseñar nuevos trucos a perros viejos.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Por muy larga que sea la tormenta, el sol siempre vuelve a brillar entre las nubes.(KHALIL GIBRAN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El bien es selectivo; el mal reúne a todos.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La envidia es la polilla del talento.(RAMÓN DE CAMPOAMOR)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los ejemplos corrigen mucho mejor que las reprimendas.(FRANCOISE MARIE AROUET, VOLTAIRE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los años son escobas que nos van barriendo hacia la fosa.(REFRÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La duda es la llave del conocimiento.(PROVERBIO PERSA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Dios ha puesto el placer tan cerca del dolor que muchas veces se llora de alegría.(AURORE DUPIN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Alegría compartida es doble alegría; dolor compartido es medio dolor.(FIEDGE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Quien nada tiene necesita al buen Dios. Es lo menos que puede tener.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no nos impone jamás un deber sin darnos posibilidades y tiempo para cumplirlo.(RUSKIN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Dios da pan a quien no tiene dientes.(REFRÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El cristianismo podría ser bueno, si alguien intentara practicarlo.(GEORGE BERNARD SHAW)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La desgracia y la soledad excitan a la religión.(CHATEUBRIAND)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el oro va delante, se abren todas las puertas.(SHAKESPEARE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se trata de dinero todos son de la misma religión.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El oro se prueba por medio del fuego; la mujer por el oro, y el hombre por la mujer.(CHILÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero no nos proporciona amigos, sino enemigos de mejor calidad.(NOËL COWARD)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Malhaya quien nace yunque en vez de nacer martillo.(MANUEL DE FALLA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Únicamente los peces muertos nadan con la corriente.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en la casualidad ni en la necesidad: mi voluntad es el destino.(JOHN MILTON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que un hombre piensa de sí mismo, esto es lo que determina, o más bien indica, su destino.(HENRY DAVID THOREAU)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen vallado hace buenos vecinos.(ROBERT FROST)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca estamos más lejos de nuestros deseos que cuando nos imaginamos poseer lo deseado.(GOETHE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las pasiones no se curan por la razón, sino por otras pasiones.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La dictadura es el sistema de gobierno en el que lo que no está prohibido es obligatorio.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La naturaleza del hombre, sus pasiones, son un producto cultural.(ENRICH FROMM)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor crítica es la que no responde a la voluntad de ofensa, sino a la libertad de juicio.(FERNANDO SÁNCHEZ DRAGÓ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La tradición es la personalidad de los imbéciles.(MAURICE RAVEL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los sabios tienen sobre los ignorantes las mismas ventajas que los vivos sobre los muertos.(ARISTÓTELES)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El que más sabe más duda.(ENEAS PICCOLOMINI, PÍO II)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[O sabe naturaleza más que supo en este tiempo o tantos que nacen sabios es porque lo dicen ellos.(LOPE DE VEGA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los sabios son los que buscan la sabiduría; los necios piensan ya haberla encontrado.(NAPOLEÓN BONAPARTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[A quien daña el saber, homicida es de sí mismo.(CALDERÓN DE LA BARCA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos ancianos saben la verdad, pero casi nadie habla con ellos.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Sé dueño de tu voluntad y esclavo de tu conciencia.(MARIE VON EBNER-ESCHENBACH)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre sin recuerdos es un hombre perdido.(ARMAND SALACROU)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La pequeña pantalla es la barraca de feria donde el pueblo viene a ver las maravillas del mundo.(KAZIMIERZ BRANDYS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El cielo cura y el médico cobra los honorarios.(BENJAMIN FRANKLIN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre enamorado está incompleto hasta que se casa, después está acabado.(ZSA ZSA GABOR)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Quien a mal hombre sirve, siempre será mendigo.(JUAN RUIZ ARCIPRESTE DE HITA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La razón acabará por tener razón.(D´ALEMBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[A veces leo un libro con placer y detesto al autor.(JONATHAN SWIFT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las bibliotecas son como las boticas: hay muchos venenos y pocos remedios.(ANDRÉ P. LE GUAY PRÉMONTVAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El autor que habla de sus propios libros es peor que la madre que sólo habla de sus hijos.(BENJAMÍN DISRAELÍ)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Buscad leyendo y hallaréis meditando.(SAN JUAN DE LA CRUZ)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[A veces los pensamientos nos consuelan de las cosas, y los libros, de las personas.(JOSEPH JOUBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Un país cuyos habitantes no leen o leen escaso es más vulnerable al engaño.(FERMÍN BOCOS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera verdad es siempre inverosímil.(FIODOR DOSTOIEVSKI)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hoy ha empezado como novela de ciencia ficción, mañana será terminado como reportaje.(ARTHUR C. CLARKE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad no hace felices a los hombres; los hace, sencillamente, hombres.(MANUEL AZAÑA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Se es viejo cuando se tiene más alegría por el pasado que por el futuro.(JOHN KNITTEL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor malograr la propia juventud que no hacer nada de ella.(GEORGES COURTELINE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás uno comienza a envejecer en el momento en que empieza a dolerle la memoria.(ROSA MONTERO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
	</documents>
</author>