<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#am Las imágenes del atentado en una discoteca de Estambul - Dos personas abrieron fuego dentro de la discoteca... https://t.co/r0bTMJjYcr]]></document>
		<document><![CDATA[#am La próxima tragedia del ‘Brexit’ - Este año que se acaba todo cambió, excepto el modo de pensar de los Gobi... https://t.co/lnxjT9I0iz]]></document>
		<document><![CDATA[#am Tenemos que hablar - Aunque hay conversaciones y conversaciones. Y no será lo mismo comentar con un compañe... https://t.co/Eh4nkkRk31]]></document>
		<document><![CDATA[#am Un atentado en una discoteca de Estambul deja varios heridos https://t.co/dAWTdhGhN5]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Es el ‘blockchain’ regulable? - Si hay un tema de moda en el terreno de la banca digital este es sin duda ... https://t.co/q0aAtWLVYp]]></document>
		<document><![CDATA[#am Año nuevo 2017: las tendencias que nos esperan - Si 2016 será recordado por las despedidas de grandes perso... https://t.co/b8agZjEiLU]]></document>
		<document><![CDATA[#am Detenida una marroquí en Ceuta por llevar a un inmigrante en una maleta https://t.co/s9AUzuO1OK]]></document>
		<document><![CDATA[#am El islam no es la causa - Sin duda el yihadismo puede apuntarse un tanto: sembrar el caos, hacer cundir el ... https://t.co/JFBdkhrq4B]]></document>
		<document><![CDATA[#am El año de la inflexión feminista - El mundo cambia y lo hace a la velocidad de la luz. Inaugurado con la ca... https://t.co/5z4gM3PYQ2]]></document>
		<document><![CDATA[#am Colombia cierra 2016 con la cifra más baja de homicidios en 42 años https://t.co/e0BKugs4XC]]></document>
		<document><![CDATA[#am El calvario de Éder - 2016 fue el año en el que el patito feo del fútbol se convirtió en un maravilloso cis... https://t.co/0WhPYHj3ln]]></document>
		<document><![CDATA[#am Feijóo reivindica una España “equilibrada” frente a los que exigen “privilegios” https://t.co/BTLqo08pSX]]></document>
		<document><![CDATA[#am La telenovela macabra de la muerte del embajador griego en Brasil https://t.co/OjZWT3tbZg]]></document>
		<document><![CDATA[#am Donald Trump, personaje del año para los lectores de EL PAÍS https://t.co/k591H3MfXo]]></document>
		<document><![CDATA[#am Page defiende la unidad de España frente a quienes quieren “rapiñar” https://t.co/DDm5eGNolL]]></document>
		<document><![CDATA[#am Urkullu emplaza a Rajoy a evitar la judicialización de la política https://t.co/lQ2TBr7KzN]]></document>
		<document><![CDATA[#am Metralleta de estribillos - Acontece con Leiva una plácida y acomodaticia sensación de déjà vu. Asoma José ... https://t.co/3dEXsFxiYE]]></document>
		<document><![CDATA[#am Abc, Alcázar, Arcadia, Aristos, Ars... - Alcázar, Aribau, Astoria, Atlanta, Abc, Alexandra, Alexis, Aquitan... https://t.co/1t7wXTWJqj]]></document>
		<document><![CDATA[#am Nadal recupera la sonrisa en Abu Dabi - El español Rafael Nadal ha vencido este sábado en la final del torn... https://t.co/l6FH0Kurdg]]></document>
		<document><![CDATA[#am Madrid recomienda no aparcar en el centro el domingo 1 de enero https://t.co/tE3g59WVWB]]></document>
		<document><![CDATA[#am Merkel califica al terrorismo islamista como el “mayor desafío” de Alemania https://t.co/QZBFXS0EFc]]></document>
		<document><![CDATA[#am 19 provincias en alerta por frío y niebla - El año se despide con bajas temperaturas en España. La situació... https://t.co/BrCbzifb5H]]></document>
		<document><![CDATA[#am 09260, primer premio de La Grossa de Fin de Año - La Grossa de Fin de Año es el número 09260, que se ha cel... https://t.co/7nIgT5B8l4]]></document>
		<document><![CDATA[#am Euskadi vence a Túnez en un partido de guante blanco - En los partidos amistosos, a falta de validez oficia... https://t.co/vuzkGPEqv8]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Vecinos o espías? La secreta mansión de recreo de los diplomáticos rusos https://t.co/XL7fLIWURr]]></document>
		<document><![CDATA[#am La voz y la palabra - El lenguaje es la manera que tienen las diversas especies para poder comunicarse, ya ... https://t.co/XJq29qLVdM]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Gobierno venezolano libera a siete presos políticos - El gobierno de Nicolás Maduro ha aflojado la cuerd... https://t.co/2BeaW1Nbzk]]></document>
		<document><![CDATA[#am El mundo recibe a 2017 entre fuertes dispositivos por posibles atentados https://t.co/5vPSkOewF7]]></document>
		<document><![CDATA[#am Leipzig 4.0, la fábrica de los sueños de Porsche - Un avanzado sistema de fabricación digitalizado con 475 ... https://t.co/39oa9VpxmN]]></document>
		<document><![CDATA[#am “Hay mucha relación entre patentes, crecimiento económico y empleo” https://t.co/727C10sElo]]></document>
		<document><![CDATA[#am Un pilar del crecimiento de Porsche - Pero hay un antes y un después en Porsche. Y la fecha clave es la ent... https://t.co/yQG2Ri2O3v]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Chelsea alarga la racha y suma su 13ª victoria consecutiva https://t.co/yFFHCU4P7x]]></document>
		<document><![CDATA[#am Muere a los 106 años el artista que inspiró al personaje de Bambi https://t.co/fFbq60Lz9g]]></document>
		<document><![CDATA[#am El United gana al Middlesbrough en el reencuentro de Mourinho y Karanka https://t.co/TPRbbkUfrV]]></document>
		<document><![CDATA[#am David Bascuñana gana la San Silvestre Popular de Madrid - El castellano-manchego David Bascuñana, del club ... https://t.co/m2c2u56abL]]></document>
		<document><![CDATA[#am Carnaval y apocalipsis - La desmesurada vida mexicana alterna el carnaval con el apocalipisis y en ocasione... https://t.co/TIOymktbTd]]></document>
		<document><![CDATA[#am Florida, el jardín de lo freak - Por poner un ejemplo: hablemos de Reza Baluchi. Seguir leyendo. https://t.co/wNQZEkcJUx]]></document>
		<document><![CDATA[#am Asesinada a puñaladas una mujer en Gran Canaria - El cadáver de una mujer de 42 años y natural de Sevilla h... https://t.co/9HSGvBd78u]]></document>
		<document><![CDATA[#am Quiénes son y a qué se dedican las 15 personas más ricas del año https://t.co/JnrB2Nr0JT]]></document>
		<document><![CDATA[#am Dispositivos sin batería que obtienen energía de los movimientos del cuerpo humano https://t.co/RW4uqmUrwf]]></document>
		<document><![CDATA[#am ‘Preuvas’ a mediodía - Se acercan las doce del mediodía y entre el ajetreo característico de la Puerta del ... https://t.co/1PxPPTiEDO]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Qué sube y qué baja en 2017? Los precios seguirán ganando a los salarios https://t.co/SB9UK1nGRZ]]></document>
		<document><![CDATA[#am De como Rose, de Titanic, se burla de la película - La vergüenza que me han hecho pasar. Soy Rose. En 1912 ... https://t.co/E9DnWAsMIy]]></document>
		<document><![CDATA[#am El mundo despide 2016 entre fuertes medidas de seguridad https://t.co/6KKSS3EbEE]]></document>
		<document><![CDATA[#am El PNV sube el tono contra Rajoy en vísperas de negociar el presupuesto https://t.co/4BpQF8319F]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los críticos de Rivera piden una enmienda total a su propuesta para la Asamblea https://t.co/mSqo6BFbAV]]></document>
		<document><![CDATA[#am 2017: muerte en Saturno - Hoy, a más de 1.200 millones de kilómetros de la Tierra, una solitaria sonda espa... https://t.co/gSw4i5D4Gw]]></document>
		<document><![CDATA[#am Detenido un conductor que atropelló a un hombre y huyó sin pararse https://t.co/mVK2sxYoYt]]></document>
		<document><![CDATA[#am Muere Allan Williams, el hombre que vendió a los Beatles por 9 libras https://t.co/yjkQDHJmcK]]></document>
		<document><![CDATA[#am Estáis desnudos - En las elecciones municipales del 2015 Ahora Madrid (AM) no obtuvo la mayoría suficiente ... https://t.co/PsVW9CxccV]]></document>
		<document><![CDATA[#am La policía vaciará la Puerta del Sol tres horas antes de las campanadas https://t.co/1sb3myMGIO]]></document>
		<document><![CDATA[#am 25 muertos y 50 heridos por dos atentados en el centro de Bagdad https://t.co/9YZivzKEEt]]></document>
		<document><![CDATA[#am Michel Serres: la humanidad progresa adecuadamente - ¿Es el hombre un lobo para el hombre? Y en caso afirma... https://t.co/8AdYhCMWA7]]></document>
		<document><![CDATA[#am 2016 fue un año horrible (pero también tuvo cosas por las que brindar) https://t.co/aucTxZ5JgW]]></document>
		<document><![CDATA[#am EE UU marcará el paso de la economía mundial en 2017 - Hace un año por estas fechas saltaban todas las alar... https://t.co/9sfka72Iob]]></document>
		<document><![CDATA[#am Y Bruce Springsteen decidió hacer la confesión más perturbadora del año https://t.co/HbOA0tBRuH]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los sucesos más locos de las Campanadas: de Belén Esteban a la rima de 2005 https://t.co/YaFdsL8QvA]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los Spurs y Pau Gasol barren a los Blazers - El oficio de los Spurs arrambló con los Blazers, que acusaron ... https://t.co/ex3LPolx8j]]></document>
		<document><![CDATA[#am Qué llevaremos en 2017 - El año que empieza tiene varias citas marcadas en rojo en el calendario. El 10 de ... https://t.co/0DMUF0hk90]]></document>
		<document><![CDATA[#am Libros, películas y otros placeres - Cien años de revoluciones 31 de diciembre. Mañana no solo será otro dí... https://t.co/wyZSReSyr3]]></document>
		<document><![CDATA[#am Nochevieja, Google comienza la cuenta atrás - Google no se aguanta las ganas. La compañía ha publicado este... https://t.co/1axs6bRBtS]]></document>
		<document><![CDATA[#am Estados Oxidados - La democratización latinoamericana arroja un resultado esencialmente positivo. Si bien e... https://t.co/gmFQsYQkyv]]></document>
		<document><![CDATA[#am ‘Desayuno con diamantes’: emblema del cine clásico - 22.00 / TCM Seguir leyendo. https://t.co/eE5ybUJpIF]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las joyas sonoras de 2016 - Ya habrán visto que las listas de fin de año están llenas de difuntos. De difun... https://t.co/0v2fRN4CqR]]></document>
		<document><![CDATA[#am El sexy del desorden - El desastre es nuestra nueva belleza. Belleza convulsa, belleza de la negligencia. Y... https://t.co/mAXOFy2WIl]]></document>
		<document><![CDATA[#am Los famosos, carne de Hollywood - Lo de Hollywood con las biografías ya raya la obsesión. Los ejemplos se r... https://t.co/Ni6VNJj0IL]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Qué ver en Nochevieja? - En Nochevieja, la televisión no se la juega. La tradición es la que manda y los c... https://t.co/3F3oTAwtj3]]></document>
		<document><![CDATA[#am Gracias, Santa - Los insomnes debieran aprovechar las fiestas navideñas para conciliar el sueño sin necesid... https://t.co/Kbm8ggTUMV]]></document>
		<document><![CDATA[#am “Prandelli ha buscado una excusa para marcharse” - El día a día del Valencia es un drama sin fin, de difíci... https://t.co/vKy4t9iTNf]]></document>
		<document><![CDATA[#am Aparece en el Archivo de Valencia un escrito con la firma de Cervantes https://t.co/gzM20MAQWI]]></document>
		<document><![CDATA[#am PP y Podemos se unen para desbancar al PSOE de una alcaldía en Huelva https://t.co/HMycSnZo2B]]></document>
		<document><![CDATA[#am Así es el especial de ‘Homo Zapping’ para las preuvas - No están todas las caras que hicieron Homo Zapping ... https://t.co/EVAXGMGhrC]]></document>
		<document><![CDATA[#am Crónicas escogidas de nuestros corresponsales y enviados en 2016 https://t.co/3oER6iWNW5]]></document>
		<document><![CDATA[#am El nuevo presidente de Moldavia inicia el viraje hacia Rusia a espaldas de Europa https://t.co/7kyYkyRlxd]]></document>
		<document><![CDATA[#am Warren Beatty regresa al cine con el tráiler de ‘La excepción a la regla’ https://t.co/qGyBjEJ1UR]]></document>
		<document><![CDATA[#am Para empezar bien 2017: tira tu taza de Mr. Wonderful a la basura https://t.co/PxvGYeDLCD]]></document>
		<document><![CDATA[#am La inflación se dispara en diciembre hasta el 1,5% por los carburantes https://t.co/W5d5K9UU1k]]></document>
		<document><![CDATA[#am Nochevieja sin fin - ¿Quién no sale en nochevieja? La oferta este año es especialmente amplia y diversa. Lo... https://t.co/ujMh4pyQ3z]]></document>
		<document><![CDATA[#am Bowie y Prince en la San Silvestre ciclista - La tradicional San Silvestre ciclista que culmina a las doce ... https://t.co/kUK1pl1cGq]]></document>
		<document><![CDATA[#am 60 dólares - El precio del petróleo brent en el mar del norte cierra el año 2016 próximo a 60 dólares. En 2... https://t.co/6dMLqgd5aa]]></document>
		<document><![CDATA[#am La tregua en Siria entra en vigor a pesar de combates aislados https://t.co/UO0EQhgprz]]></document>
		<document><![CDATA[#am Amar de pie en las ciudades - Nada de nuevo hay en amarse a la intemperie. Evocando un famoso poema de Glor... https://t.co/e9T2twHzhN]]></document>
		<document><![CDATA[#am Cinco propuestas informativas a esta hora - Moscú promete “adecuadas” represalias diplomáticas por las sanc... https://t.co/Anhuh8bkxX]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las salidas a Bolsa en 2016: pocas y estrelladas - Las incertidumbres políticas y económicas surgidas en 20... https://t.co/g3kPsL5Dqz]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¡Adiós! Ocho cosas que desaparecerán en 2017 - A algunas, como los millones de hectáreas de bosque, las ech... https://t.co/1dmljjLigV]]></document>
		<document><![CDATA[#am 10 tiendas ‘online’ con juguetes creativos, originales y educativos https://t.co/dqeftUVDdJ]]></document>
		<document><![CDATA[#am El Ibex cierra 2016 con una caída anual del 2% y encadena dos años en rojo https://t.co/AxcPSfJ3bc]]></document>
		<document><![CDATA[#am Las tres mejores películas peruanas de 2016 hacen fila para su estreno https://t.co/zE3YbKI7oq]]></document>
		<document><![CDATA[#am Dime con quién andas y te diré qué política alimentaria tienes https://t.co/vZI2HjxMAG]]></document>
		<document><![CDATA[#am Dejen a la abuela en paz - La cita es en la filial de un restaurante de éxito, una de esas segundas marcas ... https://t.co/3EVXPWZc3J]]></document>
		<document><![CDATA[#am Fomento prorroga dos años su acuerdo con Castellana Norte https://t.co/Kh8yRAzWpz]]></document>
		<document><![CDATA[#am Àngels Margarit, nueva directora del Mercat de les Flors https://t.co/0drjMbijep]]></document>
		<document><![CDATA[#am El presidente valenciano exige una financiación justa en 2017 https://t.co/GDhE0KBdg7]]></document>
		<document><![CDATA[#am ¿Es necesario el protocolo por contaminación de Madrid? - Esta es la pregunta que probablemente está en la ... https://t.co/Kbv1ZULqbK]]></document>
		<document><![CDATA[#am El margen de la gasolina sube un 4,6% y en el diésel, un 5,3% en noviembre https://t.co/ie5QLAeNpl]]></document>
		<document><![CDATA[#am San Silvestre Vallecana 2016: claves y recorrido - La San Silvestre Vallecana celebra este 31 de diciembre ... https://t.co/kwjzShjB3T]]></document>
		<document><![CDATA[#am TVE pone punto final a ‘Olmos y Robles’ - Olmos y Robles no tendrá tercera temporada. Con un breve comunica... https://t.co/E7FJYVinhN]]></document>
		<document><![CDATA[#am La estación de metro Estadio Olímpico se llamará Estadio Metropolitano https://t.co/Ok3MvW4RzV]]></document>
		<document><![CDATA[#am Mariano Rajoy hace balance de 2016, en directo - El presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, presenta este v... https://t.co/dBWO8FKtvn]]></document>
		<document><![CDATA[#am La clase media china jubila los fideos instantáneos - China es con diferencia el país que más come fideos i... https://t.co/QtRAUvxb9V]]></document>
	</documents>
</author>