<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[➡ Yo tampoco sabía que Facebook pago $8.5 millones para que ahora puedas entrar escribiendo solo https://t.co/j0Nr4UQQMY (intentalo tu tambien)]]></document>
		<document><![CDATA[• Dios ha prometido que si ponemos toda nuestra confianza en El, nos pagará todo lo injusto que nos haya sucedido.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ En la naturaleza nada hay superfluo. (Averroes)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La razón pura tiene que ceder su imperativo a la razón vital; la vida debe ser vital. (José Ortega Y Gasset)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ En todo fracaso hay una oportunidad nueva. (John D. Rockefeller)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Es natural desarrollar prejuicios. Es noble elevarse sobre ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedes vivir un día perfecto hasta que hagas algo por alguien que nunca será capaz de pagarte. (John Wooden) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/i4B2HHEZPb]]></document>
		<document><![CDATA[Los Sex Pistols hacen por la música lo mismo que la segunda guerra mundial ha hecho por la paz: no demasiado. (Melody Maker) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Muchos quieren verte caer, solo porque ellos están en el suelo y tú en las alturas.]]></document>
		<document><![CDATA[Chaparrita cuerpo de uva, ya llegó tu vino blanco. (Anónimo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Trabaja, en algo, para que el diablo te encuentre siempre ocupado. (San Jerónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ U amigo es el que llega cuando todos se han ido.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo habrá de malo en la riqueza material cuando a todo el mundo le da vergüenza confesar que la tiene. (Noel Clarasó) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Nada posees que no te haya sido dado. El que todo te lo dio bien puede quitarte algo. Eres, pues, no sólo un insensato, sino ingrato e injusto al pretender oponerle resistencia. (Epicteto)]]></document>
		<document><![CDATA[• Nadie podrá vencer jamás a quien se esconde detrás de una sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/MvMbJElDkn]]></document>
		<document><![CDATA[• Hay personas alrededor nuestro pasando por momentos difíciles, que más que le demos un consejo, necesitan que le demos apoyo.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Quien más habla de amores, vive de olvidos.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Si el tiempo es lo más caro, la pérdida de tiempo es el mayor de los derroches. (Benjamin Franklin)]]></document>
		<document><![CDATA[Pocas vidas son hermosas minuciosamente consideradas; la de los grandes hombres lo es sólo considerada en conjunto. (Lorenzo A. De La Beaumelle) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Si le quieres dar lo mejor a tus hijos, entonces dales tu compañía.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/pJIqBpZeb5]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es el mejor padrino del matrimonio y la estimación recíproca su más fiel amigo. (Paolo Mantegazza) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Uno de los mayores errores es tratar de ser más agradable de lo que puedes intentando quedar bien con todo el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Quien pretenda una felicidad y sabiduría constantes, deberá acomodarse a frecuentes cambios. (Confucio)]]></document>
		<document><![CDATA[La virtud, como el cuervo, anida en las ruinas. (Anatole France) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Una persona nunca es más verdadera que cuando reconoce que ha mentido. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ ¿Cuál es el primer principio político? La educación. ¿Cuál es el segundo? La educación. ¿Y el tercero? La educación. (Jules Michelet)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ No puede encontrarse bajo el firmamento ni un solo ser, animal o criatura, que no tenga su contrario. Es una ley de la naturaleza. (Jean De La Fontaine)]]></document>
		<document><![CDATA[• Dios siempre tiene mucho más para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Lo mejor de la vida es el pasado, el presente y el futuro. (Pier Paolo Pasolini)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ El tiempo es nuestro mejor amigo y el que mejor que nadie nos enseña la sabiduría del silencio. (Amos Alcott)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La gloria es como la mujer codiciada: la perseguimos si nos desprecia; la desdeñamos si nos prefiere. (Santiago Ramón Y Cajal)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ 5- No codiciarás los followers ajenos. #10MandamientosTwitter]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/r8vsS7agk2]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los errores enseñan y una de las lecciones más importantes es cómo encontrar la persona adecuada para tu vida. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad de opinión y de expresión, que es sagrada, sólo puede existir en el contexto y el caldo de cultivo del decoro, la buena educación, el buen gusto y el respeto a la dignidad de las personas. [...]. (Fernando Sánchez Dragó. (Diario de la Noche) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[La tierra pertenece a sus dueños, pero el paisaje pertenece a quien sabe apreciarlo. (Upton Sinclair) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La risa es la distancia más corta entre dos personas. (Víctor Borge)]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre de experiencia sabe más que un adivino. (Fedro) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Si no te atreves a dar un paso hacia adelante siempre estarás en el mismo lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ L experiencia es una dura profesora porque primero te toma la prueba y luego te enseña la lección.]]></document>
		<document><![CDATA[Un país gobernado por un déspota es un cono invertido. (Samuel Johnson) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La tarea de un artista es buscar su propia diferencia.. (Manolo Vázquez (1930-2005) Torero sevillano)]]></document>
		<document><![CDATA[Sin la frugalidad nadie llega a ser rico, y con la frugalidad poquísimos llegarían a ser pobres. (Samuel Johnson) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La muerte de un hombre libre lava la ignominia de un pueblo de esclavos. (José María De Pereda)]]></document>
		<document><![CDATA[• Si Dios hiciera justicia como muchas veces le solicitamos, empezaría por juzgarnos a nosotros primero.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Quien tiene un alma novel es señor de su señorío. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ -¿Ustedes son novios? - No no no no (los dos mirando hacia otro lado) *MOMENTO INCOMODO* :$]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/IUtsfCHzgq]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/CR7d5YnYdH]]></document>
		<document><![CDATA[La amistad es valiosa, tanto a la sombra como a la luz del sol. (Thomas Jefferson) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Volver la vista atrás es una cosa y marchar atrás, otra. (Charles C. Colton) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Escojo a mis amigos por su buena apariencia, a mis conocidos por su carácter y a mis enemigos por su razón. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si la luna fuera oscura las, estrellas no brillaran, Si mi amor fuera mentira mis, ojos lo demostrarian. (Anónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[• La alegría tiene el poder de convertirlo todo en oro.]]></document>
		<document><![CDATA[• Yo considero que éramos mas inteligentes cuando los teléfonos eran más brutos.]]></document>
		<document><![CDATA[• Nunca hemos dejado de ser niños, solamente hemos cambiamos el tamaño y la forma de nuestros juguetes.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/qu2m1yiK7w]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Encubrir la verdad no es difícil, pero seguir la verdad es formidable.]]></document>
		<document><![CDATA[La mayor parte de los hombres, falseando la verdad, quieren aparentar ser mejores. (Esquilo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[ETRE BROMA Y BROMA, LA VERDAD SE ASOMA!!  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Si puedes creer, quiero que sepas que al que cree TODO LE ES POSIBLE; y al que no cree también TODAS LAS COSAS LE SON IMPOSIBLES.]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo es capaz de destruir todo lo construido, y la lengua de todo lo que aún está por construir. (Máxima Alemana) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un regalo, por eso se llama presente. ¡Disfrútalo! ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Nada necesita ser reformado tanto como las costumbres ajenas. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/0Y23Gc9Rzf]]></document>
		<document><![CDATA[• Muchas veces esas cosas que parecen no tener sentido, son las que más tarde le dan el sentido a nuestra vida.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/TRNQh5l6rK]]></document>
		<document><![CDATA[La prueba más grande de valor en este mundo es saber sobrellevar una derrota sin perder el ánimo. (Robert G. Ingersoll) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ L luz viaja más rápido que el sonido. Es por eso que algunas personas parecen brillantes hasta que se les oye hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas que se quedan solas porque construyen muros en vez de puentes. Construye puentes. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Fe es creer lo que no ves; la recompensa es ver lo que crees. (San Agustín)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Nadie es tan esclavo como quien se cree libre sin serlo. (Johann W. Goethe)]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es un acto de interminable perdón; una búsqueda tierna que se convierte en hábito. (Peter Ustinov) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ No quiero pensar, porque no quiero que al dolor del corazón se una el del pensamiento. (Emilio Castelar)]]></document>
		<document><![CDATA[Toda conversación tiene un momento favorable en que poder terminarla; no lo desperdicies. Las últimas palabras son de efectos más duraderos que las primeras, por lo que deben ser particularmente bien ponderadas. (José Ortega Y Gasset) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[M mamá piensa que no la valoro ; pero daria mi vida por ella ♥  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si no podemos poner fin a nuestras diferencias, contribuyamos a que el mundo sea un lugar apto para ellas. (John F. Kennedy)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es como la espuma del mar, que flota sobre la superficie del agua y cuando sopla viento se desvanece como si no hubiera existido. Así arrebata la muerte nuestras vidas. (Khalil Gibran) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Tener dinero se convierte en felicidad cuando empezamos a compartir nuestras riquezas con los que no tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Una feliz y provechosa semana para todos. Para conseguir algo que nunca tuviste, debes hacer algo que nunca has hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Sólo sentimos los males públicos cuando afectan a nuestros intereses particulares. (Tito Livio)]]></document>
		<document><![CDATA[En primer lugar aprende el significado de lo que vas a decir y entonces habla. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Dar significa ser rico. No es rico el que tiene mucho, sino el que da mucho. (Erich Fromm)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Lo pasado ha huido, lo que esperas está ausente, pero el presente es tuyo. (Proverbio) / Feliz fin de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Es más fácil quedarse con un libro que con su contenido. (Bernard B. De Fontenelle)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Tpico: Sales mal en una foto y tu amigo no la borra porque él sale bien...¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Buenos días. "Para acumular grandeza, empieza donde estás, usa lo que tienes, haz lo que puedas". (Arthur Ashe)]]></document>
		<document><![CDATA[Nnca falta el ñoño que dice: PROFE ¿VA A REVISAR LA TAREA?  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, la tranquilidad es una cosa buena, pero de la misma familia que el tedio. (Voltaire) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Mrarse sin hablar y sonreír juntos.... :$  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Cada crítica que cualquiera haga sobre ti es un consejo indirecto para que mejores como persona.]]></document>
		<document><![CDATA[Doblada es la maldad que sucede a la amistad. (refrán español) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Todo acto forzoso se vuelve desagradable. (Aristóteles)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si quieres hacer feliz a un hombre, no le añadas bienes sino réstale deseos. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[• No puedo fingir ser quien soy, por eso tengo que terminar siendo yo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[En la prosperidad, nuestros amigos nos conocen; en la adversidad, nosotros conocemos a nuestros amigos. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Mi princesa: tú belleza no la opaca ninguna realeza. (Anónimo)]]></document>
	</documents>
</author>