<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[https://t.co/FY0tmALXRX]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ZRGfOy5Cqs]]></document>
		<document><![CDATA[Se realiza despacho por Chilexpres https://t.co/1C5j8hORV4]]></document>
		<document><![CDATA[El Deseo de muchos chilenos fue hecho realidad en Espa침a 

Ley de Reforma del Congreso de 2011 (enmienda de la... https://t.co/VcpNL04FGU]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WwPs88IPkL]]></document>
		<document><![CDATA[Este art칤culo es por si no sab칤a amigos face.
Actualidad | Mundo
8 religiones conviviendo bajo un mismo techo?... https://t.co/L7VSZriIKH]]></document>
		<document><![CDATA[Veremos que pasa amigos. Env칤e al Ministerio de Justicia un reclamo contra la fiscal칤a oriente y el fiscal de... https://t.co/Cy3qpsZhG5]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen sin ninguna verguenza las irregularidades, falta a sus deberes los fiscales. Fiscal칤a oriente, Carabineros... https://t.co/Wu2Q4ROdX4]]></document>
		<document><![CDATA[Mis amigos y familia cat칩lica. Hoy ser치 un gran d칤a para aquellos que creen en el poder de la Oraci칩n. Cuando... https://t.co/xoh1RSp9mn]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/kxJqRZuXdq]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/1cFoYm2Gba]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/hFwgDg4Di9]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/UK2sBd3sL1]]></document>
		<document><![CDATA[Conductor estaciona mal su auto y recibe un "castigo ejemplar" por parte de un barrendero https://t.co/UKFL1URB6w]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalde de Santiago se opone a edificio de estacionamientos frente al ex Congreso - LA TERCERA https://t.co/AYPTElcSLs]]></document>
		<document><![CDATA[!Y es humano!
Bien hecho me encanta verlos hacer una vida de acuerdo a su edad y de acuerdo al com칰n de las... https://t.co/Yog4rpW953]]></document>
		<document><![CDATA[Importante leer. Esta planta es com칰n en las casas. https://t.co/4hDfDiKm0M]]></document>
		<document><![CDATA[Para su mala suerte, la nueva mayoria a칰n no podr치 celebrar.
Luc칤a Hiriart de Pinochet est치 vivita y coleando. No... https://t.co/iYALtv5Ixo]]></document>
		<document><![CDATA[A los 93 a침os fallece Luc칤a Hiriart https://t.co/hkz6luhwh0]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/4QMSOnq0Hk]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Jgx80YKhQk]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/SiDcIMhdn2]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/U1HbTWJwtE]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a decir adi칩s a algunos de ustedes.... Ahora estoy viendo a aquellos que tendr치n el tiempo de leer este post... https://t.co/LQHK6Ez7yR]]></document>
		<document><![CDATA[Feo. La presidenta no debe segregar a nadie. Ella es presidenta de todos los chilenos. Nos guste o no. https://t.co/r8HC4paOew]]></document>
		<document><![CDATA[D칠jame una palabra positiva para el 2017, que comience con la primera letra de tu nombre. Solo puede ser una... https://t.co/9V3SSfOWSl]]></document>
		<document><![CDATA[Propiedades del Bicarbonato.un dato para mis amigos face https://t.co/H1Pyq5HrdK]]></document>
		<document><![CDATA[Para mis amigos face comparte este art칤culo. Enviado por mi cu침ada Sole

쯇OR QU칄 LA CONFUSI칍N MENTAL EN LA... https://t.co/9KB0I5qNhC]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/or3RGAY7zj]]></document>
		<document><![CDATA[37 a침os cumpliremos de democracia sectaria en Chile. 
Democracia y libertad para la nm (Con min칰scula no merecen... https://t.co/KtclFn2RaB]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/bT3p4D5nno]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/pAn2nF4eWN]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/rvlqtB6mMu]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/4Y2rvLpPwc]]></document>
		<document><![CDATA[Ni침os
Ya estamos en los descuentos. https://t.co/t9jHFgREY4]]></document>
		<document><![CDATA[Padreciti, disculpe. Se podr칤a confesar con Dios y decirle la verdad? Cuando estaban a cargo de las dependencias... https://t.co/vsYt0JAGgG]]></document>
		<document><![CDATA[Descaro m치ximo de la familia de Bachelet. Hijo y nuera de la mandataria, bailan en tribunales. https://t.co/R4k5UJByHP]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta amigos face este v칤deo.        Lo comparto con uds y ver치n que tambi칠n son humanos https://t.co/kuftBLAsy9]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado repiti칩 palabras que est치n en mente de muchos chilenos. Lamentable por ell. Si hubiese sido yo habr칤a... https://t.co/2jxxh6QPWO]]></document>
		<document><![CDATA[Sab칤an uds amigas face que mujeres
 que reciben el bono por hijo pierden la  asignaci칩n  por muerte Son  260.397... https://t.co/Ik3C6kzdTE]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad https://t.co/JgMk5QtfjM]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/9zO6wVIECr]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ZNmsPDdCMp]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/bzZX2OpmIA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/NoXy6bNBX7]]></document>
		<document><![CDATA[Estando a pocos d칤as de Navidad amigos face esto me lo envi칩 mi prima Valentina Avaria.
Para uds con cari침o

Un... https://t.co/20owTM9QXo]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/phiLhI90LG]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/B9gB2VnDNx]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/PL99opZtsW]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/GoNZaIgxcl]]></document>
		<document><![CDATA[Un relojito para hoy. La risa desestresarme y alegra el alma
Los abogados jam치s deber칤an hacerle una pregunta a... https://t.co/r11FDJmgWa]]></document>
		<document><![CDATA[Lindos. https://t.co/u5iAYWz08B]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/sVaKqNl3Rb]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de la ignorancia chilena creo que bien dicha la palabra que proviene de ignorar creo que estos museo de la... https://t.co/s9VelbIW4S]]></document>
		<document><![CDATA[Felicito a Roberto Fantuzzi por sembrar con dedicaci칩n  buenas impresiones por lo que es  querido, apreciado,... https://t.co/21y9AM7sDV]]></document>
		<document><![CDATA[Chilevisi칩n.
Le pagaron a Erika Olivera? Si fuese as칤 el contrato devia que diariamente cada m치s o menos 1/2 hora... https://t.co/yqWky4zL71]]></document>
		<document><![CDATA[Tonter칤as. 
Mujeres vulnerables de sus derechos. Que derechos? Siempre hemos tenido derechos se침oritas jovenes o... https://t.co/sRg90nYJmJ]]></document>
		<document><![CDATA[YO FUI AL COLEGIO.

MIGRANTE: Nueva palabra usada por las autoridades de este gobierno refiri칠ndose a los... https://t.co/NkOOEVDY6y]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/w4uS7HEkLH]]></document>
		<document><![CDATA[Sra Luc칤a 
Mujer inteligente, creativa con mucha simpat칤a y muy acogedora. Cema Chile era muy beneficioso para la... https://t.co/tvVvYZnA3F]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal. Ser치 tan bonach칩n el juez Carroza? Le di칩 pena el comandante Ramiro. DDHH no ha reclamado nada. Esta... https://t.co/Ue8ow4SkPh]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/G0ENFRL9WL]]></document>
		<document><![CDATA[Un tipos para mis amigas Facebook. para las que somos mayorcitas y para las menorcitas para que vayan aprendiendo https://t.co/0vHX35b85L]]></document>
		<document><![CDATA[Por si no lo sabias https://t.co/Gc3RUyL8LI]]></document>
		<document><![CDATA[Pero Lorena Pizarro como demuestra Ud ese odio, venganza, y vive feliz porque el estado le paga y no tiene que... https://t.co/bG3VEzK5Vo]]></document>
		<document><![CDATA[Rocio Herrera - Google+ https://t.co/86HdxImeG3]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Ortiz - Google+ https://t.co/i5qdrIP0kA]]></document>
		<document><![CDATA[Pagina para compar on line.
Para is amigos face https://t.co/Zq6pgQ40NT]]></document>
		<document><![CDATA[Estudios cient칤ficos para mis amigos Facebook

Oro coloidal
antibacteriano natural universal y tambi칠n tiene... https://t.co/4HwZbjTPsk]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy s치bado, una sonrisa que me env칤en quedo feliz. Chistesito de mi amiga Paty.
- Chiste游땍:
Se encuentran... https://t.co/Vjjb2EWMTX]]></document>
		<document><![CDATA[Ante lo reci칠n escrito, de lo cual esa bandera tambi칠n nos pertenece, no faltar치 el pensante que dice. Y porque... https://t.co/tpExqbmB9X]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriotas, chilenos todos, porque el s칤mbolo patrio se lo entregan al  Museo de la Memoria y los Derechos... https://t.co/1OgTly5vXh]]></document>
		<document><![CDATA[Me lleg칩 un correo con estos twitter.
Ni los conozco, opinan de personas que no concen. La santa verdad no... https://t.co/n4iokAf8sF]]></document>
		<document><![CDATA[A Lorena Pizarro.
Lorena, ma침ana es el aniversario de la muerte del 칰nico valiente que se atrevi칩 a poner orden... https://t.co/H7ivCO2HN4]]></document>
		<document><![CDATA[Este v칤deo me lo envi칩 mi primo Carlos Fernando Amin.
ATENCION PERIODISTAS DE POCA HABLA HISPANA. CHILE.
A mi me... https://t.co/2WS8nkPDX0]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista a Dra Cordero. https://t.co/so4qatsY3L]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/BxSqf1bseq]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/OMaQLvwHO5]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/eyPDsxjpvE]]></document>
		<document><![CDATA[Entretenci칩n para uds amigos face. Relax para empezar la semana convierto entretenido. https://t.co/B1SiVfUPkF]]></document>
		<document><![CDATA[Para mis amigas face. Es m치s com칰n que lo que creen las mujeres.
Comport칩 art칤culo de salud https://t.co/YrICCpzsTi]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos face, notas del papa Francisco
*FAMILIA, LUGAR DE PERD칍N*

No existe familia perfecta, no tenemos padres... https://t.co/mAP1EYom0p]]></document>
		<document><![CDATA[Me lo envio Mabel, 
Porfa amigos face vayan a depositar!
Es importante y lo necesitan.
Me ha llegado esto:... https://t.co/OELKGx8pfw]]></document>
		<document><![CDATA[Pensando, pensando, nuevamente se me ocurri칩.
Porque los pol칤ticos que dicen 

TENER VOCACION PARA El SERVICIO... https://t.co/aSZQo7qC4x]]></document>
		<document><![CDATA[Listo, ahora amiguitos face chistesito de Andrea.
*
L칍GICA:*

Un ni침o fue golpeado por la vecina y la madre... https://t.co/q0AOiplsWu]]></document>
		<document><![CDATA[Habr치 alg칰n minuto que alguien se le ocurra cuando est치 despierto o va al parlamento proponer con car치cter de... https://t.co/baOL1Si4tf]]></document>
		<document><![CDATA[Rodrigo Vald칠s ministro hacienda.
Habr치 que apelar a DDHH? Tienen Miles de explicaciones para defenderse de la... https://t.co/Uu7H35HnUj]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto.
Cuantas barritas energ칠ticas, agua o mascarillas u otros habr치n llevado a los centros de acopio si... https://t.co/syrqWnQQxg]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre presente en todo, ahora en los incendios carabineros de Chile. Como se dice: " P'a la pata y el combo".... https://t.co/lQPFbVdjXR]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a los bomberos uruguayos https://t.co/N5MQ3k0tnA]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora algo para re칤r que nos hace bien amigos face.
Chistesito enviado por mi amiga Mabel por Ws. 
Ya partieron... https://t.co/lUovqxaHLl]]></document>
		<document><![CDATA[URGENCIA
Lo comparto a pedido de Cristi치n L칩pez, Comandante Bomberos Pumanque:

"Los Bomberos se han sacado la... https://t.co/hhe8oEoJ5g]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos Facebook que tienen hijos que entraran o est치n en la universidad. Averig칲en sobre el costo de esta... https://t.co/YT323NFy1C]]></document>
		<document><![CDATA[Cadena de ayuda:
Acudo a ustedes para que vayamos en ayuda de la gente de Pumanque, Santa Cruz, Marchigue, entre... https://t.co/HuzZBM6VW3]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Ife3jC3oBy]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/HVudelVxS2]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/DpRXbcL7xG]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/SDTL1aLVJ6]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ZmP81ov03z]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/5u9W7gKsZQ]]></document>
	</documents>
</author>