<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[A las 21.00h. Nueva oportunidad para ver 6,75 especial con @pacoredondo1982 @luka17doncic y @felipe_anjos13 en #RMTV http://t.co/iFWkly2wnM]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias a @pacoredondo1982 @felipe_anjos13 y @luka17doncic por haber estado hoy en Realmadrid TV. Un placer! #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[@Pdro_dc si, a las 21.00 h. E imagino que de aquí al jueves por la tarde todavía tendrá algún que otro pase más.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, 17.00h., 6,75 con @pacoredondo1982 @luka17doncic y @felipe_anjos13 en Real Madrid TV #RMTV Se puede ver en la aplicación del Realmadrid]]></document>
		<document><![CDATA[6,75 cambia de horario hoy. Será a las 17.00 h. por un motivo que seguro os va a gustar. Si os gusta el baloncesto yo estaría atento a #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres de cine hay muchas. Aquí las que ha escogido @henarconh para @CulpaDelScript http://t.co/j0IBWznq4Z]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has visto a la canasta ganadora de @23Llull? A las 24.00 h. el @RMBaloncesto - @Baskonia con @fernandoromay1 y el que os escribe, en #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[@Loreakfilm a vosotros por la peli. Deberíais estar nominados a más @PremiosGoyaEs Me da que los "académicos" no la han visto. Que pena...]]></document>
		<document><![CDATA[@nen_melo @Loreakfilm en Madrid si. En pocas salas. Pero si.]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelven a la cartelera @MagicalGirlFilm @10000KmFilm y @Loreakfilm más que imprescindibles las tres. De lo mejor que se ha hecho en años...]]></document>
		<document><![CDATA[Buena noticia y una alegría la apuesta de @BFuenlabrada por @hugolopez1 como nuevo entrenador. Mucha suerte Hugo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BFuenlabrada: Hugo López, nuevo entrenador del Montakit Fuenlabrada. ¡Bienvenido @hugolopez1!   http://t.co/IlEp0SRTKe http://t.co/Ugcq…]]></document>
		<document><![CDATA[Gran iniciativa de @BSK_Foundation: RECOGIDA SOLIDARIA DE ALIMENTOS Dom 11 enero en el Palacio http://t.co/lKZqUnJX9h http://t.co/SptrvfXsfM]]></document>
		<document><![CDATA[Detallazo del rookie del mes de la NBA. Gracias amigo! A seguir así!!! @nikolamirotic44 http://t.co/kNiOUGdDO5]]></document>
		<document><![CDATA[.@juegodenaismith @luka17doncic y sigo pensando lo mismo que hace 2 años. http://t.co/fJSdSLWqsZ Paciencia por favor, mucha paciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juegodenaismith: 23 de abril de 2013... en #EJDN ya nos hablaba @NachoJouve de ese prodigio llamado @luka17doncic
http://t.co/mDTF9s3hZe]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades!!! @DanidelaRua @GuilleMulero @JBarreiro10 @luka17doncic @ballespin11 @ThiagoNdiaye @felipe_anjos13 @santiagoyusta @Ar13Rico]]></document>
		<document><![CDATA[Final. @RMBaloncesto campeón Torneo Júnior L'Hospitalet. 87-55 en la final vs @FCBbasket Tremendo lo de @pacoredondo1982 y sus chavales.]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsitogm a mi no dejan de sorprenderme. Cada vez que les veo son mejores todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[46-22 al descanso para el Júnior del @RMBaloncesto contra el @FCBbasket en la final de L'Hospitalet. Viéndolo por @BasketCantera]]></document>
		<document><![CDATA[@Ivan_fdezz vía internet en ésta cuenta están dando todo el torneo @BasketCantera]]></document>
		<document><![CDATA[Torneo Junior L'Hospitalet (1er partido) @cbhospitalet, 38 - @RMBaloncesto, 69
@ThiagoNdiaye 10 puntos 7 reb @luka17doncic 10 puntos 10 reb]]></document>
		<document><![CDATA[@pablohm29 muy difícil pero... No sería la primera vez ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandoromay1 si quieres te digo quien gana]]></document>
		<document><![CDATA[@SusanaTRuiz si, los dos próximos en el Palacio]]></document>
		<document><![CDATA[@chirinos24 veremos...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy @morabancandorra - @RMBaloncesto (20.00h) jor.15 @ACBCOM en DIRECTO por RealMadrid TV (Realmadrid APP, Total Channel, Digital +) #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsitogm @RMBaloncesto No se han dejado a nadie aquí desde luego. A jugar y a divertirse. Pinta bien si.]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto, bye bye Pittsburgh. Los Ravens lo han vuelto a hacer ;) #BaltimoreRules :) http://t.co/eL2Si7vkuE]]></document>
		<document><![CDATA[El @RMBaloncesto ha ido con todo a defender su título del año pasado en L'Hospitalet: Yusta, Barreiro, Doncic, De la Rúa, Rico, Samba...]]></document>
		<document><![CDATA[En marcha Torneo Junior de L'Hospitalet. Lo podéis ver en directo gracias al espectacular trabajo de @BasketCantera http://t.co/guNFR9SUUJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @23Llull: Mañana a las 20h por RMTV partido en Andorra! Tenemos que jugar concentrados e intensos los 40min para volver a ganar en liga!…]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantan las distintas formas de medir. Mismos partidos, mismas victorias, mismas derrotas. Lo único distinto, los títulos. #noloentiendo]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria más importante de lo que parece del @RMBaloncesto en Belgrado ante @kkcrvenazvezda Solo @olympiacosbc había ganado allí esta temp.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rhalonso: El #cine que nos vió crecer con el enlace correcto @NachoJouve ;) http://t.co/eLmFL8zXUU 1984: el año que lo cambió todo en @…]]></document>
		<document><![CDATA[Otro año que se va. Otro año que viene. Pero siempre la misma tradición. #Feliz2015 @hcpizzi @NachoJouve http://t.co/2N9RBoiWHi]]></document>
		<document><![CDATA[Se va 2014, el 30 aniversario del año en el que empezamos a soñar. ¿Por qué es tan especial 1984? http://t.co/0LfGkHedoL @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: Despedimos 2014 con un post del 30 aniversario de 1984. ¿Por qué es tan especial? @NachoJouve te lo explica.  http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Vídeo con las 10 mejores películas de 2014 para los lectores de @CulpaDelScript http://t.co/6tnNL8muyy Todos al cine! http://t.co/GxSUFrI2Q1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: Ya tenemos la lista de lo mejor del 2014 según nuestros lectores. ¡Gracias por participar! ¿Quién habrá ganado? http://…]]></document>
		<document><![CDATA[@sonitawer jeje! Igualmente! Me da que habrá más veces sí... Feliz año!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fernandoromay1: @DavidDeSanchez @RMBaloncesto Una gozada hacer este partido contigo y con @NachoJouve]]></document>
		<document><![CDATA[@JosCarlosGmez7 @CulpaDelScript @henarconh @JuanmaRuizP @rhalonso @rrey gracias!!! Felices Fiestas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @teledeporte: Hace 30 años que el @RMBaloncesto se enfrentó a la URSS en el Torneo de Navidad http://t.co/VwQOVRLjir ¡Aquí el partido co…]]></document>
		<document><![CDATA[Hace días que @henarconh y @rrey andan por el Festival de Berlín sin perderse ni un solo detalle para @CulpaDelScript http://t.co/BcCgN2xwL2]]></document>
		<document><![CDATA[9 de febrero de 2015. Se cumple un año de este momento http://t.co/pk4WPaaUMP Un año de la canasta de @23Llull y la Copa del @RMBaloncesto]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que el (elija usted el término adecuado) de Terrence Malick se siente en forma http://t.co/OLS1LUxCBd por @henarconh @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BasketCanteraTV: @NachoJouve @24senblanco @RMBasketFans  El Junior TORRELODONES Vs. REAL MADRID de anoche, merece la pena verlo: http:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: 'Una noche mínima' por @NachoJouve http://t.co/L5YG55DNh3 @LaIslaMinima fue la gran triunfadora en los #Goyas2015 http:…]]></document>
		<document><![CDATA[Si pudieras tener un superpoder, ¿cuál sería? Siempre, absolutamente siempre, todos y todas deberíamos ser Niñas de Fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Habéis visto 'Crónica de un asesino en serie' de Bong Joon-ho? ¿Del 2003? Pues eso, guión original #Goyas2015]]></document>
		<document><![CDATA[Si haces una con nosotros, te premiamos. Si no, te nominamos y te machacamos. Queremos generar industria pero nos matamos entre nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[España es ese país en el que, cuando se vota, se hace por amistad, simpatía o afiliación... Y así marcha la cosa. #Goyas2015]]></document>
		<document><![CDATA[Aquellos que han visto @Loreakfilm saben que la Mejor Fotografía del año en el cine español es la suya. No estaba ni nominada... #Goyas2015]]></document>
		<document><![CDATA[Todos, absolutamente todos, deberíamos ser siempre Niñas de Fuego http://t.co/NzJmjumQTn]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsitogm @rudy5fernandez totalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Su 38 de valoración ante el Barcelona hace que @rudy5fernandez sea el MVP de la 6ª jornada del Top16 de @Euroleague https://t.co/WJR9mJoWoL]]></document>
		<document><![CDATA[@EternoCampeon_ @alvaro_1301 gracias a vosotros. Un placer!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: Timbuktu: Un poema de resistencia, por @EstherGS3 para @CulpaDelScript http://t.co/7AEc59mgGd Desde hoy en cines @Golem…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: No todo es la #Berlinale Llega a las salas 'Timbuktu' nominada al Oscar y para @EstherGS3 Un poema de resistencia http:…]]></document>
		<document><![CDATA[@MonKa_Ga sí! Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@irisladelmadrid muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@ladecimaaaaaaaa gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelangeldaza muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fmartin_DC @deleads @VirginiaDiaz412 no prometo nada! Gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PMBLOT muchas gracias! Por allí andaremos claro que sí.]]></document>
		<document><![CDATA[@rurreras allí estaré. Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@RMBasketFans muchísimas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@deleads jajajaja muchas gracias. Pero está complicado. Todos los que he llevado los han devorado en la redacción!]]></document>
		<document><![CDATA[@EternoCampeon_ muchísimas gracias! Un placer!]]></document>
		<document><![CDATA[@psco18 muchísimas gracias!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@vpanil8 @TodoRMBasket @Noemifdez85 @fernandoromay1 gracias Vicente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Henar20 @henarconh muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@henarconh @ImagActualidad el primero de muchos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ImagActualidad: #imagenes354 Artículo sobre 'No confíes en nadie', por @henarconh: http://t.co/h3Q4BoWW6C @DeAPlaneta]]></document>
		<document><![CDATA[@Quinito72 muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Evamgt @alfreyes14 @23Llull @Noemifdez85 hoy a las 21.00 h.]]></document>
		<document><![CDATA[@xtinadivina gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoRMBasket @Noemifdez85 @fernandoromay1 muchísimas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alinflorida gracias!!! Come back!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rrey muchas gracias!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@henarconh muchas gracias Srta Álvarez. Yo ya sé cual es su 'súper poder'... http://t.co/y2YwOw1s4q]]></document>
		<document><![CDATA[Por el Especial de Felipe Reyes pasarán su hermano @alfreyes14, Clifford Luyk y @23Llull Hoy, a las 15.30 h., en 6,75 en #RMTV @Noemifdez85]]></document>
		<document><![CDATA[En toda la historia de @Euroleague nadie coge más rebotes que Felipe Reyes. Hoy, en 6,75 (15.30h. #RMTV) reportaje especial de @Noemifdez85]]></document>
		<document><![CDATA[@hcjulio muchas gracias señor. Su admirado Simeone debe estar orgulloso de usted. Un abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana @danidiez11 vuelve al Palacio como 9º jugador más valorado @ACBCOM con 14'1. Desde las 13.00 h @RMBaloncesto @gipuzkoabasket en #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades @DanidelaRua ! Sigue así y que cumplas muchos más!!! Feliz Cumpleaños!]]></document>
		<document><![CDATA[Con los 11 que ha cogido en Tel Aviv, Felipe Reyes suma 1288 rebotes y se convierte en el Máximo Reboteador de la Historia de la Euroliga]]></document>
		<document><![CDATA[Felipe Reyes iguala a Mirsad Turkcan como Máximo Reboteador Histórico de la Euroliga]]></document>
		<document><![CDATA[Con 4 rebotes más Felipe Reyes iguala a Mirsad Trukan (1287 rebotes) con 5 sería el Máximo Reboteador en la Historia de la @Euroleague]]></document>
		<document><![CDATA[Felipe Reyes está a 5 rebotes de convertirse en el Máximo Reboteador de la Historia de la @Euroleague]]></document>
		<document><![CDATA[@SotrasCruz si, pero al descanso sólo +2]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo muchos no lo podáis ver. Sólo lo había visto en directo en el pabellón. Primera vez que lo veo por TV y porque me lo he encontrado.]]></document>
		<document><![CDATA[En Canal+Deportes están repitiendo ahora la Final de Milán del año pasado. Primera vez que vuelvo a ver este @Maccabi - @RMBaloncesto]]></document>
		<document><![CDATA[@nikolamirotic44 otro paso más que das. Enhorabuena!]]></document>
		<document><![CDATA[@henarconh será porque 'La revancha de los novatos' es de 1984 http://t.co/0LfGkHedoL ;)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aquiyallifilms: Hoy @MagicalGirlFilm 3,5€ en todos los cines de @UnionCineCiudad No os la perdáis! @Avaloncine http://t.co/O0jUfIvpQJ h…]]></document>
		<document><![CDATA[La @CulpaDelScript estuvo de cuerpo presente en la Gala de los @PremiosFeroz y @henarconh habló hasta con Ana y Otto http://t.co/EzY2GOhnma]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Vermut gana sin triunfar en los #PremioFeroz con @MagicalGirlFilm Calma. El futuro del cine, no sólo del español, del CINE, es suyo]]></document>
		<document><![CDATA[El placer ha sido nuestro @lucia_villalon Muy feliz por la nueva aventura que empiezas! Lo harás genial! Te echaremos de menos!]]></document>
	</documents>
</author>