<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA['Saturno simboliza el gran orden paradisiaco primigenio. Por eso el planeta se relaciona con el número… http://t.co/rJVNQBat6n]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaBuenaVidaLib: Nuevo escaparate sobre #Literatura y #Cocina http://t.co/8JnmrBWfrj @Salamandra_Ed @Nordica_Libros @PhaidonInc @Anagram…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esgargi: Libro breve e inteligente, así ve @LaBuenaVidaLib 'Carminar en un mundo de espejos' de Andrés Barba @edicionesiruela  http://t…]]></document>
		<document><![CDATA[Epitafio para Nueva York http://t.co/PKXLK1PT2e vía @LaBuenaVidaLib #poesía #poema]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaBuenaVidaLib: Trueba: "conocí a Harabal a través del cine" #HRABALenLBV http://t.co/ZM69XYGf8W]]></document>
		<document><![CDATA[Qué vivo ladra siempre el perro al sol que huye! #Espacio #JRJ]]></document>
		<document><![CDATA[#espectros #Madrid http://t.co/EXjC4GpTiy]]></document>
		<document><![CDATA[“@LaBuenaVidaLib: #Unhombreenamorado, de #Knausgard @AnagramaEditor http://t.co/kJDyR0intz”]]></document>
		<document><![CDATA[#Galveston huele a road movie con mucha sangre. Moteles, bares de carretera y mucho #JohnnieWalker
#salamandra http://t.co/aUQgbsB554]]></document>
		<document><![CDATA['Los Sopranos, a pesar de todos sus barrocos saltos en la trama, era fundamentalmente introspectiva,… http://t.co/K20NYTuIFf]]></document>
		<document><![CDATA['Me lo trajeron a casa una mañana de junio, degollado, descuartizado a hachazos como un cerdo. Ni una… http://t.co/QzhtGGkDph]]></document>
		<document><![CDATA[Suena la sintonía horaria en la radio. Son las 12 de la noche, y miro, casi por equivocación, hacia… http://t.co/Ck8ppGtXaj]]></document>
		<document><![CDATA[#leer #literatura #libros http://t.co/HuCPd2Ky5G]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de publicar una foto http://t.co/YfdVN41JqJ]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento buscando el sol, frente a la plaza, donde suceden las cosas en el mundo. El barecito es feo… http://t.co/yg9lwBtRoc]]></document>
		<document><![CDATA[Si no trabajara con libros, me gustaría trabajar con vino. Es mi segunda opción. #Vino #libros http://t.co/rDpnoQlDby]]></document>
		<document><![CDATA['El viento te hace libre. Los vientos y el sol te hacen grande.' http://t.co/7BvhMmEcGs]]></document>
		<document><![CDATA['La prosa poética es una cruz, o una cruceta. Vertical como el tronco de un árbol y horizontal como el… http://t.co/0lJc0OxfIZ]]></document>
		<document><![CDATA['Si llega el fin del mundo y tú te has ido al gym porque hoy es viernes y has dicho que no importa.'… http://t.co/nGBUyHK0Vh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaBuenaVidaLib: El miércoles arranca "Los poetas son un asco" con la sesión dedicada a #SylviaPlath Y por qué ese nombre? Ven y verás h…]]></document>
		<document><![CDATA["Estaba tan cansado que me dormí enseguida. Creo que pocos habrían podido dormir más cómodos que yo,… http://t.co/LmpgU91upr]]></document>
		<document><![CDATA['No dañar: no hacer público lo que ha nacido para ser privado.' @leilaguerriero #periodismo]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdo una vez, antes de ir a la universidad, que un profesor me preguntó la razón por la que quería… http://t.co/DiPUsaMx0b]]></document>
		<document><![CDATA['El poema que sueño no tiene fallos sino cuando intento realizarlo.' #FernandoPessoa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaBuenaVidaLib: "¿Que haya millones de personas que crean que no tienes razón significa que no la tienes?". #Zappa en @MalpasoEd. http:…]]></document>
		<document><![CDATA['Absurdicemos la vida, de este a oeste.' #Pessoa #PreTextos http://t.co/SU9iwXjej1]]></document>
		<document><![CDATA["Empezar a pensar en medio de la nada. A partir de un cero de tierra, de un cero de aire, de un cero… http://t.co/TveTLbRtiD]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos días entrevisté a Miguel Noguera. Hubo un momento en el que lo llamé Manuel. Como invocando… http://t.co/UUTsLhppnQ]]></document>
		<document><![CDATA[Bajaba las escaleras mecánicas y no pude resistir la tentación de fotografiar el cogote de este… http://t.co/toAkIvIB5z]]></document>
		<document><![CDATA[El panel marca 2 minutos para que llegue el metro, tiempo suficiente para echar una cabezadita. #metro… http://t.co/uz9KJxQcy6]]></document>
		<document><![CDATA[El drama de #Esther http://t.co/dcKthVgUkm]]></document>
		<document><![CDATA[Después de terminar 'Sexografías', una recopilación de crónicas de Gabriela Wiener, leo la experiencia… http://t.co/8wutdrfxiP]]></document>
		<document><![CDATA[#JoanDidion http://t.co/VEJTBVcIIf]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas de #perros http://t.co/jAULCoDR7z]]></document>
		<document><![CDATA[Hay artistas que te atrapan, son la representación de la mentira que son, capaces de llevarla hasta… http://t.co/ohWiNkho6u]]></document>
		<document><![CDATA['la poesía es el cadáver de la vida que algunos pasan cargando ante tu puerta' #JorgeUmbertoChávez http://t.co/XluDf8marU]]></document>
		<document><![CDATA[#Poema #Poesía 

Recuerdo el libro amarillo, y su cadencia azul y verde. Las palabras abiertas, la… http://t.co/SMfjdGiwvg]]></document>
		<document><![CDATA['éste es mi libro y estoy escribiéndolo con mi propia mano. en este año del señor de mil ochocientos… http://t.co/HdPxmQd2Hm]]></document>
		<document><![CDATA[Prófuga 
paloma
en
su
batir 
de
alas
Vuelo
gris,
lento
sacrificio 
#Poema http://t.co/kauvn7kZ6a]]></document>
		<document><![CDATA[Extracto:
Me pregunto cómo lo haces. Si a diario alzas la mirada dentro de tu vuelo y achicas los… http://t.co/reQ7IKrAd0]]></document>
		<document><![CDATA[Mi caja B, pero de kleenex http://t.co/RV6TP84yGb]]></document>
		<document><![CDATA[Extracto:

Me pregunto cómo lo haces. Sacar todo de adentro, a paletadas o con fino bisturí, dejando… http://t.co/XaU0pFYxRP]]></document>
		<document><![CDATA[En Octubre comencé un Club de Lectura al que titulé: ¡Qué chévere! Nuevas voces de la Literatura… http://t.co/Vfvr2Po104]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer, con #RobertoWong y su #ParísDF 
#Literatura http://t.co/QUOyobS39q]]></document>
		<document><![CDATA['La música crece,
soltando promesas apocalípticas de la ciudad'.
#poesia http://t.co/YSj6VART3n]]></document>
		<document><![CDATA[Termino de leer París D.F. del escritor mexicano Roberto Wong, Premio Dos Passos a la Primera Novela.… http://t.co/9ky3mkBfUg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaBuenaVidaLib: Hay libros que merecen leerse sólo por el título. Empezamos con @editotrifolium 
#Hoyempiezoaleer #Literatura #LBV http…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es la originalidad el mito de la clase media?]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo que este vendedor ambulante usa la la bandera del pollo como reclamo para vender sus… http://t.co/jNEGc52Rbo]]></document>
		<document><![CDATA[@anarossetti1 intento contactar contigo. Mi correo es cercodavid@yahoo.es]]></document>
		<document><![CDATA["(...) Era una noche sin nubes, y reinaba una luna blanca y ardiente que borraba las estrella y… http://t.co/bcH8tST5Bw]]></document>
		<document><![CDATA[Es la voz de #OctavioPaz,  reflexiones sobre sus poemas, sus viajes, sus amigos, sus tristezas. http://t.co/rQet5ZhoNg]]></document>
		<document><![CDATA[@anarossetti1 intento contactar contigo pero no lo consigo. Es para un programa de poesía. Facilítame un e-mail. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve el poeta. Fantástico el artículo de Manuel Vilas en ABC cultural 
#Neruda 
#Poeta http://t.co/DxKeRQg6HC]]></document>
		<document><![CDATA['Un libro no ha de pagar tus deudas ni financiar tus sueños. Un libro, en principio, es un artefacto… http://t.co/3iZoRHXG58]]></document>
		<document><![CDATA[La Navidad cierra por #Navidad http://t.co/FjlMxmQLmI]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno es un centro comercial http://t.co/ILX3C9ihDK]]></document>
		<document><![CDATA['Más allá de Tánger'
Álvaro Valverde
#Poesía http://t.co/fC2jZyCLBg]]></document>
		<document><![CDATA[Byung-Chul Han no deja títere con cabeza. Estamos dentro del monstruo (Facebook, Google, Twitter). La… http://t.co/gqmQsf8oNY]]></document>
		<document><![CDATA[Las hojas caen al suelo con danza irregular
#hojas http://t.co/rsWCuV6rgp]]></document>
		<document><![CDATA[#Literatura http://t.co/dTDNP7YZ9h]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco libros que me gustaron mucho muchísimo este año. Se quedan un montón fuera, otros ni los… http://t.co/elUpTH46QD]]></document>
		<document><![CDATA[A veces la pongo a cavilar 
#Guitar http://t.co/YTXP9cVbP5]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí me alejo del amanecer y de su incipiente fabrica de sol, mientras siento las voces de otro… http://t.co/vIQ3zZ4WDs]]></document>
		<document><![CDATA['(...) Hoy mi alma siente ya otras cosas más complicadas. Hoy de niño campesino me he convertido en… http://t.co/gQ186fd2a8]]></document>
		<document><![CDATA[Sale de la ventana un pájaro negro. Adentro el cielo es doméstico y asequible. 
#pájaro #cielo https://t.co/FNJYWNENQ9]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un #Jardín de #nubes sobre un #río de #luz http://t.co/BSQSAmbo6k]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de publicar una foto http://t.co/eHAj7x4uy0]]></document>
		<document><![CDATA[#Desahucio #Lavapiés http://t.co/oheHHODo5O]]></document>
		<document><![CDATA[Que cada uno piense lo que se le antoje.
#Fruta #Vidasana #Madrid http://t.co/sv93mMvP7B]]></document>
		<document><![CDATA['Esta canción es para ti, y no sé quién eres.' #ManuelVilas, el poeta que remó el Ebro y cruzó el… http://t.co/C2MTH9MhS1]]></document>
		<document><![CDATA[Qué miedo dan #U2 http://t.co/ocdA7fDaH7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robbwong: "La Literatura es un acto de rebeldía" http://t.co/dch6vOjPkx vía @LaBuenaVidaLib]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre pensando en comer
#Cómic #Nórdica http://t.co/erBxoR0iOk]]></document>
		<document><![CDATA[#poesía como desayuno 
#BenClark http://t.co/uCNqrZRl8H]]></document>
		<document><![CDATA[#leer #Libros #Literatura http://t.co/jQV4yjYlui]]></document>
		<document><![CDATA[Sobran Oprahs, faltan Salingers
#literaturaypop #libros #escritor]]></document>
		<document><![CDATA[#Contralabarbarie http://t.co/b1djF2nHNN]]></document>
		<document><![CDATA[Me pasaron los lápices y así quedé.
#Retrato http://t.co/MaiQMpqxX0]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, pensador de moda. Pero con cada ensayito pega duro.
'El neoliberalismo, como una forma de mutación… http://t.co/PdbTBuiIdD]]></document>
		<document><![CDATA[Espacio para Nuevas voces, nuevos #poetas en @LaBuenaVidaLib con @benclark84 https://t.co/JjKEz5QsCU]]></document>
		<document><![CDATA[''La realidad es múltiple, polifacética, innumerable. La luna, apenas distinta de como la vieron los… http://t.co/lk67w5pvKW]]></document>
		<document><![CDATA[Parece Manchester, pero es Madrid. La periferia siempre se parece 
#Madrid http://t.co/ud0H8LlPfJ]]></document>
		<document><![CDATA[Primaveras en invierno http://t.co/o9xSCpWDL5]]></document>
		<document><![CDATA[El vagabundo duerme. Sueña con cruasanes y sábanas limpias. Hace tiempo que todo cambió: la cabeza en… http://t.co/w9N5xtrvyq]]></document>
		<document><![CDATA['Yo quería cantar como Lennon, vivir a lo Casanova y escribir como Umbral' 
#Literatura 
#Libros http://t.co/UTnMcoTJXD]]></document>
		<document><![CDATA[El jueves es el próximo encuentro. Esta vez con Pilar Adón y Rocío Álvarez.
#poesía
#poetas http://t.co/A93QBErc91]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer, RAROS en @LaBuenaVidaLib con @gabrielawiener @Granvilas y @keibolblack http://t.co/ixi3uD9Ijw]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde, con @keibolblack @Granvilas y @gabrielawiener en @LaBuenaVidaLib RAROS http://t.co/6UlnPNzCEJ http://t.co/Qmnmi4KUQn”]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana en @LaBuenaVidaLib: 'Raros, el empeño en ser uno mismo'. @Granvilas, @gabrielawiener y @keibolblack, el miércoles 15 a las 20.30h]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaBuenaVidaLib: Tenía curiosidad por saber "cómo podía trabajar con el miedo a morir". Alfonso Armada (@alfarmada) en https://t.co/QVJR…]]></document>
		<document><![CDATA[Son #teléfonos móviles, pero creen llevar #pistolas]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos días en @LaBuenaVidaLib con el gran rinoceronte @Granvilas https://t.co/PcboVewOvm #Libros #Niundíasinpoesía #Literatura]]></document>
		<document><![CDATA['En aeropuertos runas de unicel nos guían/hacia el último nombre del silencio.' @julian_herbert http://t.co/FVydPDJ8kG]]></document>
		<document><![CDATA['El amor es también un artefacto de obsolescencia programada'. @NereBasabe #Ellímiteinferior publica @saltodepagina http://t.co/bzZ2d8gFWK]]></document>
		<document><![CDATA[El esfuerzo de buscar un nombre a lo que quizá sea innombrable deriva en una forma de conocimiento #MartaSanz @elcultural]]></document>
		<document><![CDATA[Machado, infancia y recreos con pan y aceite para celebrar el Día de Andalucía. Emoción con la lectura de @MedelElena http://t.co/0IOYsPhHb3]]></document>
		<document><![CDATA[@laramanelli @cercodavid]]></document>
		<document><![CDATA[Un ceda el paso para #TiernoGalván #DGT
#Madrid https://t.co/mFmSB0rFed]]></document>
		<document><![CDATA[#libros #Literatura
Sopla en las manos secretos a Alfanhuí, esconde en ellas autómatas y pecios. No… https://t.co/lIaHjv9LVU]]></document>
	</documents>
</author>