<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería a paciente con diagnóstico de insuficiencia hepática https://t.co/KmF3WTwMH3]]></document>
		<document><![CDATA[Historia de la Dermatología en Camagüey https://t.co/b5eqobfkDt]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicación de una función de pronóstico en pacientes con hemorragia intracerebral espontánea https://t.co/HXz0suTYH8]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de cuidado de enfermería a puérpera con feto muerto retenido de 14 semanas https://t.co/AwJ2YdneZc]]></document>
		<document><![CDATA[Ética en la publicación científica en el Siglo XXI https://t.co/If37IC9qGa]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería en paciente con EPOC descompensado en insuficiencia respiratoria baja https://t.co/oSLU2fjPAB]]></document>
		<document><![CDATA[Atención en salud a la población en situación de desplazamiento https://t.co/5Dofs2Hvkq]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería a paciente enfermedad cerebrovascular (ECV) hospitalizado https://t.co/oS4rYvzjmv]]></document>
		<document><![CDATA[Uso de dispositivo laparoscópico monoportal GelPoint® en pacientes con patología quirúrgica https://t.co/4scEJO2EU2]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico nutricional de los estudiantes de la Escuela Básica https://t.co/iO7OYDP8h7]]></document>
		<document><![CDATA[Diabetes mellitus. Una mirada en la atención primaría de salud https://t.co/JAHLxgqJgm]]></document>
		<document><![CDATA[La dama de las adelfas https://t.co/UJYEMl7nNt]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado de la voz para docentes de educación inicial https://t.co/vshQ7gwASg]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación del control del dolor en el paciente en fase terminal https://t.co/k3YedW4mBm]]></document>
		<document><![CDATA[Consumo de alcohol en estudiantes de Ciencias Médicas https://t.co/PhtYN4YhPw]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería en pacientes con cáncer de tráquea y postoperatorio de traqueostomía https://t.co/XRxfIjUUxP]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización anatomopatológica del carcinoma renal https://t.co/kfQ6CjuhLF]]></document>
		<document><![CDATA[Revisión bibliográfica. Diagnóstico y prevención del cáncer de cérvix https://t.co/9gSPu18C4y]]></document>
		<document><![CDATA[La calidad de la Historia Clínica en Estomatología. Un reto en la Misión Barrio Adentro https://t.co/71RL7jbKKL]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio de algunos factores de riesgo del Bajo Peso al nacer https://t.co/kq5sJu5wAz]]></document>
		<document><![CDATA[Alzheimer. Enfermedad neurodegenerativa https://t.co/Wq63CaMUTa]]></document>
		<document><![CDATA[Actitud del personal de enfermería durante el cuidado ofrecido a la paciente obstétrica https://t.co/qw5Lyvo8eU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: Artículo destacado: Piña. Beneficios y propiedades https://t.co/aU4fjk3SDv]]></document>
		<document><![CDATA[Absceso hepático piógeno multiloculado de origen primario https://t.co/xnQ29GemEF]]></document>
		<document><![CDATA[Efectos a corto plazo del uso de los videojuegos violentos sobre parámetros hemodinámicos https://t.co/6uYtk9tnjU]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategia educativa sobre violencia doméstica dirigida a Licenciados en Enfermería de Atención Primaria https://t.co/RTXCdKmJPA]]></document>
		<document><![CDATA[Revisión bibliográfica. Tormenta tiroidea https://t.co/cUmjomYAsh]]></document>
		<document><![CDATA[La toma de decisiones y el consentimiento informado. Los comités de ética https://t.co/V8vOcKK9Lz]]></document>
		<document><![CDATA[Falso positivo en tira reactiva de orina enmascara un absceso hepático por Streptococcus constellatus https://t.co/wxBiDIDxvK]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención Comunitaria en la Socialización del Adulto Mayor https://t.co/FiYkpnG5f0]]></document>
		<document><![CDATA[Sinovitis destructiva en tobillo y el papel de la RMN como prueba fundamental https://t.co/YWPfUBq2HD]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo del Síndrome Facetario cervical https://t.co/D1AjtkDaIG]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención de enfermería en el shock anafiláctico https://t.co/oXDTtZDJWc]]></document>
		<document><![CDATA[Seroprevalencia de sífilis en los donantes del banco de sangre “Dr. Edmundo Piña” en los años 2010 - 2012 https://t.co/rR1ANad8P0]]></document>
		<document><![CDATA[Cumplimiento de la promoción de la salud en la embarazada https://t.co/7qyFhJ1LWu]]></document>
		<document><![CDATA[Rotura espontanea del bazo. Presentación de un caso https://t.co/Vt3r0Uc2Ev]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo de la neumonía en el niño https://t.co/OTIWPAg70x]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo ateroscleróticos más frecuentes según Gammagrafía Tomográfica de Perfusión Miocárdica https://t.co/ebHGHBTySJ]]></document>
		<document><![CDATA[La revisión bibliográfica https://t.co/yCCH69Lrd9]]></document>
		<document><![CDATA[Morbimortalidad en los recién nacidos muy bajo peso https://t.co/wvffqiZcmS]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia del embarazo en Adolescente en edades entre los 13 y 16 años de edad https://t.co/NDDK4DQwN9]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de los traumatismos dentales en niños y su tratamiento https://t.co/hMh3BCQn2z]]></document>
		<document><![CDATA[Temblor y Medicina de Familia https://t.co/gRtDq302Fa]]></document>
		<document><![CDATA[Traumatismos craneoencefálicos y Medicina General https://t.co/OEBxEsUjiQ]]></document>
		<document><![CDATA[Estado de salud bucal en niños de primer grado https://t.co/Q7XEClzVm6]]></document>
		<document><![CDATA[Estado de salud bucal en gestantes https://t.co/s0Z8UuQj7N]]></document>
		<document><![CDATA[Preservativos y espermatozoides, VIH, VPH y virus de la hepatitis C (¿Existe el sexo seguro?) https://t.co/aKLtVW9zfD]]></document>
		<document><![CDATA[Efecto del índice de masa corporal en las complicaciones obstétricas y neonatales https://t.co/QfJL4NIa0R]]></document>
		<document><![CDATA[Mobbing u acoso laboral y Medicina de Familia https://t.co/u8ma4n70gh]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento clínico epidemiológico de la sífilis https://t.co/bnA4s1iHPL]]></document>
		<document><![CDATA[Ludopatía. Una enfermedad familiar https://t.co/9WfXlqUfPR]]></document>
		<document><![CDATA[Bibliografía. Relación de la infertilidad con las Infecciones de Transmisión Sexual https://t.co/KCaXYmqmA0]]></document>
		<document><![CDATA[Implementación de un modelo educativo en educación para la salud bucal en un grupo de niños https://t.co/KjUCauO42i]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización de pacientes fallecidos por hemorragia digestiva baja https://t.co/oSQRYdXLOu]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de hablar tras el pase de visita médico https://t.co/pNM3snZD6f]]></document>
		<document><![CDATA[Ética aristotélica https://t.co/uMxJ8ugO8k]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes vs docentes, una realidad conductual https://t.co/TmVO0uz5zv]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención educativa en adolescentes para elevar nivel de conocimientos en anticoncepción https://t.co/9no3AZ2gmu]]></document>
		<document><![CDATA[¿Curan las estatinas el dolor? https://t.co/xXzrh7BI2C]]></document>
		<document><![CDATA[Esclerosis tuberosa. Enfermedad de Pringle Bourneville. Revisión, a propósito de un caso https://t.co/VAOHcnvKiA]]></document>
		<document><![CDATA[Electroacupuntura. Efectividad en exodoncia dentaria. Repercusión en atención primaria de salud https://t.co/30vnSk7d6q]]></document>
		<document><![CDATA[Cysticlean y profilaxis en infecciones urinarias recurrentes. ¿Es la edad un factor limitante? https://t.co/3OLIf7zjkg]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo en cuidadoras de casas hogar para menores https://t.co/v6anKffCaO]]></document>
		<document><![CDATA[Aporte del servicio de UCI en el ahorro del costo de medicamento https://t.co/rEop5igVYt]]></document>
		<document><![CDATA[La transferencia de pacientes desde el ámbito extrahospitalario https://t.co/GWN8IqhI9O]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado de Enfermería: Tanatología a Familia de Neonatos https://t.co/9Vnd5BmReM]]></document>
		<document><![CDATA[Satisfacción de los pacientes en la atención primaria, especializada y hospitales públicos https://t.co/esZDsBwoyp]]></document>
		<document><![CDATA[Salud y medioambiente juntos de la mano en los hospitales. Análisis de iniciativas https://t.co/VuKJSg0yKm]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategias educativas para la rehabilitación cardiaca en pacientes post-infartados https://t.co/dHbYER2LPj]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio de hidratación y hábitos de ingesta de líquidos en trabajadores de empresa metalúrgica https://t.co/Y9t2Y47FX5]]></document>
		<document><![CDATA[Entorno familiar y drogadicción en adolescentes. Una cuestión cultural https://t.co/jdOXcssNr8]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería al Paciente Politraumatizado. Un Enfoque desde el modelo V. Henderson https://t.co/7gOHpQZU2v]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación Caso Clínico. Contractura de Dupuytren https://t.co/fEMV9gbx3A]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo de diabetes mellitus tipo 2 en individuos predispuestos genéticamente https://t.co/G0N9rpWHhr]]></document>
		<document><![CDATA[DESA. Sinónimo de vida https://t.co/9GSlQw9X4F]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado de enfermería en la adolescencia tardía con depresión posparto https://t.co/wS59XLGprh]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería a un paciente con sepsis punto de partida respiratoria https://t.co/iy7q5sxO2U]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados a una paciente con pie diabético https://t.co/5zyanNX1wm]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería a lactante con insuficiencia cardíaca congestiva y neumonía https://t.co/vbFmaaPtTE]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio a pacientes atendidas en la consulta de infertilidad https://t.co/1vWo7FfYEv]]></document>
		<document><![CDATA[Modelo didáctico para la formación de la competencia comunicativa en inglés en Estomatología https://t.co/QtmL5zT2KT]]></document>
		<document><![CDATA[Cicatrización dirigida con Apósitos Hidrocoloides. A propósito de un caso https://t.co/e8oacpnlHc]]></document>
		<document><![CDATA[Trasplante autólogo de células madre de medula ósea al disco intervertebral. Estudio abierto https://t.co/DKSJElktKO]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización anatomopatológica del cáncer renal https://t.co/2E3WrUpfYH]]></document>
		<document><![CDATA[Cáncer de próstata metastásico. Manejo del dolor https://t.co/iQazWawT0H]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento clínico del cáncer de colon https://t.co/5PbsCEr56w]]></document>
		<document><![CDATA[Bruxismo del sueño. ¿Atención Primaria de Salud? https://t.co/7zLwpof2aa]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidado de enfermería en una persona con bloqueo auriculoventricular. Caso clínico https://t.co/x5rg5n3dTc]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Clínico. La ansiedad de la monitorización en pacientes con infarto agudo de miocardio https://t.co/C3VopbFsr8]]></document>
		<document><![CDATA[Cuándo, cómo y por qué realizar la higiene de manos. Prevención silenciosa del acto enfermero https://t.co/oMk8oU6ffG]]></document>
		<document><![CDATA[Acceso a la Atención Urgente Extrahospitalaria https://t.co/hKPLfy4gBo]]></document>
		<document><![CDATA[Tumor de ovario fetal. A propósito de un caso https://t.co/xZcXQX2F4T]]></document>
		<document><![CDATA[Trastornos musculoesqueléticos de los (as) trabajadores https://t.co/q4q9lrQ1a6]]></document>
		<document><![CDATA[Factores que influyen en los trastornos musculoesqueléticos por trabajo repetitivo https://t.co/1qEtksO8sM]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo de la torsión testicular https://t.co/RxL5h59tMR]]></document>
		<document><![CDATA[Relación testosterona, cortisol e índice cortisol/testosterona en síndrome metabólico https://t.co/bTqUX2GbDV]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio del test post coital a pacientes atendidas en la consulta de infertilidad https://t.co/W4buEeNrBL]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo de la talla baja https://t.co/mKZbbKAca4]]></document>
		<document><![CDATA[La seguridad como indicador de calidad inherente al producto enfermero https://t.co/mY5Kwcv1ox]]></document>
		<document><![CDATA[Riesgo de hipertensión arterial inducido por el embarazo https://t.co/imJNFN7Sh8]]></document>
	</documents>
</author>