<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @federopticaren: ¿Cómo evitar el síndrome de ojo seco? http://t.co/u6wfrZdRvY vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Desequilibrio entre ingesta calórica y gasto calórico, causa fundamental del sobrepeso y #obesidad infantil [OMS] http://t.co/LbXoe7HaFE]]></document>
		<document><![CDATA[En 2015 habrá un millón de colombianos con Chikungunya, reporta @elmundoes. NOTA: http://t.co/NXZp4eAN76]]></document>
		<document><![CDATA[La #depresión es una enfermedad clínica severa que afecta al cerebro. Es más que sentirse "hundido" o "triste" por algunos días]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fundahigado: #FF @bitacoramedica @luis250167 @laventanita_vzl @fcadeborah gracias por los RT, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Del 26 al 28 de febrero se celebrará el IX Simposio Internacional de la Sociedad Colombiana de Cardiología. Más: http://t.co/H7B6VgR17t]]></document>
		<document><![CDATA[Solo 13% de las mujeres españolas que han sufrido un infarto reciben asesoramiento médico sobre su actividad sexual http://t.co/Iff1y2wnBG]]></document>
		<document><![CDATA[[España] Mayor detalles en etiquetado de alimentos: deben aclarar si contienen alérgenos y especificar tipo de aceite http://t.co/0v44lg8olC]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús Prieto, investigador de las enfermedades del hígado, recibió Premio Nacional de Investigación Gregorio Marañón http://t.co/XXHn3Fdjmm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ops_Paraguay: Paraguay oficialmente libre de Sarampión y Rubéola:
http://t.co/epFyjW0JMc http://t.co/FAvJh98TL5]]></document>
		<document><![CDATA["Neurofeedback: una técnica que combate la migraña", Por: Pedro Delgado, psiquiatra http://t.co/qdzFftj7qZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fundahigado: Conozca las implicaciones del #hígado graso y cómo revertirlo  http://t.co/gFxZHwdOZY Por @linternista]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos las páginas de las Academias de #Medicina de #Colombia y Argentina: http://t.co/7UQZ9bRppz http://t.co/1Xyxv91dkx]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina: Calendario Nacional de Vacunación 2015 http://t.co/mqLcOqpAFS]]></document>
		<document><![CDATA[El lavado de manos con jabón es una de las maneras más efectivas y económicas de prevenir enfermedades diarreicas y respiratorias]]></document>
		<document><![CDATA[No existen vacunas o medicamentos que prevengan la infección por el virus chikunguña. Pero puede tomar estas medidas: http://t.co/8xrlchDOFV]]></document>
		<document><![CDATA[La #tuberculosis es causada por una bacteria que casi siempre afecta a los pulmones. La afección es curable y se puede prevenir [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Un alto porcentaje de infecciones hospitalarias se debe a bacterias muy resistentes. NOTA con datos: http://t.co/OcFvNdYkNA [Vía @WHO]]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos la página en español de la Agencia de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos @US_FDA http://t.co/l60NTXUyXj]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos estas cuentas de referencia y consulta: @FSFB_Salud @ManesF @saludcolima @Infomedicos @norabar @PielLat @Redalyc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué suelen causar reacciones alérgicas? Polen, ácaros del polvo, pelo de animales, alimentos, picaduras de insectos y medicinas]]></document>
		<document><![CDATA[Una de nuestras nutricionistas colaboradoras nos señala -siempre- la importancia de aprender a leer las etiquetas de los alimentos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es seguro tomar #medicamentos o suplementos durante el embarazo? Más preguntas con respuestas claves, aquí: http://t.co/uTYFrIktOV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcsmla: @bitacoramedica 19 enero: Tweetchat #doctors20 Buenas prácticas en”healthcare blogging” #hcsmla #hcsmeues http://t.co/qY996Et3K3]]></document>
		<document><![CDATA[OMS rinde homenaje al pueblo haitiano y a trabajadores humanitarios en el quinto aniversario del terremoto de 2010 http://t.co/U1KnP6OUb3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinhuellaMD: Congreso Internacional de Cirugía Bariátrica, Metabólica. Argentina. Mayo2015➩ http://t.co/O4su67KYrF @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Revista Colombiana de Cardiología estrena Portal Web. Lo compartimos: http://t.co/vZCZzO3Q6k #Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @soc_arg_ped: Se encuentra abierta la inscripción para becas de investigación  2015! Fecha límite de... http://t.co/xjE0ZnO5IH]]></document>
		<document><![CDATA[El uso de robots para realizar intervenciones es una realidad en muchos países. Te contamos en qué consiste http://t.co/BnX3W414mh]]></document>
		<document><![CDATA[Biopsias no promueven diseminación del cáncer, revela una investigación de @ClinicaMayo NOTICIA: http://t.co/uvNlABWxLI]]></document>
		<document><![CDATA[Del 26 al 28 de febrero se celebrará el IX Simposio Internacional de la Sociedad Colombiana de Cardiología. Más: http://t.co/fHH9kHNcnB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FUNDACIONBENGOA: Conoce los alimentos con alto índice glicémico http://t.co/Rl3WDDFAT9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la diferencia entre una porción y una ración? Una orientación vía @medlineplus http://t.co/PAKmh2BBgU]]></document>
		<document><![CDATA[Somos bitacoramedica: Hacemos comunicación médica y de #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Si usted está demasiado delgado, con sobrepeso u obeso, puede tener más riesgos de ciertos problemas de #salud http://t.co/cuBleRsWwt]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nos preguntaron, ¿cuál noticia científica le gustaría recibir este año 2015? ¿Qué responderían?]]></document>
		<document><![CDATA[“Las biopsias son muy valiosas porque permiten ejercer una medicina personalizada", señala este científico ► http://t.co/x2QlW1yWS0]]></document>
		<document><![CDATA[Biopsias no promueven diseminación del cáncer, revela una investigación de @ClinicaMayo NOTICIA: http://t.co/x3yVQYlCCP]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerde ► Para mantener su peso, las calorías que ingiere deben equivaler a la energía que consuma. #nutrición]]></document>
		<document><![CDATA[Todo #paciente tiene derecho a la confidencialidad de su historia clínica y diagnóstico | Somos @bitacoramedica |]]></document>
		<document><![CDATA[Todo paciente tiene el derecho de recibir información clara sobre la medicación que recibe y sus efectos adversos #salud]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las últimas novedades en el tratamiento de la EPOC? http://t.co/e7lLmDdf20 #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres de #PuertoRico conocen poco sobre el #VPH y la vacuna para prevenirlo. Noticia vía @SciDevNet_AL http://t.co/7G8LrLuztH]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermedad pulmonar obstructiva crónica (EPOC), ¿cómo se diagnostica? ¿tiene cura? ➜ http://t.co/plxBYZs87X]]></document>
		<document><![CDATA[¿El ojo seco puede ser ocasionado por el uso de lentes de contacto? Una oftalmólogo responde y aclara dudas claves: http://t.co/V8NwRRpYzA]]></document>
		<document><![CDATA[[ENTREVISTA] “La enfermedad pulmonar obstructiva crónica (EPOC)  será la tercera causa de muerte en 2020”, http://t.co/zXZLoqPDGT]]></document>
		<document><![CDATA[Casi la mitad de los adultos mayores con #asma y EPOC siguen fumando, según @CDCespanol NOTA: http://t.co/vvnCnIAeSr]]></document>
		<document><![CDATA[[CIFRAS] En 2050 habrá en el mundo cerca de 400 millones de personas con 80 años o más.]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos algunas cuentas de referencia y consulta: @CDCespanol @OPSOMS_Col @opsargentina @US_FDA @MinSaludCol]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad del aire: ¿riesgo de enfermedades respiratorias? ¿Qué dicen los expertos? http://t.co/6h7IKaV1if]]></document>
		<document><![CDATA[Especialistas en #cáncer instan a una mayor regulación de los cigarrillos electrónicos. NOTICIA: http://t.co/z2vlIEjDO7 Vía @medlineplus]]></document>
		<document><![CDATA[Número de personas con 60 años o más en el mundo se ha duplicado desde 1980, y se prevé que alcance los 2000 millones de aquí a 2050]]></document>
		<document><![CDATA[Diez temas de #salud pública destacados en las Américas en 2014, según la @WHO http://t.co/5vt68rS8gr]]></document>
		<document><![CDATA[Cálculos renales: ¿fáciles de eliminar? Un urólogo ofrece detalles en este VIDEO http://t.co/YVLCvmh0qM #salud]]></document>
		<document><![CDATA["¿Cómo evitar el síndrome de ojo seco?", Una Bitácora del día firmada por Pilar Nano, oftalmóloga http://t.co/MGFxRukFhp]]></document>
		<document><![CDATA[Los oftalmólogos señalan que el síndrome del ojo seco suele ser subestimado y puede afectar la agudeza visual http://t.co/lkC6VTZtbl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @urotips: #Cálculosrenales Los más recientes reportes de literatura científica, evidencian un aumento en la incidencia en infantes]]></document>
		<document><![CDATA[@WHO ofrece en su página Web un "Repaso de la salud mundial en 2014" ► http://t.co/HhPHlu7sfW @AnaLuciaWittlin @carvajala09]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es la hernia de disco? ¿Cómo se diagnostica? Una orientación sobre el tema: http://t.co/Btur3znfv4]]></document>
		<document><![CDATA[El dolor de espalda es uno de los problemas médicos más comunes: afecta a ocho de cada 10 personas en algún momento de sus vidas]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos la Revista #Argentina de #Salud Pública: publicación científica trimestral http://t.co/bWHMbx8BEc]]></document>
		<document><![CDATA[Visita nuestra página http://t.co/VUlUO3NWF7 Hacemos comunicación médica y de #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Con el calor aumenta la proliferación de los mosquitos que pueden transmitir el #dengue y la fiebre #Chikungunya http://t.co/Lx2JHWNaX0]]></document>
		<document><![CDATA[Mantener la cadena de frío de los #alimentos contribuye a prevenir enfermedades durante el verano http://t.co/1dNIPJ93sK]]></document>
		<document><![CDATA[Los cinco tipos de #cáncer más comunes en la mujer son, por orden de frecuencia: mama, pulmón, estómago, colon/recto y cuello del útero OMS]]></document>
		<document><![CDATA[Los cinco tipos de #cáncer más comunes en el hombre son, por orden de frecuencia: pulmón, hígado, estómago, colon/recto y esófago [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fundahigado: Este es el tipo de #trasplante que realiza #Fundahígado? ---&gt; http://t.co/Cp1GTdkK6V]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StopVIH: ¿Sabías que en #Venezuela el MinSalud reporta al menos 11.000 nuevas infecciones por #VIH al año?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el Día Mundial contra el Cáncer? ¿Quién lo organiza? ¿Por qué? http://t.co/rJt6XblVZd]]></document>
		<document><![CDATA[Esperanza mundial de vida aumentó de 65.3 años en 1990 a 71.5 años en 2013. La noticia: http://t.co/Z6lPOeKrmd]]></document>
		<document><![CDATA[Más del 30% de los cánceres se pueden prevenir con un modo de vida sano o mediante inmunización contra infecciones que los causan OMS]]></document>
		<document><![CDATA[Luz emitida por una tableta puede alterar el sueño si el dispositivo se usa en las horas previas a acostarse http://t.co/iuPUpqxbkh]]></document>
		<document><![CDATA[#Hipertensión arterial: síntomas comunes http://t.co/6qvyLVwgRE [En VIDEO]]]></document>
		<document><![CDATA["Doctor Wikipedia”: advierten que no es una herramienta confiable http://t.co/N8VXR8tmYz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se debe controlar la tensión arterial en niños? En debate: http://t.co/NpDGXVrNuc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OPSOMS_Col: @MinSaludCol y @OPSOMS_Col despejan dudas, a #periodistas, sobre #chicunguña cc @opsoms http://t.co/OB3PYRy39k]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los errores más frecuentes en el uso de medicamentos? Se los presentamos: http://t.co/HqtJlaYRjh]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito del Día Mundial contra el #Cáncer , el 04 de febrero, publicamos esta nota anticipada con datos claves http://t.co/oy6vLEjxqX]]></document>
		<document><![CDATA[Tasas de #tabaquismo tienden a ser 10 veces mayores en los hombres que en las mujeres [OMS] http://t.co/5bLYEPjy14]]></document>
		<document><![CDATA[Las #várices afectan a 1 de cada 2 personas mayores de 50 años. Y son más comunes entre las mujeres. Más: http://t.co/iALa64MK34]]></document>
		<document><![CDATA[Los mismos virus que causan el resfrío y la #gripe muchas veces pueden generar #bronquitis aguda. Más: http://t.co/903nScU9Jq [@medlineplus]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StopVIH: No existe una prueba para el sida. El término correcto es «prueba de anticuerpos contra el VIH» o «pruebas del VIH» ¡Háztela!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fundahigado: ¿Qué son y cómo se presentan los trastornos hepatobiliares? http://t.co/Ms7PM79hOJ #Hígado]]></document>
		<document><![CDATA[La consecuencia más frecuente de la #depresión en las personas que trabajan es la disminución de su productividad  ► http://t.co/JLCh1zbYJG]]></document>
		<document><![CDATA[La aparición de #cáncer se ha asociado con varios factores de riesgo comunes, como estos ► http://t.co/wCU7WCo8UN]]></document>
		<document><![CDATA[Una de nuestras nutricionistas colaboradoras explica en esta Bitácora cómo bajar los #triglicéridos ► http://t.co/KOFvgViwe8]]></document>
		<document><![CDATA["Triglicéridos: qué son y cómo bajarlos", una Bitácora del día firmada por Ana Adames, nutricionista http://t.co/miQM8KRxTY #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Consumo de tabaco causa 1,8 millones de defunciones anuales por cáncer [OMS] 
Contexto: http://t.co/Ks1R1RKpBB]]></document>
		<document><![CDATA[Se prevé que la mortalidad por #cáncer aumentará un 45% entre 2007 y 2030. Las proyecciones: http://t.co/nZk3RAZOKm]]></document>
		<document><![CDATA[Nature se atreve a predecir los grandes hitos que podremos esperar de la ciencia este 2015 http://t.co/JWIbHWP8pz [Vía @agencia_sinc]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OPSOMSMexico: En el mundo, millones de personas se enfrentan a la muerte o discapacidad por lesiones causadas por hechos de tránsito]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlzheimerVzla: Charla "Cómo cuidar nuestro cerebro". 6 de feb con el @DrCiroGaona http://t.co/gQFf9jupmf]]></document>
		<document><![CDATA[Una de nuestras nutricionistas colaboradoras explica en esta Bitácora cómo bajar los #triglicéridos ► http://t.co/L5713HJ2qF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aumentan o disminuyen los casos de #cáncer en el mundo? Con datos precisos de la OMS http://t.co/RZrr4vQvJR]]></document>
		<document><![CDATA["La #sexualidad masculina en la tercera edad", una Bitácora firmada por Leopoldo Briceño http://t.co/qp1Ve7TSX7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ottohoffmann: "@bitacoramedica: RT @AlzheimerVzla: conoce cómo se desarrolla el Alzheimer en el ser humano. http://t.co/znANYN2SnD"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los nuevos tratamientos para la epilepsia? ¿Hay novedades? Entrevista http://t.co/OLhcZ9RLi9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo será la consulta médica del futuro? Un anticipo: http://t.co/I4FuN5jLlc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlzheimerVzla: En video: conoce cómo se desarrolla el Alzheimer en el ser humano. http://t.co/znANYN2SnD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnaLuciaWittlin: @bitacoramedica Um Feliz 2015 para voces.!!!!!]]></document>
	</documents>
</author>