<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El catalán moderno cumple 100 años. Conoce su historia más reciente: http://t.co/cxs60QJj]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana nos visita @Edurnity. Todavía puedes enviarnos tus preguntas #EdurneChatTV
Sigue el ChatTV en directo a las 16h]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silcolome: De rodatge! En breu, 2a temporada d'Històries de can Fanga a @LaVanguardiaTV amb @jordiportabella http://t.co/e6m6oT0e]]></document>
		<document><![CDATA[RT @albertdomenech: Avui ens visitarà un dels grans músics del nostre país! Un plaer rebre en #acustik al senyor @quimiportet @musicaglobal]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ir al cine este fin de semana? Aquí van los estrenos: http://t.co/KgkjjSB0]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cobra demasiado Messi? @XSalaimartin nos da algunos argumentos en #ekonomia http://t.co/2naapeWZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edurneclubfans: Este viernes a las 16h @Edurnity en #chatTV de @LaVanguardiaTV Además sortean el CD de @_grease. Envía tu pregunta c ...]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo #ekonomia: @XSalaimartin nos habla de diferentes formas de dinero ¿Las conoces todas? http://t.co/VSjfPuiD]]></document>
		<document><![CDATA[Un documental catalán sobre el primer hombre cíborg, premiado en Sundance http://t.co/hmd02BBu]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que en la Diagonal hubo una cárcel de mujeres? Les Corts recupera su memoria histórica, ¿quieres verlo? http://t.co/nhWbWbUM]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende a cuidarte las manos en invierno. Te damos unos consejos prácticos #en3pasos http://t.co/P3WSoQ3r]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conoces la voz de Ani Choying? Déjate seducir... http://t.co/LtoLxX2y]]></document>
		<document><![CDATA[Por problemas de agenda de @Edurnity, cambiamos el día del #ChatTV. Vendrá este viernes a las 16h. Envíanos tus preguntas: #EdurneChatTV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué tienen éxito las canciones de la serie Polseres Vermelles? Aquí tienes las claves y el Fil de llum en #acustik http://t.co/w6TDZdIL]]></document>
		<document><![CDATA[El próximo jueves nos visita @Edurnity para hacer un #ChatTV. Puedes enviar tus preguntas a #EdurneChatTV Hay premio!  http://t.co/a91RmpmS]]></document>
		<document><![CDATA[La receta de esta semana de nuestros cocineros consiste en una original sopa de pescado con dorada y más ingredientes  http://t.co/XHonP6Ar]]></document>
		<document><![CDATA[En el Poca Broma de esta semana te presentamos una nueva raza de gatos: los gatos trileros. ¡No te los pierdas!  http://t.co/pmpmI36U]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos visitado el asentamiento más grande de Barcelona donde centenares de personas malviven esperando un desalojo  http://t.co/EvsU4RL8]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos estado en la basílica de Santa Maria del Mar para ver cómo subían las cinco campanas después de su restauración  http://t.co/8nik1WrR]]></document>
		<document><![CDATA[Así ha sido el Flashmob del musical de Grease que ha tenido lugar en plena Gran Vía de Barcelona  http://t.co/rdK4ES0R]]></document>
		<document><![CDATA[La cantante @Edurnity será la próxima invitada de nuestro Chat TV. Jueves a las 18:00 horas. Envía tus preguntas en vídeo en #edurneChatTV]]></document>
		<document><![CDATA[Enric Masip: 'Me habría gustado competir con Catalunya'  @Masip5oficial es el nuevo invitado Deportistas de Leyenda http://t.co/PtnfXkdE]]></document>
		<document><![CDATA[Te mostramos en vídeo la historia del hombre más alto de España: de indigente a promesa del basket http://t.co/kCNB1AvU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ir al cine? Aquí van las películas de la semana http://t.co/BQ3rrgkW]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que los guapos cobran más que los feos? @XSalaimartin nos lo explica en #ekonomia http://t.co/GmvBcG0E]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre cómo son los bares de #Barcelona  @DryJDLM y @Bar_Mut, entre los 50 mejores del mundo http://t.co/vUMww048]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo mantener la calma en un atasco de tráfico? Lo explica Vicenç Alujas en  http://t.co/1m327IQP]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los restos arqueológicos encontrados en #Barcelona: una piscina bautismal visigótica. Descubre su importancia http://t.co/FGHp4mbX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silcolome: La periodista @lorenaferroc prepara un vídeo sobre un hallazgo arqueológico en #barcelona. En breve en @LaVanguardiaTV ht ...]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce a uno de los cantantes españoles que triunfa gracias a internet. El murciano @xusojones en nuestro #acustik   http://t.co/TiX0xG2G]]></document>
		<document><![CDATA[¿Crees que las desigualdades en el mundo han aumentado? @XSalaimartin da la respuesta hoy en e-konomia http://t.co/9RbbxmjI]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes de #Shakira y #Piqué en la recta final del embarazo http://t.co/lRzvR5Vt]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres qué se dijeron sin hablar Mas, Rajoy y el Príncipe en el AVE? Un experto en comunicación no verbal lo detalla: http://t.co/VJgkHvjX]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad en España ha dado muchos pasos atrás". La sinceridad de @elpedroruiz en #pedroruizchattv. Descubre más: http://t.co/UlOo9QRU]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha la historia de Najat, una mujer marroquí que lucha por el derecho a trabajar http://t.co/Nfs3w0dy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres asistir al estreno del nuevo show de Pedro Ruiz? Envía tu pregunta para él en #PedroRuizChatTv http://t.co/l8o1kjMM]]></document>
		<document><![CDATA[¿La pata de tu mesa baila? Te enseñamos cómo arreglarlo #en3pasos http://t.co/Wn6El8UO]]></document>
		<document><![CDATA[En #Barcelona y en #Madrid puedes pedir un taxi con una #app y pagar sin dinero en efectivo o tarjetas http://t.co/1jfCom76 #Tek]]></document>
		<document><![CDATA[Primeras imágenes del registro en la sede de Método 3 por la trama de espionaje http://t.co/bpHCGaCN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es posible romper un ladrillo con un dedo? El campeón del mundo de kung-fu @EduardoLuruena lo hace. ¿Quieres verlo? http://t.co/vYeX3YA4]]></document>
		<document><![CDATA[Masones catalanes se unen en favor de la independencia en la sectorial Francmasones para la independencia  http://t.co/h3WdijFs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @icomas: .@pericopastor nos enseñará cada semana en @LaVanguardiaTV como crea la portada suplemento Dinero. Ayer fue el estreno http: ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya has visto los momentos más destacados de los premios Goya? http://t.co/4RbDJf88]]></document>
		<document><![CDATA[Te mostramos cómo hacer una buena calçotada: http://t.co/oPPtcpBY #en3pasos]]></document>
		<document><![CDATA[Barbas de lo más originales, algunas permiten sujetar lápices, en el concurso de Barbas y bigotes. Mira: http://t.co/HMkAYFJw]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel, asistente a la marcha #16F contra los #desahucios en #Barcelona, dice que la actual ley "entierra en vida". http://t.co/LkTwTYbA]]></document>
		<document><![CDATA[Un perro que toca el piano mejor que muchos humanos o un funeral en el que la muerta está viva, llega el #PocaBroma: http://t.co/J0ghC5NP]]></document>
		<document><![CDATA[Masiva manifestación en #Barcelona para pedir la dación en pago. Así ha transcurrido la marcha: http://t.co/czmVEvgS]]></document>
		<document><![CDATA[Las #Drassanes de Barcelona han abierto hoy al público tras 25 años de rehabilitación. Así ha quedado el espacio: http://t.co/3BGqxrjC]]></document>
		<document><![CDATA[Podéis seguir el streaming del paso del asteroide a partir de las 20h. En la portada de http://t.co/rkVEpsmh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todavía no has visto las imágenes del meteorito que ha dejado a su paso más de mil heridos en Rusia? http://t.co/fRiZO6vD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres dar una vuelta por Spannabis? El alcalde de Rasquera ha inaugurado la feria del cannabis @Cannabismagazin http://t.co/iRPfsPzX]]></document>
		<document><![CDATA[Break musical: Escucha en #Acustik una canción protesta de @ceskfreixas http://t.co/GWcxK1it]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se celebran los triunfos del Barça en Canaletes? La respuesta en #CanFanga http://t.co/50jtFCKS Con fotos del @FCBarcelona_es]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué el Barça celebra sus triunfos en Canaletes? La respuesta en #CanFanga con @jordiportabella Gracias @FCBarcelona_es por las fotos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordiportabella: Per què se celebren els triomfs del Barça a Canaletes? Nou capítol d'Històries de #CanFanga! http://t.co/BmhLUrYf @ ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaVanguardia: Del Bosque se enfrenta a su doble http://t.co/2NAhkXMo 4 jugadores de la selección también se han convertido en estatuas]]></document>
		<document><![CDATA[No te pierdas la peculiar versión de @Carbonellsg del clásico 'Ne me quitte pas' de Jacques Brel http://t.co/5k33xFnR]]></document>
		<document><![CDATA[Te avanzamos los estrenos cinematográficos de esta semana. Vuelve un tipo difícil de matar: John McClane http://t.co/J5jTCilk]]></document>
		<document><![CDATA[Explicamos cuáles son las trabas burocráticas para abrir una empresa http://t.co/LkFjiFx0]]></document>
		<document><![CDATA[Visitamos una pequeña estación de Cercanías (Balenyà-Tona-Seva) reconvertida en un acogedor punto de encuentro. http://t.co/rHWt9u0G]]></document>
		<document><![CDATA[Gran actuación con aires flamencos de @ElenaGadel en #Acustik. Escúchala:  http://t.co/UT50xt5A]]></document>
		<document><![CDATA[No te pierdas el ChatTV con @bertoromero presentado por @albertdomenech Nos ha dejado momentos memorables: http://t.co/qiDyWxLU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noelia_alcazar1: @LaVanguardiaTV Bueníssimo @Berto_Romero con @albertdomenech Me lo he pasado bomba!! Grandes los 2!!! #GraciososPow ...]]></document>
		<document><![CDATA[Alegría de los afectados por la hipoteca ante la sede del PP en Barcelona http://t.co/gUcTRsND]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos a punto de empezar el chatTv con @Berto_Romero]]></document>
		<document><![CDATA[Aún estás a tiempo de enviar preguntas a @bertoromero vía #BertoChatTV Y no te pierdas el ChatTV a las 18.45!]]></document>
		<document><![CDATA[Te mostramos a los cinco candidatos a mejor cocinero del año en acción. Puedes votas a tu preferido http://t.co/VK3X4VcT @participacionlv]]></document>
		<document><![CDATA[Os mostramos un nuevo tipo de teléfono doméstico que incluso vigila a los bebés #Tek http://t.co/BeOlT3ym]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElenaGadel: Mañana ya podremos ver en @LaVanguardiaTV la actuación de @Elenagadel y Toni Pagès uau!! #acustik http://t.co/0Af5KEzo]]></document>
		<document><![CDATA[Recorrido visual por la mejor ilustración española de los últimos 20 años. Te lo enseñamos en un vídeo http://t.co/tXz8kZq6]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes cambiar la rueda del coche? Te mostramos cómo hacerlo #en3pasos http://t.co/qqt2wmE3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre más alto de España, que vivió en la indigencia y vuelve a jugar a basket, es un nuevo reclamo publicitario http://t.co/sgpW30ik]]></document>
		<document><![CDATA[Te acercamos a la finalista de @tucaramesuena, @RokoOficial en un video muy personal ¡Disfrútala!  http://t.co/uYowPwQ6]]></document>
		<document><![CDATA[El carnaval de Barcelona baila a ritmo del Gangnam Style. ¡Este es el ambiente que se ha vivido! #carnavalbcn  http://t.co/f6UpGlRb]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO Directores de museos y teatros debaten sobre el estado de la cultura en un acto organizado por @LaVanguardia http://t.co/1Rn0Ed8e]]></document>
		<document><![CDATA[El cómico @Berto_Romero será el invitado de nuestro Chat TV el martes a las 18:45! Envía tus preguntas a #BertoChatTV http://t.co/OCk414KV]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza el domingo de buen humor. En el #PocaBroma de esta semana la revolucionaria moto cocodrilo  http://t.co/7kGBXdDM]]></document>
		<document><![CDATA[Las bodas estilo Las Vegas llegan a Barcelona para San Valentín con Elvis de reverendo  http://t.co/UujYOLok]]></document>
		<document><![CDATA[El @MNAC_museu organiza sesiones de pintura al desnudo con esculturas "vivas" de su colección  http://t.co/DcZg3qWx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silcolome: Gravant un nou #Tek amb @fbracero1964 i @icomas. Us enseyarem un telèfon molt innovador @LaVanguardiaTV http://t.co/7GwJzfRl]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy @XSalaimartin nos explica por qué se innova menos en el sector público http://t.co/4SPCUwFY #ekonomia]]></document>
		<document><![CDATA[El cantautor andorrano Lluís Cartes es el invitado de nuestro #acustik de este viernes. Presenta su tercer disco http://t.co/E4RpXX8q]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silcolome: De rodatge amb @jordiportabella. Aviat sabrem l'hora de #bcn a #canfanga http://t.co/wz0hlJqG]]></document>
		<document><![CDATA[Te analizamos las películas que se estrenan esta semana: http://t.co/seUadefx]]></document>
		<document><![CDATA[Te mostrados el lado más personal del cantante @serafin_zubiri y algunos de sus retos y anécdotas más divertidas  http://t.co/8F8I4X8p]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te has preguntado alguna vez por qué existe la inflación? Nos lo explica @XSalaimartin en #ekonomia http://t.co/2r5wMRkm]]></document>
		<document><![CDATA[Un experto de comunicación no verbal nos analiza lo que Mas y el Rey se dijeron sin palabras. Mira el videográfico: http://t.co/B09qBZX9]]></document>
		<document><![CDATA[La artista @ana_moura, perteneciente a la nueva generación de fadistas, pasa hoy por nuestro #acustik ¡Disfrútala! http://t.co/MQW7IbIT]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la nueva cucaracha que ha aparecido en España. Aún no hay insecticida eficaz para combatirla http://t.co/FiqM4VOq]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes quién es la primera gran sex symbol en color y pantalla panorámica? Cumple años! http://t.co/r83aHtaQ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes qué son los BRICS? @XSalaimartin lo explica hoy en #ekonomia http://t.co/iFf5K85Q]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se te mueren las orquídeas? Te mostramos cómo cuidarlas #en3pasos http://t.co/mmQty9VX]]></document>
		<document><![CDATA[@CarmeRuscalleda pasó hace unos días por el plató de @LaVanguardiaTV ¿Sabes qué plato se resiste a probar la gran chef? http://t.co/dovsIkiX]]></document>
		<document><![CDATA[En el Poca Broma de esta semana te acercamos la historia de amor entre una cacatúa y un perro  http://t.co/ClnugAsS]]></document>
		<document><![CDATA[Buscamos al mejor grupo emergente del @FestivalStrenes premio La Vanguardia..com Mira sus videoclips y vota http://t.co/EhoVmavzmN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se pueden hacer experimentos en Economía? La respuesta de @XSalaimartin en #ekonomia http://t.co/vJVYLcoL5O]]></document>
		<document><![CDATA[¿Queréis ir al cine? Os comentamos los estrenos de esta semana http://t.co/NT8LkBlkfQ]]></document>
		<document><![CDATA[El cardenal Sistach ha recibido a @LaVanguardia y nos ha revelado inetrioridades de la elección del papa #Francisco: http://t.co/vIttufdhDU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordiportabella: Algunes fotos del rodatge d'ahir d'Històries de #CanFanga https://t.co/mQp11oaanq @silcolome @icomas @LaVanguardiaTV]]></document>
	</documents>
</author>