<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[➡ Quien pretenda una felicidad y sabiduría constantes, deberá acomodarse a frecuentes cambios. (Confucio)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sucede cuando las personas abren su corazón?: Ellas mejoran. (Haruki Murakami) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Un pueblo que pierde la fuerza necesaria para sacudirse el yugo acaba por venerarlo. (José Vasconcelos)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ TM, no es lo mismo que: TE QUIERO MUCHO ♥]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Soy un paranoico al revés. Siempre sospecho que la gente está planeando algo para hacerme feliz. (J.D. Salinger)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Todos los países que no tienen leyendas están condenados a morir de frío. (Patrice De La Tour Du Pin)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La risa es un tranquilizante sin efectos secundarios... asi que ríete con frecuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Todos estamos en fila delante de la parca. Felizmente no sabemos en qué lugar de la fila. (Ernest B. Black)]]></document>
		<document><![CDATA[• La contaminación para un árbol, es lo mismo que el chisme para los humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres cuidar de ti cuida de los demás y sonríe o llora por ese cambio radical del destino. (Muriel Barbery) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ N tengo suenio y me tengo que levantar temprano :/]]></document>
		<document><![CDATA[• Lo que es menospreciado en la mano de los hombres, tiene mucho valor en las manos de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Una segunda oportunidad no significa nada si no aprendiste de la primera.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Estaba locamente enamorado de ella pero nunca se lo dije, siempre me arrepentí de no habérselo dicho pero, si lo hubiera hecho, no hubiera gozado de ciertos favores. (Giacomo Casanova)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El amor es física, el matrimonio química. (Alejandro Dumas)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Cuando estés de noche en tu alcoba, aun cuando tengas las puertas y las ventanas cerradas y apagada la luz, no digas que estás solo: nunca se está solo. (Epicteto)]]></document>
		<document><![CDATA[Una sabiduría múltiple no enseña la cordura. (Heráclito) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Yo soy el centro del mundo, todo gira alrededor de mí, por eso a veces me mareo. (Anónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[El saber es la única propiedad que no puede perderse. (Bías De Priene) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es un ardiente olvido de todo. (Víctor Hugo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Los pueblos a quienes no se hace justicia se la toman por sí mismos más pronto o más tarde. (Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero molestar con la verdad que complacer con adulaciones. (Séneca) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ ¿Por qué pondrá Dios al comienzo lo mejor de toda la vida? (Victor Hugo)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Sed fieles, sed fuertes. Aunque luchaseis en vano, el valor es la mejor sabiduría de esta vida. (Hanns Hopfen)]]></document>
		<document><![CDATA[• La palabra "pero" tiene el poder de convertir la palabra más dulce en el insulto más grande.]]></document>
		<document><![CDATA[El que no lleva la belleza dentro del alma no la encontrará en ninguna parte. (Noel Clarasó) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/bwuK3xgstG]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Recién nos damos cuenta del auténtico valor de algo cuando lo hemos perdido.]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/WHFfFQa6o7]]></document>
		<document><![CDATA[✔ En las mujeres que tienen la boca bonita, los dos labios son superiores. (Enrique Jardiel Poncela)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Por esas personas que siempre te sacan una sonrisa, aunque parezca que estés en el peor día de tu vida. :)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Cada uno es como Dios le hizo y aún peor muchas veces. (Miguel De Cervantes)]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero amor no se conoce por lo que exige, sino por lo que ofrece. (Jacinto Benavente) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Twitter te hace creer que eres filósofo, Instragram que eres fotógráfo, y Facebook que tienes amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Si pretendes y te esfuerzas en agradar a todos, acabarás por no agradar a nadie. (Arturo Graf)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Vivir es conocer y experimentar esta vida humana. Acertar o no es secundario. (Juan José Benítez)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Las sentencias cortas se derivan de una gran experiencia. (Miguel De Cervantes)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Mi corazón es joyero de tu beso», dijo la nube de ocaso al Sol. (Rabindranath Tagore)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ No es lo que eres lo que te detiene; es lo que crees que no eres. (Denis Waitley)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Y también conozco gente que encuentra el amor de su vida cada 2 meses jajaja :D]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra mayor gloria no está en no haber caído nunca, sino en levantarnos cada vez que caemos. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La muerte de los jóvenes constituye un naufragio. La de los viejos es un atracar en el puerto. (Plutarco)]]></document>
		<document><![CDATA[Los animales se alimentan, el hombre come; sólo el hombre de talento sabe comer. (Anthelme Brillant-Savarin) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito es hijo de la audacia. (Benjamin Disraeli) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Pr mas lejos que estemos siempre veremos la misma LUNA :)]]></document>
		<document><![CDATA[El descanso pertenece al trabajo como los párpados a los ojos. (Rabindranath Tagore) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Hay algo tan necesario como el pan de cada día, y es la paz de cada día; la paz sin la cual el mismo pan es amargo. (Amado Nervo)]]></document>
		<document><![CDATA[• Esperar ser feliz con amargura en el corazón es lo mismo que esperar un buen olor con un perro muerto debajo de la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Esclavo y señor de la naturaleza es el artista, porque es su amante. (Rabindranath Tagore)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Pedimos consejos, pero buscamos aprobación. (Charles C. Colton)]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo por ojo, y el mundo acabará ciego. (Ghandi) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Pr los que se conocen desde chiquitos y hasta el dia de hoy siguen siendo amigos ♥]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El humor en este estudio no se refiere a caerse de la risa o que el maestro haga de payaso en cada clase, sino más bien a la creación de un ambiente de trabajo propicio para la participación activa de los alumnos en la materia. (Wenceslao Miguel Verdugo,]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Cees en el amor a primera vista... o tengo que volver a pasar? xD]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Si el dinero va por delante, todos los caminos están abiertos. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Si la justicia empleara todo su rigor, la tierra pronto sería un desierto. (Pietro Metastasio)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La ignorancia es la noche de la mente: pero una noche sin luna y sin estrellas. (Confucio)]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente buscando las palabras se encuentran los pensamientos. (Joseph Joubert) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La verdadera y sencilla felicidad es dar siempre lo mejor. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[El silencio es la réplica más aguda. (Gilbert K. Chesterton) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La vida se domina sonriendo, o no se domina. (Proverbio chino)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La muerte llama, uno a uno, a todos los hombres y a las mujeres todas, sin olvidarse de uno solo -¡Dios, qué fatal memoria!-, y los que por ahora vamos librando, saltando de bache en bache como mariposas o gacelas, jamás llegamos a creer que fuera con nos]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo es alguien con quien te atreves a ser tú mismo. (Frank Crane) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Cando hablo contigo! me siento feliz (:  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Ponme como sello sobre tu corazón, como sello sobre tu brazo; porque el amor es tan fuerte como la muerte. (El Cantar de los Cantares 8:6)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Los defectos pequeños de los grandes son muy grandes. (Publio Siro)]]></document>
		<document><![CDATA[La manera más segura de fracasar es intentar complacer a todo el mundo. Sólo tienes tiempo para hacer lo que Dios quiere que hagas. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Muchas personas buscan la soledad para estar tranquilos, otras la encuentran sin estarla buscando.]]></document>
		<document><![CDATA[• Tienes dos opciones: vives tu sueño, o vives una pesadilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tengo un AMIGO! que quiero MUCHO! pero no es, ni sera mi novio ¬¬  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El hombre es el que hace la historia; la mujer tiene la misión de hacer al hombre padre de la historia. (Gregorio Marañón)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si las penas destruyen la felicidad, los placeres la degradan. (Duque De Levis)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/U4KvUdfyJO]]></document>
		<document><![CDATA[✔ E más pobre de todos no es el que no tiene un centavo, sino el que no tiene un sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[• Ver televisión es la comida chatarra del alma, empieza una dieta saludable y lee un buen libro.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Apiro a cosas grandes, por eso te quiero a TI.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si el hombre fuera constante, sería perfecto. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[La mentira dura hasta que la verdad florece. (Refrán español) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/UtHY31DBhE]]></document>
		<document><![CDATA[La reconciliación es más bella que la victoria. (Violeta Chamorro) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si los españoles hablásemos sólo de lo que sabemos, se generaría un inmenso silencio, que podríamos aprovechar para el estudio. (Manuel Azaña)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La buena educación consiste en ocultar el mucho bien que pensamos de nosotros y el poco bien que pensamos del otro. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Nos esperan largos meses de tinieblas, de pruebas y tribulaciones... No sólo de grandes peligros, sino de sinsabores y decepciones está lleno nuestro futuro. La muerte y el dolor serán nuestros compañeros de viaje. Las privaciones serán nuestro uniforme,]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Yo también dije... "¡cállate, por que tu eres igual que yo!".]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Querido papá, que decirte más que gracias por estar siempre ahí junto a mi. Por cuidarme, quererme, protegerme.]]></document>
		<document><![CDATA[Arende de la luna, que aunque sola se encuentre... nunca deja de brillar.  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La victoria tiene muchas madres y la derrota es huérfana. (Aristóteles)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Toda conversación tiene un momento favorable en que poder terminarla; no lo desperdicies. Las últimas palabras son de efectos más duraderos que las primeras, por lo que deben ser particularmente bien ponderadas. (José Ortega Y Gasset)]]></document>
		<document><![CDATA[L compu sin internet NO es compu, el cel sin crédito NO es Cel y yo sin ti No soy Yo ♥...  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[La mayor victoria: el vencerse a sí mismo. (Pedro Calderón De La Barca) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Si el hombre alcanzara la mitad de sus deseos, redoblaría sus inquietudes. (Benjamin Franklin)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/IiqzSLthRi]]></document>
		<document><![CDATA[• Decir que la gente que ha triunfado ha tenido suerte es la forma más mediocre de justificarse para no hacer algo por tu propia vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Es difícil ser buen amigo de los amigos, sin ser algo enemigo de la equidad. (Santiago Ramón y Cajal) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Naciste con alas. ¿Por qué algunos prefieren arrastrarse por la vida? (Rumi) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Convierte tu muro en un peldaño. (Rainer Maria Rilke) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[El hacer bien a villanos es echar agua en la mar. (Miguel De Cervantes) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás hizo Dios recreo más tranquilo, sosegado e inocente que la pesca a la caña. (Izaak Walton) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Reírse de todo es propio de tontos, pero no reírse de nada lo es de estúpidos. (Erasmo De Rotterdam) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/bqI4iRSmMv]]></document>
	</documents>
</author>