<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @atomicdog14: MVP @willyhg94 grande hoy contra el @FCBbasket #cbsevilla @cdbsevilla http://t.co/ih4onEN9wA]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo el dato exacto ahora mismo pero seguro que son pocos, muy pocos, los que con 20 años firman un 43 de valoración! Grande @willyhg94]]></document>
		<document><![CDATA[Los domingos sin los domingos de @elbauldelapique son menos domingos http://t.co/vzbOomKlpd Por suerte está de vuelta :) @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco y paso a paso. Enhorabuena @willyhg94 http://t.co/6RtvqoujVs grande! #jugón]]></document>
		<document><![CDATA[@elbauldelapique @CulpaDelScript lo sé ;) y me encanta]]></document>
		<document><![CDATA[¿Nunca quisisteis ser diferentes? Junior tampoco, solo quiere ser feliz 'Pelo malo' http://t.co/ptMQlw7mco por @henarconh @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[Y este domingo vuelve el @elbauldelapique y esos domingos únicos http://t.co/OWd7ZjlTYO a la @CulpaDelScript con una nueva entrega...]]></document>
		<document><![CDATA[Pocas son tan imprescindibles como 'Beginners' ¿alguien no la ha visto todavía? http://t.co/rswPQVTBmH por @rhalonso para @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que el terror de los 80 sigue con vida en 'It follows' http://t.co/0LrFoBjcSU por @rrey para @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[@henarconh @doncriticon72 @abcesveotv Audrey Horne....]]></document>
		<document><![CDATA[@frangilrial gracias a ti! Y a ellos! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@sultan1982_31 muchas gracias! Nos alegra que te haya gustado.]]></document>
		<document><![CDATA[@rrey muchas gracias Ramón! Me alegra leer eso :)]]></document>
		<document><![CDATA[@atomicdog14 muchas gracias por todo. Estás muy presente en el reportaje. Esperamos que te guste. Te haremos llegar una copia. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO 'Fernando Martín, el 10 eterno' reportaje hecho por Real Madrid TV para recordar a #FernandoMartín http://t.co/AqQIdb8FsM #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[@Sebasesg muchísimas gracias. Ojalá lo suban pronto para que pueda disfrutarlo la gente, que es de lo que se trata.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fernandoromay1: @realmadrid @rocio_burgos buen reportaje de @NachoJouve y partido contra el Barça]]></document>
		<document><![CDATA[@frangilrial hoy lo volvemos a emitir varias veces http://t.co/Mzf4YyMNzo]]></document>
		<document><![CDATA[@frangilrial no lo han subido así que solo en RMTV que ya se puede ver gratis en móviles y tablets a través de la aplicación Realmadrid APP]]></document>
		<document><![CDATA[@henarconh muchas gracias! Supongo que todo se pega y yo tengo buena influencia :)]]></document>
		<document><![CDATA[@CCARASIAN muchísimas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@zarkovs gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@zarkovs hoy lo damos otra vez a las 21.00 h. Mañana hay 4 pases más: 09.40 h., 15.05 h., 20.00 h. y 00.30 h.]]></document>
		<document><![CDATA[@dv41981 @JaviH349 @DAlvarez1976 así es. Hoy a las 21.00 hay otro pase.]]></document>
		<document><![CDATA[@dmanzano1971 ojalá pudieramos conseguir más. Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jorge8Roldan muchísimas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Eterno10Fmartin muchas gracias, de verdad, sólo queríamos intentar explicar por qué es tan importante Fernando Martín.]]></document>
		<document><![CDATA[@chemacius muchísimas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@nietocasado10 @psco18 muchas gracias,hemos intentado que así sea.Sólo queríamos intentar explicar por qué es tan importante Fernando Martín]]></document>
		<document><![CDATA[@EternoCampeon_ muchísimas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Quinito72 muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@sultan1982_31 @psco18 hoy mismo tienes otra oportunidad a las 21.00h. y seguro que estos días se sigue emitiendo. Espero que te guste.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviH349 @DAlvarez1976 muchísimas gracias! Trabajamos para que os guste. Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@psco18 muchísimas gracias Pilar.]]></document>
		<document><![CDATA[@dmanzano1971 solo te puedo decir que no ha sido fácil conseguir esa copia. Por suerte hemos podido tenerla y emitirla. Espero haya gustado.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias también a la revista @GIGANTESbasket por habernos facilitado fotos y portadas que nos han sido de gran ayuda para el reportaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchísimas gracias a Antonio Martín, a Audie Norris y a todos, son muchos, los que han hecho posible 'Fernando Martín, el 10 eterno' #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[... y según acabe, a las 18.00 h., 'FernandoMartín, el 10 eterno' un reportaje/documental para recordar la figura de #FernandoMartín #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[A las 16.30h en #RMTV @FCBbasket vs @RMBaloncesto Final ACB 85/86 con #FernandoMartín, Epi, Biriukov, Sibilio, Romay, Solozábal, Robinson...]]></document>
		<document><![CDATA[@Evelio_f @jutre95 @Noemifdez85 @realmadrid si, es gratuita. Realmadrid APP]]></document>
		<document><![CDATA[@jc_castrillon @Eterno10Fmartin @g_encarna No, se puede ver la emisión íntegra de Real Madrid TV. Como si estuvieras viendo la tele vamos]]></document>
		<document><![CDATA[@thelordofsounds @henarconh Realmadrid APP. La aplicación oficial de RM. Gratuita y con la posibilidad de ver a través de ahí Real Madrid TV]]></document>
		<document><![CDATA[@On__The_Road @henarconh la aplicación es Realmadrid APP. Gratuita. Imagino que también en lo enlazarán en la web del RM. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[y a las 18.00h y a las 21.00h '#FernandoMartín, el 10 eterno' con Antonio Martín, Audie Norris, Lolo Sáinz, Corbalán, Epi, Romay... #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[A las 16.30h: 2do partido Final @ACBCOM 1985/86 en el Palau @FCBbasket - @RMBaloncesto en Real Madrid TV #FernandoMartín #RMTV ...]]></document>
		<document><![CDATA[... que ganó #FernandoMartín con el RM junto a Romay, Iturriaga, Biriukov, Robinson, Townes... En el Barça: Epi, Sibilio, Solozábal...]]></document>
		<document><![CDATA[Programación de RMTV por el 25 Aniversario de #FernandoMartín A las 16.30 h. 2do Partido Final ACB 85/86, en el Palau, la última liga...]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana 25 años sin #FernandoMartín En #RMTV se podrá ver: partido de su última liga con RM (16.30h) y un reportaje especial (18.00 y 21.00h)]]></document>
		<document><![CDATA[Miércoles 3 de diciembre. 18.00 h. y 21.00 h. Reportaje documental 'Fernando Martín, el 10 eterno' en Real Madrid TV #FernandoMartín #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[Miércoles 3 de diciembre. 16:30 h. en #RMTV El 2do partido de la Final @ACBCOM de 1985/1986 entre @FCBbasket y @RMBaloncesto #FernandoMartín]]></document>
		<document><![CDATA[Pues nada, ya podéis ver #RealMadridTV en la aplicación oficial del RM completamente GRATIS http://t.co/POHLswll7x #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA['Perdida' no me termina de convencer pero, @JuanmaRuizP está empeñado en cambiar opiniones ¡en verso! http://t.co/v8MV7RTECW @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[@Eterno10Fmartin tienes un MD.]]></document>
		<document><![CDATA[Es fin de semana, @MagicalGirlFilm de Carlos Vermut resiste estoicamente en cartelera. En pocas salas, pero aguanta. Créanme, vayan a verla.]]></document>
		<document><![CDATA[Premio Príncipe de Asturias Mejor Película @Gijonfilmfest 2014 para 'Titli'. @CulpaDelScript ya predijo algo ;) http://t.co/TlQR6G2QWc]]></document>
		<document><![CDATA[Xenia, de Panos H. Koutras, Premio Especial del Jurado @Gijonfilmfest Entrevista y vídeoreportaje http://t.co/yVU81H5wOm by @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA["Ha habido un despertar ¿Lo has sentido? El lado oscuro... y la luz" http://t.co/y4Mwq6Wqpc ¿Era/es realmente necesario? #StarWars]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandoromay1 el martes la ponemos y salimos de dudas :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fernandoromay1: @NachoJouve yo la he visto y el tío me suena . Seria Posadas de joven , un aire tienen]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandoromay1 por un casual no sabrás tú quien fue el tío que levantó esa Copa del Rey en 1993 ¿? Creo que no he visto nunca esa imagen ;P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fernandoromay1: A CORUÑA sede de la copa del rey de Baloncesto la próxima temporada la ultima fue en el 93  #enhorabuena  http://t.co/4…]]></document>
		<document><![CDATA[En Real Madrid TV estamos trabajando en varias cosas alrededor del 25 aniversario de Fernando Martín. Se podrá ver el 3 de diciembre #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo, antes del @RMBaloncesto - @Basket_Zaragoza, habrá un homenaje en el Palacio a Fernando Martín. 25 años de su accidente 03/12/89]]></document>
		<document><![CDATA[Una alegría volver a ver a @jotacuspi en un banquillo de @ACBCOM y @Euroleague Mucha suerte en el @Baskonia]]></document>
		<document><![CDATA[Debido a la lesión de @facucampazzo el @RMBaloncesto da de alta a @Slaughter44 en @ACBCOM para el partido vs. @Basket_Zaragoza (Dom18h.TDP)]]></document>
		<document><![CDATA[La @CulpaDelScript no para de crecer: @henarconh y @rrey con Panos H. Koutras, director de 'Xenia', en @Gijonfilmfest http://t.co/3nKlD3cu1u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: Os dejamos la entrevista en video que nos ofrecio Panos Koutras, el director de Xenia, una de las favoritas en Gijón. h…]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer en @Gijonfilmfest fue un día de los que el cine te revuelve por dentro... Así lo vivimos en la @CulpaDelScript http://t.co/TlQR6G2QWc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: 'Titli' e 'Hippocrate', nuestro día de hoy en el @Gijonfilmfest Todo el día con lágrimas en los ojos, copón. http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[2º día en @Gijonfilmfest para la @CulpaDelScript con dioses, Dexter, Sonny Crockett o la hermosa Mélanie Laurent... http://t.co/2OfH4SJlZU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: #SERIES: "Olive Kitteridge": ¿El punto de vista equivocado?http://t.co/lednpXPtbW por @WillyGChristmas http://t.co/mJLn…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: A pesar de la hora no queríamos dejar de compartir nuestro resumen de lo que va hasta ahora de @Gijonfilmfest http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[@EstherGS3 @CulpaDelScript @bitacoras muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elbauldelapique: Deberes de lunes: seguir la estrenada cuenta de La culpa es del script @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulpaDelScript: Pues estamos un rato guapos en el photocall de los @bitacoras ¡Y sólo estamos la mitad del equipo! http://t.co/cGYllKHy…]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCasttillo vaya robado :O !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Viernes, premio @bitácoras Sáb y dom, récord de visitas ¿todavía no sigues a @CulpaDelScript? Cuidado, él, te buscará http://t.co/45fQKBKNnH]]></document>
		<document><![CDATA[Decíamos esto de #Interstellar http://t.co/bhtBoK07p1 y hoy @JuanmaRuizP da su visión en ¡verso! http://t.co/BScxXPJbec para @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[@rauliorozco si. Ya estamos en 16:9. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Mañanas de @ACBCOM Rumbo a Sevilla, a las 12.30h. @cdbsevilla - @RMBaloncesto en directo en Real Madrid TV #RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[No sólo hemos ganado el @bitacoras a Mejor Blog Cine y TV, también estamos por aquí ya de manera "unificada" @CulpaDelScript dadle a seguir!]]></document>
		<document><![CDATA[@javiergmd parece, es y será... Ya no salimos achatados ;P]]></document>
		<document><![CDATA['¿Quién teme a Virginia Woolf?' 'El graduado' 'Closer' pocos tienen un "tríptico" parecido. Gracias Mr. Mike Nichols http://t.co/bk3OKBuPBZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Eterno10Fmartin: @NachoJouve Queremos un homenaje al #eterno10 FERNANDO MARTIN ¿nos ayudas con un RT?@basketgijon]]></document>
		<document><![CDATA[Chirstopher Nolan genera, "siempre", 3 cosas: ruido, debate y millones en taquilla. #Interstellar no iba a ser menos http://t.co/bhtBoK07p1]]></document>
		<document><![CDATA[@Luis_Endera @dearribas12 @henarconh aunque creo se podría descargar un poco le metraje lo cierto es que a mi no se me hizo larga.]]></document>
		<document><![CDATA[@cydonia79 @henarconh no, pero tienes razón. Es muy buena. Aunque también hay momentos en los que se sobrepasa de "ambientanción sonora"]]></document>
		<document><![CDATA[@javiergmd gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rrey jejeje... puede que lo estire demasiado sí. Pero encaja bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@rodasons muchísimas gracias! Me alegra mucho leer eso!]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoLaporte @henarconh tal vez. De primeras me generó muchas dudas, pero con el paso de los días mi idea sobre ella ha ido cambiando...]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que puede suceder, sucede" Así es Nolan. Así es #Interstellar ¿Sólo eso? Igual hay más...http://t.co/bhtBoK07p1 #laculpaesdelscript]]></document>
		<document><![CDATA[@dearribas12 @Luis_Endera @henarconh igual he rozado la línea pero creo que no la crucé! A mi tampoco me gusta saber nada antes. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @23Llull: Mañana a las 19:45h por RMTV jugamos en Manresa, ciudad en la que me formé como jugador! Siempre les estaré agradecido por ens…]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsitogm sí, se puede. Pero calma. Hay que jugar y son 3 partidos muy complicados.]]></document>
		<document><![CDATA[Este domingo (19.45h.) @BasquetManresa @RMBaloncesto en DIRECTO en #RMTV que se puede ver gratis a través de la aplicación oficial del RM]]></document>
		<document><![CDATA[El Top16 de @Euroleague es muy largo. Quedan 11 jornadas. Las 3 próx. del @RMBaloncesto: Panathinaikos, Maccabi (en Tel Aviv) y Barcelona.]]></document>
		<document><![CDATA[Iñárritu siempre tiene algo que decir. ¿Le harán caso en los Oscar? 'Birdman' http://t.co/KbELwP3BHf por @DavidGGallardo1 @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vivir sin recuerdos? La carrera hacia el Oscar de Julianne Moore. 'Still Alice' http://t.co/4gngIMPUVn De @henarconh para @CulpaDelScript]]></document>
		<document><![CDATA[¿8 horas de metraje para adaptar 324 páginas? Por suerte @JuanmaRuizP es más breve: 'El hobbit' http://t.co/fLbRsWcRTF para @CulpaDelScript]]></document>
	</documents>
</author>