<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Chivas, me dueles... http://t.co/qrVeAqQgXA]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Excelente, gracias. Estaré al pendiente de tus links.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Estimado amigo bestial, esta semana juega en la Champions League el Real Madrid?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @TownGamePlay @Wereverwero Aprovechando que el "Otaku" es el mismo día, vayan a hacer vlogs desde la Expo Sexo y Erotismo 2014.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Típica cara de pajero. http://t.co/wUkARluXXl]]></document>
		<document><![CDATA[@paolongoria ¡Campeona por siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[¿El talento es natural o a qué edad empezaste a tomar clases de canto? (@AlexUbagoficial live on http://t.co/xOuaTdcOAS)]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Wow, qué rápido han crecido sus hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSLGUERRERO ¿Y si Chivas jugara con la misma intensidad en que el Chepo grita?]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSLGUERRERO Qué golazo de Chivas, estamos para campeones. #ExageroComoWarrior]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Mira Duxa, me encontré a @mymtumtum, o sea un rosario negro jajaja entiendes?Rosario y negro, humor a 100%. http://t.co/JbaZsSBzV1]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Estoy viendo tu ultimo video de "Yo soy Guillermo". Soy Psicologo, recién egresado y ando en busca de trabajo. ¡A ponerle huevos!]]></document>
		<document><![CDATA[Huelo a pecado.]]></document>
		<document><![CDATA[@NexxuzHD Gol te tu Atlético.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyFedelobo @CristhianH23 #Medioplatica ¿Cómo se ven en 5 o 10 años? ¿Aún haciendo videos? ¿Casados? ¿Con hijos? ¿Fuera de Youtube?...]]></document>
		<document><![CDATA[@aesquinca Ahí te la encargo: https://t.co/UdAbTG2VuX]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Aquí tienes dos chinos negros. http://t.co/HOWtEweBTn]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Chale, los Zambrano y los Filio deberían usar condones mas seguido; ya son muchos.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Chafar? Una palabra nueva que tengo que agregar a mi vocabulario.]]></document>
		<document><![CDATA[@SkyAlertMx En la Gustavo A. Madero no se ha sentido nada, aparentemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Acá en el norte del D.F. no se sintió nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarinaOrti #LiguillaBotanera Pongan la de Careless Whisper de George Michael.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx #LiguillaBotanera Ahí está Garay. http://t.co/sYsVRchDVe]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Qué compró mister miaui en este blackfriday?]]></document>
		<document><![CDATA[@RinconSalfate Acaba de morir Chespirito. Q.E.P.D.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Toca stream maratonico con rolas de Chespirito.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Duxa! Se nos fue Chespirito! Haz un maratón dedicado a el. #DEPChespirito.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MirreyNoble: No mames diosito Era llévate a peńa nieto no a chespirito ): .]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa ¿Qué tal estas rolas? https://t.co/xIcs4OzpxF, https://t.co/GCJPX7Docu, https://t.co/DtTw3dbjuM, https://t.co/pEv3dgoyRR.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Qué tal estas rolas? https://t.co/xIcs4OzpxF, https://t.co/GCJPX7Docu, https://t.co/DtTw3dbjuM, https://t.co/pEv3dgoyRR.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Escucha esta 4 rolas, por favor: http://t.co/cAIc9fB74q, http://t.co/7gwpCBoE0t, http://t.co/0G14qnXarP, http://t.co/Wz7bqkOykf.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Esucha esta 3 rolas, por favor: http://t.co/cAIc9fB74q, http://t.co/7gwpCBoE0t y http://t.co/0G14qnXarP.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Se agradece que nos cuentes tu sentir. Ojalá lo hicieras mas seguido y estando sobrio jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan ¿Andas emo Eddito?]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Esta rola es indispensable en cualquier playlist: https://t.co/xIcs4OzpxF]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa A ver qué te parece esta canción y a ver si recuerdas en qué película sale: https://t.co/GCJPX7Docu]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Muy cierto acerca del equilibrio en la vida; si no estás bien con tu familia, no estarás al 100 con tus seguidores.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx @GarciaPosti Ahora si, vámonos de vacaciones. Manuel.]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan Típico embarazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Aplica esta: http://t.co/NXPjMM4N31]]></document>
		<document><![CDATA[@LevelUPcom Harán reseña de GTA V para siguiente generación?]]></document>
		<document><![CDATA[@Talentmx ¿Sabes si agregaron nuevas rolas a East Los FM?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cotomotirix @MYMALK4PON3 Creyeron que los ibas a asaltar, por eso te dijeron eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Mientras @Lecpkim17 juega, ¿Tu qué haces?]]></document>
		<document><![CDATA[FIFA 15 Fail: http://t.co/IkNm7Cz1nr a través de @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Me tardé, pero ya soy fan de UFC.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Urge que la televisora donde trabajas compre mas derechos de transmisión, pues se están quedando sin liguilla, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa En "CholoTV" ya hay gente jugando GTA V en PS4. ¿Qué esperas? ¡Ve por el y arriésgate a que te baneen! :3.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Cracks del fútbol argentino. http://t.co/nFwFrfgeQL]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Aquí está este crack que jugó en el PSV Eindhoven. http://t.co/mWWoJylMWR]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan Si señora! http://t.co/PInfZLqbhe]]></document>
		<document><![CDATA[Como dicen los peruanos: Chucha qué frío!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Les das miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@aesquinca Quizás mi oído no está adaptado para esa canción "Mi niña", pero al menos a mi no me gusta nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@NexxuzHD @Josemicod5 Le está echando insecticida.]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabeth_sosa Wow, creí que ya no existían esas cosas, al menos no en México. Y tiene muy buenas películas. Gracias por la info Eli!]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 No me he ganado nada en los streams de Alkapone... http://t.co/qhxuu03Yug]]></document>
		<document><![CDATA[@SancadillaNorte Sancadamus y su poder profético presente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Loveshokerz Está en sus días xD.]]></document>
		<document><![CDATA[Casi 8 años con la misma novia y sigo sin saber qué regalarle en su cumpleaños :/.]]></document>
		<document><![CDATA[@ingridleija Hola Ingrid, primera vez que te escucho y lo hago por internet. Saludos desde el D.F.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rubiu5 Garganta profunda... http://t.co/hcDL7TNJrn]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa @mymtumtum @CinaiSanchez Close enough. http://t.co/vfvY8JHzWj]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa México significa: Ombligo de la Luna.]]></document>
		<document><![CDATA[No macayu.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 http://t.co/kkhhCTfE7W]]></document>
		<document><![CDATA[@chuy_gp107 @Djprieto_y_Neta Qué raro, incluso la pagina señala que ya está online: https://t.co/kfwBj5g3s4]]></document>
		<document><![CDATA[@Djprieto_y_Neta Siendo 8:30pm, hora del centro de México, hace varios minutos está disponible (de nuevo) PSN en PS4.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Preguntale a TumTum todo lo que sabe de Miranda Ibañez.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Parece ser que PSN ya funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[@Djprieto_y_Neta Siendo las 2:21 de la madrugada en el centro de México, PSN ha vuelto a funcionar hace escasos minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[@manualdetrabajo ¿Ultima hora? Esto lleva todo un día prácticamente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KimDotcom: Take away their rights, spy on them, lie to them &amp; they don't get mad. Mess with their gaming servers and they will be furio…]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogtz Cuidado con la Andropausia.]]></document>
		<document><![CDATA[@KimDotcom Thanks Santa.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico Jueves que se siente como Domingo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dios_Padre: No olviden celebrar a aquel que murió por ustedes: http://t.co/SjeJiHRFNw]]></document>
		<document><![CDATA[@ChilangaSurf Aunque no sea chilanga.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChilangaSurf Queremos a @cynthiaoficial, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Si tus papás no te regalan lo que a ti te gusta, una de dos: Tu familia es pobre o eres un hijo no deseado. #NavidadConDuxa]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexUbagoficial Feliz Navidad, Maestro. https://t.co/2JBTrmnobn]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa #TodosSomosAdrian.]]></document>
		<document><![CDATA[@RockstarSupport @RockstarGames Please fix the lag problem when trying to open the interactive menu on PS4.]]></document>
		<document><![CDATA[@RockstarSupport Tengo LAG cuando en GTA Online de PS4 intento sacar el menú interactivo con el touchpad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Tu puedes Kim. Y que empiece el maratón Guadalupe-Reyes, a comer a full.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Apenas empieza el partido y Vela ya anotó.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay peor tortura que ir al baño en temporada de frío.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Aqui puedes ver el partido http://t.co/83yNb9yA1X]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Como se dice por ahí, CR7 la chichareo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LevelUPcom @rodogonio No recuerdo si ya lo hicieron, pero como que me dan ganas de ver un Top 5 de juegos (cont) http://t.co/8N1maqczYv]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa @MYMALK4PON3 Ya le va quitar la chamba a Toño Esquinca.]]></document>
		<document><![CDATA[@diablitohigh Recuerdas a la mujer que te interrumpió? https://t.co/mDJ1GElsrJ, al parecer se mató poco después: http://t.co/WOsncl10Io. :O.]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabeth_sosa Feliz cumpleaños Eli. Sinceramente no se qué desearte, pues me da la impresión de que lo (cont) http://t.co/pt3IM95YjE]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito seas destino, odio tu indiferencia al preguntarte sobre mi futuro. Por lo menos dame una señal de que todo saldrá bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrenteFantasma @FFQuakeProject Faltará mucho para saber sobre nuevas predicciones de sismos en los próximos días? Saludos desde México.]]></document>
		<document><![CDATA[@GameSproutYT Greetings from México!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gameplanet_Mex Me he postulado como Analista de Reclutamiento y Selección, por medio de la bolsa de trabajo de la UAM.  Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Excelente.]]></document>
		<document><![CDATA["Cruzazulear" debería ser ya un verbo reconocido por la Real Academia Española. #SuperBowl.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla "Cruzazulear" debería ser ya un verbo reconocido por la Real Academia Española. #SuperBowl.]]></document>
	</documents>
</author>