<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Sevilla: "Nunca he conocido un hombre ilusionado por casarse". Entrevista completa:  http://t.co/WgOW8t2Q]]></document>
		<document><![CDATA[Internet lanza a la fama aficionados a la cocina. http://t.co/HZWum166]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué relación hay entre el mes de nacimiento de los futbolistas y el sistema educativo? @XSalaimartin http://t.co/s8C1eeGp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaVanguardia: Miss España es una de las favoritas a Miss Universo.  Un recuerdo de su paso por el plató de @LaVanguardiaTV  http://t ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué opinan los herederos de los mayas sobre el supuesto fin del mundo? http://t.co/Vack5J4z]]></document>
		<document><![CDATA[Tamara y Moncho rinden homenaje al bolero en el disco Encadenados. Esta es la actuación que han hecho en #Acustik  http://t.co/GUpmHmeq]]></document>
		<document><![CDATA[El gaitero universal Carlos Núñez nos ofrece un villancico exclusivo antes de su concierto en la iglesia del Pi  http://t.co/Wk5JjCQw]]></document>
		<document><![CDATA[Visitamos la ciudad que dio nombre a uno de los grandes clásicos del cine: Casablanca. Podéis consultar el vídeo en: http://t.co/XIXPS9dX]]></document>
		<document><![CDATA[En el #PocaBroma de hoy os presentamos a un Caga Tió muy erótico inspirado en la trilogía erótica #50sombras   http://t.co/V9K1vHs1]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo catalán @gruplexus nos ha hecho está canción de regalo para los fans de nuestro programa #Acustik ¡Disfrútala! http://t.co/mqgWUTTN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te gusta la cocina indonesia? En este vídeo el chef @williamwwongso enseña a hacer algunos de los más típicos: http://t.co/tGVZlcjF]]></document>
		<document><![CDATA[La autora @MaxwellMegan de 'Pídeme lo que quieras' nos habla de las claves del morbo y del universo erótico de su libro http://t.co/GGAlgb0Z]]></document>
		<document><![CDATA[#EstrenosNow. De Braindead a #ElHobbit. Repasamos brevemente la filmografía de Peter Jackson http://t.co/Xp8Mo8NE]]></document>
		<document><![CDATA[Una exposición en el Palau Robert recoge las mejores fotografías de los últimos 20 años, ganadoras de los Premios Lux http://t.co/Sy8skU2i]]></document>
		<document><![CDATA[Los hermanos leoneses de @cafe_Quijano interpretan para el programa  #Acustik uno de sus boleros de su nuevo disco  http://t.co/35TH05RJ]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciativa solidaria en Israel: Musulmanes y judíos trabajan juntos para salva vidas por las calles de Jerusalén  http://t.co/e9p5jWK6]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber cómo preparar un buen café? Sergio Rodríguez, campeón nacional de baristas, nos lo explica en un vídeo http://t.co/w5uhpwkK]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo de Tarragona @Bongobotrako presenta su disco Revoltosa en nuestro programa #Acustik ¡Así suenan!  #revoltosa  http://t.co/AG7Polsg]]></document>
		<document><![CDATA[Gritos de "independència1" en concentración a favor de la inmersió lingüística y contra la reforma de Wert: http://t.co/7jxXyEYH]]></document>
		<document><![CDATA[.@XSalaimartin explica qué ocurre con la economía china http://t.co/4hymU7hY]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres hacer canelones estas Navidades? Aquí va una receta fácil #en3pasos http://t.co/8J1t90ai]]></document>
		<document><![CDATA[El actor y director teatral @AngelLlacer nos descubre su faceta más personal. ¡No te pierdas sus reflexiones!  http://t.co/AtyoGgjA]]></document>
		<document><![CDATA[Una película de terror en el Museo de Cera de Barcelona http://t.co/2FH6IJs7]]></document>
		<document><![CDATA[La caricatura de Messi a base de objetos cotidianos. Hanoch Piven muestra su curiosa técnica para retratar caras. http://t.co/aFbkNrj6]]></document>
		<document><![CDATA["¿Qué pondrían de ti en tu epitafio? Piénsalo". Entrevista a Javier Urra , psicólogo y primer defensor del Menor http://t.co/tPzNkDAT]]></document>
		<document><![CDATA[El baloncestista Rafa Jofresa es nuestro Deportista de Leyenda  y confiesa que le encantaría dirigir la Penya: http://t.co/6znAZ2o7]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 2.000 personas se manifiestan en Barcelona a favor de la unidad de España. Al final, tensión en Sant Jaume  http://t.co/q9sdBBWj]]></document>
		<document><![CDATA[Los coches más glamurosos llegan a Barcelona con el salón Auto Retro. ¿Los quieres ver? Te los enseñamos en un vídeo http://t.co/K5zHNr6z]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo de rock @MClanRock pasa por el #Acustik para presentarnos un tema de su nuevo disco Arenas movidizas  http://t.co/r3oRX8qX]]></document>
		<document><![CDATA[Repasamos los grandes cortes de la censura en el cine, 35 años después de su supresión. ¿Sabes qué besos se eliminaron? http://t.co/FPijZ4b3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se te muere siempre la planta de Navidad? Descubre cómo mantenerla más allá de las fiestas #en3pasos http://t.co/4TdnpqFr]]></document>
		<document><![CDATA[¡Acaba la semana con humor con el programa #pocabroma! Descubre al hombre que susurraba a las ballenas y más sorpresas http://t.co/rhCettgf]]></document>
		<document><![CDATA[Exposición internacional de pesebres de todo el mundo en Barcelona. Hacemos un recorrido visual de esta muestra http://t.co/SByzrMCh]]></document>
		<document><![CDATA[Precintan discoteca de Sant Gervasi por triplicar el aforo permitido. Algunos usuarios nos relatan las irregularidades http://t.co/0uPW05TQ]]></document>
		<document><![CDATA[Espectáculo como nunca antes se ha visto en la fachada de la Pedrera para celebrar su centenario. ¿Lo quieres ver? http://t.co/aUuSX6VZ]]></document>
		<document><![CDATA[Récord de recogida de alimentos en el Gran Recapte. ¿Quieres ver cómo se organiza todo? Te lo enseñamos en un vídeo http://t.co/dxxX9oJD]]></document>
		<document><![CDATA[Las gradas del Canódromo de Meridiana se han vuelto a llenar. ¿El motivo? Una acción reivindicativa. ¿La quieres ver? http://t.co/10gfKujH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ver los temas más destacados del mes de noviembre? Te los resumimos en un vídeo http://t.co/Bty6gY5T]]></document>
		<document><![CDATA[Arranca el Gran Recapte para recoger miles de toneladas de alimentos. Fuimos Mercat Santa Caterina. ¿Lo quieres ver? http://t.co/KpLUSRTu]]></document>
		<document><![CDATA[El cantautor mallorquín Tomeu Penya presenta un tema de su nuevo disco en el #Acustik ¡Disfruta del viernes con él!  http://t.co/ZD7eujwo]]></document>
		<document><![CDATA[La PAH amenaza con más acciones si no se agiliza la reforma de la Ley Hipotecaria.  http://t.co/ntXl58mm]]></document>
		<document><![CDATA[Redada contra un centenar de Latin Kings en #Barcelona. Este vídeo muestra cómo ha sido: http://t.co/8FDkg5EG]]></document>
		<document><![CDATA[Envíanos preguntas para Pedro Ruiz. Estará con nosotros el lunes en Chat TV #PedroRuizChatTV]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo @txarango ha agotado las entradas para su concierto en el Palau de la Música. Mira aquí sus #Acustiks  http://t.co/zQG7pFXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Tom Cruise, Penélope Cruz y José Sacristan estrenan pelis esta semana. Aquí van las novedades de la cartelera: http://t.co/TCCnPWYV]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista al doctor en Ciencias Ambientales Martí Boada. Afirma que 'Catalunya es un país de bosques y no lo sabe'. http://t.co/Bc1ucsCz]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro #Acustik de hoy te acercamos al @alexubagoficial más romántico, una vuelta a sus inicios  http://t.co/CkwSd5aB]]></document>
		<document><![CDATA[Nos hemos subido en el primer AVE Barcelona-Figueres. ¿Subes?http://t.co/zi0UKIJJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿El acuerdo entre Obama y el Congreso soluciona el precipicio fiscal? Esta es la respuesta de @XSalaimartin: http://t.co/cIoiOt7p]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevistamos a @AinhoaOficial. Descubre sus gustos, manías y aficiones http://t.co/roQ7S9DD]]></document>
		<document><![CDATA[La ganadora de la segunda edición de O.T,@AinhoaOficial habla de sus miedos y pasiones para presentar su nuevo sencillo http://t.co/Q6m2b18L]]></document>
		<document><![CDATA[Te enseñamos cómo cuidar un bonsái #en3pasos http://t.co/PrGWKCyx]]></document>
		<document><![CDATA[Ir de rebajas desnudo sale gratis. La Desigual Semi Naked Party premia a los que han acudido con ropa interior.  http://t.co/3Egbd2oa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaVanguardia: La familia desahuciada a la que le ha tocado el segundo premio de El Niño: “Nos compraremos una casa con patio” http:/ ...]]></document>
		<document><![CDATA[El Eix Transversal ya es una realidad. Así es la nueva infraestructura y ésto es lo que opinan sus usuarios: http://t.co/znq6iDqw]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos ido a los talleres de los Reyes Magos en Barcelona. Muchos niños piden este año trabajo para sus padres.  http://t.co/SZghMOZ9]]></document>
		<document><![CDATA[La lengua catalana, protagonista de nuestro programa de efemérides 'Viaje por la Historia' de enero. Descubre por qué http://t.co/cxs60QJj]]></document>
		<document><![CDATA[Empezamos el año con una gran semana de estrenos cinematográficos. Te los explicamos: http://t.co/AtSFErQL]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo barcelonés @amelieoficial presenta su segundo disco en el #acustikcat. Nos cantan, 'Fes-ho realitat'  http://t.co/tiuAdj5i]]></document>
		<document><![CDATA[Damos la bienvenida al 2013 recordando los invitados que contestaron la pregunta encadenada en el programa Chat TV http://t.co/2LPA2GcH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber cómo acabó el año 2012? Te resumimos en un vídeo las imágenes más destacadas del mes de diciembre http://t.co/BOa2KfCP]]></document>
		<document><![CDATA[La nadadora doble medallista Mireia Belmonte @miss_belmont despide el año nadando con tiburones en Aquàrium Barcelona http://t.co/n0fMYqJl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber cuáles han sido los grandes momentos del año 2012? Te los resumimos en un vídeo http://t.co/mQaatobZ]]></document>
		<document><![CDATA[Repasamos algunos de los nombres propios que nos dejaron en el 2012. ¿Los quieres ver? Te los mostramos en un vídeo http://t.co/uuAFYzE1]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores películas de 2012. Esta es nuestra selección: http://t.co/NxJyWbiE]]></document>
		<document><![CDATA[Podrían ser inocentadas, pero no lo son. Las noticias más curiosas del 2012: http://t.co/goahQnR9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué le pedirías al nuevo Govern? Los ciudadanos explican sus prioridades para la nueva legislatura http://t.co/A0HSR7GR]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Drexler nos interpreta su canción infinita con una aplicación interactiva. Toda una novedad tecnológica y musical http://t.co/PA8s23er]]></document>
		<document><![CDATA[Tenim el remei per fer baixar els dinars de Nadal: Macedònia! El grup català és avui el protagonista de l'#acustik: http://t.co/zBvhcf0j]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo preparar aperitivos sencillos, suculentos y baratos #en3pasos http://t.co/1SRJexyr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres escuchar unos villancicos costumizados? http://t.co/sfSnO1Th]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aún no has decidido el menú de esta noche?Mey Hofmann nos hace 1propuesta: Cigalas con parmentier de patatas(video): http://t.co/uqLSXvPB]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nuestro #Pocabroma va de coreografias: del baile de la anguila a una genial imitación del gangamstyle: http://t.co/jBYTFoSR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @icomas: Darrers retocs per la estrena 2a temp d'Històries de #CanFanga amb @jordiportabella a @LaVanguardiaTV http://t.co/PaOcM39T]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silcolome: Avanç! La nova imatge d'Històries de #CanFanga. Demà nova temporada a @LaVanguardiaTV amb @jordiportabella Us agrada? htt ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @albertdomenech: Hoy tenemos la gran suerte de acercaros al cantautor @quimiportet en acústico con una canción de su nuevo disco  htt ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ir al cine? Aquí van los estrenos de la semana: http://t.co/F3mPOWod]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordiportabella: Demà s'estrena la 2a temporada d'Històries de #CanFanga. Estigueu atents, arriben noves històries i secrets de Barc ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber cómo actúan los ladrones de casas violentos? Este videográfico con expertos y testigos lo explica http://t.co/PDQAL4d2]]></document>
		<document><![CDATA[Emotivo adiós de @andreafuntes83 a la natación sincronizada: "Me entristece ver dos bandos" http://t.co/ib8CBiDG]]></document>
		<document><![CDATA[Los vecinos de Lloret se muestran indignados por el último escándalo en la localidad. Esto es lo que opinan http://t.co/qsDZvqhK]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo barcelonés @minetheband pasa por el #acustik para presentarnos su disco 'La fi del món'  http://t.co/d2aOmkfN]]></document>
		<document><![CDATA[La modelo Bar Refaeli fue la abanderada del desfile de #Desigual en la @080_bcn_fashion ¡Vea aquí las imágenes!  http://t.co/5x3BRRQr]]></document>
		<document><![CDATA["Pegaron a mi madre y le dijeron que me habían matado". Víctimas de asaltos violentos en el Empordà relatan su angustia http://t.co/PDQAL4d2]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el mejor cocinero del 2013? Aquí puedes ver a los cinco candidatos en acción y votar a tu preferido: http://t.co/VK3X4VcT]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos recorrido con la policía las zonas más susceptibles de sufrir atracos violentos en el #Empordà http://t.co/YnT0lZG7]]></document>
		<document><![CDATA[Divertida conversación entre Sandro Rosell, Carles Rexach y Ferran Adrià sobre el Barça. ¿Quieres verla? http://t.co/DS6Yypnl]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue el desfile de @mango en la pasarela de la @080_bcn_fashion http://t.co/15ZgVUPH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es positiva la superpoblación mundial? @XSalaimartin nos da su visión en #eKonomia http://t.co/raZs3Tls]]></document>
		<document><![CDATA[Eres de los que no saben cambiar la rueda de un coche? Te mostramos cómo hacerlo #en3pasos http://t.co/5dKvk5EB]]></document>
		<document><![CDATA[Vecinos de Sarrià denuncian que tienen ratas en su edificio. Han blindado sus casas contra roedores. ¿Quieres verlo? http://t.co/FY0wS2wX]]></document>
		<document><![CDATA[Barcelona forma la ballena humana más grande del mundo. ¿Quieres verlo? Te lo enseñamos en un vídeo http://t.co/Qm7OC93P]]></document>
		<document><![CDATA[En el #PocaBroma de esta semana os demostramos que el mejor amigo del hombre ya no es el perro, es ¡el oso polar! http://t.co/2t0NC4BG]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la historia de Minu Rovirosa, sufre esclerosis múltiple y ha corrido 12 maratones en un año http://t.co/hAI3ICFB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Seguro que sabes cómo funciona la ley de la demanda? Lo explica @XSalaimartin en #ekonomia http://t.co/FxU4bu0W]]></document>
		<document><![CDATA[La cantante @Edurnity ha pasado por nuestro Chat TV para hablarnos de @_Grease y de su nuevo disco, entre otras cosas!  http://t.co/JH16OJYZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaVanguardia: Acaba el #EdurneChatTV. Si te lo has perdido, podrás verlo en breve en la web]]></document>
		<document><![CDATA[. @edurnity en directo en el plató de @LaVanguardiaTV en ChatTV]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo era la vida de una #lesbiana durante el franquismo? Te mostramos una expo sobre la sexualidad femenina http://t.co/neCLS9u1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordiportabella: EXCLUSIVA: Voleu conèixer més secrets sobre Barcelona? Divendres que ve estreno la 2a temporada d'Històries de Can  ...]]></document>
	</documents>
</author>