<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ahora bien, su acote era una punta redonda de pedernal del que llaman zaquitoc; éste es el pino de Xibalbá. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Sacrifiquémoslos mañana, que mueran pronto, pronto, para que sus instrumentos de juego nos sirvan a nosotros para jugar - dijeron entre]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, los señores de Xibalbá discurrían lo que debían hacer. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida llegaron a la Casa Oscura. No había más que tinieblas en el interior de la casa. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Váyanse ahora a aquella casa - les dijeron -; allí se les llevará su raja de acote y su cigarro y allí dormirán. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Los de Xibalbá se echaron a reír de nuevo, se morían de la risa; se retorcían del dolor que les causaba la risa en las entrañas, en la]]></document>
		<document><![CDATA[Se pusieron a dar vueltas en el banco, pero no se aliviaron y si no se hubieran levantado se les habrían quemado las asentaderas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero el banco que les ofrecían era de piedra ardiente y en el banco se quemaron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana preparen la máscara, sus anillos y sus guantes - les dijeron. - Vengan a sentarse en nuestro banco - les dijeron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguían riéndose. Luego hablaron Hun-Camé y Vucub-Camé: - Muy bien - dijeron -. Ya vinieron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pero éstos no les respondieron, Al punto soltaron la carcajada los Señores de Xibalbá y todos los demás Señores se pusieron a reír]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Cómo estás, Vucub-Camé? - le dijeron al hombre de palo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[A éstos los saludaron primero: - ¿ Cómo estás, Hun-Camé? - le dijeron al muñeco. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora bien, los primeros que estaban allí sentados eran solamente muñecos, hechos de palo, arreglados por los de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Los llevaron por el camino de Xibalbá y cuando llegaron a la sala del consejo de los Señores de Xibalbá, ya habían perdido la partida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y allí fueron vencidos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y el camino negro les habló de esta manera: - Yo soy el que deben tomar porque yo soy el camino del Señor - así habló el camino.]]></document>
		<document><![CDATA[De estos cuatro caminos, uno era rojo, otro negro, otro blanco y otro amarillo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pasaron adelante hasta que llegaron a donde se juntaban cuatro caminos y allí fueron vencidos, en el cruce de los cuatro caminos.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego llegaron a la orilla de un río de sangre y lo atravesaron sin beber sus aguas; llegaron a otro río solamente de agua y no fueron]]></document>
		<document><![CDATA[- Que enciendan su acote y sus cigarros cada uno; que vengan a devolverlos al amanecer, pero que no los consuman, sino que los devuelvan]]></document>
		<document><![CDATA[Luego pasaron por el río que corre entre jícaras espinosos. Los jícaros eran innumerables, pero ellos pasaron sin lastimarse. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron bajando hasta que llegaron a la orilla de un río que corría rápidamente entre los barrancos llamados Nu zivan cul y Cuzivan, y]]></document>
		<document><![CDATA[Así fueron bajando por el camino de Xibalbá, por unas escaleras muy inclinadas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida se fueron Hun-Hunahpú y Vucub-Hunahpú y los mensajeros los llevaban por el camino. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- No te aflijas, nosotros nos vamos, pero todavía no hemos muerto - dijeron al partir Hun - Hunahpú y Vucub-Hunahpú. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se despidieron de su madre, se enterneció Ixmucané y echó a llorar. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y dirigiéndose a Hunbatz y Hunchouén les dijeron: - Ustedes ocúpense de tocar la flauta y de cantar, de pintar, de esculpir; calienten]]></document>
		<document><![CDATA[Luego dijeron: - Ya volveremos a jugar. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Aquí se quedará en prenda nuestra pelota - agregaron. Enseguida la fueron a colgar en el hueco que hacía el techo de la casa. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Los mensajeros del Señor han venido a llevarnos. - Que vengan - han dicho, según manifiestan los enviados. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiéndose dirigido hacia su casa, le dijeron a su madre, pues su padre ya era muerto: - Nos vamos, madre nuestra, pero en vano será]]></document>
		<document><![CDATA[Aguarden, sólo vamos a despedirnos de nuestra madre. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Que traigan todos sus instrumentos para el juego - han dicho los Señores. - Está bien, dijeron los jóvenes. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ De veras han hablado así los Señores HunCarné y Vucub-Camé? - Ciertamente han hablado así, y nosotros los tenemos que acompañar.]]></document>
		<document><![CDATA[Los buhos mensajeros se dirigieron al juego de la pelota y presentaron su mensaje, precisamente en el orden en que se lo dieron Hun-Camé,]]></document>
		<document><![CDATA[Saliendo de Xibalbá llegaron rápidamente, llevando su mensaje, al patio donde estaban jugando a la pelota Hun-Hunahpú y Vucub-Hunahpú, en]]></document>
		<document><![CDATA[Chabi - Tucur era veloz como una flecha; HuracánTucur tenía solamente una pierna; Caquix - Tucur tenía la espalda roja, y Holom - Tucur]]></document>
		<document><![CDATA[Y estos mensajeros eran buhos: Chabi - Tucur, Huracán - Tucur, Caquix - Tucur y Holom - Tucur. Así se llamaban los mensajeros de Xibalbá.]]></document>
		<document><![CDATA[Vengan pronto, les dirán. Les fue dicho a los mensajeros. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y que traigan acá sus intrumentos de juego, sus anillos, sus guantes, y que traigan también sus pelotas de caucho, dijeron los Señores.]]></document>
		<document><![CDATA[Así, pues, que vengan, dijeron los Señores. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Que vengan aquí a jugar a la pelota con nosotros, para que con ellos se alegren nuestras caras, porque verdaderamente nos causan]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen los Señores que vengan. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Vayan - les dijeron, Ahpop Achih - vayan a llamar a Hun-Hunahpú y Vucub-Hunahpú. "Vengan con nosotros, les dirán". #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[II Enseguida fue la venida de los mensajeros de Hun-Carné y Vucub-Camé. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego diremos cómo Hunbatz y Hunchouén fueron vencidos por Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora contaremos su ida a Xibalbá y cómo dejaron tras de ellos a los hijos de Hun-Hunahpú, Hunbatz y Chouén, cuya madre había muerto.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que deseaban los de Xibalbá eran los instrumentos de juego de Hun-Hunahpú y Vucub-Hunahpú, sus cueros, sus anillos, sus guantes, la]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiéndose reunido en consejo, trataron de la manera de atormentar y castigar a Hun-Hunahpú y a Vucub-Hunahpú. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Éste era el oficio de Xic y Patán. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[El oficio de cada uno de estos Señores era cargar con ellos, oprimirles la garganta y el pecho para que los hombres murieran en los]]></document>
		<document><![CDATA[Venían enseguida otros Señores llamados Xic y Patán, cuyo oficio era causar la muerte a los hombres en los caminos, lo que se llama muerte]]></document>
		<document><![CDATA[Tal era el oficio de Ahalmez y Ahaltocob, como les llamaban. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[El oficio de éstos era hacer que a los hombres les sucediera alguna desgracia, ya cuando iban para la casa, o frente a ella, y que los]]></document>
		<document><![CDATA[Tal era el oficio de Chamiabac y Chamiaholom, así llamados. Otros se llamaban el Señor Ahalmez y el Señor Ahaltocob. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[La ocupación de éstos era enflaquecer a los hombres hasta que los volvían sólo huesos y calaveras, y se morían, y se los llevaban con el]]></document>
		<document><![CDATA[Otros eran el Señor Chamiabac y el Señor Chamiaholom, alguaciles de Xibalbá, cuyas varas eran de hueso. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Tal era el oficio de Ahalpuh y Ahalganá. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y el oficio de éstos era hinchar a los hombres, hacerle brotar pus de las piernas y teñirles de amarillo la cara, lo que se llama Chuganal.]]></document>
		<document><![CDATA[Otros se llamaban Ahalpuh y Ahalganá, también señores. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Xiquiripat y Cuchumaquic, eran los Señores de estos nombres. Éstos son los que causan los derrames de sangre de los hombres. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Los cuatro mensajeros tenían la dignidad de Ahpop-Achih. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[A todos los Señores les señalaban sus funciones HunCamé y Vucub-Camé y a cada uno le señalaban sus atribuciones. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida entraron todos en consejo. Los llamados Hun-Camé y Vucub-Camé eran los jueces supremos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no somos respetados por ellos, ya no tienen consideración ni miedo a nuestra categoría, y hasta se ponen a pelear sobre nuestras cabezas]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Que vengan a jugar aquí a la pelota, donde los venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Qué están haciendo sobre la tierra? ¿ Quiénes son los que la hacen temblar y hacen tanto ruido? ¡ Que vayan a llamarlos!]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiendo ido a jugar a la pelota en el camino de Xibalbá, los oyeron Hun-Camé y Vucub-Camé, los Señores de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Estaban todavía aquí en la tierra cuando murió la madre de Hunbatz y Hunchouén. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Allí venía a observarlos el Voc, el mensajero de Huracán, de Chipi-Caculhá, de Raxa-Caculhá; pero este Voc no se quedaba lejos de la]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora bien, Hun-Hunahpú y Vucub-Hunahpú se ocupaban solamente de jugar a los dados y a la pelota todos los días; y de dos en dos se]]></document>
		<document><![CDATA[Eran flautistas, cantores, tiradores con cerbatana, pintores, escultores, joyeros, plateros: esto eran Hunbatz y Hunchouén. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las artes les fueron enseñadas a Hunbatz y Hunchouén, los hijos de Hun-Hunahpú. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Estos dos hijos, por su naturaleza, eran grandes sabios y grande era su sabiduría; eran adivinos aquí en la tierra, de buena índole y]]></document>
		<document><![CDATA[La madre de éstos se llamaba Ixbaquiyalo, así se llamaba la mujer de Hun-Hunahpú. Y el otro Vucub-Hunahpú no tenía mujer, era soltero.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora bien, Hun-Hunahpú había engendrado y tenía dos hijos, y de estos dos hijos, el primero se llamaba Hunbatz y el segundo Hunchouén.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoMienta: Esta iniciativa en tuits me parece una maravilla. Por historia y educación, por cosmovisión, por honrar a la Pachamama. 

Enh…]]></document>
		<document><![CDATA[Sus padres eran Ixpiyacoc e Ixmucané. De ellos nacieron, durante la noche, Hun-Hunahpú y Vucub-Hunahpú, de Ixpiyacoc e Ixmucané.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejaremos en la sombra su origen, y dejaremos en la oscuridad el relato y la historia del nacimiento de Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[I Ahora diremos también el nombre del padre de Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora contaremos el nacimiento de Hunahpú e Ixbalanqué, habiendo relatado primeramente la destrucción de Vucub-Caquix, la de Zipacná y la]]></document>
		<document><![CDATA[No sería posible enumerar todas las cosas que éstos hicieron aquí en la Tierra. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[De esta manera fue vencido Cabracán tan sólo por obra de Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Le ataron los brazos detrás de la espalda y le ataron también el cuello y los pies juntos, Luego lo botaron al suelo, y allí mismo lo]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida lo amarraron los muchachos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ya entonces se le habían aflojado las piernas y las manos a Cabracán, ya no tenía fuerzas a causa de la tierra con que habían untado]]></document>
		<document><![CDATA[Y en cuanto acabó de comerlo se pusieron en camino y llegaron al oriente, adonde estaba la gran montaña. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Le dieron entonces un pájaro a Cabracán, el pájaro que sería su ruina. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego les preguntó: - ¿ Qué es esa su comida? Verdaderamente es agradable el olor que siento. Denme un pedacito - les dijo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Cabracán sentía grandes ganas de comérselos; se le hacía agua la boca, bostezaba y la baba y la saliva le corrían a causa del olor]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras estaban asando los pájaros, éstos se iban dorando al cocerse, y la grasa y el jugo que de ellos se escapaban despedían el olor más]]></document>
		<document><![CDATA[- Como el deseo de comer un bocado es natural en el hombre, el corazón de Cabracán está ansioso - decían entre sí Hunahpú e Ixbalanqué.]]></document>
		<document><![CDATA[- Grande será la sabiduría de un ser creado, de un ser formado, cuando amanezca, cuando aclare - dijeron los muchachos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Así como la tierra cubre este pájaro por obra nuestra, así daremos con él en tierra y en tierra lo sepultaremos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Esto le daremos - dijeron -, para que se le abra el apetito con el olor que despide. Este nuestro pájaro será su perdición. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida hicieron un fuego los muchachos y pusieron a asar los pájaros en el fuego, pero untaron uno de los pájaros con tizate, lo]]></document>
		<document><![CDATA[Y así iban alegres, probando sus cerbatanas; pero cuando tiraban con ellas, no usaban el bodoque de barro en el tubo de sus cerbatanas,]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos que llevarte en medio de nosotros: uno irá a tu mano izquierda y otro a tu mano derecha, porque tenemos nuestras cerbatanas, y si]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien, enséñenme el camino - les dijo a los dos jóvenes. - ¡ Oh, no! - contestaron éstos -. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
	</documents>
</author>