<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @ACTransparencia: Un consenso indispensable. https://t.co/YLDcDMnB9n]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MartinPerezMon: Congreso debería hacer esfuerzo y convocar a Pleno para impedir que condenados por terorismo, corrupcion,narcotrafico y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ProeticaPeru: Desde Proética apoyamos el pedido de @ACTransparencia para evitar que candidatos sentenciados por graves delitos postulen…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ACTransparencia: Pronunciamiento de Transparencia. https://t.co/iOmXwGeV1z]]></document>
		<document><![CDATA[finalmente!!!!! https://t.co/3Cj4AtdkRD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PedroSanchezH: Condenados por terrorismo y corrupción podrían candidatear si no ratifican ley https://t.co/HN6rS6d0V5 vía @larepublica_…]]></document>
		<document><![CDATA["El tiempo de fiscales", por Cecilia Blume https://t.co/tzxQbhtZPj vía @elcomercio_peru]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MadeleineOster3: Simplemente que haríamos en el Perú sin los valerosos y solidarios Bomberos? En el rescate de las víctimas de Pasamayo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @valiabarak: Gente tuitera y buena onda: ayudemos a encontrar a esta señora. Tiene Alzheimer y su familia está desesperada!!!!! https://…]]></document>
		<document><![CDATA[César San Martín dice q para el derecho penal internacional esos hechos son lesa humanidad PERO Q EN PERU ESO NO ES ASÍ Y NO HAY DELITOS DE LESA HUMANIDAD en AFF.]]></document>
		<document><![CDATA[César San Martín aclarando que nunca se sentencio a AFF x lesa humanidad, ahora en @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[buena noticia!
 https://t.co/074LIpbeCT vía @elcomercio_peru]]></document>
		<document><![CDATA[ha crecido mucho y va a ser muy buena! https://t.co/CXP4cxlaAh]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja
mejor "pegarles" +
a mi me pasó lo mismo, un día aparecieron un montón! Supéralos! https://t.co/7g2QbDQkON]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nzembassybna: ¿Te gustaría estudiar en Nueva Zelandia con una beca? Si tu objetivo profesional es hacer un curso de posgrado, una maest…]]></document>
		<document><![CDATA[con límite de 5 horas si manejas de día y 4 de noche. lo ha declarado @bgiuffra https://t.co/GKPrqF7IUV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @studyinnz: Did you know? New Zealand is the only country in the world with all of its universities ranked in the QS World University Ra…]]></document>
		<document><![CDATA[bien! https://t.co/kjnhVVLfsH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BancoMundialLAC: Se estima que #Guatemala ahorrará 40 millones de dólares al mejorar el control y suministro de la #electricidad ¡Mira…]]></document>
		<document><![CDATA[tomar nota! https://t.co/mOi3lSykGd]]></document>
		<document><![CDATA[te felicito Vero. 
eres muy buena periodista porque tratas siempre de superarte.
un beso grande https://t.co/a2ZkLsgMAV]]></document>
		<document><![CDATA[el horrible accidente de hoy en Pasamayo nos hace pensar en q esas son las cosas q hay q priorizar. a trabajar ya. cada quien en lo suyo. La fiscalía y el PPJJ en sus temas y el resto, a trabajar.]]></document>
		<document><![CDATA[dónde? nada. llama a @hombredeltiempo  a ver q te dice https://t.co/9EpowSZ2Uw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AIdoMariategui: ¿No van a renunciar, caviaritos?
 https://t.co/dS5ajaFAHs vía @peru21noticias]]></document>
		<document><![CDATA[hubo mucho pago legítimo, con contratos x trabajos.
Hubo mucho pago ilegítimos. Hay q diferenciar pero para eso hay q saber. nada más https://t.co/cjGNMLPHCM]]></document>
		<document><![CDATA[porq ha vivido más de 25 años en Perú https://t.co/LF6buQluhX]]></document>
		<document><![CDATA[Si se le pregunta bien a Barata, los peruanos tendremos tranquilidad y podremos seguir trabajando x el país. De una vez sabremos quién es quién. Además no puede mentir pues tiene q presentar pruebas. Pagos a muchos q ni imaginamos. @FiscaliaPeru]]></document>
		<document><![CDATA[televisado. además Barata habla castellano perfecto https://t.co/L8rfTHJMru]]></document>
		<document><![CDATA[cuando se pregunte a Barata habrá oportunidad p q @FiscaliaPeru separe paja del trigo. Gran responsabilidad de @ministerpublico para q todo el Perú conozca. Si se puede televisar interrogatorio mejor. Barata habla español perfecto. Q responda a preguntas bien hechas. de una vez]]></document>
		<document><![CDATA[televisado https://t.co/jkZIzuGanJ]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru debe recordar quienes decían q Odebrecht era una empresa líder para invertir en Perú. Preguntarle a Barata si esas personas eran pagadas x Odebrecht. #queremossaberquienfuepagadoxodebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Barata debe presentar lista  personas a las q dio dinero. Entre ellos también pagos p hablar positivamente de proyectos como el gasoducto. la @FiscaliaPeru debe ser muy acuciosa pues Barata tiene mucho q decir. Así se dejará de lado a quienes no recibieron. Los otros q se sepan.]]></document>
		<document><![CDATA[pero el era hombre de Zavala, debió renunciar antes pues.
no vale! https://t.co/M5GiGEbd09]]></document>
		<document><![CDATA[esperemos q @FiscaliaPeru pregunte a Barata q candidatos recibieron $, q periodistas, q congresistas, q empresarios, q líderes de opinión, quienes los representaban en Perú, etc. Sólo así sabremos del gasoducto, interoceánica y otras. Hay q conocer de una vez.]]></document>
		<document><![CDATA[no me la pierdo! buena! https://t.co/GwhogLPxiw]]></document>
		<document><![CDATA[por q empezar c esa mala leche contra @MecheAF ?????
ya pues @vacadescarriada un poco de tolerancia. estoy segura q @MecheAF no la tiene fácil y q busca hacer lo mejor! https://t.co/WQzSFRlcV3]]></document>
		<document><![CDATA[espero q este 2018 nos traiga risas, amor, solidaridad, compañerismo y todo lo bueno q esperamos todos!
Feliz 2018, con salud, amor y lo mejor! https://t.co/6IHXakaSIJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulieTKatzman: In 2017 women made great strides towards achieving #genderequality including 22-year-old María Lorena Ramírez from Mexic…]]></document>
		<document><![CDATA[muy bueno!
Mis mejores deseos para un aburrido 2018 https://t.co/RFC7Qx2IyH vía @peru21noticias]]></document>
		<document><![CDATA[muchas felicidades!
Un peruano como pocos! https://t.co/maj9BBgNnK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @zavala_ximena: https://t.co/OxsG9XJnq7]]></document>
		<document><![CDATA[Llama la atención que no haya una versión oficial de la declaración de M Odebrecht.  Lo q hay es lo filtrado. X quien? Un poco + d cuidado c la info reservada!]]></document>
		<document><![CDATA[Señor Congresista, ya le he dicho en varias oportunidades, denuncieme si tiene algo contra mi.  Si no, aprenda a hablar con pruebas. Es fácil hablar cuando se tiene inmunidad. Así cualquiera! Feliz Año! https://t.co/MR6yAWtuJC]]></document>
		<document><![CDATA[deben salir todos, esto no es "si uno está mal, entonces q todos estén mal".
el razonamiento es al revés! https://t.co/wneBQXL2q6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esquinabaja: Hola, ayúdame con un RT para encontrar a Patty. https://t.co/TKvA0XA9aL]]></document>
		<document><![CDATA[lo menos q pudimos hacer para no seguir confundiendo fue interrogar a Jorge Barata y luego sacar lo que dice él y lo que dice Marcelo Odebrecht pues la declaración de MO se completa y entiende c la de Barata, de otra forma no sirve para nada!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcomercio_peru: #OPINIÓN| Rectifiquemos la prisión del espectáculo, por Natale Amprimo Plá ► https://t.co/NSbDN6CCdn https://t.co/mXbV…]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio Carlos, gracias de nuevo x seguir sirviendo al país. Imagino lo difícil q debe haber sido. Gracias además x salir en silencio. Es más importante cómo se sale q como se entra. Pidamos PAZ y TOLERANCIA para el país!]]></document>
		<document><![CDATA[habría visto el otro post? a q le agradece? hay q bajar el tono.
@bgiuffra dice q miren su timeline p q veas q no insulta.
antes de decir q es "inadmisible" hay q ver buen q ha pasado. PAZ x FAVOR!!!! https://t.co/rqlI4b5cXN]]></document>
		<document><![CDATA[exacto respeto pero sobre todo TOLERANCIA! https://t.co/OHqnUJJjV8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MorenoBID: Entre las asignaturas pendientes del 2017 está aumentar la presencia de mujeres en empresas de tecnología. Vean cómo el curr…]]></document>
		<document><![CDATA[todos tenemos derecho a estar en contra o a favor del indulto. 
lo q no tenemos derecho es al insulto ni a la agresión.
cada quien tiene su propia historia y aproximación a este tema.
ninguno es mejor que otro x eso.
mala es la intolerancia, el abuso, el insulto o creerse mejores]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bbcmundo: El Almanaque de Bristol: cómo un folleto anual inventado por un farmacéutico hace casi dos siglos es un objeto de culto en Co…]]></document>
		<document><![CDATA[como todos los miércoles https://t.co/7nmP4DMAkG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CesarNakazaki: Amigos, el indulto humanitario concedido a Alberto Fujimori se ajusta al derecho internacional porque evita que el reclu…]]></document>
		<document><![CDATA[Becas para estudiar en Nueva Zelanda: Our scholarships | New Zealand Ministry of Foreign Affairs and Trade https://t.co/LgVNnWN9AB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CesarNakazaki: Cuanta alegria me produce que Manuel Burga haya logrado que un jurado en juicio USA declaró la inocencia que el solo pre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CesarNakazaki: MB es absuelto o no declarado culpable, porque es el único dirigente que no se le encontró ni cuenta, ni rutas de soborn…]]></document>
		<document><![CDATA[está bien. @yamilaosorio está en todo su derecho. Sobre todo x q no insulta ni agravia. El indulto es prerrogativa del Presidente y sólo tenemos uno. los demás podemos opinar sin agraviar. https://t.co/a7u1d1uKIZ]]></document>
		<document><![CDATA[algún periodista va a pedirle disculpas a Manuel Burga???]]></document>
		<document><![CDATA[@e_ceri Es lo q se usa en USA]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien @RPPNoticias : "Manuel Burga es declarado inocente en el Fifagate"]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Burga: Not guilty is a verdict or formal finding by the legal system that a defendant is not culpable for the crime with which the defendant was charged.]]></document>
		<document><![CDATA[a ver, es lo q usan los americanos y quiere decir q no hay pruebas. el sinónimo es legalmente "inocente". No seamos mezquinos. https://t.co/Ylua9qRMeB]]></document>
		<document><![CDATA[@jfowks @ougarteu @RPPNoticias ¿y quien no sabe eso? 
El lo dice siempre.
¿cuál es la novedad?]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Burga estuvo preso un año y la justicia tardó pero llegó. 
Ojalá los que se pronunciaron contra él reflexionen y se den cuenta que finalmente sólo un juez dice derecho.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReutersLatam: Expresidente de Federación Peruana de Fútbol Manuel Burga es hallado no culpable de cargo de asociación ilicita]]></document>
		<document><![CDATA[Los americanos dicen mot guilty y eso basta. No seamos mezquinos https://t.co/lhpV4VbkW7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jaimeleonc: @ceciliablume "A jury cannot, and should not, prove that a defendant is innocent, they need only find that they are not gui…]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Burga: not guilty o lo q es igual:inocente.
El no tenia procesos en Peru y estuvo un año preso.
Ojala los q lo acusaron c tanta ferocidad reflexionen.]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Burga es inocente!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ABC: Surfin' St. Nick! Hundreds of surfers dressed as Santa Claus hit the waves in a record-breaking attempt in Cocoa Beach, Florida. h…]]></document>
		<document><![CDATA[Un lord llegó dos minutos tarde al Parlamento británico y renunció “por vergüenza” https://t.co/q23GrHQWLo vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@Haguilar_66 efectivamente. las reuniones NO interesan. lo q interesa es si se les ha favorecido indebidamente. sólo eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_politicologo si. yo me reuní c él varias veces.]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja q buena!]]></document>
		<document><![CDATA[cuantas veces habra ido a ver ministros Barata al MEF, PCM, MTC, VIVIENDA en los ultimos 15 años? Tbn a Palacio?]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien Claudia Cooper, clara y directa]]></document>
		<document><![CDATA[@enzodef así es
hubiera pasado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esquinabaja: yo tengo novio y lo conocí vía tuiter.
ARRIBA ESAS CARITAS, SECAOS ESAS LÁGRIMAS.
la esperanza existe]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 hay q explicarlo al público y sobre todo en q se sustenta. así todos conoceremos lo q ha hecho la procuraduría. No debemos dejarnos chantajear x Odebrecht pero tbn debemos recibir algo q tenga sustento técnico.]]></document>
		<document><![CDATA[@Manifiesto_pe @LavaJato_Peru @ENRIQUECORNEJOR @SusanaVillaran @anel_townsend nunca he participado en negociaciones c interoceánica sur ni tengo relación ni he tenido relación con OAS.]]></document>
		<document><![CDATA[@deliamunozym @patarevalo así es: beligerantes e insurgentes y tienen derechos]]></document>
		<document><![CDATA[@CayetanaAljovin @elcomercio_peru fue buenísima]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo algo. recuerdo q no se usó x q había algo de los beligerantes e insurgentes y la protección q habría q darles si se les calificaba así]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura vamos @malditaternura ! q se entienda q los venezolanos y cualquiera tienen derecho a vivir en Perú así como los peruanos en otro lado. Cumpliendo las leyes y listo! Vnzla nos acogió en los 70/80s y nos dio trabajo y un país q querer!]]></document>
		<document><![CDATA[La fábrica de seguidores – Español
De locos! Lean esto! https://t.co/Vq0Oj83a8K]]></document>
		<document><![CDATA[@clanda_ entonces q los acusen ya]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroBallon q los acusen entonces]]></document>
		<document><![CDATA[a mi me persiguieron x q trabajé c AFF https://t.co/sk1QMX9uaB]]></document>
		<document><![CDATA[la prisión preventiva es abusiva, viola la presunción de inocencia q es base de los derechos humanos.
Ollanta y Sra deberían ser acusados o liberados ya. como ellos todos los q están en esa situación, salvo q vayan a fugar o malograr el proceso. se mete preso al q tiene sentencia]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las razones por las que nunca debes manejar en sandalias https://t.co/zpgZhk1LVr @noticiAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen señor caballero, yo NUNCA he sostenido eso. creo q ya lo he explicado pero lo haré de nuevo. Todo lo q sea apología debe ser guardado. todo lo q sea contar las desgracias de los pueblos debe ser exhibido para q no nos olvidemos del sufrimiento de tantos.]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias asuuu estamos perdiendo perspectiva, realmente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esquinabaja: Nada más penoso que la gente que se afana en parecer culta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeronicaZavalaL: Este zapato, inventado por una filantropía, crece hasta 5 tallas! https://t.co/cgtqaDWGMt]]></document>
		<document><![CDATA[@VeronicaZavalaL espectacular y tan sencillo!]]></document>
		<document><![CDATA[cuando en los 80s me fui a vivir a Venezuela ese país me recibió c los brazos abiertos, me dio mi cédula de identidad, tuve mi primer trabajo, pague mis impuestos y fui absolutamente feliz x 6 años. Eso quiero p los venezolanos q vienen al Perú: recibirlos c brazos abiertos!]]></document>
		<document><![CDATA[@CostaGino eso es democracia]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianzenEduard @hmartinezg sr @adrianzenEduard le explico: lo q yo ví en tv fue abimael siendo aplaudido y venerado. eso es apología. las tablas de sarhua donde se ve el dolor del terrorismo x supuesto q deben ser enseñadas y apreciadas. lo de la mega visión.....me reservo el comentario ya q no lo conozco]]></document>
	</documents>
</author>