<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#CosasQueAcojonan La cara de tus padres cuando vuelven de tu entrega de notas :S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: Buenas noches para todos!!! recordar siempre soñar cosas buenas, mañana nos preocuparemos por las malas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @peclaveria: Como ser un #PANDA en 12 pasos #foto http://t.co/7OZXO8P6]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre le dice a una mujer: -¿Vamos a jugar al mago? -La chica le dice: -¿Vale, y cómo? -¡Yo te echo unos polvos y luego tu desapareces!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: No hay peor manera de desperdiciar la vida que amando con prudencia y evitando el dolor, porque la vida es amar sin medi ...]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cómo se llama a los bomberos en China?  - ¡Por teléfono! #Chistes #Humor http://t.co/C88uvsPT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Con qué se emborrachan los pingüinos?
-Con Licor del Polo. #Chiste #Humor http://t.co/QucpxB2l]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Miércoles! "No hay cosa más fácil que dar consejo ni más difícil que saberlo tomar" Lope de Vega #Citas http://t.co/WPxoqGH2]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz miércoles a todos! Una amistad delicadamente cincelada, cuidada como se cuida a una obra de arte, es la cima del universo. #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[#FrasesQueNoDecirDespuesDeFollar Huy lo siento, creo que te he confundido con otra persona..]]></document>
		<document><![CDATA[#FrasesQueNoDecirDespuesDeFollar "Perdona, son ideas mías o ¿nos conocemos de algo?]]></document>
		<document><![CDATA[#FrasesQueNoDecirDespuesDeFollar "Como extraño a mi ex...." #Humor http://t.co/be0hlWYj]]></document>
		<document><![CDATA[Lana sube, lana baja ¿qué es?… pues una oveja en un ascensor. #Chistes #Humor http://t.co/cmyyMFw9]]></document>
		<document><![CDATA[Un papá piojo y su hijito piojo paseaban por la cabeza de un calvo. Dice el padre: -Hijo, cuando yo era joven, ésto era un hermoso bosque.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Martes! Van dos ciegos caminando un día de mucho calor, y le dice uno al otro: -Ojalá lloviera!.. -Y yo también http://t.co/T6JB9yZK]]></document>
		<document><![CDATA[Un cubano a otro: -Oye ¿tú sabes quien es Santa Claus? -Pué Papá Noé. -Pué mamá tampoco. #Chistes #Humor #Navidad http://t.co/XoNZ7SfS]]></document>
		<document><![CDATA["Cambia la forma de ver las cosas y las cosas cambiarán de forma" Eckhart Tolle #Citas http://t.co/6zutTIva]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué le pasa a Santa Claus cuando pierde un reno? -Sufre de Insuficiencia renal!! #Chistes #Humor #Navidad http://t.co/nNb8KyXB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Día Nacional de las Enfermedades Neuromusculares. Células madre para el tratamiento de la distrofia muscular. http:/ ...]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Jueves!!! "Nadie es jamás tan viejo que después de un día no espere otro" #Citas #Vivir]]></document>
		<document><![CDATA[El wonderbrá es como una dictadura:
- Oprime a los de dentro.
- Engaña a los de fuera.
- Y levanta monumentos de los caídos #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Un borracho pregunta en una bocatería ¿tenéis bocadillos? Y le responden: - ¡Depende!  - Pues deme uno, pero con mucho pende. #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[Te tengo una noticia buena y una mala.
-Dime primero la mala. -Es que mañana van a fusilar a uno de los dos.-¿Y la buena? -Es que no soy yo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "Lo malo no es tropezar, lo malo es que te guste la piedra" ¡Feliz Viernes! y cuidado con tropezar :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "La vida es como un restaurante, nadie se va sin pagar la cuenta". #Frases #Verdad]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Jueves! Una duda que me ronda:¿Por qué la gente presiona el mando a distancia con más fuerza, cuando se está quedando sin BATERÍAS? "]]></document>
		<document><![CDATA[- Oye, ¿Es verdad que eres sordo?
- Un poquito, pero ya me estoy poniendo a dieta  ¡Feliz Miércoles! #Humor #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA["La inactividad sexual es peligrosa, produce cuernos" #Humor #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[¿No encontráis chistes buenos??? Pues aquí os dejo estos :D http://t.co/9tAMaMCx]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo sales con Berta con lo fea que es?, -es que tiene algo diferente que no había notado en otras, -¿Y qué es?, -que quiere salir conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Martes! Si los borrachos estuvieran en el poder lo tendríamos todo doble :) #Humor #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante no es saber, sino tener el teléfono del que sabe.  :)]]></document>
		<document><![CDATA[#MentirasMásPopulares "Se lo comió el perro"]]></document>
		<document><![CDATA[-Una madre a su hija: -Es tan desagradable tu último novio, ¡que seré suegra con verdadero placer. #Chistes #Humor http://t.co/XwppxeG1]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién se derrite por el príncipe?-Blancanieves. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Lunes¡ ¿Qué pariente ya no late?La tía. HUMOR]]></document>
		<document><![CDATA[Te prevengo dice el hombre la noche de bodas, soy celoso incluso sin razones. -No te preocupes querido, conmigo no lo serás nunca sin razón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: #SoyFelizCon lo que soy, si a los demás no les gusto....]]></document>
		<document><![CDATA[La honestidad no es una virtud, es una obligación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Hoy es el día de las Bibliotecas en España y dedicamos unas citas célebres para el día de hoy ¡Feliz día! http://t.c ...]]></document>
		<document><![CDATA["Me pregunto quién sería el primero en descubrir la eficacia de la poesía para acabar con el amor" #OrgulloyPrejuicio  http://t.co/puTD4zg8]]></document>
		<document><![CDATA[Un borracho entra en un bar: -¿Qué le pongo al señor? -A Él una vela, a mi una cerveza. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Chistes anticrisis, disfrutad y, por un momento dejar a un lado todo lo demás... ¡Feliz martes! http://t.co/hqayMBSB ...]]></document>
		<document><![CDATA[-Llega un amigo a decirle a otro: -Un camión ha partido a tu suegra en dos! -¡Que horroooor. ¿Ahora qué voy a hacer con dos suegras?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "El miedo es lo que te detiene ... el coraje es lo que le mantiene en marcha"]]></document>
		<document><![CDATA[Una pareja pasea por un parque, al cruzar el puente: -Querido, ¿si yo cayera al agua tú me salvarías?, -Si digo que sí ¿Saltarías?...]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Viernes "Nada es más difícil, y por lo tanto más precioso, que ser capaz de decidir" #Citas http://t.co/qSx4i6pO]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá, ¿qué te estás poniendo? -Una crema buenísima para las arrugas. -Vaya que si funciona, cada vez tienes más. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: #DíaMundialcontraelCáncerdeMama "Cree en ti mismo, nuestra fortaleza nace de nuestra debilidad"]]></document>
		<document><![CDATA[Amor es… Comprarle a la suegra una tarjeta para su cumpleaños. Humor es entregársela el día de las brujas !! #Halloween http://t.co/BAwjGAnH]]></document>
		<document><![CDATA[Camarero !!! hay una mosca nadando en mi sopa !!!! -No señor, si se fija bien verá que camina sobre los fideos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá, Mamá! ¿Hay gelatina? - Que yo sepa hay i latina, i griega, pero, ¿G latina?, no, de eso no hay. http://t.co/OXj3NluN]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad sin educación está siempre en peligro, y aprender sin libertad es siempre en vano" John F. Kennedy #Citas http://t.co/ml9IR7GU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: #FrasesQueNosGustaDecir "Yo no fui"]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre le dice a su amigo:  -Mi esposa está en una dieta de tres semanas.  -¿De verdad? ¿Cuánto ha perdido hasta ahora?  -Dos semanas.]]></document>
		<document><![CDATA["El médico que no entiende de almas no entenderá cuerpos" -José Narosky #Citas http://t.co/FEdWSfKf]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo ves grande ¡No te asustes!, Si te lo meten, solo respira, Y si te duele, soporta, ¡Porque una inyección puede salvarte la vida! #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[- Oye, ¿tú de dónde eres? 
- Yo, de Madeira. 
- ¿Si?, ¡Como Pinocho! #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Se ríe de las cicatrices quien nunca ha sentido una herida.. #Citas #RomeoyJulieta http://t.co/O9ODcNvG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Ya queda menos... calentamos motores con estos chistes de #Halloween para niños, ¡Gracias @Chistescitas! http://t.co ...]]></document>
		<document><![CDATA["Un idiota hace que su novia sienta celos de otras chicas, un caballero hace que las otras chicas sientan celos de su novia" #Citas #Verdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: ¡Quien no está cuando uno quiere, termina estando cuando uno ya no quiere! #Frases #Verdad #Sentimientos]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy en día la fidelidad solo se ve en los equipos de sonido" ¡Feliz Lunes! #Humor #Chistes http://t.co/K4cVoRhq]]></document>
		<document><![CDATA["La mujer que no tiene suerte con los hombres no sabe la suerte que tiene" ¡Feliz Lunes! #Chistes #Humor #Hombres]]></document>
		<document><![CDATA[Un egoísta es una persona que piensa más en sí misma que en mí. (Ambroise Bierce)  #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cómo se llama el super heroe mas guardián? - DOBERMAN! #FelizViernes #FindelMundo]]></document>
		<document><![CDATA["Si la montaña viene hacia a ti, corre, es un derrumbe" #Chistes #Humor http://t.co/QuaKgVB9]]></document>
		<document><![CDATA["Si su suegra es una joyita... nosotros tenemos el mejor estuche. Funeraria Pérez" #Humor #FelizJueves]]></document>
		<document><![CDATA["La ignorancia es temporal, la estupidez es para siempre" #Citas #Pensar]]></document>
		<document><![CDATA["Dime con quien andas y… si está bueno me lo mandas" #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA["Yo no sufro de locura, la disfruto a cada minuto" ¡Feliz Miércoles! #PonUnJAJAJAEnTuVida http://t.co/jcPD4z78]]></document>
		<document><![CDATA["Primer Descubrimiento en la Mañana de Navidad: Las pilas no estaban incluidas con el juguete". Que no os pase :D http://t.co/G2iyv64K]]></document>
		<document><![CDATA[Ya apetecen vacaciones :) "Si trabajar es salud que trabajen lo enfermos" #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Si fuera Superman, 
te llevaría volando, 
pero como no lo soy, 
te aguantas y vas andando. ¡Feliz martes! :) #Humor #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre inventó el lenguaje para satisfacer su profunda necesidad de quejarse. – Lily Tomlin #Citas #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "Las guerras seguirán mientras el color de la piel siga siendo más importante que el de los ojos" -Bob Marley #Frases #I ...]]></document>
		<document><![CDATA[- Tienes dos agujeros en las bragas. —¡No! —¿Entonces por dónde sacas las piernas?]]></document>
		<document><![CDATA[- Disculpe, le está saliendo sangre del portafolio... Y le contesta el otro: - Sí,... me pasa cada vez que tengo los papeles en regla...]]></document>
		<document><![CDATA[La Navidad es la época en que compramos regalos para este año con el dinero del próximo año. #Humor #Navidad http://t.co/o1zLn7Lb]]></document>
		<document><![CDATA[La Navidad es una época en que los niños decirle a Santa lo que quieren y los adultos pagan por ello. #Citas #Humor #Navidad]]></document>
		<document><![CDATA[- Había una vez un tipo tan negativo, pero tan negativo que un día se desmayó y en lugar de volver en si volvió en NO. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Claus tiene la idea correcta, visitar a las personas una vez al año. #Humor #Navidad]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Mi amor, tengo un retraso! - No te preocupes tontita, siempre lo he sabido y te quiero igual. #Chistes #Malos http://t.co/JwmeIefg]]></document>
		<document><![CDATA[Mi señora me pidió 5,000 euros para arreglarse la dentadura.
Le dije: -Toma 2,000, agrándate los pechos, y nadie te mirará los dientes…]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre es el único animal que come sin tener hambre, bebe sin tener sed y habla sin tener nada que decir" http://t.co/DbxTdOEL #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Viernes! Empezando el día con filosofía :) "Toda cuestión tiene dos puntos de vista: el equivocado y el nuestro" #Humor #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA["Unos se casan por la iglesia, otros por idiotas." #Humor #Amor]]></document>
		<document><![CDATA[Si el mundo es un pañuelo, nosotros ¿qué seremos?  #Chistes #Pensar #Humor]]></document>
		<document><![CDATA["Cariño anoche cuando soñabas me insultabas. Y quién te ha dicho que estaba soñando???
#Amor #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Se encuentran dos tíos y uno le dice al otro: - ¿Usted cree en el más allá? - Claro! Vivo en Melilla!! #Chistes #Humor #España]]></document>
		<document><![CDATA[- Las mujeres desean una pareja que les haga reír y que además las proteja.
- ¿Algo así como un payaso ninja? #Chistes http://t.co/1yhXlgvk]]></document>
		<document><![CDATA[La imaginación de una mujer es excesivamente rápida. En un momento salta de la admiración al amor y del amor al matrimonio. -Jane Austen]]></document>
		<document><![CDATA[- Papá mira, un avión macho - Cuantas veces tengo que decirte que eso que cuelgan son las ruedas…. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Camarero, he encontrado un pelo en la sopa y no es mío. Démelo, lo guardaremos por si vienen a reclamarlo.  #Chistes #Humor #Reír]]></document>
		<document><![CDATA[Maestra: - Pepito, ¿como se llama el compuesto 
químico para evitar el embarazo?
Pepito: -Nitrato de meterlo #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nos sentimos románticos ¿Y vosotros? "Una flor no puede florecer sin sol, y el hombre no puede vivir sin amor" -Max Muller #Citas]]></document>
		<document><![CDATA["No puedes subir la escalera del éxito vestido con el traje del fracaso" Zig Ziglar #Citas #Motivación http://t.co/6z9EnrpI]]></document>
		<document><![CDATA["El dolor de la separación no es nada comparado con la alegría de reunirse de nuevo" #Citas http://t.co/kRI97IbA]]></document>
		<document><![CDATA["Despacito y buena letra, que el hacer las cosas bien, importa más que el hacerlas" #Citas http://t.co/DCBF3Xsg]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Lunes! "Inteligencia: cualidad intelectual que atribuimos a quienes están de acuerdo con nosotros"]]></document>
	</documents>
</author>