<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @plainpictures: Si tuiteo que hace mucho calor, ¿se me quita?]]></document>
		<document><![CDATA[Baila como muñeco de Haití \o/]]></document>
		<document><![CDATA[Si te pierdes yo te busco, si tu saltas yo tambien...]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo tan de hueva!]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton te mande DM nu grecia buen día :)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo es mejor cuando sólo mi mamá y yo estamos en casa! :) buen domingo amiguitos]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l no merecen vivir cuando no me dejan dormir! Ahah]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrincipeWilli: ¿Y esos tennis? ¿De que pinche cables los bajaste?]]></document>
		<document><![CDATA[Matar ratoncillos no es chido... buenas noches!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @reclu: Well, I guess this is growing up.]]></document>
		<document><![CDATA[So they wait!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me escuchas ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[Hot cakes &lt;3 buenos días :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RomanticosdeZac: Buen dia solesito!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que antes eras tan diferente... muy comoda por ejemplo. Pero ya no! :L]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no te amo cama...]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato te mande DM mi vero :)]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock claro amiguita sabes que no hay pex :)]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock ok amiguita te veo aqui entonces es a las 4 para que platiquemos ehhh :)]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww sii amiguita quiero que me lo cuentes todo yaaa! :D espero verte pronto lo del babu shower es el 5 de mayo ehh :)]]></document>
		<document><![CDATA["@pamerooock: de esas veces que solo piensas en estar a su lado" // aww mi amiga toda enamorada! *u*]]></document>
		<document><![CDATA[No se les antojan unos nachos con mucho queso? ...no? A mi tampoco]]></document>
		<document><![CDATA[*se queda dormida viendo a las kardashian*]]></document>
		<document><![CDATA[Iba a cambiarle el agua a mi pez pero prefiero dormir un buen rato!]]></document>
		<document><![CDATA[Amo los días con cielo azul, sin nubecitas... buenas! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Que dicen los Fobia que la vida es un picnik]]></document>
		<document><![CDATA[RT @THE_yOUNGDUDe: si te vas a subir a un escenario, vistete para un escenario, pues si te subes es para llamar la atención no para ser  ...]]></document>
		<document><![CDATA[Platanos fritos con lechera de desayuno! :) buenas!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KinkyTheBand: hagamos el amor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iauraB: En lo que llega el indicado, disfruta al desgraciado.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengamos un Bebé Punk! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito día para festejar a la Tierra! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo sé, nunca seré igual a ti...]]></document>
		<document><![CDATA[Soy insoportable!]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días mundo!]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;3 http://t.co/IWEbzlY3]]></document>
		<document><![CDATA["@DonRamonOficial: #ElDomingoEsPara Dormir todo el día ...."]]></document>
		<document><![CDATA["@TheStrokes_Fans: Happy Birthday to the fantastic Mr. Fab Moretti! #HappyBirthdayFab"]]></document>
		<document><![CDATA[Baby, you make my heart beat faster...]]></document>
		<document><![CDATA["@SoHard2Explain: Justin Bieber en DF. *se suicida*"]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez el próximo fin vea gimme the power!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta lluvia no ayuda en nada para quitar el calorrrrr....]]></document>
		<document><![CDATA[#10favouritefollowers @JohnyPagan  *.*]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito que vinieron a visitarne mis amigas de la prepa! n.n]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: Tu viernes como celular de "chacha": SIN PLAAAAN #foreveralone"]]></document>
		<document><![CDATA["@realnaquito: A mi no me digas que me extrañas, a mi dime a qué hora nos vemos...."]]></document>
		<document><![CDATA[Friday im in love... :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Casablancas_J: nba's always good for 1 tall white guy awkwardly running amongst a ballet of dazzling athleticism...
PS what exactly  ...]]></document>
		<document><![CDATA[here we kum!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Amateur, amateur, amateur, amateur oh oh amateur!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Good mornin' little sunshines! ñ.ñ]]></document>
		<document><![CDATA[Y el día menos esperado ese ratoncillo quedo atrapado en la ratonera!]]></document>
		<document><![CDATA["@BeatlesRock_You: Con que te dijo que siempre estaria contigo , cuentame ¿Que se siente estar sola en este momento?" Lol]]></document>
		<document><![CDATA[Taquitos! Ñam ñam]]></document>
		<document><![CDATA[@tantan_kien_es no estas actualizada mi tania u.u jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l ok entonces sabes que cuando quieras aqui estare :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy si me comí la paleta de hielo de guayaba que tanto se me antojaba :)]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l awww muchas gracias amiguita! Testraño mucho *o* espero que nos veamos pronto!]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l me dijeron que a principios de julio pero no creo llegar D: me imagino que para mediados de junio ya! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l te lo dije!!! Es tan genial, guapo y así ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Es el amor? Dime que lo sientes igual que yo... yo sé que no estoy loco!]]></document>
		<document><![CDATA[#SerRomanticoEs escuchar a torreblanca *u*]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon vienen el 29 de junio! *u*   ojala ahí nos topemos :D y ahora si vallas ehh!]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon :ooo Casa del lago? me avisas por si se me olvida ehh ;) por cierto vuelven mis shesa al pasagüero para que ahora si vallas!]]></document>
		<document><![CDATA[Mango! :p]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon si tenia muchas ganas de ir aunquesea a ver a él namás y vi las fotoa con erika y karen n.n jeje haber si al del lunario voy!]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon ni yo sabia fue todo de sorpresa! Jaja ya tiene rato que no te veo mi paty... tambien yo ando muy bien gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[Nap! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon ahaha ya fue en hora de clase mi paty :/ jaja como estás?]]></document>
		<document><![CDATA[Los amiguitos de mi salón me hicieron hoy un convivio! *u*]]></document>
		<document><![CDATA[Los shesa vuelven al pasagüero!!!! Wuuuuuuuuuuuu *se limpia la lagrimita de emoción*]]></document>
		<document><![CDATA["@pasaguero: Ya tenemos los boletos a la venta para @shesatease el 29 de junio, preventa $150"]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos brrrr días]]></document>
		<document><![CDATA[O una paleta de hielo!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Unos churrumaiiiiiiiisssss por favor!!!!]]></document>
		<document><![CDATA["@lopezobrador_: Esta es nuestra propuesta educativa http://t.co/vSNcaCbl"]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el perico que no deja tomar una siesta agusto... se llama camila y es de mi hermano http://t.co/qvdRtjaG]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando será el día en que el perico me deje dormir una siesta agusto... D:]]></document>
		<document><![CDATA["@realnaquito: Hogar--&gt; Donde tu celular se conecta al WI-FI automáticamente..."]]></document>
		<document><![CDATA[Espero poder dormir en las próximas tres o cuatro noches...]]></document>
		<document><![CDATA[Ñam ñam veré actividad paranormal 2]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a parar hasta ser la foto en tus ojos cerrados, y me veas cuando no veas a nadie...]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: Las gordas saben que son gordas.. Las altas saben que son altas.. Las estúpidas no saben que lo son.. POR ESTÚPIDAS.."]]></document>
		<document><![CDATA[Cerezas patrocinadas por mi abuelita! :) http://t.co/q96jzArD]]></document>
		<document><![CDATA[Antojo de cerezas con chocolate! *u*]]></document>
		<document><![CDATA[That's the deal: go or not to go for cherrys (?)]]></document>
		<document><![CDATA["@ninadioz: Ni el PRI corrputo, Ni el PAN sanguinario #ApoyoMundialAMLO"]]></document>
		<document><![CDATA["@TwitoFuentes: #voyAMLO"]]></document>
		<document><![CDATA["@reclu: Paul qué? Blink en el Zócalo!"]]></document>
		<document><![CDATA["@humorbook: Cartoons: The only place where you can wear the same thing everyday, and nobody cares."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gilcerezo: Aquí en el aeropuerto, despertando de una siesta antipeñanieto...]]></document>
		<document><![CDATA[Y no sé de donde me sale tanta lagrima! #tuveundiamuyemo]]></document>
		<document><![CDATA[aww ese momento donde tu sobrina baila el ratón vaquero en el festival del día de las madres... *w*]]></document>
		<document><![CDATA[Y pues mañana me voy a colar al festival del día de las madres del kinder de mi sobrina... super atrasadisimo por cierto!]]></document>
		<document><![CDATA["@Iaura_bozzo: Si no fuera por los gays, las gordas no tendrían amigos"]]></document>
		<document><![CDATA["@nosoybuenaonda: El voto es secreto... pero que chingue a su madre Peña Nieto."]]></document>
		<document><![CDATA["si el #SimulacroElectoral lo hubieran hecho en el conalep hubiera ganado Peña Nieto los hubieran comprado con 1 Lonche y 1 soda de Bolsita"]]></document>
		<document><![CDATA[Ni tuve clase de inglés... mi maestra hablando de política y los últimos 25 min de clase dandome consejos!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy fue un día bonito... con solesito y toda la cosa n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Sale bye dudes! :)]]></document>
	</documents>
</author>