<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @josenegronv: Ya el Time en el 2016, dictaba la línea acerca de cuál sería el tratamiento mediático para Venezuela. La desesperanza, se…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Marco_Teruggi: Represión por parte de policía estatal al rescate campesino La Tachuela #Barinas. 5 heridos, ranchos tumbados. El predio…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TatuyTv: [VIDEO] #ChávezRadical "Las comunas deben convertirse en un sistema unificado nacional" https://t.co/wjNXXzKG8K "La comuna es…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReinaldoI: Sepan los enemigos de nosotros los chavistas, que cuando tengamos que comenzar de nuevo, no lo haremos desde cero. Sepan que…]]></document>
		<document><![CDATA[la "fuente" de esta "noticia": un malandro que se fue de vacaciones eternas al Perú...........el tipo debe ser mas arrecho de J. Bond: desde Lima se entera de lo que pasa en los calabozos del @SEBINoficial en Caracas.... https://t.co/Z7R7T5Hb2e]]></document>
		<document><![CDATA[un comentario sobre el #vuelvaalapatria; por  mí los dejaba allá, para q valoren este país. Pero reconozco q la maniobra ha servido para 3 cosas fundamentales:
-Tumbó el show d la "diáspora"
- Desnudó el mierdero que hay en todos esos países
- Detuvo la ofensiva intervencionista]]></document>
		<document><![CDATA[la cuestión está en que la dirigencia que los da, los prac-ti-que..... https://t.co/knwqxUYqY5]]></document>
		<document><![CDATA[pobrecito, alguien que le busque un abanico y lo sople!! ahhh! y un vaso con agua....ese hombre se va a infartar!!!!! https://t.co/umLSUfB4C6]]></document>
		<document><![CDATA[Para los ardidos por el "vuelta a la patria": la próxima semana sale un avión para Buenos Aires.....otro golpe para el mafioso de @mauriciomacri y el ejercito de jalabolas que tiene allá y aquí......]]></document>
		<document><![CDATA[y el primo - empresario de este payaso repartía plata en el burdel del @MissVzla ....... https://t.co/k17336hOak]]></document>
		<document><![CDATA[Un ejemplo del "periodismo" escuaca que juzga.......contra una mujer y además preñada........así están..... https://t.co/kcCBH4ORPb]]></document>
		<document><![CDATA[Qué diran los jetones que llevan años desestimando las denuncias de la "dictadura" sobre conspiraciones........lo que falta es que digan que el @nytimeses es del rrrréééégimen.......
https://t.co/1HhxIXTiRo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_carlosoviedo: Retrospectiva: Linea de vuelo de aviones Douglas C-47 Skytrain del Escuadrón de Transporte T-1 de la Fuerza Aérea Venezo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VillegasPoljak: Un secreto mal guardado: todos los viernes el maestro Román Chalbaud dicta talleres de apreciación cinematográfica en e…]]></document>
		<document><![CDATA[@laespergesia compañera, nosotros tambien tenemos nuestros defensores del neorriquismo "revolucionario".....]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRodNews hay que admitir que el "periodismo" que practicas es realmente palurdo. Deberíamos entonces condenar a cristo por el holocausto nazi, ya que Hitler fue un carajo muy cristiano......]]></document>
		<document><![CDATA[El desespero de estos ineptos es digno de estudio psiquiátrico...... https://t.co/laHOaAIxFo]]></document>
		<document><![CDATA[Este gusano no va a poder ir a cobrar personalmente su pensión en Langley..... https://t.co/v3JvPY6Keh]]></document>
		<document><![CDATA[El desespero escuaca:  ya comenzaron los mercenarios a hacer su trabajo......mañana saldrá @Almagro_OEA2015 a culpar a @NicolasMaduro de ese crimen..... https://t.co/YDnMw8TSRp]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron de nuevo a la @OEA_oficial para atentar contra Venezuela  y allí -de nuevo- @Almagro_OEA2015  llevó -de nuevo- una paliza.....no aprenden.....]]></document>
		<document><![CDATA["pronto"....así dijeron en 2004, 2007, 2014, y 2007 (y unas cuantas veces más).....no aprenden..... https://t.co/iEgnEqB3Sn]]></document>
		<document><![CDATA[Que tierno cuando el "general" de un país latinoamericano le agradece al ejercito de la potencia q les arrebató un pedazo de su territorio (Panamá) y además sus solados, estacionados en el país donde el tipo es oficial viola impunemente a sus mujeres....todo por un miserable pozo https://t.co/zvrA2tdvyw]]></document>
		<document><![CDATA[ah caramba y esas cosas alguna vez tuvieron credibilidad? https://t.co/1SkGNCyOZJ]]></document>
		<document><![CDATA[Lógica escuálida: La situación es "más dramática" porque ahora hurgan en la basura ubicada en "territorio liberado"? Mientras se circunscribía a "zonas populares", no lo era.... https://t.co/yikW4oQmfJ]]></document>
		<document><![CDATA[que @Almagro_OEA2015 les construya una venezuela en el exilio al lado de disneilandia a estos payasos para que puedan liberar de una vez, los orgasmos multiples que tienen reprimidos..... https://t.co/tEMApJoIxu]]></document>
		<document><![CDATA[Podría ser un político de la MUD, uno de esos "sesudísimos analistas" que sobran en ese planeta, o un "camarada" de esos rodilla en tierra, (pero en la tierra de una oficina con aire acondicionado y gozándose un presupuesto....). https://t.co/hlyVWBzYTe]]></document>
		<document><![CDATA[cosas del discurso escuaca de la "diáspora" que sirve para hacer el siguiente comentario coñoemadre: Los colombianos no solo fueron ineptos para lograr su independencia, tambien lo son para llevar una relación.... https://t.co/0375zSu5Vs]]></document>
		<document><![CDATA[Lastimoso https://t.co/pZsq9xdaIn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNH_Ven: #RecordandoAGaleano | "Escribo para quienes no pueden leerme. Los de abajo, los que esperan desde hace siglos en la cola de la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @madeleintlSUR: #PasaEnArgentina el pueblo reacciona ante las medidas económica de @mauriciomacri con el #FMI. Así explosión social pero…]]></document>
		<document><![CDATA[@rosanna_azu Saludos compañera, revisé su blog "por encimita", lo que ví me gustó; y me invitó a revisar mas a fondo.....]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja y quien es esta loca para andar pidiendo vainas en la ONU? por cierto, donde estarán los payasos que la defendían aquí? https://t.co/WAJDQYPgXk]]></document>
		<document><![CDATA[baia baia, gracias al "mejor equipo económico del mundo"
(Un detalle: creo q en una d las tomas se puede apreciar una estantería llena d licor, NADIE tomó ni una botella, es decir, o se llevaron COMIDA, o se llevaron otros articulos de 1ra necesidad.....) https://t.co/JC0nVgD6Yg]]></document>
		<document><![CDATA[En cual Venezuela será eso? https://t.co/ArKPqkMV51]]></document>
		<document><![CDATA[no dizque @NicolasMaduro era bruto pues? https://t.co/abaq43jqSY]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto verdes estarán cobrando por este show.....? https://t.co/XvBXEgI5Ay]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AGN_ve: https://t.co/Mm12ZoJ1qo]]></document>
		<document><![CDATA[Si esta triste historia hubiese pasado en Veneuela (y vaya que tenemos historias tristes), hubiese salido en CNN y viralizado por aquí...... https://t.co/YJjC7cD3J4]]></document>
		<document><![CDATA[Párenle bolas al Zulia.....nos van a echar una vaina por alli......@NicolasMaduro @vladimirpadrino @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[El que aseguraba que luego del paro, @NicolasMaduro se iba, ahora le pide que "salga disfrazado"...quien los entiende.....? https://t.co/6DNIctW8iD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laespergesia: Si bien la destrucción patrimonial que ocurrió con las aceras del centro fue la más mediática, la continua destrucción qu…]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de caminar por los niuyores, bogotá, madrid, mexico, lima, panamá, esta parranda de farsantes se acordaron que son diputados en Venezuela...... https://t.co/BQ08XOOtAt]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRodNews Que no se entere @LuisFlorido , arranca para Bruselas y se coge esos reales......]]></document>
		<document><![CDATA[baia baia........ https://t.co/V9dt7tqly6]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tienes una dirigencia tan torpe como la oposición en Venezuela, los medios hacen malabares, para ayudarlos como sea.....que tenemos que ver nosotros con el fracaso de esos argentinos pendejos? https://t.co/6TTnkS1Rui]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robdnavarro: No fue solo Macri. Hay otros responsables del hambre del pueblo: Lanata, Leuco, Majul, Del Moro y tantos que llenaron al p…]]></document>
		<document><![CDATA[Escualidos apoyando sanciones que estan afectando hasta a los brasileros: Vamos a dejarlos sin luz nojoda, para que esos maricones tambien aprendan lo que es bueno...... https://t.co/g07XpCl1xZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VE_Igualitaria: Esta foto representa a muchas #familias venezolanas que EXISTEN se aman, se cuidan aunque el Estado aún niega dignidad…]]></document>
		<document><![CDATA[lo dice el que prometía sacar al gobierno en 6 meses (o antes incluso), claro en ese momento, usufructuando una victoria que no era de él, no resultaba radical asegurar aquello..... https://t.co/raQeIRyJ5y]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRodNews jajaja la funcionaria lo que le faltó fue brindarle de la chupeta que cargaba....shouceros!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRodNews No será muy grave la cosa, que tu tienes tiempo para andar tuiteando.....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @thaivama: A partir de este viernes estaré en la feria de la Red de Arte ofreciendo mis ricos chocololates en El Eje del Buen Vivir #Com…]]></document>
		<document><![CDATA[Entre los lingoticos, el aumento de salario y el nuevo cono, a los escuacas se les olvidó por completo que el drogadicto de @JuanRequesens existía......]]></document>
		<document><![CDATA[A qué intereses responderán esas generaciones en unos años.....? https://t.co/k4EgQBaLT4]]></document>
		<document><![CDATA[Caramba, la intelectualidad escuaca acaba de descubrir que no somos tan "brutos" como creían....éste tardó 18 años en hacerlo.... https://t.co/yETFf4dVBm]]></document>
		<document><![CDATA[@TSJ_Legitimo @YouTube métanse su msje por el culo.....cobardes!!]]></document>
		<document><![CDATA[este es de los tipos que  no solo están dispuestos a "abrir hilo"; seguramente, cuando vengan sus marines "humanitarios", las piernas también...... https://t.co/n9XsTqsF6r]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser bien pendejo o muy cabeza hueca para viajar mas de 1000 kilometros, preñada y en un vestido blanco a limpiar vidrios en a calle..... https://t.co/YaWZ8MPBlp]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que ahora el show tienen ver con los que decidieron largarse del País......]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajaja cuando un escuálido lambusio ha tenido dignidad? (me recuerda aquellos bonos de pdvsa en 2007, como los pagos eran en dolares hasta Quiroz Corradi había comprado.....) https://t.co/nYFc1ed2zg]]></document>
		<document><![CDATA[Si, probablemente cuando este tipo sale a la calle y las muestras de afecto deben ser "desbordantes"...... https://t.co/6XXGPx9nVP]]></document>
		<document><![CDATA[Pelea de gatas...."pero lo publicaste en tiwtter amiguis!!!????" https://t.co/VzIqFOpgtf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisFlorido: No acostumbro sacar foto de mensajes por WhatsApp, pero ante la falta de Twitter del magistrado Ramón Pérez Linarez (exili…]]></document>
		<document><![CDATA[Este pesetero jalabolas prometiendo lo que ya esos gobiernos (comenzado por el de Lima), han anunciado, negará......así tratan a la tan cacareada "diáspora".....mientras el gobierno les envía un avión para que regresen gratis.......patéticos.... https://t.co/FGybVwbC2l]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWiliamSaab @MinpublicoVE compañero dejen la verificadera, no es la primera vez que esos delincuentes atentan contra los venezolanos, ya basta de tanta cabronería con la burguesía parásita y apátrida! Carcel con ellos (con los dueños, no solo con los pendejos asalariados q se prestan a las vagabunderias)]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos damos para todo... https://t.co/TCKnHzyJTv]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno no quiere mamar gallo, quiere recoger por cualquier vía.......interesante será si lo logra..... https://t.co/tVZxdDqN6D]]></document>
		<document><![CDATA[EL CHANTAJE ASQUEROSO Y COBARDE DE LOS QUE "PRODUCEN".... https://t.co/dbGYx7Wats]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robertomalaver: Insisto, yo no soy buen consejero, pero propongo:
- Un programa por el canal 8, que se llame DERROTANDO LA GUERRA ECONÓ…]]></document>
		<document><![CDATA[los mismos que ahora nos piden visa de entrada, nos cierran fronteras, criminalizan a los connacionales que ya estan en esos países, anuncian crear una "misión humanitaria" para inmigrantes venezolanos....sigan creyendo.... https://t.co/8wY8aB1k4H]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la empresa privada que algunos PENDEJOS defienden.... https://t.co/wVfe5Eqdc1]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibido rendirse!!!!!!!.........en twitter claro..... https://t.co/JreqPTwi3Q]]></document>
		<document><![CDATA[Que preocupación tengo por lo que piense un condicionado mental, incapaz de utilizar un perfil propio porque la cobardía lo acogota.... https://t.co/I1EJhBJcXJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @johnpilger: The Guardian describes the late John McCain as a "war hero". As a pilot in Vietnam, McCain cravenly bombed a mostly undefen…]]></document>
		<document><![CDATA[Lógica escuálida: rechazan el carnet, odian la caja clap y denigran del Bolívar como moneda; pero muchos de esos amargados, hicieron y estan haciendo "rial que jode" vendiendo esos tres artículos......]]></document>
		<document><![CDATA[@planwac @robertomalaver saquen al inepto de william contreras de la @sundde_ve]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo respeto, esta señora pudo haber sido cualquier cosa (incluyendo cristiana), todo, menos ejemplar.......fue una auténtica HIJA DE LA GRANDISIMA PUTA...... https://t.co/dSgawKCyxu]]></document>
		<document><![CDATA[La raza "aria" venezolana, en un momento de "disertación filosófico-histórica"....... https://t.co/cvqsReZjNx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mision_Verdad: Ya que están hablando de Lorenzo Mendoza, hablemos un poco sobre la historia de su familia https://t.co/VB6nOSVqHG https…]]></document>
		<document><![CDATA[#ofensivachavistaenzk compañero, el libro que mencionas creo que es de Ray Bradbury (farenheit 451)...saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@planwac lo mas paradójico es que el responsable de @SudebanInforma es un "hijo de Chávez".......uno no sabe si realmente el comandante murió por inoculación de cancer o por tanta gente inepta y complice que tenía a su lado....]]></document>
		<document><![CDATA[epa escuálido...... https://t.co/Dk8oNw7BYL]]></document>
		<document><![CDATA[cabeza e motor reedita operación peter pan...... https://t.co/hTRJxuGL4p]]></document>
		<document><![CDATA[@HJGarciaPlaza @NicolasMaduro @vladimirpadrino vente con tus musculotes de marica a dar la cara.....cagón!!!]]></document>
		<document><![CDATA[el problema de los que estuvieron ENCHUFADOS: hoy aseguran que antes criticaban todo, pero quien los conoce saben (mos) que JAMÁS tuvieron cojones para hacerlo..... https://t.co/4boYyVnNIP]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil - Por: Neftalí Reyes https://t.co/6FmZ7p5Cy7]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor es preguntarse si la izquierda latinoamericana está a la altura del momento histórico que vive la región.... https://t.co/DpreKVmPy6]]></document>
		<document><![CDATA[Así gobierna la derecha..... https://t.co/ywksCKpsXU]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión / Justifican privatización del sector lácteo con cierre de plantas de leche / Víctor Hugo Majano  https://t.co/d5AN1v9op5]]></document>
		<document><![CDATA[Así estará la "Intelectualidad" de la derecha, que por un ser impresentable como @pabloaure exigen respaldo..... https://t.co/Cu7n6JJWgS]]></document>
		<document><![CDATA[Si los acuerdos son con el que tiene a la @sundde_ve de sombrero, ya sabemos lo que nos espera. @WContreras_ debería tener un primer y único ejercicio de sinceridad y advertirle a @NicolasMaduro que así, vamos a perder la guerra económica.... https://t.co/nW0WxueN97]]></document>
		<document><![CDATA[Seguir llorándole a @realDonaldTrump .... https://t.co/ZgAmn4j1Qw]]></document>
		<document><![CDATA[@_carlosoviedo Aahh, no conocía esos datos. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@_carlosoviedo Esa placa o baño, aún existen?]]></document>
		<document><![CDATA[@_carlosoviedo Verga ni me lo imaginaba! Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@_carlosoviedo Jaja verga hermano de verdad eso ocurrió!!!??? Sorprendente anécdota]]></document>
		<document><![CDATA[Me entero que la pedofílica y cobardona iglesia católica y su vocero en Venezuela, la @CEVmedios tienen "curas agentes" en el @SEBINoficial https://t.co/F8Xl5Xhzat]]></document>
		<document><![CDATA[@IAM_Vzla Saludos, puede ser visitado por todo público? En que parte queda?]]></document>
		<document><![CDATA[@HistoriaEnFotos Idiotas]]></document>
		<document><![CDATA[@cinematecavzla 04166219179. Juan Gómez. Saludos!]]></document>
	</documents>
</author>