<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#rc Linchamiento contra un diseñador de moda por criticar a Turquía https://t.co/Lo9c2z8dDZ]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El Baskonia tritura al Real Madrid - Un Madrid mortecino estrenó el año de la peor manera en Vitoria. El fí... https://t.co/3YkuSRXwjk]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Fox pierde a su periodista estrella Megyn Kelly - Nuevo revés para la cadena conservadora Fox. Una de sus p... https://t.co/brpkG0y4Od]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Las series de las que hablaremos en 2017 - Regresos del pasado. Grandes nombres del cine que se pasan a la ... https://t.co/vnIsz4UDOm]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El sonido que viene - Todavía estaban sonando las campanadas del nuevo año cuando ya había llegado el prime... https://t.co/5XFViZQy3r]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Radiohead y Beyoncé lideran el cartel de Coachella 2017 - Beyoncé y la banda británica Radiohead encabezan ... https://t.co/9QPsmy23GW]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La ANC hará campaña para el ‘sí’ en el referéndum - La Asamblea Nacional Catalana (ANC) iniciará el próximo... https://t.co/vYQEJDd4i2]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El comercio adelanta el inicio de la campaña de rebajas de invierno https://t.co/5FEZkYvG2H]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Trump quiere frenar la liberación de presos de Guantánamo https://t.co/fIIS11Fv7x]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La orquesta de la Urbana no pondrá música a la cabalgata de Barcelona https://t.co/jxiCDJ9l89]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Puerto Rico: unirse a Estados Unidos para huir de la bancarrota https://t.co/nAaOaGz85e]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Muere el dramaturgo colombiano Gilberto Martínez - Gilberto Martínez, referente del teatro en Colombia, ha ... https://t.co/Ge4UDcjIBn]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El fuego destruye 840.000 hectáreas de campos en Argentina https://t.co/dZzRuXZlDK]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Dimite la dirección del Hospital Universitario de Canarias por carencias presupuestarias https://t.co/kPBKxdVPGN]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Las imágenes del martes - Una selección de las mejores instantáneas de la jornada https://t.co/MKhL5zSnRy]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Schwarzenegger es el nuevo Donald Trump en televisión - Donald Trump ya tiene sustituto en la televisión y,... https://t.co/hPu02kPK6V]]></document>
		<document><![CDATA[#rc 2017, el año de la verdad para Macri y Argentina - Es muy difícil alterar a un argentino. Si es político, e... https://t.co/eLg7xKuY57]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Salvar a los chimpancés del Congo - La idea de dar a los chimpancés la libertad fue la premisa que empujó a... https://t.co/RQrEzofrc5]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Otro ‘Sherlock’ - Sherlock ha vuelto. Como regalo de Año Nuevo y como carta de presentación de 2017 no está... https://t.co/3AAswq0Gu5]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El futuro del motor pasa por la venta de datos - El ecosistema digital del vehículo cambiará, lo que supond... https://t.co/LvaZlINDRe]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Teresa Romero: “Sentía que la muerte me acechaba, un ente apoyado en mi hombro” https://t.co/Jtrn8428eY]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Cómo ser la reina de las rebajas - La ayatolá de las rebajas, la gurú de los chollos. Estos son algunos de ... https://t.co/KIRcEhq1tH]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La oposición clama contra la cabalgata de Reyes independentista: “Es patética” https://t.co/vCVpna9uPg]]></document>
		<document><![CDATA[#rc 2016, el año en que Jammeh y Kabila podrían haber dejado de estar allí https://t.co/5rTJGGeruG]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Estas ancianas eran las groupies más listas de la historia https://t.co/8ATSOP8HNI]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Una mujer reclama la paternidad a un torero gracias al ADN de unas servilletas https://t.co/qm1E22PC5I]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Valencia, un escenario de película - El thriller Cien años de perdón, del realizador Daniel Calparsoro, arr... https://t.co/8pRMkkDBsg]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Investigación a la medida de pequeños agricultores - Para explicar que es el Agricultural Innovation Market... https://t.co/zGY0m6v2YX]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Enchufar un campo de refugiados a la luz - Solo en Siria, casi dos millones de personas viven en campos de ... https://t.co/Rpez1NZn2e]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La infancia rota de Ibrahima - Lo primero que llama la atención de Ibrahima, no es su nombre, pero llamémos... https://t.co/gETFgLCLnD]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Cinco propuestas informativas a esta hora - El ala más izquierdista de Podemos rechaza unirse a la lista co... https://t.co/11gQTUJFNz]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El mito de los lemmings suicidas - Las películas de Disney tienen el poder de permanecer en la retina y en ... https://t.co/1tVasoIOVt]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Aplicaciones móviles para sentirse seguro en todo momento https://t.co/0pifyTie7g]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Los Anticapitalistas rechazan la oferta de Iglesias de unirse a su lista integradora https://t.co/Uxd9PGUaVp]]></document>
		<document><![CDATA[#rc ¿Cuánto ha subido el precio de la vivienda en tu capital de provincia? https://t.co/aFrcUcxse6]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Butler gana con 52 puntos y Harden con otro triple doble https://t.co/ZJMVW2RmW3]]></document>
		<document><![CDATA[#rc México carece de una estrategia de largo plazo en materia de seguridad https://t.co/BnUHRe5fMb]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Cien casas quemadas y centenares de evacuados por un gigantesco incendio en Valparaíso https://t.co/H84APRGvgI]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El asesino de Charleston se defenderá a sí mismo para evitar la pena de muerte https://t.co/pSJrmk7wZo]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Chicago sufre en 2016 el mayor número de homicidios en 20 años https://t.co/PkNDY3PA3k]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Trump replica a la amenaza de Corea del Norte: “¡No ocurrirá!” https://t.co/fZe9fvUaOa]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La interminable crisis política paraliza la economía de Brasil https://t.co/cGWl5t1itx]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El temor a Trump dispara el envío de remesas a México - El temor a Donald Trump ha elevado notablemente el ... https://t.co/yznODEJZb3]]></document>
		<document><![CDATA[#rc En el recodo de un sueño - Estaba allí el rumor de la madre, la evocación de la hija, la flor del invierno,... https://t.co/YWvmJXdCQ1]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Errante - En exhibición actualmente en el Teatro Real de Madrid, con una versión impecable en todos los sen... https://t.co/s5LKd9nuKE]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Hugh Grant reaviva su guerra contra la prensa - La guerra contra los tabloides británicos es una obsesión q... https://t.co/ptrFMfzPVZ]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La operación Chamartín irá al Congreso de los Diputados - La operación Chamartín-Madrid Puerta Norte, la me... https://t.co/Cd6poW4svS]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Hasta 200 condenados a muerte en Florida podrían salvar su vida https://t.co/PBI5e4l266]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Metodologías - Mientras la derecha unificada continúa gobernando con prosaico pragmatismo, la izquierda fra... https://t.co/EywElLZCNH]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Llega el avión sin piloto - La compañía BAE Systems está probando un Handley Page Jetstream 31 dotado de si... https://t.co/tooV0COQye]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Cómo lidiar con las pesadillas de los niños - A todo padre y madre le ha pasado alguna vez. Cuando piensan ... https://t.co/f0JJ3euZrY]]></document>
		<document><![CDATA[#rc TVE lidera las Campanadas con mínimo histórico y Antena 3 recorta distancias https://t.co/KYqnquvcUy]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La deuda de las familias crece antes de Navidad por los préstamos al consumo https://t.co/q1yLwBTWtY]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El “crecimiento” del Norte ¿Una necesidad de Madrid? - Un poco de historia: ¿Por qué nace la Operación Cham... https://t.co/rYbMdjtcex]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Merlin vende su cartera hotelera a una inmobiliaria francesa por 535 millones https://t.co/hmuDbbW2wH]]></document>
		<document><![CDATA[#rc ¿Cuándo vuelve mi serie favorita? - - Sherlock: Cuarta temporada. 1 de enero en Reino Unido (en España, el ... https://t.co/gXfb3xStX0]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Los maravillosos museos de juguetes - Museo del Robot (Madrid, España) El Museo del Robot, integrado en el ... https://t.co/VErkrQxS3Z]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Estambul https://t.co/fITOxtc28R]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Vida nueva: los 9 mejores ejercicios para perder peso, ordenados de menor a mayor efectividad https://t.co/ETWPdVJm8f]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La orquesta que convierte la basura en música - La idea ha tenido tanto éxito que la banda ha tocado en más... https://t.co/Mk13nClWFl]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Un día de ensayo - Los niños del barrio más humilde de Asunción recorren escenarios de todo el mundo tocand... https://t.co/zsdJiMeE7J]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Muere José Ángel Sánchez Asiaín, el primer banquero español moderno https://t.co/3KzBW5OGEn]]></document>
		<document><![CDATA[#rc “Cuantos más problemas, más soluciones hallas” - “Me llamo Kennedy Kirui y trabajo para esta increíble orga... https://t.co/cNSwcc2PgN]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El año del diálogo - El año 2016 ha sido el del bloqueo. Un año en el que las principales fuerzas políticas... https://t.co/Xj6bpH9l0w]]></document>
		<document><![CDATA[#rc 2017 no ha hecho más que empezar y ya pertenece a Ryan Gosling https://t.co/66MARb6C2I]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Las imágenes del día, 02/01/2017 - Una selección de las mejores imágenes de la jornada https://t.co/g9Bx24B12T]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie ... https://t.co/33SpiWO3B6]]></document>
		<document><![CDATA[#rc ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactamen... https://t.co/qEaQcZhNek]]></document>
		<document><![CDATA[#rc ¿Cuáles fueron películas del año? - Los invitados a Club de Prensa hacen su selección en el programa https://t.co/WvrcT8w3G5]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe - El Real Madrid es el club con más representantes en el ... https://t.co/vqsqVp1Zje]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/tCOm1wXbMA]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Miguel Induráin, 20 años de su retirada - El 2 de nero de 1997 el ciclista anunció publicamente su abandono... https://t.co/Ay0Du0Afc3]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La venta de coches crece en 2016 un 11% pese al fin del Plan PIVE https://t.co/pocBjofSJl]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La póliza de 47 millones de Carrie Fisher que beneficia a Disney https://t.co/Zvv3znH6pT]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/OY9DZBeQcP]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Chenoa utiliza la ‘cobra’ de Bisbal para hacer anuncios de Amena https://t.co/rrTU5uZqYf]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Fundir cañones para hacer botones - Se trata, dice el español Miguel Alexandre Barreiro —uno de los tres fu... https://t.co/p1E5rioekb]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/pvaPUB5PHE]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Nuevas imágenes del inicio del atentado de Estambul - Varias personas buscan refugio agachadas mientras las... https://t.co/Ip2VHIQTA6]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 - El precio de la vivienda nueva ha vuelto a subir por segund... https://t.co/o7d1lmBZzu]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/sseroLopIK]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El Dakar 2017 sube el telón - La prueba parte desde Asunción y concluirá el día 14 en Buenos Aires. Recorre... https://t.co/CuSthxFtYV]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Diez años de la puesta de largo de la matemática española https://t.co/3aketuSrz6]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Los momentos más bochornosos de Mariah Carey - La desastrosa actuación de Mariah Carey en Times Square (Nue... https://t.co/aRlFUSH8xO]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El cine en España tuvo más de 100 millones de espectadores en 2016 https://t.co/BkXWiSaXR8]]></document>
		<document><![CDATA[#rc ¿Qué opinan en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo del vestido de Pedroche? https://t.co/J5x2pJYtc5]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La fiebre de los roscones - Pocos años atrás los obradores de las pastelerías españolas preparaban el clási... https://t.co/hBwES1oz8K]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero ... https://t.co/FR6BZEzcbK]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Los 12 pasos que debes dar para no quedarte sin trabajo en la era digital https://t.co/7t1LpxHeXi]]></document>
		<document><![CDATA[#rc 60 millones de espectadores han visto el nacimiento de este aguilucho https://t.co/2shs7hrTcV]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La buena sombra de la vida de un banquero - En el capítulo Mentira de la fiebre, de la impresionante novela... https://t.co/Bhv1WxrT6w]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Instrumentos reciclados, el milagro de Cateura - Si la música ya es mágica, sacarla de lo más profundo de u... https://t.co/dRdb7Npb0v]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/gRPsMKVZDz]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la peor? https://t.co/TSwswzOJw2]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El sospechoso blanqueamiento de Miss Francia - ¿Ha aclarado la revista Paris Match una fotografía de Miss F... https://t.co/rJIcSjWIs3]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/awXnASL6Uo]]></document>
		<document><![CDATA[#rc Las meteduras de pata de los famosos - Subirse a un escenario a veces es un deporte extremo. Aunque acostum... https://t.co/WWiPoparHr]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La empresa deberá indemnizar al empleado despedido por perder el permiso de trabajo https://t.co/f6qBFgDt76]]></document>
		<document><![CDATA[#rc El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/UUxlxOkVkx]]></document>
		<document><![CDATA[#rc La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/tQfFkLJm4Y]]></document>
	</documents>
</author>