<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @FreddyGuevaraC: Seguimos en el palacio. Conflicto con GNB en el palacio está controlado. Ahora informo +. Persiste es la situación con…]]></document>
		<document><![CDATA[Este Gobierno esta cagao https://t.co/G8Jr1CWSVA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: Estamos a pocas horas de un desenlace extraordinario. Fuerza y fe Venezuela! Llego la hora]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hramosallup: URGENTE: Colectivos enviados régimen rodean AN para asaltarla. GN mantiene dentro de su oficina en AN cajas del CNE y golp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AsambleaVE: 7:35pm diputados y empleados de la Asamblea Nacional continuamos secuestrados por colectivos dentro de las instalaciones de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: Comisiones del SEBIN arriban a la sede del Tribunal Supremo de Justicia. #27Jun]]></document>
		<document><![CDATA[RT @akmanco: Trancaron la salida de la cota mil que desemboca al Tribunal Supremo de Justicia y se escuchan descarga de armas largas en las…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: Denuncian que refinerías no tienen crudo para procesar el diesel automotor https://t.co/iozesFyfa6 https://t.co/FKlLTuBL…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rosmitm: 1-Tal y como lo advertí al momento de mi liberación, la #TORTURA hoy es la MINISTRO predilecta de MADURO. #NoMasTortura https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @albertoflores33: Donde están aquellos supuestos militares que pedían al pueblo aguantar en las calles para ellos actuar? Otra leyenda u…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoRT51: ÚLTIMA HORA | Hieren de bala a un menor de edad durante plantón opositor en rechazo a Maduro en Turmero, estado Aragua (1/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: GASOLINA ESCASA. Denuncian que complejo refinador de Amuay trabaja a media máquina https://t.co/sCAugIAF15 https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: ¿A QUÉ LE TEMEN? FAN reforzó seguridad y prohibió uso de celulares durante visita de Maduro a Fuerte Tiuna https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte24VE: Manifestante fue impactado por bomba lacrimógena en El Rosal. #D27 https://t.co/YYFnrMwZN3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Ramos Allup: Maduro no puede resolver la crisis porque él es la crisis - https://t.co/CAs9eYvrWR https://t.co/pb7hptlE7S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoRT51: EN FOTOS | Así quedo el supermercado Makro de Maracay tras violenta jornada de saqueos de este #26Jun https://t.co/ck1CrVv…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: ¡EL DESCARO! Maduro culpa a la oposición que Venezuela no sea “una tacita de plata” https://t.co/UZNQ5MsDEL https://t.co/jJ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaraotaDigital: Varguenses se unieron al Trancazo Estudiantil este #26Jun https://t.co/jmGSxvJUpS https://t.co/pifb4mP73r]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasVenezue: Tinedo Guía: Conatel se ha convertido en el organismo censor del Gobierno https://t.co/Na5CmZcbm1 https://t.co/xSMVTHo…]]></document>
		<document><![CDATA[El maíz certificado para la siembra sufrió un incremento del 2000% de un año a otro]]></document>
		<document><![CDATA[La semilla de maíz certificada no se consigue, y donde hay la venden en 200 mil bs el saco que el año pasado costaba 20 mil bs]]></document>
		<document><![CDATA[Los productores financiados no llegan al 10% Y a todos los bajaron a la mitad de lo que le financiaban años anteriores]]></document>
		<document><![CDATA[Este Gobierno creo un caos el materia agricola, la crisis en el campo se agudiza, no habrá maíz el año siguiente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaAlesiaSosa: Cuando convocan a llenar la calle, se llena. Cuando convocan a vaciarla, se vacía. Venezuela está hablando al unísono…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EAristeguieta: Maduro muestra claros síntomas de  de perturbación mental. Debe ser sometido a evaluación siquiatrica y reclirlo donde n…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoRT51: ÚLTIMA HORA | Ortega Díaz: 90% de la población venezolana rechaza la Constituyente porque “sabe que ella no va a resolver…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasVenezue: Rodríguez Torres presentará pruebas que demuestran vínculos del Gobierno con narcotráfico https://t.co/rqMKPyCHZF http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Oenomaus04: Dos hijas, la azafata y una “verdad” desconocida: lo no revelado de la vida de Chávez https://t.co/H3IyWhb83g]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: Luis Almagro: Ofrezco mi renuncia en la OEA a cambio de la libertad de Venezuela https://t.co/EOqd1MM9kz  https://t.co/O…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LucioQuincioC: Que negocio tan lucrativo es traficar con cocaina, no es verdad Ruperti? https://t.co/EsRrqeoD28]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡EL RÉGIMEN QUE APOYA FUE QUIEN LE ARREBATÓ A SU ÚNICO HIJO! Madre de David Vallenilla es chavista -► https://t.co/XP7VHLT5…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte24VE: Richard Mardo En resistencia sellaremos nuestra libertad definitiva como ocurrió en la batalla de Carabobo #D25 https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexvallenilla: A los primeros 6 diputados chavistas en la AN que ya rompieron con el régimen madurista, se le suman 12 más, harán anun…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tania_reloaded: El cuento del gallo pelón! https://t.co/Phkn9QUwiT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡ATENTOS! Rafael Quero Silva, torturador de estudiantes en Lara, pide asilo en EEUU  -► https://t.co/sAsXUORfX9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: Antes gozaban del respeto de la ciudadanía, ahora, por sus acciones solo reciben  insultos y odios del pueblo. La histori…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: "Pedimos a las Fanb que restituyan orden constitucional, no un golpe de Estado":  @FreddyGuevaraC https://t.co/hmF74SBJxj…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Hoy vi a un Presidente en el patio de las academias con miedo de la FANB...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: “NO SE CUMPLIÓ LA CADENA DE MANDO”: Fuerte encontronazo entre 4 generales en La Carlota #TeamHDP https://t.co/3FiVmcmhuD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoRavell: Brutal represión y grandes destrozos deja la GNB en Base Aragua (Fotos y Videos) https://t.co/yvOjGe1Hcy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: "Pedimos a las Fanb que restituyan orden constitucional, no un golpe de Estado":  @FreddyGuevaraC https://t.co/hmF74SBJxj…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: Hasta cuándo la destrucción del aparato productivo nacional? https://t.co/1bu78KAn91]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nelsonbocaranda: La GRAN MARCHA del oficialismo por el día de la Batalla de Carabobo.  !!El poder de convocatoria muy, MUY, muy menguad…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡EL HORROR ES SU DIVISA! Esbirros de Maduro allanan y roban en hotel a jóvenes que caminaron hasta Caraca... -► https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @botellazo: Guardia Nacional chavista, 
Desprecio universal
#24Junio 
#MaduroTrasLasRejas https://t.co/SgB6JGuV2O]]></document>
		<document><![CDATA[@Maby80 @chavezcandanga Has sido cómplice de los bandidos más grande de la historia del mundo entero, arruinaron nuestro país, se han robado las divisas, trafican droga, se roban el petroleo, todo eso lo van a pagar]]></document>
		<document><![CDATA[@Maby80 @chavezcandanga Vagabunda, simberguenza, van a pagar más temprano que tarde todo lo que han destruido, por que de la justicia divina no se escapa nadie]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndresPastrana_: ¡Ejecutado! https://t.co/wpVNpkPhQk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LucioQuincioC: Este criminal de barba se llama Alexander Arteaga Granko es uno de los verdugos de OP y su grupo,actualmente estan sacán…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ANTE LA CAÍDA DE UN LÍDER: Vanessa Senior rompe en llanto y se disculpa por burlarse de Óscar Pérez https://t.co/aG0xfutSEo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @osmarycnn: La comisión especial de la @AsambleaVE creada para investigar lo que denominaron la "masacre del junquito", informó que se h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ricardo_hausman: Terrorista es aquel que causa terror. Oscar Perez usó su inteligencia y su coraje para hacer acciones simbólicas que n…]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es No logró entender como sabiendo usted lo que sucede en VENEZUELA no tiene un viaje programado para acá mientras esta escoria de gobierno nos masacra de miles maneras.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nelsonbocaranda: RUNRÚN=Hasta ahora no han decidido que hacer con los 7 cadáveres que permanecen en la Morgue de Bello Monte. Empleados…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Beadrian: URGENTE: Alto mando militar reunido, recomiendan entregar los cuerpos del caso Oscar Perez a sus familiares. Tensión en la re…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yosmarpoleo: Pugna interna dentro del régimen. A esta hora Alto Mando Militar reunido,exige q entreguen cuerpos d víctimas de la masacr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SergioNovelli: Y siguen... esta vez en Acarigua. Ya parece algo rutinario... https://t.co/qWifCTCxR0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisvicenteleon: Si una gandola de gasolina se vende en Vzla por 5$ y en Colombia y Brasil en 25.000$, puedes cerrar la frontera y pasa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hramosallup: AN es el único órgano del poder público electo por pueblo y reconocido mundialmente q hace frente a régimen narcorrupto.No…]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreJosePalmar Ojalá y sea asi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PadreJosePalmar: Hasta hoy es el límite de la paciencia de los venezolanos, hoy termina la capacidad de aguante de este caos insoportab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡LO ULTIMO! Confirman prisión para Cristina Fernández por el pacto con Irán -► https://t.co/YjJsJVKMmx https://t.co/tqzYhp8…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCTVenlinea: Guaidó: no es cierto que régimen está dando una lucha contra la corrupción, simplemente es una pelea por el poder. https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: No hay que olvidar la mano que mece la cuna en República Dominicana. Salvo cambios de última hora, la cúpula negociadora…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: ONG Ciudadanía en Acción entregó solicitud de Auxilio Alimentario para Venezuela a embajada de México https://t.co/Y0iqpuNq…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josetorohardy: Desde ayer, el oficialismo “tiene” todos los espacios. En realidad no tiene ninguno. Es el dueño absoluto de la crisis y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡ASÍ PAGA EL DIABLO! Protesta en Guárico para exigir los “tickets” ofrecidos por ir a votar #11Dic #TeamHDP https://t.co/Q3…]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin, cierto o falso lo de Tibisay Lecena??? Esta viva o esta muerta??]]></document>
		<document><![CDATA[RT @thaisalemg: Aquí el video de lo que verdaderamente dijo Capriles a Lorenzo Mendoza (@hcapriles) se lo dejo especialmente a los medios,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: Juez del caso de los #Narcosobrinos ratifica que la sentencia del caso sera este jueves 14 dic a las 3pm #venezuela https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: Estatal petrolera china Sinopec demanda a Pdvsa en tribunal estadounidense  https://t.co/LzuAP4ol0A]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte24VE: Mujer epiléptica Llamé al 0800Salud y lo primero que me pidieron fue el carnet de la patria. https://t.co/kw9CM5CnUO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miliurca: #Venezuela https://t.co/ypt8fdjv1l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaracasMetro: Mientras Tanto en Hora pico en él @CaracasMetro https://t.co/t5q2PlHQfd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡ORGULLO NACIONAL! La venezolana Sol Calero, nominada a premio alemán de arte contemporáneo #TeamHDP https://t.co/gZUE7sxzqt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @venezuelaaldia: #EspecialVAD La resistencia vuelve a las calles “hasta liberar a Venezuela”
https://t.co/RbJEjC7FIB https://t.co/XbRU3v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpoliticonews: Brasil ofrecerá ayuda a más de dos mil venezolanos refugiados https://t.co/iTtmcOMkR4 https://t.co/lN9RZEyle0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alFranceschi: MCRC - "Crisis en Venezuela y el dominio de los partidos políticos" - Alberto Franceschi https://t.co/YDe7uA8j5U 63|]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaraotaDigital: Liliana Hernández denunció que el #CNE no está ofreciendo una oferta electoral clara https://t.co/bLMSxJigh5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ANDRES_CANO42: Esta una de las muchas formas en que el gobierno de Maduro ejecuta su genocidio a los que no están en acuerdo con la nar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡Aja Carneiro! Estadio de Tiburones de La Guaira dejó desfalco de 20 millones de dólares https://t.co/XKGnFov6xv  https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: LOS DOS SON MALOS. Tanto Jorge Rodríguez como Nicolás Maduro con mucho rechazo en el municipio Libertador de Caracas htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AloCiudadano: La amarga experiencia de una familia que intentaba comprar medicina en Colombia https://t.co/CR4l3k1pDu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @darwinmontes: Él es Danger Nasarec Valencia, tiene 13 años y aquí le envía un mensaje a Maduro. "Ay no se como Maduro se apoderó de est…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡APLAUSOS DE PIE! Franco De Vita y Yordano nominados a los premios Latin Grammy 2017 -► https://t.co/fDoYYfb2vF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: A Teodoro Petkoff el régimen del amor lo escarneció, lo irrespetó y maltrató hasta el final con jueces que no merecen ll…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡EL NARCOESTADO AL DESNUDO! Los casos de narcotráfico que prendieron las alarmas las internacionales #TeamHDP https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Padre Santo mete tu mano mi Dios https://t.co/4uEMayyblc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡NO ES PRIORIDAD! Más de 90% ha caído la asignación de divisas a la industria farmacéutica -► https://t.co/cB6VGIXQJu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EAristeguieta: Extraordinario precedente el sentado hoy por la OEA, con respecto al TSJ legitimo y al manejo de los bienes incautados a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡ENTRE CIELO Y TIERRA...! Esta es la oveja negra de los Chávez  https://t.co/MkkpI3gZtS https://t.co/B6sZQDULs5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpoliticonews: Lujosas vacaciones la de la esposa del ilegítimo presidente del TSJ https://t.co/mEfsLNsl9M https://t.co/FyIDiHOqrF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @akmanco: Pero cuando en dictaduras ganan los opositores???? https://t.co/EeYfE26hq6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpoliticonews: Lujosas vacaciones la de la esposa del ilegítimo presidente del TSJ https://t.co/mEfsLNaJLc https://t.co/1weQMnYBiN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @akmanco: Que gente tan repugnante!! Y a estos no los meten presos ? Venezuela un País a la deriva gobernado por malandros! https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vladimirpetit: carnicerías sin carne, bombas sin gasolina, panaderías sin pan, aeropuertos sin vuelos, concesionarios sin carros...ya l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LucioQuincioC: Si tienes informacion cierta y veraz  de boliburgueses,criminales de cuello rojo que han invertido en el IMPERIO,contact…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: El precio del litro de aceite te dejará sin ganas de freír https://t.co/dEzgIvOFTQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FreddyGuevaraC: El poder de #Alemania y su influencia en Europa están a favor de los venezolanos. ¡No estamos solos! https://t.co/hdND7…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarcosWitt: El Señor no te trajo hasta aquí para abandonarte. Quizás ahora las cosas parecen difíciles, pero Él aún te dice: «Haré un c…]]></document>
	</documents>
</author>