<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Conservar algo tuyo para recordarte sería admitir que podría olvidarte" William Shakespeare #Citas #Amor  http://t.co/1QysXOZY]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es lo peor que puede pasarle a un perdedor? -Que su esposa se llame Victoria. #Chistes #Humor http://t.co/CDZVVSPM]]></document>
		<document><![CDATA["¿Acaso soy libre si mi hermano se encuentra todavía encadenado a la pobreza? #Citas #Libertad http://t.co/i6KJdmmJ]]></document>
		<document><![CDATA[A ver niños, si yo digo "Estoy buscando marido", ¿En qué tiempo estoy hablando? Jaimito levanta la mano y dice: - Tiempo perdido, maestra.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué le dice un dos a un cero ???? ¡¡¡¡VEINTE CONMIGO !!!!  #Chistes #Humor http://t.co/jST6Tvjd]]></document>
		<document><![CDATA["No hay razas inferiores; todas ellas están destinadas a alcanzar la libertad" #Citas #Pensamientos #Igualdad http://t.co/rByQHtwG]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá, mamá, ¿Es cierto que descendemos de lo monos?  -No lo sé cariño, tu padre nunca me ha presentado a su familia. http://t.co/4nGPxuZG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "La fama era como una droga, pero lo que era más como una droga eran las drogas" (Homer Simpson) #Frases http://t.co/ytj ...]]></document>
		<document><![CDATA[Jaimito, ¿Cuántas naranjas quedan si tenemos diez y nos comemos cuatro?. -Lo siento maestra, yo solo sé operar con manzanas. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Jaimito ¿Qué hacía Robin Hood? -Robarle a los ricos. ¿Por qué? -Porque a los pobres no podía quitarles nada... http://t.co/xNV8XbGx]]></document>
		<document><![CDATA[Le dice una madre a su hijo: -¿cómo puede ser que cada vez que subo a tu habitación no te veo estudiando? -Es que no te oigo subir...]]></document>
		<document><![CDATA["¿Qué le pasa a Mª Luisa cuando se hace daño ? - Que está luisiada..." #Chistes #Tontos #Humor http://t.co/Kyc4pNYo]]></document>
		<document><![CDATA[La mamá de Jaimito le enseña feliz la foto de boda. -Este es papá. -¿Es éste?, y entonces, ¿quién es el calvo y gordo que vive con nosotros?]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Por qué los hombres son como los diplomas? Porque tardas años en conseguir uno, y una vez que lo tienes, no sabes qué hacer con él.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Viernes a todos! - Buenas tardes. ¿El doctor Mata? - Sí, ¿qué desea?- Cancelar una cita...  #Chistes #Humor http://t.co/IcDMblS1]]></document>
		<document><![CDATA[#SonríePorque "El buen humor es la cualidad moral que más necesita el mundo" #Citas http://t.co/SvFbCWQ4]]></document>
		<document><![CDATA["Conservar algo que me ayude a recordarte seria admitir que te puedo olvidar" William Shakespeare #Citas http://t.co/eDljFRVC]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando un dedo apunta al cielo, el tonto mira el dedo" -Amelie #Citas #películas http://t.co/XzaAiTLk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "Los ojos de las mujeres han traspasado más corazones de los que nunca lo han hecho las balas de la guerra" #diadelaniña]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el colmo de un vampiro? -ninguno por que los vampiros no tienen colmo si no colmillos... #Chistes #Halloween http://t.co/acMec2Gp]]></document>
		<document><![CDATA[Dos vacas sentadas en el prado haciendo croché, y dice una:
muuuuuuuuuuuuuuuu, dice la otra:
- Ups!, me lo has quitado de la boca #Humor]]></document>
		<document><![CDATA["Las buenas fuentes se conocen en las grandes sequías; los buenos amigos, en las épocas desgraciadas"]]></document>
		<document><![CDATA["La vida hay que disfrutarla a cada segundo a cada minuto... Vive el presente no el futuro"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @misrecetas: El tomate es bueno para la prevención de ictus http://t.co/EL00lCTW #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer en el confesionario: -Padre, anoche mi primo me hizo suya -¿Contra tu voluntad? -No, contra la pared #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[¿Lo más importante en la amistad? La tolerancia y la lealtad. -JK Rowling #Amigos #Citas http://t.co/ENSjhYcA]]></document>
		<document><![CDATA[En verdad, si no fuera por la música, habría más razones para volverse loco. - Tchaikovski #10CancionesPerfectas]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Bailamos?-Claro, ¿Pero quién saca a mi amiga? -Ahhh, por eso no te preocupes, ¡SEGURIDAAAAD! #Chistes http://t.co/7JBv8GWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "No te preocupes de si te aman otras personas. Eso es problema de ellos" #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[RT @misrecetas: @mis_frases Nosotros os endulzamos con los postres y vosotros nos hacéis reflexionar con vuestras frases, gracias!!! Nue ...]]></document>
		<document><![CDATA["Sé humilde puesto que estás hecho de tierra, sé noble, puesto que estás hecho de estrellas" Proverbio. #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[La música debe hacer saltar fuego en el corazón del hombre, y lágrimas de los ojos de la mujer. -  Beetohoven #Citas http://t.co/hKcTo5Zh]]></document>
		<document><![CDATA[- Docto vengo a que me saque los dientes. - Pero señora, si usted no tiene dientes. - Sí doctor; acabo de tragármelos! http://t.co/1OuEn85z]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que hay en esta sala es comestible, incluso yo, aunque eso sería canibalismo -Charlie y la fábrica de chocolate http://t.co/y5NmS0s1]]></document>
		<document><![CDATA[El catedrático hablando: -, cuando sean abogados no pueden olvidar que algunos casos se ganan y otros se pierden... pero en todos se cobra.]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo hay una manera de poner término al mal, y es el devolver bien por mal" Citas http://t.co/abjyQVch]]></document>
		<document><![CDATA[El juez pregunta al acusado : - Entonces, ¿insiste en que no quiere un abogado ? - No, pienso decir la verdad. #Humor http://t.co/61uHucP3]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Viernes!! -Ring, ring, ring … -¿Dígame? -Doctor, mi mujer esta a punto de dar a luz. -¿Es su primer hijo? -no, soy su marido.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi novia me ha dejado -¿Por qué? -Por no prestarle atención...o algo así creo que me ha dicho. #Humor #Chistes http://t.co/hiSoYTgL]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo al soñar tenemos libertad, siempre fue así, y siempre así será" -El club de los poetas muertos #Citas #Películas http://t.co/LipXiC2s]]></document>
		<document><![CDATA["No hay ningún acto de traición o maldad de los que un partido político no es capaz, porque en política no hay honor" #Citas #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué se parece un bruja y el fin de semana? -En que las dos se van volando. #Humor #Halloween http://t.co/Suf7t4li]]></document>
		<document><![CDATA[Oye, Pedro, ¿tus vacas fuman?. - No, ¿por qué?. - Entonces se te está quemando el establo. #Chistes #Bondia http://t.co/YKoT7gWu]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es peludo y rosa? -Una pelusa rosada. -Y peludo y azul? -una pelusa rosada aguantando la respiración... #Chistes http://t.co/mdLtCNTS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "Nunca olvides de dónde vienes, porque puede que la vida te haga retroceder para recordártelo" #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[He llegado a la conclusión de que la política es un asunto demasiado serio para dejarlo en manos de los políticos. - Charles De Gaulle #Cita]]></document>
		<document><![CDATA[Dos borrachos:
 -me voy a casa a jugar con mi mujer al exorcista.- ¿Y cómo es ese juego? -pues, mientras ella me echa el sermón, yo vomito.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Miércoles! "No debemos olvidarnos del verdadero significado de la navidad! Ya sabes, el nacimiento de Santa" -Bart Simpson #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Feliz Miércoles y felicidades a todos los que celebran Francisco de Borja ¡Feliz Santo! http://t.co/DPa086G1 @eurore ...]]></document>
		<document><![CDATA[Pepito le dice a la mamá:
-Mamá, ¿es la abuelita fosforescente?
La mamá contesta: -No, hijo. -Entonces, se está electrocutando. #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[¡Almirante quince fragatas aproximándose!
-¿Una flota? -¡No, flotan todas! #Humor]]></document>
		<document><![CDATA["La tragedia de la vida es que nos hacemos viejos demasiado pronto y sabios demasiado tarde" -Benjamin Franklin  #Citas http://t.co/Q1zCnr5o]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué se parecen los hombres a los mocos? -En que te molestan y te los quitas de encima, pero siguen apareciendo. #BONHUMORcom]]></document>
		<document><![CDATA[-Entre amigas: - Pues a mí los hombre me gustan como el café. - Ya, morenos, fuertes y calientes. - No, !cuatro veces al día! #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Martes! "El secreto para mantenerse joven es vivir honestamente, comer despacio y mentir acerca de su edad" - Lucille Ball #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tratamos de enseñar a nuestros niños todo sobre la vida, ellos nos enseñan qué es la vida." (Angela Schwindt) #DíadelNiño]]></document>
		<document><![CDATA["No hay ningún viento favorable para el que no sabe a que puerto se dirige". -Arthur Schopenhauer #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: #demisabuelosaprendí que "Un abuelo es una persona con plata en el pelo y oro en su corazón" #Frases]]></document>
		<document><![CDATA["Vive de tal manera que cuando tus hijos piensen en justicia e integridad, piensen en ti" - H. Jackson Brown #Citas http://t.co/kYpN8R44]]></document>
		<document><![CDATA["Al final no importa cuantas veces respiraste en la vida, sino cuántos momentos te dejaron sin aliento". #Citas http://t.co/F2qEmJDN]]></document>
		<document><![CDATA[Esto era un ladrón tan tonto que cuando iba a robar a las tiendas se llevaba los maniquíes para que no quedase ningún testigo... #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[¡Bienvenido Octubre! Recuerda que la mejor manera de recibir algo es con una gran sonrisa en el rostro!!! #Bondia http://t.co/RJp8fnj2]]></document>
		<document><![CDATA[#Loquenecesitoes "a alguien que me haga reír, aún en los momentos duros" #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: ¡Feliz Sábado! Amanecemos celebrando San Gabriel. Aquí el significado del nombre ¡Feliz Día! http://t.co/GePvmEjC @e ...]]></document>
		<document><![CDATA[@mis_frases "Queda prohibido no demostrarte mi amor, hacer que pagues mis dudas y mi mal humor" #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el colmo de Pepito? Que después de tantos años de vida y existencia, le siguen diciendo Pepito en vez de decirle Don José. #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: #100CosasQueOdio "Es mejor ser odiado por lo que eres que amado por lo que no eres" #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Viernes! "He hecho todo lo que dice la Biblia... ¡incluso las cosas que contradicen las otras cosas! -Ned Flanders" #Humor #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[#DichosPopulares "Niños, niños. No me voy a morir, eso solo le pasa a las personas malas". Firmado: Homer Simpson http://t.co/XXQ5Pr3J]]></document>
		<document><![CDATA[#Bondia - ¡Cadete García! – ¡Si señor! – No le he visto en las pruebas de camuflaje de hoy. – ¡Gracias señor! #Chistes http://t.co/4Cinx7vj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @peclaveria: Enjoy Life #foto #picture http://t.co/KXWG6HCj]]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre adoraba a los niños, ella habría dado cualquier cosa por que yo fuera uno. -Groucho Marx. #Citas http://t.co/K6cfJIiW]]></document>
		<document><![CDATA[Me encuentro a Caperucita embarazada, y le pregunto: - Caperucita ¿qué pasó? - ¿Qué caperucita?, de ahora en adelante ¡SEÑORA DE FEROZ!]]></document>
		<document><![CDATA[#EraTanFeaQue cuando la atropelló un coche quedó mejor]]></document>
		<document><![CDATA[#EraTanFeaQue en la feria la exhibían por teléfono. http://t.co/0D9KZYl4]]></document>
		<document><![CDATA[#EraTanFeaQue en lugar de pegarle a ella cuando nació, le pegaron a la mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[No te preocupes por que los niños no escuchen, preocúpate porque siempre están mirando. Robert Fulghum #Citas #Padres http://t.co/FuXX2GJY]]></document>
		<document><![CDATA[#GrandesMentiras http://t.co/CoGsSlP0]]></document>
		<document><![CDATA[Un señor pregunta en un restaurante:  -Bien, si no tienen liebre...¿tendrán gato?.  -si tuvieramos gato, ya le habríamos traído la liebre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @misrecetas: Apagamos las velitas con #google, Feliz #cumpleaños!! Por otros 14 años de éxitos!! http://t.co/6airtWkU Happy Birthday  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: La evolución de Google y los avances han sido incesantes en estos 14 años... ¡¡happy birthday google!! http://t.co/1 ...]]></document>
		<document><![CDATA[Para reír mucho y a carcajadas no hay nada como un buen chiste, os invito a que veáis estos http://t.co/NiZfOgYQ Disfrutar y reír. #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz jueves a tod@s!!! ¿En qué se parecen los hombres al bote de colacao? mucha propaganda pero poco resultao.  http://t.co/4WkLsSuy]]></document>
		<document><![CDATA["El eterno femenino puede tornar humano lo divino" Rubén Darío #Citas #Mujer http://t.co/sZLw6nH1]]></document>
		<document><![CDATA[Discurso de Graduación: "Me gustaría dar las gracias a Internet, Google, Wikipedia, Microsoft Word y copiar y pegar" http://t.co/l6uxKzf2]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy es día de saludar a los que se creen guapos porque su madre se los dice" o.O #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[-En qué estaría yo pensando cuando me casé contigo, -En que no encontrarías a otra ciega pronto... #chistes #cruel http://t.co/JpNH6gqs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maria_puch: Panes del Mundo y su historia en Gastronomía internacional http://t.co/H7hHiLuc @maria_puch #Alimentación #Gastronomía # ...]]></document>
		<document><![CDATA["Todo el mundo se queja de su mala memoria; nadie de su poco entendimiento" #Citas #Frases http://t.co/pQgQWDt0]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cuáles son los juegos más limpios? - Las O-limpiadas #Chistes #Humor http://t.co/3KDwVYCo]]></document>
		<document><![CDATA[La cebolla es como mi cartera, cuando la abro me hace llorar... #Chistes #Humor http://t.co/em4xBmi7]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz martes a todos!!!! Un señor entra en una tienda militar: -¿Tiene trajes de camuflaje?, -Sí, pero llevamos meses buscándolo... #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[- Paco le pregunta a Pepe: -Pepe, ¿qué hora tienes? -las diez menos diez; entonces Paco le dice: -entonces no tienes nada... #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[-Cariño, cariño, ¿que te has puesto que hueles tan bien? -Calcetines limpios. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[-A mi mujer le dicen eclipse de sol, porque si la miras de frente te hace daño a la vista. #Chistes #Humor http://t.co/x1U5jDWP]]></document>
		<document><![CDATA[Dos sordas tomando café: - Esta leche no está buena. - Y mañana Navidad. #Chistes #Humor http://t.co/Fow0N4Kp]]></document>
		<document><![CDATA[#TeEstásHaciendoMayor si tienes un cassette y un crío te pregunta por dónde se ve la imagen en eso...]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha la vida!!! "Viviendo todo falta, muriendo todo sobre" Lope de Vega #Citas #Frases http://t.co/VSOs9Gnm]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Lunes!!! ¿Por qué los de Lepe ponen a los vampiros en tractores? -Para sembrar el pánico. #Chistes #Humor http://t.co/loAlCG6I]]></document>
		<document><![CDATA[#LoQueYoQuieroEs ver cómo mi ex se cae frente al chico que le gusta!!!!]]></document>
	</documents>
</author>