<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Típico : Te pones los audífonos, te hablan, y tú solo sonríes y dices que "sí".]]></document>
		<document><![CDATA[—I love U.
—¿De verdad?
—Sí, es mi vocal favorita.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Mesero!
-Buenas tardes, señor. Dígame, ¿qué desea?
-No se lo puedo decir, porque después no se cumple.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy quien soy.
Me gusta lo que me gusta.
Hago lo que quiero.
Digo lo que se me da la puta gana.
Es mi vida, no la tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[Pisar la patita a un perro sin querer y sentirte la cosa más mala, horrible, y monstruosa del universo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye, hijo, ¿te dejaron de tarea tres proyectos? 
-No, mamá. 
-¿Y esas planas? JAJAJAJÁ.
-JAJAJAJÁ. Ya mamá, deja a mis amigas.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé quién es más ciega si Dora la exploradora o la mamá de Phineas y Ferb.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Alguna pregunta?
—¿Podrá Magneto levantar el martillo de Thor?
—Sobre la clase.
—Ah, no.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LRbIM1 Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo cuando ya has preguntado ”¿Qué?” 3 veces y todavía no sabes qué te ha dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento de inseguridad en un examen cuando usas la calculadora hasta para sumar 1+1...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: "El dinero no debe ser un impedimento para estudiar:
 
 Curso de Excel gratis por Internet, básico e intermedio: https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[-Parce, ¿qué película me recomiendas?
-La de serpientes en el avión.
 -¿Y de qué trata?
-De caballos en un bus, pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá, ¿te ayudo en algo? No. ¿Segura? Sí. *10 minutos después* ¡ES QUE LO HAGO TODO SIEMPRE YO! ¡NO AYUDAS EN NADA!]]></document>
		<document><![CDATA[—Me da una novia.  
—¿Con todo?  
—Sin amiguitos, por fa.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Hijo! ¿Por qué te expulsaron de la escuela?
-Recorte de personal, mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[A ver Jaimito, ¿Cómo se llama el compuesto químico que evita el embarazo? -Nitrato de meterlo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Me gustan tus leggins, pero como que les hace falta algo...
-¿En serio? ¿Y qué les falta? 
-¡UNAS BUENAS NALGAS!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el verdadero nombre de tribilín? BILIN BILIN BILIN.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguir nuestra cuenta de https://t.co/uWo4LRbIM1 El humor es para personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA["O sea, quiero a alguien como tú, pero que no seas tú..."

-Todas las mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[—Buenas, ¿tiene ollas?
—Solo tengo de presión.
—Ay no esté así doñita, ¿qué le hicieron? Cuénteme.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé cómo pudieron inventar el programa "Lo que callamos las mujeres", si nunca se callan.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también utilizo un vocabulario de difícil comprensión y alta complejidad en los exámenes para neutralizar la falta de conocimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta tanto estar en mi cama que creo que en mi otra vida fui un colchón.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/SZWVGC2uVe]]></document>
		<document><![CDATA[La droga más fuerte es la almohada a las 7:00 de la mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[-Papá, ¿qué es humildad?
-Es minimizar tus virtudes para exaltar las de los demás.
-Wow papá, qué profundo.
-Lo sé.]]></document>
		<document><![CDATA[- T?e? ?e?x?t?r?a?ñ?o?,? ?t?e? ?q?u?i?e?r?o?,? ?t?e? ?n?e?c?e?s?i?t?o? ?y?a? ?n?o? ?p?u?e?d?o? ?c?o?n? ?e?s?t?o?. 'HOLA"]]></document>
		<document><![CDATA[De Shrek aprendí que no hay que ser perfectos para tener un final feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Estudiaré a las 9:00 *9:07* Bueno a las 9:10 *9:15* Está bien a las 9:30 *10:00* Ya es tarde, mejor mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué somos?
—¡Médicos!
—¿զᵘᵉ զᵘᵉʳᵉᵐºˢ?
—¡ռթ lթ էﻪъεოթէ!
—¿lεսรﻪէ ﻪรﻪъεէ զﻪรﻪ քﻪ८ε? —¡ج كm فا جيmف جفيo فo]]></document>
		<document><![CDATA[SI LES LLEGA UN ENLACE QUE DICE "COLEGIALAS ARDIENTES DESNUDAS" NO LO ABRAN... ES UN VIRUS Y HACE QUE TU TECLADO ESCRIBA SOLO EN MAYÚSCULAS.]]></document>
		<document><![CDATA[-Seamos más que amigos...
¿Qué? ¿Súper amigos?
- No, más que eso.
- Ah, ya sé... ¿Súper ultra mega amigos?]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye, ¿y cómo eres en la cama?
—Igual, pero con pijama.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro amor es más fuerte que la telaraña que balancea a los elefantes.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Sabes qué te caería bien?
—¿Qué?
—Un rayo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Dime con quién andas y te diré quién eres. 
-Con quién andas. 
-Quién eres.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuál es tu sueño?
—Ser besada bajo la lluvia, ¿y el tuyo?
—Que empiece a llover ya mismo.
—Aww.
—JAJAJÁ ¡ES BROMA! Tener el nuevo iPad JA]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: La cama de tus padres es más cómoda que la tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también aprieto más fuerte el botón del mando cuando se gastan las pilas.]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido entre mi trabajo y wikipedia es pura coincidencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la vida te da la espalda. ¡Perreale!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Estas son nuestras páginas web:  

https://t.co/eoggxVXoct   
 
https://t.co/IS5kjVesOa  

https://t.co/LWF10YeVct  

ht…]]></document>
		<document><![CDATA[Sentirte estúpidamente feliz por imaginarte algo que sabes que no pasará.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres mi "escribiendo…" más esperado.]]></document>
		<document><![CDATA[-Eres mi alergia.
-Awwww qué lindo.
-Lee bien, pendeja.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Por qué terminó lo nuestro? ¿Acaso fue la rutina? ¿O me dejaste de querer?
—O sería porque te cogiste a mi mejor amiga.
—Puede ser.]]></document>
		<document><![CDATA[“Mujeres” sin la “J” es MUERES. 

¿Coincidencia? No lo creo.
¿Estoy loco? Tal vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis hermanos me enseñaron: -Boxeo -Primeros auxilios -A levantarme solo -A llorar -A rogar -A ahorrar -A compartir -A discutir -A ser feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Niños de 11 años que ya tienen Iphone, Whatsapp, Twitter, Facebook, Skype, etc... yo a su edad solo tenía 11 años.]]></document>
		<document><![CDATA[—Vas a ser papá, ¡estoy EMBARAZADA! —¡Qué felicidad amor! —Caíste Feliz Día de los Inocentes! —¿No estás embarazada? —Sí, pero no es tuyo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Miedo a perderte? Jajajajaja... Ni que fueras mi celular.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el colmo de un zapatero?
-Pues tener una MujerZuela…]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de esos que camina solo en la calle y de la nada sonríe por un buen recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero pensar que cuando te mando un WhatsApp y no lo respondes es porque te desmayas al leerlo y por el golpe se te olvidó responder.]]></document>
		<document><![CDATA[-911, ¿Cuál es su emergencia?
-Mi mujer está celosa. 
-¿Cuál es la situación?
-Dice que no tiene nada. 
-Mantenga la calma, vamos para allá.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese instinto asesino que te aparece cuando caminas detrás de personas lentas.]]></document>
		<document><![CDATA[Papá, ¿en la casa hay fantasmas?
No, hijo.
La empleada dice que sí.
Pues vamonos de la casa.
¿Por qué papá?
Porque no tenemos empleada.]]></document>
		<document><![CDATA[—Estás castigado.
—¿Por qué?
—¡Porque yo lo digo!
—Wow mamá, tu argumento es muy convincente, deberías ser abogada.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta ver cuando mi teléfono tiene el 100% de batería. Son los mejores 30 segundos de mi día.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de ser pobre y feo es que cuando una mujer sale contigo es porque de verdad te quiere o porque perdió una apuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble como una persona te puede cambiar el ánimo en cuestión de segundos.]]></document>
		<document><![CDATA[—Tú, yo, un sartén, 2 huevos, 200 gramos de harina, 300 ml de leche, no sé, no lo pienses

—No te voy a hacer hot cakes

—¡Ándale, mamá!]]></document>
		<document><![CDATA[La risa de un bebé es lo más tierno que puede haber en el mundo...
A menos que sean las 2 de la mañana, estés solo, y no tengas un bebé.]]></document>
		<document><![CDATA[H2O + CO + CO = Agua de COCO. No entiendo por qué me fue mal en la prueba de química.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué prefieres amor, dormir o yo? 
-Cuando te vayas, apagas la luz por fa.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres me llaman 'feo' sin saber la cantidad de dinero que tengo. Cuando se enteran de cuánto tengo me llaman 'feo pobre'.]]></document>
		<document><![CDATA[Me robaron todas las sillas de mi casa, no saben como me siento ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo en el que confundes a un cliente con el empleado de la tienda.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/1URBzAsJ4H]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu madre no te pregunta "¿Qué has comido?" ¡No es tu madre!]]></document>
		<document><![CDATA[Dame. No. Le diré a la profesora que estas comiendo en clase. Ten, tragatelo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Feliz día papá, te amo, gracias por siempre darme todo tu apoyo y cariño.
-Pregúntale a tu mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, estás preciosa.
-Dime algo que no sepa.
-Estacionarte, pendeja.]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué se diferencia un casino de una iglesia? Que en el casino se reza con más fervor.]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que mi ex está leyendo este mensaje, solo quería decirte: “Fuiste la persona más tonta del mundo, al perderme”.]]></document>
		<document><![CDATA[-Me da una ensalada y un jugo, por favor.

-Solo vendo tacos de canasta.

-Ni hablar, lo intenté, deme entonces 16 de chicharrón y una coca.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: abres la ventana para que salga un mosquito... Y terminan metiéndose 6 moscas, 2 cucarachas, 3 arañas y un testigo de Jehová.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estás soltero, solo ves parejas felices. Cuando estás en una relación, solo ves solteros felices.]]></document>
		<document><![CDATA[Te enfadas con esa persona especial.
Te mira.
Sonríe.
Sonríes.
Y ya está solucionado.]]></document>
		<document><![CDATA[– Buen día, bienvenido a Farmacias Similares ¿Qué le duele?
– No poder pagar un doctor de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[A mí también me dijeron: 'Ya ni saludas' como si ellos no pudieran acercarse a saludar.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿A dónde tan solita, chiquita? 
-Voy al kinder, señor.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Decir la verdad y que no te crean por reírte.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Levantarse de la cama e irse directamente al sofá.]]></document>
		<document><![CDATA[—No llores, hija, ya está en el cielo de los conejitos.
—Papá, era un gato.
—Da lo mismo, todo atropellado ni se va a notar.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como una montaña rusa: Subes, te emocionas, gritas, sientes mariposas, terminas vomitando y vas de pendejo a subirte de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Por qué no me saludaste hoy?

—Perdón, no te reconozco sin filtros.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es corta, así que:

1. Cómprate eso que quieres.
2. Haz esa pendejada que traes en mente.
3. Cómete esos taquitos.

Palabra de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Decir "SÍ" sin tener ni idea de lo que están hablando.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estás en la casa de alguien: 
La gente normal: "¡Qué hermosa casa tienes!". 
Yo: "¿Cuál es tu contraseña del WIFI?".]]></document>
		<document><![CDATA[1 universo, 8 planetas, 204 países, 5 continentes, 8848547313 clases y la persona que peor me cae tiene que estar en mi clase.]]></document>
		<document><![CDATA[En los comerciales de detergentes, los niños llegan con lodo en su ropa y la mamá les sonríe. Yo llegaba así y mi mamá me daba unos putazos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado follower: si usted eSkRiB3 kOmO r3tRa5aDo M3nTaL (y considera que es de buen gusto) hágase un favor: Muera o regrese a Facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[Madurar es dejar d… EHHH MIRA, CON EL FRÍO ME SALE HUMO DE LA BOCA. ¡MIRA, MIRA, PARECE QUE FUMO!]]></document>
		<document><![CDATA[¿TETAS? SE CAEN. ¿CULO? SE PIERDE. ¿CARA BONITA? SE ARRUGA. LO QUE VALE LA PENA ES LA PERSONALIDAD, HUMILDAD, SENCILLEZ E INTELIGENCIA.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡ESA VIEJA TRAE EL MISMO VESTIDO QUE YO!
—Amor, es tu reflejo...
—¡CHINGADA MADRE! ¡NUNCA TE PONES DE MI PARTE, TE ODIO!]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LRbIM1 Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
	</documents>
</author>