<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Unas veces riendo y otras llorando, vamos pasando.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno a meter y otro a sacar, el primero ha de llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Vete a casa ajena y viviras con pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir sin pena ni gloria, como el burro de Vitoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Y lloraban.. lagrimas de cocodrilos!!]]></document>
		<document><![CDATA[A buen santo te encomiendas (Dicho irónico para indicar que se busca ayuda o consejo en alguien que está en peor situación que uno)]]></document>
		<document><![CDATA[A los veinte de edad valiente, a los treinta casado, y a los cuarenta rico; si este dicho no se cumple, este gallo clavo el pico.]]></document>
		<document><![CDATA[Alquien ha dicho que los tontos siempre se reconocen y reunen.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada dia tiene su refran y su afan.]]></document>
		<document><![CDATA[Casado pero no capado (El hombre a pesar de estar casado puede tener una amante. Muy machista este refran)]]></document>
		<document><![CDATA[Cien refranes, cien verdades.]]></document>
		<document><![CDATA[Con caracoles, higos y brevas, agua no bebas. (La palabra breva designa a los higos de primavera que son más grandes y alargados y qu...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Con esa boca comes? (Dicho a quien usa lenguaje obceno)]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santa Marina (18 julio) da una vuelta por tu viña.: Por Santa Marina 18 julio da una vuelta por tu viña.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por santa Marina (18 de julio) , siembra tu nabina.: Por santa Marina 18 de julio , siembra tu nabina.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santa Marina ve a ver tu viña, cual la hallares, tal la vendimia (18 de julio) .: Por Santa Marina ve a ver tu viña, cual la hall...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santa Rita (22 de mayo) el agua da mas que quita.: Por Santa Rita 22 de mayo el agua da mas que quita.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por santa Tecla (22 de septiembre) , ponte la chaqueta para ir a la fiesta.: Por santa Tecla 22 de septiembre , ponte la chaqueta par...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santiago (25 de julio) pinta la uva pinta el melon, y el melocoton.: Por Santiago 25 de julio pinta la uva pinta el melon, y el m...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santiago (25 de Julio) y Santa Ana (16 de agosto) pintan las uvas y por Nuestra Señora (8 de septiembre) ya estan maduras.: Por S...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santiago (25 de Julio) , el buen nabo ha de estar sembrado.: Por Santiago 25 de Julio , el buen nabo ha de estar sembrado.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santiago (25 de Julio) , no hay mal caballo.: Por Santiago 25 de Julio , no hay mal caballo.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santiago (25 de Julio) esconde el conejo el rabo; y por San Miguel (29 de septiembre), se le vuelve a ver.: Por Santiago 25 de Ju...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Santiago (25 de Julio) los calores te agobiaran como en un mar de sudores.: Por Santiago 25 de Julio los calores te agobiaran com...]]></document>
		<document><![CDATA[Por septiembre, calabazas, aunque no siempre.: Por septiembre, calabazas, aunque no siempre.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por Septiembre, come y vende; pero no sea tanto tu comer, que no tengas que vender.: Por Septiembre, come y vende; pero no sea tanto ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por septiembre, quien tenga trigo que siembre.: Por septiembre, quien tenga trigo que siembre.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por septiembre, quien tiene trigo, que siembre.: Por septiembre, quien tiene trigo, que siembre.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por tardio que venga mayo, dejara la cebada granada y el trigo espigado.: Por tardio que venga mayo, dejara la cebada granada y el tr...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Todos los Santos (1 de noviembre) a mas tardar el trigo has de sembrar: Por Todos los Santos 1 de noviembre a mas tardar el trigo...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Todos los Santos (1 de noviembre) , campos verdes y montes blancos: Por Todos los Santos 1 de noviembre , campos verdes y montes ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por todos los Santos (1 de noviembre) , hielo en lo alto; por San Andres (30 de noviembre), hielo en los pies: Por todos los Santos 1...]]></document>
		<document><![CDATA[Por Todos los Santos (1 de noviembre) , los trigos sembrados y todos los frutos en casa encerrados.: Por Todos los Santos 1 de noviem...]]></document>
		<document><![CDATA[Primer dia de agosto, primer dia de invierno.: Primer dia de agosto, primer dia de invierno.........]]></document>
		<document><![CDATA[Primer dia de mayo, corre el lobo y el verano.: Primer dia de mayo, corre el lobo y el verano.........]]></document>
		<document><![CDATA[Que me siembres en marzo, que me siembres en abril, hasta mayo no he de salir.: Que me siembres en marzo, que me siembres en abril, h...]]></document>
		<document><![CDATA[Que por arriba que por abajo, la cuaresma siempre cae en marzo.: Que por arriba que por abajo, la cuaresma siempre cae en marzo.........]]></document>
		<document><![CDATA[Que te bendiga julio, si mayo no pudo.: Que te bendiga julio, si mayo no pudo.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quema mas el sol de abril que el de todo el verano.: Quema mas el sol de abril que el de todo el verano.........]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien barbecha en abril?, el labrador ruin.: ¿Quien barbecha en abril?, el labrador ruin.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien cava en noviembre, el tiempo pierde: Quien cava en noviembre, el tiempo pierde........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien coge la aceituna en enero, deja el aceite en el madero.: Quien coge la aceituna en enero, deja el aceite en el madero.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien come caracoles en abril, apareje cera y pabil.: Quien come caracoles en abril, apareje cera y pabil.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien diciembre salva, la vida hara larga.: Quien diciembre salva, la vida hara larga.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien en agosto ara, despensa prepara.: Quien en agosto ara, despensa prepara.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien en agosto ara, su riqueza prepara.: Quien en agosto ara, su riqueza prepara.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien en febrero malo esta, en marzo y abril seguira.: Quien en febrero malo esta, en marzo y abril seguira.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien en febrero no escarda, ¿a que aguarda?: Quien en febrero no escarda, ¿a que aguarda?........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien en marzo no poda la viña, pierde la vendimia.: Quien en marzo no poda la viña, pierde la vendimia.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no come por san Juan (24 de junio) , o es loco, o no tiene pan.: Quien no come por san Juan 24 de junio , o es loco, o no tiene...]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no tenga pan para mayo, ni hierba para abril, no le habria su madre de parir.: Quien no tenga pan para mayo, ni hierba para abr...]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no trilla en agosto, trilla con mal rostro.: Quien no trilla en agosto, trilla con mal rostro.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien pasa el mes de enero pasa el año entero.: Quien pasa el mes de enero pasa el año entero.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien poda en mayo y alza en agosto, ni coge pan ni mosto.: Quien poda en mayo y alza en agosto, ni coge pan ni mosto.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien quiera mal a su vecina, dele en mayo una sardina.: Quien quiera mal a su vecina, dele en mayo una sardina.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien trabaja en julio, trabaja con orgullo.: Quien trabaja en julio, trabaja con orgullo.........]]></document>
		<document><![CDATA[Quien viaja en San Silvestre (31 de diciembre) , en un año va y en otro vuelve.: Quien viaja en San Silvestre 31 de diciembre , en un...]]></document>
		<document><![CDATA[Quieres ver a tu marido muerto? Dale berzas en agosto.: Quieres ver a tu marido muerto? Dale berzas en agosto.........]]></document>
		<document><![CDATA[Relampagos hacia san Pedro (29 de junio) , lluvia lo primero.: Relampagos hacia san Pedro 29 de junio , lluvia lo primero.........]]></document>
		<document><![CDATA[Rocios de agosto, miel y mosto.: Rocios de agosto, miel y mosto.........]]></document>
		<document><![CDATA[Sale marzo y entra abril, nubecillas a llorar y campitos a reir.: Sale marzo y entra abril, nubecillas a llorar y campitos a reir.........]]></document>
		<document><![CDATA[Sale marzo y entra abril, nubecitas a llorar y campitos a reir.: Sale marzo y entra abril, nubecitas a llorar y campitos a reir.........]]></document>
		<document><![CDATA[San Andres (30 de noviembre) , agua o nieve ha de traer.: San Andres 30 de noviembre , agua o nieve ha de traer.........]]></document>
		<document><![CDATA[San Blas (3 de febrero) cura de la garganta, al mozo que come y que no canta.: San Blas 3 de febrero cura de la garganta, al mozo que...]]></document>
		<document><![CDATA[San Blas (3 de febrero) cura la garganta, a quien come y no canta.: San Blas 3 de febrero cura la garganta, a quien come y no canta.........]]></document>
		<document><![CDATA[San Donato (25 de febrero) cata marzo en tres días, y si es bisiesto al cuarto.: San Donato 25 de febrero cata marzo en tres días, y ...]]></document>
		<document><![CDATA[San Felipe y Santiago, que sepan las damas que mayo ha entrado.: San Felipe y Santiago, que sepan las damas que mayo ha entrado.........]]></document>
		<document><![CDATA[San Fernando (30 de mayo) , huelga el mozo a pesar del amo.: San Fernando 30 de mayo , huelga el mozo a pesar del amo.........]]></document>
		<document><![CDATA[San Isidro Labrador (15 de mayo) quita el agua y trae el sol.: San Isidro Labrador 15 de mayo quita el agua y trae el sol.........]]></document>
		<document><![CDATA[San Isidro labrador (15 de mayo) , se va el frio y viene el sol.: San Isidro labrador 15 de mayo , se va el frio y viene el sol.........]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Pablo (29 de junio) , el invierno vuelve atras o alarga el paso.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Pancracio (12 de mayo) , el ajo crece un palmo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por San Pedro (29 de junio) , cada pastor con su rebañuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Pedro (29 de junio) , saca el ajo y siembra el puerro.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Pedro (29 de junio) , sale la culebra de su agujero.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Pelayo (26 de junio) , el sol es muy bravo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Roque (16 de agosto) , la avellana se recoge.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Sebastian (20 de enero) , calabazas al corral.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Severo (1 de febrero) , puede llover el dia entero.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simeon (1 de julio) , el invierno se da algun alegron.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simon (19 de julio) , cada mosca vale un doblon.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simon (19 de julio) , el nispero a su sazon.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simon (19 de julio) , siembra el buen labrador.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simon (19 de julio) siembra varon.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simon (19 de julio) y Judas (28 de octubre) , saben mas ricas las uvas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simon (19 de julio) y san Judas (28 de octubre) , cogidas son las uvas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Simon (19 de julio) y san Judas (28 de octubre) , las habas son orejudas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Siste (6 de agosto) , busca las uvas donde las viste.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Urbano (25 de mayo) , el trigo ha hecho grano.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Valentin (14 de febrero) , el invierno anuncia su fin.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Valentin (14 de febrero) , enamorados hasta el calcetin.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Valentino (14 de febrero) , los almendros florecidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Vecente (22 de enero) , alza la mano de la simiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Vecente (22 de enero) , castañean los dientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Por San Vicente (22 de enero) castañetean los dientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Por San Vicente (22 de enero) el invierno pierde un cliente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Vicente (22 de enero) , esta el romero mas fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Vicente (22 de enero) , hora corriente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por San Vicente (22 de enero) , helada o corriente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Vicente (22 de enero) , salta el agua de las fuentes.]]></document>
	</documents>
</author>