<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @Borja_Pardo: Messi y CR7 ausentes. En el Barça brilla Iniesta, Neymar, Alexis y Valdés. En el Madrid nadie. El Clásico lo define los ac…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Borja_Pardo: El Madrid tira la 1a parte. Cañonazo de Benzema, penalti de Masche y golazo de Alexis en 5 minutos. Barça fue mejor leveme…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FranciscoBlavia: Ancelotti planteó mal el partido y eso le costó al Madrid. Cuando rectificó con los cambios (Illarra, Benzemá y Jesé) …]]></document>
		<document><![CDATA[El Madrid debió afrontar la 1era parte como lo hizo en la 2da mitad. Cristiano pierde brillo jugando por el medio.. Isco hizo falta...]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora yo pregunto que hubiese pasado si pitaban el claro penal sobre #CristianoRonaldo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#Jesé pone el descuento para el #Madrid..]]></document>
		<document><![CDATA[#Iniesta Crack, #Neymar Inmenso, #Alexis Mágico, #Valdés San Valdés.. @elyelyrodriguez @paulguedez @maferville @PaolaRamirezM_]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELCHILI: Alves tunel a Cristiano, pongale luces ! Barcelona 2 Real Madrid 0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vitomartinez_: Perreo de Alves a Ronaldo uyy.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FCBsphera: 78' GOLAZO DE ALEXIS SANCHEZ, SOMBRERO ESPECTACULAR DEL CHILENO]]></document>
		<document><![CDATA[La pinturita q se ha mandado Sánchez.. El chileno pone el 2do y como dicen en mi pueblo.. "Adiós luz que te apagaste" #RealMadridvsBarca]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Alex_candal: Hay penalti clarísimo de Masche a CR7.]]></document>
		<document><![CDATA[Karim estalló el larguero de #Valdés.. #RealMadrid cerca del empate.. #RealMadridvsBarca]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaolaRamirezM_: Valdes no te vayas nunca por favor :((]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RMsphera: 57' | ¡Casi Cristiano! A la contra tras robar Modric dispara Cristiano e interviene con acierto Valdés.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vinvillano: Un 4-3-3 más natural o 4-2-3-1 con Illarramendi por Ramos: el andaluz corría el riesgo de salir expulsado. 1-0 en 57'.]]></document>
		<document><![CDATA[San Valdés evita el empate.. #RealMadridvsBarca]]></document>
		<document><![CDATA[#Neymar a punto de colocar el 2do en el partido y en su cuenta personal... Grande #DiegoLópez. #RealMadridvsBarca]]></document>
		<document><![CDATA[#Carvajal tendrá pesadilla esta noche con #Neymar.. Todas se las ha ganado.. #INIESTA el cerebro..]]></document>
		<document><![CDATA[Un ataque claro que salvo #Valdés fue lo único q consiguió el #RealMadrid en la 1era mitad..]]></document>
		<document><![CDATA[Para mis amigos cule.. @paulguedez @elyelyrodriguez @maferville http://t.co/cnXqpOmjEj]]></document>
		<document><![CDATA[#RealMadrid sin ideas, no encuentra como desequilibrar, espera una individualidad de CR7. #Barcelona hace su juego se divierte y lo gana.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CataRoque: El Madrid juega con diez. Bale no la agarra ni con la mano. #ClásicoEspañol]]></document>
		<document><![CDATA[Neymar adelanta al #Barça, mejor el juego de los cule.. #RealMadrid vs #Barcelona]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días.. Hoy se viene el Clásico #RealMadridFC vs #BarcelonaFc]]></document>
		<document><![CDATA[Clase de tabla....]]></document>
		<document><![CDATA[Retumba la pared del jardín central del coso de la UCV.. 2-0 #leeeeeoooo]]></document>
		<document><![CDATA[Ese uniforme del magallanes parece una Pijama.. Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[No es espejismo es SORBETICOS.. #RecordarEsVivir#Soberticos#Infancia http://t.co/vEnM0dT7kE]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo por #KeitoHomma trainers de los Navegantes del Magallanes.. Excelente entonación de nuestro Himno Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leninmendoza21: Pendiente amigos usuarios de .@Banesco al dejar sus pertenencias en el área de lockers. Fui victima el 15/10. NO HABÍA …]]></document>
		<document><![CDATA[Nos dejó un grande!! Se fue Oscar Yánes.. Q.E.P.D]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria de los @leones_cbbc, viviendo de atrás... 6-5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaxCordaro: Gloria Al Bravo Pueblo... Mundialista! No tiene precio! Sensación única!]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosVinotinto]]></document>
		<document><![CDATA[Es viernes jajaa... #Porfin#TerminoLaSemana#FinDeSema. gigibrown17 me acorde de ti jajajaa http://t.co/lNpwIU4MAd]]></document>
		<document><![CDATA[Independientemente de los errores cometidos sigue siendo un grande...… http://t.co/oJPEqYXZLJ]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoAlvarezD  el q bateo fue Bermúdez 33]]></document>
		<document><![CDATA[Pero tenemos patria... #PatriaQuerida http://t.co/lzB4G075GN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fercamara86: El fútbol venezolano tiene muchos problemas y falencias. Pero, no se puede negar lo emocionante que es.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LynSestrada: Vaina mas Gay en un hombre es tatuarse estrellas por la cadera...]]></document>
		<document><![CDATA[Corrijo #HenryBlanco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bvenezolano: Baudilio Díaz conectó 20 jonrones en 64 partidos, Cabrera lo ha hecho en 50 y le restan 13. Notable]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoTV: #LVBP Aquí el histórico jonrón de Álex Cabrera para empatar el récord de Baudilio Díaz http://t.co/Y9nXykQqxx]]></document>
		<document><![CDATA[El Gran Capitán de los @leones_cbbc anuncia su retiro el día de hoy.. 14-12-13 #HenrryBlanco #LVBP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lavinotintocom: Así quedaron los venezolanos en la Libertadores | #CopaLibertadores #Calendario http://t.co/kN66KQDhR5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @InterSphera: RUMORES.- Chicharito Hernández podría pasar en enero al Inter en un intercambio por Freddy Guarin (via @TelegraphSport)]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día a todos aquellos q cumplen con esta profesión, espero algún día poder celebrarlo en nombre… http://t.co/BqpnBC15ew]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de las mejores olores de la vida están,  el olor de un bebe, el olor de una mujer y sin duda alguna el de un café recién colado.]]></document>
		<document><![CDATA[Dave Hudgens expulsado por 2do día consecutivo. #Leones vs #Águilas]]></document>
		<document><![CDATA[Beltrán se vestirá de #Yankees #MLB]]></document>
		<document><![CDATA[Que calidad la de Jesús Aguilar.. Poder y buena defensa.. #Leones vs #Águila]]></document>
		<document><![CDATA[Listos los emparejamientos.. Que grupitos el "B" "D" y "G" #SorteoBrasil2014]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PK2noticiosos: Estuvo preso 27 años y salió para reconciliar su país. Otro estuvo 2 y salió para dividirlo y destruirlo http://t.co/xaf…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Alex_candal: Lo mejor del sorteo ????? La presentadora vale, cosa más bella......diossss]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se viene el #SorteoBrasil2014... Expectativa total.. Cual será el grupo de la muerte?]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes Postales de una final Caracas vs Tachira.. http://t.co/7fwrJgtALd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elyelyrodriguez: @Caracas_FC #Campeón #CopaVenezuela #CopaVenezuelaMovistar #CopaVENEZUELA2013 @milearg @llaryenll @adrian_53 @Ferarist…]]></document>
		<document><![CDATA[El Colorado, @Feraristeguieta  movió las redes en Francia. Y su gol guío victoria del @FCNantes. #VenEx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoTV: Paul Pogba, reconocido con el "Golden Boy" al Mejor Jugador Joven de Europa http://t.co/bzH5ZqmqLX http://t.co/WPyX9k30Eo]]></document>
		<document><![CDATA[#JacobyEllsbury se convierte en un nuevo #Yankees pacto por 153 millones de verdes.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Prensa_FVF: Posterior al cierre del Torneo Apertura 2013, se conocerán más detalles en relación con la designación del nuevo DT]]></document>
		<document><![CDATA[Pa la joda... #Rumbita#ChristmasParty#Ucsar http://t.co/PSRSJrrL2c]]></document>
		<document><![CDATA[Rumores sobre una posible salida de Sergio Ramos del @realmadrid en el verano.]]></document>
		<document><![CDATA[Blatter tuvo que posar con una camiseta de Cristiano Ronaldo  http://t.co/rMtKNjGcNL vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoTV: #F1 Pastor Maldonado firmó con Lotus para el 2014 http://t.co/MfyCD44xaH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RMsphera: Capello: "Si alguien merece el Balón de Oro, ese es Cristiano" http://t.co/c1HVnWeLIT (vía @diarioas)]]></document>
		<document><![CDATA[El olímpico full..  #GranAfición http://t.co/uNJp4v8QFx]]></document>
		<document><![CDATA[Caracas vs Táchira.. #SúperClásico http://t.co/HNva4HXRaG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eduardosarago: Ganamosssss el CLASICO ante un grandísimo rival. Indescriptible, insuperable y majestuoso lo de la gente hoy en el Olímp…]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se juega el clásico del fútbol venezolano. #CaracasFc vs TachiraFc   ambas escuadras con mucho en juego.. Se espera un excelente choque.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Prefiero decir lo que pienso que callar lo que siento.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noticierovv: vía @AnaK_Lorenzo: #EfeméridesVV 22 de noviembre: Día del Psicólogo en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @milenagimon: La uso Messi y ahora Miguel Bosse #LachaquetaDroopy? http://t.co/T58r4BFI1Q]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día para todos los guerreros que intentamos formarnos a nivel universitario para cambiar el… http://t.co/TqYfpUtumV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Orlandojr24: RT"@CaracasUnitaria: El amor de @jorgerpsuv se desborda como la basura en las calles de #Caracas http://t.co/3m424DEirP"]]></document>
		<document><![CDATA[Que poder posee #JesúsAguilar... #Caracas 5-1 #Lara]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana los @leones_cbbc tienen 9 Carreras anotas y 21 carreras permitas.. Con este rendimiento ofensivo dudo que se llegue lejos..]]></document>
		<document><![CDATA[Schumacher cree que Vettel puede igualar sus siete títulos mundiales 
 http://t.co/axkp4OMV4O vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Greivis Vásquez llegó a 2.000 puntos en la NBA http://t.co/R4N6NlDxoE vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Na' perlita.. http://t.co/e3e9mCBKxy vía @liderendeportes]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras q los @leones_cbbc sufren para conseguir la victoria por falta de ofensiva, #CarlosRivero se va de 4-3 con par de HR.]]></document>
		<document><![CDATA[Que emocionante se escuchar una victoria de los @leones_cbbc en la voz de @arreazaortega...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FerAlvarez: Que satisfacción escuchar nuevamente la voz eufórica y emotiva de @arreazaortega en una victoria de los @leones_cbbc Vaya c…]]></document>
		<document><![CDATA[Reaccionaron los #Leones, cortaron la racha de 6 derrotas al hilo. Jesús Aguilar, el héroe de la noche conectando el imparable ganador..]]></document>
		<document><![CDATA[caracas_fc.. #SentimientoPopular#Pasión#fútbol#DaleRo#RojoDeMisAmores http://t.co/ufzFJGGPSh]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/N68JB3uWbT Canción a Falcao @elyelyrodriguez @paulguedez @abravo_23]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a toda la fanática de @Magallanes_bbc flamantes campeones de esta temporada..]]></document>
		<document><![CDATA[Qué momento vive Jesé, quien baja de pecho y coloca el 1-0 en el minuto 6 #RealMadridvsEspañol]]></document>
		<document><![CDATA[@paulguedez @elyelyrodriguez Lo necesitan, porque están para los perros, y para Mou no contaba]]></document>
		<document><![CDATA[@leones_cbbc el equipo de las remontadas épicas,  lideradas por BOB ABREU. #ElMuchachoDeLaPelícula]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: A 146 días para que comience la Copa del Mundo, un rayo quebró un dedo del Cristo Redentor en Brasil. http://t.co/jnsHYve…]]></document>
		<document><![CDATA[Señoras y señores dos noches de grandes partidos.. #Abreu siendo protagonista principal.. #Leones 14-13 #Caribes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FerAlvarez: JAMAS NADIE DEBE IRSE DE UN JUEGO ANTES DE QUE TERMINE!!! NUNCA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: Galarraga: Estoy disgustado, Hudgens no quería verme lanzar http://t.co/Oiz9StDdMi]]></document>
		<document><![CDATA[Partidos que hacen q ame este deporte.. #Leones 12-11 #Águilas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vive_Deportes: #LVBP La entrega de Pirela es increíble.. Esa foto en el suelo desconsolado es de las postales de la temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @geishatorres: Bob Kelly Abreuuuu El Comedulceee que clase de temporada tiene el Regreso del Año,7 jonrones en round robin y el out en l…]]></document>
		<document><![CDATA[Que manera de terminar el encuentro #Abreu y #Blanco la combinación de antaño...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RugidosdelLeon: Petit iba a ser out en el home pero el umpire de 3ra marco la interferencia y tambien anota.]]></document>
	</documents>
</author>