<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Todos los de Xibalbá se llenaron de alegría y dando muchas voces y silbidos, exclamaban: - ¡Ahora sí los hemos vencido! ¡Por fin se han entregado! #PopolVuh 50%]]></document>
		<document><![CDATA[¿Acaso no tenemos conocimiento de nuestra muerte, ¡oh Señores!, y de que eso es lo que aquí nos espera? Y juntándose frente a frente, extendieron ambos los brazos, se inclinaron hacia el suelo y se precipitaron en la hoguera, y así murieron los dos juntos. #PopolVuh 50%]]></document>
		<document><![CDATA[Allí quisieron obligarlos a divertirse con ellos. - ¡Tomemos nuestra chicha y volemos cuatro veces cada uno (encima de la hoguera), muchachos! - les fue dicho por Hun-Camé. - No traten de engañarnos - contestaron -. #PopolVuh 50%]]></document>
		<document><![CDATA[Vayan a buscar a los muchachos, vayan allá para que sepan que los vamos a quemar. Esto dijeron los Señores, ¡oh muchachos! - exclamaron los mensajeros. - Está bien - contestaron. Y poniéndose rápidamente en camino, llegaron junto a la hoguera. #PopolVuh 50%]]></document>
		<document><![CDATA[Hicieron entonces una gran hoguera, hicieron una especie de horno los de Xibalbá y lo llenaron de ramas gruesas. Luego llegaron los mensajeros de Hun-Camé y de Vucub-Camé, que habían de acompañarlos. - ¡Que vengan! #PopolVuh 50%]]></document>
		<document><![CDATA[Así les responderán cuando pongan en práctica el plan que les hemos aconsejado - dijeron Hunahpú e Ixbalanqué. Y cuando se despidieron de ellos, ya tenían conocimiento de su muerte. #PopolVuh 50%]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando por tercera vez les digan: ¿Será bueno que arrojemos sus huesos al río? #PopolVuh 50%]]></document>
		<document><![CDATA[¡No conviene - dirán - porque resucitarán después! Si les dijeran: ¿No será bueno que los colguemos de los árboles?, - contestarán -: De ninguna manera conviene, porque entonces también les volverán a ver las caras. #PopolVuh 49%]]></document>
		<document><![CDATA[He aquí, pues, nuestras instrucciones sobre lo que deben decir: - Si los viniesen a consultar acerca de nuestra muerte y que seamos sacrificados, ¿qué dirán entonces ustedes, Xulú y Pacam? Si les dijeran: ¿No será bueno arrojar sus huesos en el barranco? #PopolVuh 49%]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos el presentimiento en nuestro corazón de que usarán la hoguera para darnos muerte. Todos los de Xibalbá se han reunido, pero la verdad es que no moriremos. #PopolVuh 49%]]></document>
		<document><![CDATA[Habiendo sido prevenidos de todos los sufrimientos que les querían imponer, no murieron de los tormentos de Xibalbá, ni fueron vencidos por todos los animales feroces que había en Xibalbá. #PopolVuh 49%]]></document>
		<document><![CDATA[Y así fueron vencidos los señores de Xibalbá por Hunahpú e Ixbalanqué. Grandes trabajos pasaron éstos, pero no murieron, a pesar de todo lo que les hicieron. XII He aquí la memoria de la muerte de Hunahpú e Ixbalanqué. Ahora contaremos la manera como murieron. #PopolVuh 49%]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida Ixbalanqué le lanzó una piedra a la tortuga; ésta se vino al suelo y cayó en el patio del juego de pelota hecha mil pedazos como pepitas, delante de los Señores. - ¿Quién de ustedes irá a buscarla? ¿Dónde está el que irá a traerla? - dijeron los de Xibalbá.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí está la pelota, nosotros la encontramos - dijeron, y la tenían colgando. Cuando regresaron los de Xibalbá exclamaron: - ¿Qué es lo que vemos? Luego comenzaron nuevamente a jugar. Tantos iguales hicieron por ambas partes. #PopolVuh 49%]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquella cabeza era verdaderamente la cabeza de Hunahpú y los dos muchachos se pusieron muy contentos. Fueron, pues, los de Xibalbá a buscar la pelota y habiéndola encontrado entre las encinas, los llamaron, diciendo: - Vengan acá. #PopolVuh 49%]]></document>
		<document><![CDATA[Iban haciendo ruido y gritando tras el conejo. Acabaron por irse todos los de Xibalbá. Enseguida se apoderó Ixbalanqué de la cabeza de Hunahpú; se llevó de nuevo la tortuga y fue a colocarla sobre el juego de pelota. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[Ixbalanqué le salió al encuentro; la pelota iba derecho al anillo, pero se detuvo, rebotando, pasó rápidamente por encima del juego de pelota y de un salto se dirigió hasta el encinal. El conejo salió al instante y se fue saltando; y los de Xibalbá corrían persiguiéndolo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no lo molestaban con esto, él no se daba por entendido. Luego arrojaron la pelota los Señores de Xibalbá. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[Luego bajaron a jugar a la pelota. La cabeza de Hunahpú estaba colgada sobre el juego de pelota. - ¡Hemos triunfado! ¡Han labrado su propia ruina; ¡se han entregado! - les decían. De esta manera provocaban a Hunahpú. - Pégale a la cabeza con la pelota - le decían.]]></document>
		<document><![CDATA[Después le dio sus órdenes a un conejo: - Anda a colocarte sobre el juego de pelota, quédate allí entre el encinal - le fue dicho al conejo cuando se le dieron estas instrucciones durante la noche. Enseguida amaneció y los dos muchachos estaban buenos y sanos. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[Luego hablaron entre sí y se pusieron de acuerdo: - No juegues tú a la pelota; haz únicamente como que juegas yo sólo lo haré todo - le dijo Ixbalariqué. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[Y así, durante la frescura del amanecer, comenzó su existencia. - ¿Estará bien? - dijeron -. ¿Saldrá parecido a Hunahpú? - Está muy bien - contestaron. Y efectivamente, parecía de hueso la cabeza, se había transformado en una cabeza verdadera. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[Pero como ya quería amanecer y el horizonte se teñía de rojo: - ¡Oscurece de nuevo, viejo! - le fue dicho al zopilote. - Está bien - contestó el viejo, y al instante oscureció el viejo. - Ya oscureció el zopilote - dice ahora la gente. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[El Corazón del Cielo, Huracán, vinieron a posarse sobre la Casa de los Murciélagos. Y no fue fácil acabar de hacerle la cara, pero salió muy buena; la cabellera también tenía una hermosa apariencia, y asimismo pudo hablar. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de ellos se había quedado la tortuga, la cual llegó contoneándose a tomar su comida. Y llegando al extremo del cuerpo tomó la forma de la cabeza de Hunahpú, y al instante le fueron labrados los ojos. Muchos sabios vinieron entonces del cielo. #PopolVuh 48%]]></document>
		<document><![CDATA[Unos fueron a tomar las cosas podridas; otros fueron a coger hierbas; otros fueron a recoger piedras. Otros fueron a recoger tierra. Variadas eran las comidas de los animales pequeños y de los animales grandes. #PopolVuh 47%]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuál es la comida de cada uno de ustedes? pues yo los he llamado para que escojan su comida - les dijo Ixbalanqué. - Muy bien, contestaron. Y enseguida se fueron a tomar cada uno lo suyo, y se marcharon todos juntos. #PopolVuh 47%]]></document>
		<document><![CDATA[XI Enseguida llamó Ixbalanqué a todos los animales, al pisote, al jabalí, a todos los animales pequeños y grandes, durante la noche, y a la madrugada les preguntó cuál era su comida. #PopolVuh 47%]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron enseguida a colgar la cabeza sobre el juego de pelota por orden expresa de Hun-Camé y Vucub-Camé, y todos los de Xibalbá se regocijaron por lo que había sucedido a la cabeza de Hunahpú. #PopolVuh 47%]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿A dónde se ha ido Hunahpú? ¿Qué es lo que has hecho? Pero no se movía, y permanecía callado. Entonces se sintió avergonzado Ixbalanqué y exclamó: - ¡Desgraciados de nosotros! Estamos completamente vencidos. #PopolVuh 47%]]></document>
		<document><![CDATA[Y como tenía muchas ganas de ver afuera de la boca de la cerbatana, y quería ver si había amanecido, al instante le cortó la cabeza Camazotz y el cuerpo de Hunahpú quedó decapitado. Nuevamente preguntó Ixbalanqué: - ¿No ha amanecido todavía? Pero Hunahpú no se movía.]]></document>
		<document><![CDATA[31/ Don Juan de Rojas y don Juan Cortés, décimocuarta generación de reyes, fueron hijos de Tecum y Tepepul. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[32/ Tecum y Tepepul, que tributaron a los castellanos; éstos dejaron hijos y fueron la décimo tercera generación de reyes. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[33/ Éstos eran los que reinaban cuando llegó Donadiú y fueron ahorcados por los castellanos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[34/ Vucub-Noh y Cauutepech, el undécimo orden de reyes. Oxib-Queh y Belelreb-Tzi, la duodécima generación de reyes. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[35/ Tecum y Tepepul, novena generación. Vahxaqui-Cnam y Quicab, décima generación de reyes. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[36/ Tepepul e Iztayut, del sexto orden. Quicab y Cavizimah, la séptima sucesión del reino. Tepeput e Iztayub, octava generación. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[37/ Cotului e Iztayub, cuarta generación. Gucumatz y Cotuhá, principio de los reyes portentosos, que fueron la quinta generación. #PopolVuh]]></document>
		<document><![CDATA[38/ Qocavib, segunda generación de Balam-Quitzé. Balam-Conaché, con quien comenzó el título de Ahpop, tercera generación. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[39/ Aquí, pues, se manifestará la persona de cada uno de los Señores del Quiché. Balam-Quitzé, tronco de los de Cavec. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, pues, daremos principio a las generaciones, al orden de los reinados, desde el principio de su descendencia, cómo fueron entrando]]></document>
		<document><![CDATA[XII He aquí, pues, las generaciones y el orden de todos los reinados que nacieron con nuestros primeros abuelos y nuestros primeros padres,]]></document>
		<document><![CDATA[42/ Y ahora enumeraremos las generaciones de los Señores y sus nombres; de nuevo nombraremos a todos los Señores. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[43/ Así fue el principio de su engrandecimiento y del engrandecimiento del Quiché. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[44/ Sin embargo, su poder no creció rápidamente. Gucumatz fue quien dio principio al engrandecimiento del reino. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[45/ Muchas ramas de los pueblos vinieron a pagar tributo al Quiché; llenos de dolor llegaron a entregarlo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[46/ No fue poco lo que hicieron, ni fueron pocos los pueblos que conquistaron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y no fue así no más como conquistaron los campos y ciudades; los pueblos pequeños y los pueblos grandes pagaron cuantiosos rescates;]]></document>
		<document><![CDATA[49/ Tampoco los compraban: habían ganado y arrebatado su imperio, su poder y su señorío. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[50/ Pero no fue sólo así como reinaron. No derrochaban los dones de los que los alimentaban y sostenían, sino que se los comían y bebían.]]></document>
		<document><![CDATA[51/ Y eran un solo tronco (una sola familia), cuando escuchaban allí en el Quiché lo que todos ellos hacían. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Uno solo fue el origen de su tradición y el origen de la costumbre de mantener y alimentar, y uno también el origen de la tradición y de]]></document>
		<document><![CDATA[53/ De dos en dos entraban (al gobierno) y se sucedían unos a otros para llevar la carga del pueblo y de toda la nación quiché. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Éste era el precio de la vida feliz, el precio del poder, o sea el mando del Ahpop, el Ahpop-Camhá, el Galel y el Ahtzic-Vinac. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ayunaban durante el día y gemían sus corazones por sus hijos y vasallos y por todas sus mujeres y sus hijos cuando hacían su ofrenda cada]]></document>
		<document><![CDATA[56/ Así (hablaban) los Señores, mientras en el interior ayunaban los nueve hombres, los trece hombres y los diecisiete hombres. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[57/ ¡ Que sólo haya paz y tranquilidad ante tu boca, en tu presencia, oh Dios!]]></document>
		<document><![CDATA[58/ Y tú, Tohil; tú, Avilix; tú, Hacavitz, bóveda de cielo, superficie de la tierra, los cuatro rincones, los cuatro puntos cardinales.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea buena la existencia de los que te dan el sustento y el alimento en tu boca, en tu presencia, a ti, Corazón del Cielo, Corazón de la]]></document>
		<document><![CDATA[60/ Que no tengan infortunio, ni desgracia, por tu culpa, por tu hechicería. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[61/ Que no encuentren obstáculos ni detrás ni delante de ellos, ni cosa que los golpee. Concédeles buenos caminos, hermosos caminos planos.]]></document>
		<document><![CDATA[62/ Que no se caigan en la bajada ni en la subida del camino. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[63/ Que no caigan, que no sean heridos, que no forniquen, ni sean condenados por la justicia. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Dales sus hijas y sus hijos. Que no encuentren desgracia ni infortunio, que no se introduzca el engañador ni detrás ni delante de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve hacia acá tu gloria y tu riqueza ¡ concédeles la vida y el desarrollo a mis hijos y vasallos; que se multipliquen y crezcan los que]]></document>
		<document><![CDATA[66/ ¡ Tú, Huracán; tú, Corazón del Cielo y de la Tierra! ¡ Tú, dador de la riqueza, y dador de las hijas y de los hijos!]]></document>
		<document><![CDATA[67/ He aquí sus peticiones a su dios, cuando oraban; y ésta era la súplica de sus corazones: ¡ Oh tú, hermosura del día!]]></document>
		<document><![CDATA[Así permanecían del anochecer a la madrugada, gimiendo en sus corazones y en su pecho, y pidiendo por la felicidad y la vida de sus hijos y]]></document>
		<document><![CDATA[69/ Estaban en la casa del dios, estaban todo el día en oración, quemando incienso y haciendo sacrificios. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[70/ Tampoco tenían mujeres con quienes dormir, sino que se mantenían solos, ayunando. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[71/ Cumplían con sus grandes preceptos, y así demostraban su condición de Señores. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[72/ Ya fuesen diecisiete hombres los que hacían el sacrificio, o diez los que ayunaban, de verdad no comían. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Llegaron a presencia de los reyes portentosos Gucumatz y Cotuhá, y ante Quicab y Cavizimah, el Ahpop, el Ahpop-Camhá, el Galel y el Ahtzic]]></document>
		<document><![CDATA[Así les responderán cuando pongan en práctica el plan que les hemos aconsejado - dijeron Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[; si así les fuera dicho por ellos: Así conviene que mueran dirán -; luego conviene moler sus huesos en la piedra, como se muele la harina]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando por tercera vez les digan: ¿ Será bueno que arrojemos sus huesos al río?]]></document>
		<document><![CDATA[Si les dijeran: ¿ No será bueno que los colguemos de los árboles?, - contestarán -: De ninguna manera conviene, porque entonces también les]]></document>
		<document><![CDATA[Si les dijeran: ¿ No será bueno arrojar sus huesos en el barranco? ¡ No conviene - dirán - porque resucitarán después!]]></document>
		<document><![CDATA[He aquí, pues, nuestras instrucciones sobre lo que deben decir: - Si los viniesen a consultar acerca de nuestra muerte y que seamos]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los de Xibalbá se han reunido, pero la verdad es que no moriremos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos el presentimiento en nuestro corazón de que usarán la hoguera para darnos muerte. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Mandaron llamar después a dos adivinos que eran como profetas; se llamaban Xulú y Pacam y eran sabios, y les dijeron: - Se les preguntará]]></document>
		<document><![CDATA[Habiendo sido prevenidos de todos los sufrimientos que les querían imponer, no murieron de los tormentos de Xibalbá, ni fueron vencidos por]]></document>
		<document><![CDATA[XII He aquí la memoria de la muerte de Hunahpú e Ixbalanqué. Ahora contaremos la manera como murieron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes trabajos pasaron éstos, pero no murieron, a pesar de todo lo que les hicieron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y así fueron vencidos los señores de Xibalbá por Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Quién de ustedes irá a buscarla? ¿ Dónde está el que irá a traerla? - dijeron los de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida Ixbalanqué le lanzó una piedra a la tortuga; ésta se vino al suelo y cayó en el patio del juego de pelota hecha mil pedazos como]]></document>
		<document><![CDATA[Tantos iguales hicieron por ambas partes. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí está la pelota, nosotros la encontramos - dijeron, y la tenían colgando. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron, pues, los de Xibalbá a buscar la pelota y habiéndola encontrado entre las encinas, los llamaron, diciendo: - Vengan acá.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquella cabeza era verdaderamente la cabeza de Hunahpú y los dos muchachos se pusieron muy contentos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida se apoderó Ixbalanqué de la cabeza de Hunahpú; se llevó de nuevo la tortuga y fue a colocarla sobre el juego de pelota.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabaron por irse todos los de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[El conejo salió al instante y se fue saltando; y los de Xibalbá corrían persiguiéndolo. Iban haciendo ruido y gritando tras el conejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ixbalanqué le salió al encuentro; la pelota iba derecho al anillo, pero se detuvo, rebotando, pasó rápidamente por encima del juego de]]></document>
		<document><![CDATA[Luego arrojaron la pelota los Señores de Xibalbá. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Pégale a la cabeza con la pelota - le decían. Pero no lo molestaban con esto, él no se daba por entendido. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Han labrado su propia ruina; ¡ se han entregado! - les decían. De esta manera provocaban a Hunahpú. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[La cabeza de Hunahpú estaba colgada sobre el juego de pelota. - ¡ Hemos triunfado!]]></document>
	</documents>
</author>