<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#cp ¿Qué hace Iggy Pop desnudo en una muestra sobre feminismo? https://t.co/YSIz5YElGQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Qué hace Iggy Pop desnudo en una muestra sobre feminismo? https://t.co/rvSpd4HLfW]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Las playas menguantes - Las playas del sur de la ciudad de Valencia han retrocedido hasta 50 metros desde e... https://t.co/uvtrdAv2HN]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Una de las hermanas de Carrie Fisher: “¿Cómo te atreves a llevártela?” https://t.co/AG5weX9dmO]]></document>
		<document><![CDATA[#cp 198 refugiados llegan a España, el grupo más numeroso hasta ahora https://t.co/TJoI52ANdU]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ‘Chuches’ y dulces: mejor darse un atracón y lavarse los dientes que racionarlos https://t.co/GPx4o8ZD7O]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La Sindicatura ve anomalías en los hospitales de Valencia y Castellón https://t.co/pfGNksVh1H]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Madrid prohibirá por contaminación mañana el acceso a la mitad de los coches https://t.co/6tI0uVoiOZ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Sigue en directo la rueda de prensa sobre la contaminación en Madrid https://t.co/vFzjFo8MUy]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Cómo dar la vuelta al mundo dentro de un fotomatón - Los fotomatones fueron todo un icono de la era analógi... https://t.co/ecNjkuQskh]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Ossorio defiende la inocencia del exalcalde de Getafe - “Juan es un compañero a quien trato desde hace much... https://t.co/iEEh7L8Mjl]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Tres guardias civiles heridos tras una persecución en Galapagar https://t.co/alal10chp3]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Estas son las confirmaciones del Arenal Sound - Si Martin Garrix era el encargado de abrir la lata de las c... https://t.co/1ErW6Sq8Ag]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un coche sin conductor detecta un accidente antes de que suceda https://t.co/MziTqEfYgF]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Las imágenes del día, 28/12/2016 - Una selección de las mejores fotos de la jornada https://t.co/tpEzX4mfGJ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp John Kerry: “Ningún gobierno ha hecho más por la seguridad de Israel como el de Obama” https://t.co/W5X5ofyEkt]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Acuerdo sindical en Sidenor con aumentos salariales y de jornada https://t.co/9crFnlMMuo]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Bradley Wiggins, ganador del Tour en 2012, anuncia su retirada a los 36 años https://t.co/dcUjng7mCV]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Bomberos de Castellón intervienen en un accidente de tráfico cada tres días https://t.co/D3iONOq7tv]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un grupo de manifestantes apedrea el automóvil de Macri - La seguridad del presidente argentino, Mauricio M... https://t.co/DZ37K28eKA]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La actriz Tricia McCauley muere estrangulada en su coche en Washington https://t.co/R6Wyf8MIE3]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Detenidos en Grecia dos españoles por ocultar a ocho refugiados en una caravana https://t.co/B7LFHJjPuS]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Unas pestañas demasiado largas son malas para el ojo. Contrólese con la máscara https://t.co/DmtZkcIxhh]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Valencia debate el cierre de su investigación sobre el ‘caso Taula’ https://t.co/dRlWhoFpJW]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Disco ICON recomendado: 'Devil music', de The men - Devil music The men (We Are The Men) Seguir leyendo. https://t.co/alNeNLQPEJ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Ariana Grande: “No soy un pedazo de carne” - “Puede que a algunos no os parezca gran cosa, pero me provocó ... https://t.co/qgAQV9Lav2]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Ryan Babel, visto y no visto - La grada le pidió que se quedase en un coro popular como pocas veces se ha e... https://t.co/030YJO0R0Y]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Odegaard, en la casilla de salida - Dos años después de que con los 16 recién cumplidos el Real Madrid le p... https://t.co/1nV1oCnCT9]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Catalunya se enfría en Girona - La fiesta reivindicativa que se esperaba en Montilivi nació desbravada y ac... https://t.co/aUzBcOUEfe]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La policía hará controles aleatorios de las matrículas de los coches que accedan a Madrid https://t.co/igAfOMdDas]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ‘Sherlock’ abre el Año Nuevo de series - El retorno a la BBC del detective más célebre del mundo, y por end... https://t.co/o9YltqX9o2]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La incertidumbre vapulea la lira turca, el peso mexicano y la libra en 2016 https://t.co/SRYlcF51o4]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Congreso de Colombia aprueba la ley de amnistía para las FARC https://t.co/09ziPidLPk]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Chuky, campeón a los 47 (I) - Es improbable que Ivanchuk hubiese ganado esta partida en su esplendor deport... https://t.co/heVrpflA6a]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Fallece Gregorio Álvarez, el último dictador uruguayo - El 12 de febrero de 1985, el entonces presidente de... https://t.co/7pKQcuq4iV]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Negociar o suspender? - Cada día que pasa crece la sospecha de que la operación diálogo en Cataluña, orque... https://t.co/imaIp80sWK]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Muere Bibiano, voz gallega contra el silencio de la dictadura https://t.co/VczptRYXDo]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Resumen del día 28 de diciembre - Madrid prohibirá circular este jueves a los coches con matrícula par por ... https://t.co/NPmYkzzGCC]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Sergi Vidal: “Si te enseñan a sufrir siempre das un paso más” https://t.co/0SruSE8u0e]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Turquía redobla sus esfuerzos en Siria y pide ayuda internacional contra el ISIS https://t.co/impnwfEChg]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Paisaje con monstruos, de Jackson Pollock - Se hizo célebre esparciendo pintura sobre lienzos de formato gi... https://t.co/CtfIYkO7HY]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La gira de Cospedal por los frentes del ejército español https://t.co/Z3Am56qIKM]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La recesión económica apremia las reformas en Cuba - La economía pone a Cuba otra vez a temblar. La recesió... https://t.co/7SbsqibEfH]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La excelencia de Marc Gasol no basta ante los Celtics - Marc Gasol se mantuvo en Boston en su línea de exce... https://t.co/ijxTwiL9fS]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La trayectoria de un Machete - Un recorrido de imágenes por la edición facsimilar de Machete, la revista fu... https://t.co/hr9YouMDc5]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El monólogo de la HBO con el que Carrie Fisher nos dio una lección de vida https://t.co/YPIu6jbRI1]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ‘El Machete’, la historia olvidada del comunismo mexicano https://t.co/ZGgdetnjvk]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Joventut se da tres meses para evitar la quiebra - El Joventut tiene un plan estratégico para arreglar l... https://t.co/NzQJNgnygv]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El día que México celebró su fiesta de 15 años - Un niño se encuentra en la calle una cartera: dinero, docu... https://t.co/c1fSaWeOIH]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Perú crea un registro público de fosas - El Ministerio de Justicia de Perú acaba de aprobar una norma esper... https://t.co/8Ly6QJpgUI]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Bertoldt Odebrecht, hombre del año - Aquel se apellidaba Brecht, sin la partícula “ode” como prefijo, y mur... https://t.co/ocsaYOtJ1B]]></document>
		<document><![CDATA[#cp 69 años de cárcel para la cúpula de una estafa piramidal de 434 millones https://t.co/Vch2MautVd]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Cómo voy yo ahí (Río Magdalena) - Como la corrupción, que es una plaga sin remedio y una mancha que lleva d... https://t.co/M1Chgr7Qzj]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El ‘show’ de ‘Las Campos’ - Las Campos ha vuelto a Telecinco por Navidad. Tras la buena acogida de las dos ... https://t.co/EKkF8rOJUd]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El muestrario - Franca Sozzani será despedida en privado La industria de la moda lleva desde el pasado juev... https://t.co/SuZ61pJ8mY]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Llega la tradicional 'Gala Inocente, Inocente' - 22.30, TVE-1 Seguir leyendo. https://t.co/2Jpy5x7Up2]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El año clónico - 2016 es el año en que nos llenamos de réplicas de todas las cosas o, más bien, de copias c... https://t.co/Tkig5BKMrl]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Lo más visto del año en ‘El Viajero’ - Aunque falten algunas, las 44 localidades que acoge actualmente la a... https://t.co/rNi4qEuqkp]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Londres desde la bici - Lo bueno de algunos mundos paralelos es que en ellos se puede ir en bicicleta. Para... https://t.co/AkumdGRKwi]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Un juez argentino procesa a Cristina Kirchner por corrupción https://t.co/xQItQ5Qbwu]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Quién es el personaje de 2016? - Hemos seleccionado a los protagonistas de las noticias del año. Tú decide... https://t.co/u2wNjIFYCa]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Han muerto más famosos este año? - El año empezó con la muerte de Bowie a principios de enero, y acaba a f... https://t.co/uQGyV5QLI4]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Andalucía y Madrid multan a Telefónica por subir los precios de Fusión en 2015 https://t.co/MuFoRzgDTt]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El PP se fija como compromiso social la lucha contra el envejecimiento https://t.co/Cgyxm3vGFQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Disney domina el mundo (del cine) - El Rey Midas de Hollywood se llama Bob Iger. El consejero delegado de D... https://t.co/wvrDcvBUIR]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los aliados bávaros de Merkel quieren ampliar la videovigilancia en las calles https://t.co/Ivabf3mESS]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ‘Juego de tronos’, la serie más pirateada de 2016 - Juego de tronos triunfa allá donde se estrena. Y tambié... https://t.co/vRamTE4GIS]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Britney Spears y otros famosos a los que las redes han dado por muertos https://t.co/iUeydvJhUP]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Shakira aterriza en Barranquilla por primera vez con toda su familia https://t.co/BQxta626hQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El día 28 no se podrá aparcar en el centro de Madrid - Debido a la alta contaminación, el Ayuntamiento de M... https://t.co/MnPNLuUlaK]]></document>
		<document><![CDATA[#cp De Lola Flores a Britney Spears: Todas las reinas del pop están en este calendario https://t.co/6aQ4y5EAwL]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Valencia obliga a los colegios públicos a adaptarse a los niños transexuales https://t.co/GPGU0KTo3W]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Fadi Fawaz, novio de George Michael: “Nunca dejaré de echarte de menos” https://t.co/KQLaar2bUw]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El volcán peruano Sabancaya entra en erupción - Una columna de cenizas y humo de más de tres kilómetros y m... https://t.co/DJphYNyeR2]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los bebés españoles reciben un 50% más de antibióticos que los alemanes https://t.co/pgcBqUJjKT]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Aquí y ahora: cómo Camper ha logrado convertirse en una firma global sin perderse por el camino https://t.co/3VIjP0PZde]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Suspendida la cotización de Clínica Baviera ante el interés de un grupo chino https://t.co/ZnnzNuu2O8]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los presos de ETA aceptan beneficios individuales pero sin arrepentimiento https://t.co/bI6XSXxzDQ]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Muere Carrie Fisher, la princesa Leia de ‘Star Wars’ - La actriz norteamericana Carrie Fisher, la princesa ... https://t.co/gF8XMYYyk7]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Beyoncé es la famosa más caritativa de 2016 - Beyoncé ha sido nombrada este martes la celebridad más carita... https://t.co/ljFxnPh9MB]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Cuánto sabes de lo que ha pasado en 2016 en la televisión? https://t.co/9rNwuyOv0R]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Rusia prueba nuevas armas y foguea a sus pilotos en la guerra de Siria https://t.co/JceOELpolt]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Pájaro celebra la Navidad en OH! My LOL SON Estrella Galicia https://t.co/vZJBHdVPEK]]></document>
		<document><![CDATA[#cp México aumentará un 14% el precio de la gasolina en enero para entrar al mercado https://t.co/DvhpLZ1AoF]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Las científicas conquistan la Antártida - Hoy por hoy, todavía se discute quién pisó la Antártida por prime... https://t.co/CKhQImVL5r]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El Gobierno veta una ley para acabar con las tasas judiciales a ONG y pymes https://t.co/evBvkGpgDh]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Siete jóvenes se entregan por el intento de quemar a un indigente en Berlín https://t.co/fROv0AqVbq]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Interior blinda con casi 2.000 agentes la Nochevieja y la Cabalgata de Madrid https://t.co/iQewzNuKrn]]></document>
		<document><![CDATA[#cp ¿Inspectores de policía o aficionados de prestigio? Presidentes a la greña https://t.co/vQnmnxFaNl]]></document>
		<document><![CDATA[#cp La mayoría de la fortuna de George Michael se dividirá entre sus ahijados https://t.co/KOTvIK6quw]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Las vetocracias directas en el presidencialismo - Hace algunos años Francis Fukuyama utilizó el terminó vet... https://t.co/Etq3IMmyXB]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Putin promete mayor control en la producción de alcohol tras 77 muertos en Siberia https://t.co/j3HdRODjAi]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Luxemburgo suprime ventajas fiscales por la presión de Bruselas https://t.co/G1uYH7iiPb]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Colau pone 40 millones para abrir la línea 10 del Metro - La alcaldesa de Barcelona, Ada Colau, y el vicepr... https://t.co/vUx3ubwnlL]]></document>
		<document><![CDATA[#cp El sector de Iglesias busca presentar al líder como una víctima https://t.co/BVJogfksI8]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Los argentinos declaran 90.000 millones de dólares ocultos al fisco https://t.co/DEOuvfABuj]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Rice destapa la versión lujosa del Barça - El Palau Blaugrana disfrutó por fin esta temporada de una actuac... https://t.co/OKsaPo84P7]]></document>
		<document><![CDATA[#cp Defensores del rector acusado de plagio piden apoyo a los profesores https://t.co/jMOvGWjgXC]]></document>
		<document><![CDATA[#cp “Puigdemont habla maravillas de Ada Colau y de Podemos” - Inés Arrimadas (Cádiz, 1981). Presidenta del Grup... https://t.co/B5WRDX6Ws7]]></document>
		<document><![CDATA[#cp León Benavente, gloriosa realidad - En su debut, en 2013, ya se intuía que León Benavente iban a ser mucho ... https://t.co/JFLqcJLGqO]]></document>
	</documents>
</author>