<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hasta que no haga un gol de arco a arco, no paro]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no has ganado nada]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos tenemos la tecnica de tener un guante en los pies, como tiene Maradona, como tuvo Sócrates, Zico.]]></document>
		<document><![CDATA[El puesto de arquero no es para cualquiera. Se piensa que solo estamos para que no nos metan goles, una óptica muy equivocada y negativa. Un buen equipo empieza por un buen arquero]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es amigo mío]]></document>
		<document><![CDATA[Yo con cornudos no hablo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante es que hablen de Chilavert. Mal o bien, pero que hablen.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que no haga un gol de arco a arco, no paro]]></document>
		<document><![CDATA[Yo digo que soy el mejor, no tiene por que enojarse nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrute de la vida pendex, el agua del rio ya pasó y no vuelve.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo nos vamos a amigar con Ruggeri después de la patada que me tiró de atrás?]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta cara yo no puedo ser bueno. Con esta cara estoy diciendo tengo que hacer el rol de malo]]></document>
		<document><![CDATA[La solidaridad no tiene colores de partidos políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno que se haga cargo de su problema. Yo no soy Dios, solo su amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo había escrito y anticipado todo lo que le iba a pasar a Vélez. Han destrozado una institución modelo con la inoperancia de Gámez que fracasó toda su vida y trasladó su fracaso a Vélez]]></document>
		<document><![CDATA[Si algunas personas se han sentido tocadas en su momento por algunas declaraciones duras, pedirles disculpas pero lo único que traté de hacer es serle útil al equipo donde trabajaba y fundamentalmente llevar agua a mi molino]]></document>
		<document><![CDATA[Ruggeri termina siendo un hazmereir porque hoy en día se convirtió en un payaso mediático]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de Sportivo Luqueño]]></document>
		<document><![CDATA[En el mundo va a ser imposible que me reemplacen. Antes los arqueros sólo estaban para atajar, hoy es distinto. Yo revolucioné el puesto, no va a haber un arquero que supere lo que yo hice.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es amigo mío]]></document>
		<document><![CDATA[Sabemos que Maradona por un pancho y una Coca se da vuelta]]></document>
		<document><![CDATA[Querés que esté con los korruptos y zurdos como vos, mini pepino de mar. Por una región libre del Socialismo del Siglo XXI]]></document>
		<document><![CDATA[El puesto de arquero no es para cualquiera. Se piensa que solo estamos para que no nos metan goles, una óptica muy equivocada y negativa. Un buen equipo empieza por un buen arquero]]></document>
		<document><![CDATA[Mi solaridad siempre con la gente de Venezuela. Tienen a un tirano, una persona analfabeta que ha llegado al poder en paracaídas y está matando a su gente por pensar diferente, y la mata de hambre]]></document>
		<document><![CDATA[Yo digo que soy el mejor, no tiene por que enojarse nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Maradona es el felpudo de Infantino. Solo Romario y yo somos los guerreros contra la corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[Nací en una cuna muy humilde, pateaba pomelos descalzo con mis hermanos ahí en Luque. Lo importante es que siempre tuve esa misión, una meta a la cual llegar, y mi sueño siempre fue encontrar una profesión para que a mis padres no les falte nada]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Bianchi para mí es el número 1, lejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si algunas personas se han sentido tocadas en su momento por algunas declaraciones duras, pedirles disculpas pero lo único que traté de hacer es serle útil al equipo donde trabajaba y fundamentalmente llevar agua a mi molino]]></document>
		<document><![CDATA[Algun día mi querido Py, estarás libre de corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis valores no tienen precio]]></document>
		<document><![CDATA[Los que critican a Messi son unos mediocres]]></document>
		<document><![CDATA[La solidaridad no tiene colores de partidos políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[Para mí terminó el partido y se terminó la historia]]></document>
		<document><![CDATA[El kirchnerismo es la peor lacra que puede existir en una sociedad]]></document>
		<document><![CDATA[Lula, Dilma, Mujica, Nestor y Cristina, Chavez, Maduro, Correa multiplicaron a los vagos en la region, dejaron cada país devastado y ellos multimillonarios a costillas de la gente]]></document>
		<document><![CDATA[El único cagón es Maradona que no sabe cómo resolver su drogadicción.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor u odio, lo importante es que hablen de uno]]></document>
		<document><![CDATA[No me gustaría que mi país cayese en manos de los socialistas. Si en Paraguay hubiera continuado el cura sinvergüenza de Fernando Lugo hubieramos estado peor que Venezuela. Mi meta es tratar de bloquearlos. El socialismo del siglo XXI solo sirve para fomentar vagos]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta cara yo no puedo ser bueno. Con esta cara estoy diciendo tengo que hacer el rol de malo]]></document>
		<document><![CDATA[Si veo que mi país corre peligro, para las elecciones de 2023 me meto. Me meto de lleno]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy un fanático de Messi. Él está en otro planeta, mientras Cristiano Ronaldo y Neymar están en la Tierra. Esa es la diferencia. El día que se vaya Messi del fútbol, lo vamos a llorar todos]]></document>
		<document><![CDATA[Si algunas personas se han sentido tocadas en su momento por algunas declaraciones duras, pedirles disculpas pero lo único que traté de hacer es serle útil al equipo donde trabajaba y fundamentalmente llevar agua a mi molino]]></document>
		<document><![CDATA[Mi sueño como sudamericano es que todos los países de Sudamérica estemos unidos]]></document>
		<document><![CDATA[Uso el reloj en la mano derecha por costumbre, y aparte porque yo tengo una mentalidad de derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[El papa Francisco debería hablar de la religión y no meterse en política. Ha cometido actos que a mí me molestan muchísimo: se reunió con Chavez, con los Castro, con Maduro, muchos dictadores aesinos]]></document>
		<document><![CDATA[Los que critican a Messi son unos mediocres]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela los supermercados no tienen comida, no hay agua, la gente pasa hambre. Ese sistema no lo quiero en mi país. El socialismo del siglo XXI es una mentira, es mantener vagos]]></document>
		<document><![CDATA[Tu ídolo drogón, golpeador de mujeres y amigo de ptes asesinos está en el piso. Yo disfruto de mi lindo Paraguay en mi campo, sin drogas y parásitos alrededor]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no maté a nadie para que haya tantos periodistas acá]]></document>
		<document><![CDATA[El capitalismo es el único sistema que ayuda a la gente a salir de los problemas]]></document>
		<document><![CDATA[El Guaraní es el primer idioma del Py y lo hablamos la mayoria de la poblacion del Py. El Guarani es muy profundo y dulce. Nos ayudó muchísimo para ganar partidos dificiles en la Seleccion de Py. Era un arma letal el Guaraní, orgullo de todos los Pyos es el Guaraní]]></document>
		<document><![CDATA[Yo había escrito y anticipado todo lo que le iba a pasar a Vélez. Han destrozado una institución modelo con la inoperancia de Gámez que fracasó toda su vida y trasladó su fracaso a Vélez]]></document>
		<document><![CDATA[Es un orgullo ser de Velez Sarsfield, ganador de todo y un club modelo en el 🌎💙💙. Amor eterno Velez, solo 3 veces el mejor del mundo con Velez.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un argentino está solo es un genio. Cuando están juntos ya es medio complicado]]></document>
		<document><![CDATA[No necesito estar rodeado por gente de poder para criticar a los demás]]></document>
		<document><![CDATA[¿Con la cara que tengo voy a hacer el papel de bueno? No me cree nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de la cancha no se puede tener amigos. No debes permitir que nadie te quite lo que es tuyo, así es el fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibido locas en mi twitter]]></document>
		<document><![CDATA[Sr Dady Brieva usted es el Pepino de Mar II. Usted no quiere a su Pais, por que no sube en un avión de Arg con vuelo directo a Venezuela y le haria un gran favor a su hermoso Pais, es triste llegar a viejo y sin cerebro]]></document>
		<document><![CDATA[Maradona está quemado y es normal que apoye a los asesinos de la gente de Venezuela. Habla en contra del imperialismo pero vive en Dubai]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante es que hablen de Chilavert. Mal o bien, pero que hablen.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que uno hace dentro del terreno de juego, obviamente uno no lo puede traspasar afuera]]></document>
		<document><![CDATA[Los capitalistas trabajamos para llegar al éxito, el Socialismo de Sudamerica sirve solo para fomentar vagos.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos pocos los privilegiados que vivimos el éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[Se termino la joda ahora tienen que trabajar y estan deseperados, se terminaron los planes]]></document>
		<document><![CDATA[Como todo zurdo queres vivir a costillas del pueblo, trabaja pendejo, es el único camino al éxito]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de la cancha no se puede tener amigos. No debes permitir que nadie te quite lo que es tuyo, así es el fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de Sportivo Luqueño]]></document>
		<document><![CDATA[Usted zurdito no tiene idea lo que quiere decir facho, en Sudamerica basta de populismo barato, basta de planes sociales, basta de mantener vagos]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes las Kukarachas insultan siempre a los exitosos, porque siempre fracasaron en sus vidas y vivieron del estado]]></document>
		<document><![CDATA[Los arqueros buenos no necesitan volar, tienen que estar siempre bien ubicados]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante es que hablen de Chilavert. Mal o bien, pero que hablen.]]></document>
		<document><![CDATA[Maradona está quemado y es normal que apoye a los asesinos de la gente de Venezuela. Habla en contra del imperialismo pero vive en Dubai]]></document>
		<document><![CDATA[Maradona es comunista de la boca para afuera]]></document>
		<document><![CDATA[El papa Francisco debería hablar de la religión y no meterse en política. Ha cometido actos que a mí me molestan muchísimo: se reunió con Chavez, con los Castro, con Maduro, muchos dictadores aesinos]]></document>
		<document><![CDATA[Ruggeri termina siendo un hazmereir porque hoy en día se convirtió en un payaso mediático]]></document>
		<document><![CDATA[A los 14 años un DT me dijo que no servía para arquero.]]></document>
		<document><![CDATA[Orgulloso de ser Paraguayo.]]></document>
		<document><![CDATA[Zurdo abstenerse. Te espera Maduro con su pajarito]]></document>
		<document><![CDATA[Sabemos que Maradona por un pancho y una Coca se da vuelta]]></document>
		<document><![CDATA[En el mundo va a ser imposible que me reemplacen. Antes los arqueros sólo estaban para atajar, hoy es distinto. Yo revolucioné el puesto, no va a haber un arquero que supere lo que yo hice.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo es posible con dirigentes que no saben nada de futbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Velez ganó todo sin ayuda de la Conmebol y sin diuréticos]]></document>
		<document><![CDATA[La Conmebol es una cofradía en la cual sus dirigentes son todos multimillonarios, y los clubes cada día están más pobres]]></document>
		<document><![CDATA[En el mundo del fútbol no se puede ser bueno. La gente no entiende que dentro del terreno de juego no podés ser amigo del rival]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me siento muy contento y orgulloso de haberme quedado en Velez. El cariño que tienen los hinchas de Velez por mi persona es impagable, no tiene precio]]></document>
		<document><![CDATA[Jair Bolsonaro es la solución para poner fin al populismo barato y ruin de la región]]></document>
		<document><![CDATA[En el mundo va a ser imposible que me reemplacen. Antes los arqueros sólo estaban para atajar, hoy es distinto. Yo revolucioné el puesto, no va a haber un arquero que supere lo que yo hice.]]></document>
		<document><![CDATA[Tienen que ser expulsados todos de la Conmebol, así matan al futbol.]]></document>
		<document><![CDATA[En el mundo del fútbol no se puede ser bueno. La gente no entiende que dentro del terreno de juego no podés ser amigo del rival]]></document>
		<document><![CDATA[Es un orgullo que me digas indio.]]></document>
		<document><![CDATA[Orgulloso de ser Paraguayo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo es corrupcion en la Conmebol]]></document>
		<document><![CDATA[Zurdo abstenerse. Te espera Maduro con su pajarito]]></document>
		<document><![CDATA[Tu ídolo drogón, golpeador de mujeres y amigo de ptes asesinos está en el piso. Yo disfruto de mi lindo Paraguay en mi campo, sin drogas y parásitos alrededor]]></document>
		<document><![CDATA[Sabemos que Maradona por un pancho y una Coca se da vuelta]]></document>
		<document><![CDATA[Para mí el mejor de todos es Messi, sin lugar a duda. Maradona no ganó ni el 1% de lo que ganó Messi]]></document>
		<document><![CDATA[La Conmebol es un antro de corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un mercenario y que.]]></document>
	</documents>
</author>