<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JulioBorges dice -desde EEUU- q hay más de 200 militares detenidos por "rebelión". Hagan un ejercicio: busquen fotos o vayan directamente a Boleita y cerciórense que no hay NADIE "clamando" por la libertad de esa "multitud de rebeldes"...]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido @AsambleaVE @VoluntadPopular @unidadvenezuela @la_patilla @TVVnoticias @NTN24ve @globovision @CaraotaDigital @VPITV @enpaiszeta anda a mamarle el güevo basura, debes estar pidiendo audiencia antes de que el negrito se te vaya, arrastrado!]]></document>
		<document><![CDATA[Lógica escuálida: resulta que 14 o 18 arrastrados se convirtieron por obra y gracia de este payaso apátrida en 194..... https://t.co/oYzemxmsX4]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabiens La verdad es que me das vergüenza, una vaina es estar en contra de este gobierno, mentarle la madre a @NicolasMaduro y vianas por el estilo, pero ponerse al lado del ENEMIGO HISTÓRICO de latinoamérica. Eres relmente indigno de ser venezolano]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabiens @MariaCorinaYA Me parece algo muy digno de un arrastrado cuyos flacos servicios jamás serán reconocido por la burguesita esa, pero en fin, el arrastradoo no soy yo......]]></document>
		<document><![CDATA[La FANB hace un acto cuyo valor simbólico es inestimable. Escualidos bipolares que un dia amanecen alabando a "nuestos hermanos militares", y al siguiente les mientan la madre desaforadamente, entiendan algo: no habrá golpe de estado.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabiens Compa, de verdad escribirás muy bonito, pero lo apatrida, lo arrastrado y lo carente de fundamentos no se te va a quitar con eso..... tú estás claro que tienes tú boleto para la parte más insignificante del basurero de la historia, verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[@maryfernc @Sabiens @ekbufalo Jajaja quien habla de odio, hace un año quemaron vivo a Orlando Figuera.....y fue uno de los mas de veinte...palurda!]]></document>
		<document><![CDATA[los copeyanos le hacen el fó a las sanciones gringas. Si no fuera porq ese partido es casi insignificante, ya estarían acusándolos de negociar un cambur con la "dictadura"......Curioso q sean los herederos de Caldera y Escrivá de Balaguer los q asomen un poquitico de dignidad...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MuseoDeQuibor: Museo de tradiciones Emilia Rosa de Gil, ubicado en Lara. Humocaro Bajo. Mpio: Morán. Este museo resguarda una colección…]]></document>
		<document><![CDATA[Solo un verdadero miserable, un total ignorante o un asqueroso resentido, pueden suponer que la mayoría de los mas de 6 milllones de venezolanos que votamos por @NicolasMaduro lo hicimos por un bono. 
Aunque es bueno q nos sigan subestimando, ya vemos los resultados q logran....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @atilioboron: Muere tranquilo en Miami el connotado terrorista, agente de la CIA, y batistiano, Luis Posada https://t.co/nMV2aPkqoX rind…]]></document>
		<document><![CDATA[@Mision_Verdad hagan un esfuerzo y hagan una edición para la Filven o para la de Caracas en Julio, pero COBREN ESA VERGA!]]></document>
		<document><![CDATA[Resulta que los gringos culipandearon luego de que China les respondiera con la misma moneda a su guerra comercial......]]></document>
		<document><![CDATA[@marianodealba @ekbufalo quuueeeeee miiieeeddooooooo!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mlibertadoresve jajaja "tremenda posición" volver a hacer un "plebiscito" para que terminen metiéndoselo por el culo....te la comiste loco! aunque te sugiero algo: compra vaselina.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabiens @ekbufalo Otros más que esperan con depravada, cobarde y apátridas ansias, el desembarco de la 4ta flota en La Guaira, Puerto Cabello y Maracaibo...........mejor búsquense un par de cojones a ver si hacen algo por ustedes mismos.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabiens jajaja cinco años diciendo eso.....aunque @MariaCorinaYA te ganó en eso....]]></document>
		<document><![CDATA[@OyeCornelio @SoIdadaDeCristo voten por otro @EPN para que un racista asqueroso como @realDonaldTrump los siga tratando como pedazos de mierda y mientras tanto su presidente se siga bajando los pantalones y además agradeciéndolo......]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maytham956: Good day #Syria https://t.co/eLfOoDLgge]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto, primera acción de gobierno...... https://t.co/ftlv7pFCuW]]></document>
		<document><![CDATA[Los que deben estar más contentos por la decisión de @NicolasMaduro de expulsar a esa rata injerencista de @Digby06  son los miembros d la cúpula escuaca: se les debe caer la cara de vergüenza ante el gringo, cada vez que el tipo les pide cuenta por los reales q les paga.....]]></document>
		<document><![CDATA[Cojan dato, lo dijo un gringo, de repente a él si le creen..... https://t.co/IGWylGjPPQ]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones en Octubre!!??? jajajajaja ah mundo, donde estarán los que hasta el domingo defendían y alentaban a este caballero......? https://t.co/tn1pGAbVmJ]]></document>
		<document><![CDATA["Se declara inexistente"; que de pinga como la derecha despacha una acción YA MATERIALIZADA. Me imagino que si alguno de estos pendejos lo cogen en la calle, ellos van a "declarar inexistente la cogida"; pero como harán con ese culo "esfloretao"....? https://t.co/YnjMG7WhYm]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredoromero @MaferTorresA @ForoPenal y ya estas listo para cobrarle en dolares a esos pendejos la "ayudaíta"......]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está listo este buitre para cobrarle en dólares a los condones que detuvo el gobierno...... https://t.co/4UrCxbuXzL]]></document>
		<document><![CDATA[Dato simbólico: el triunfo del chavismo se da justo el mismo día, pero un año atrás, en que hordas asesinas quemaban vivo a Orlando Figuera...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PabloMM: Abstención en las elecciones de Venezuela: 54%
Abstención en las elecciones de Chile: 56%.
Encuentra la diferencia. https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que al que había que tomar en serio es al estafador evangélico..... https://t.co/AqSCAl9dFi]]></document>
		<document><![CDATA[al parecer el piso político del chavismo, el voto duro, ese que está dispuesto a darlo todo, a pesar de todo, es de mas de 6 millones de personas.....todo bajo un escenario, de terrorismo económico y psicológico sin precedentes...el chavismo no está agotado...]]></document>
		<document><![CDATA[La batalla ahora es para matarnos de hambre, quien quiera seguir con sus eufemismos liberales balurdos es libre; pero no se queje cuando también sufra las consecuencias defendiendo a sus verdugos...... https://t.co/rdrS2PIzmx]]></document>
		<document><![CDATA[Caramba....y los otros 14? https://t.co/ON13tIv1gl]]></document>
		<document><![CDATA[@ReutersLatam y los otros 14 no? jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que al chavismo, la precariedad de la participación popular en otros regímenes del mundo, no debe servirle de consuelo, todo lo contrario; pero como el imperialismo utilizará el fetiche de la "participación" para seguir interviniendo en Venezuela, es bueno tener presente esto: https://t.co/Lklc1l6yBi]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja ah mundo, estos ni con pega tanque los "reunifican", ni aprovechando un resultado que en cierta forma insatisface al chavismo..... https://t.co/L3Z9lj386h]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ganamos? algunas impresiones rápidas - Por: Neftalí Reyes https://t.co/yqCvRCPvAr]]></document>
		<document><![CDATA[Varias lecciones deja el evento electoral de ayer, una: la derecha sabe y ayer el cobardón de @JulioBorges lo admitió, que el CNE no manipula ni violenta resultados......(las reacciones escuálidas a ese reconocimiento son elocuentes) https://t.co/RoEhUIaUeT]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezceren gracias compañero, resistan ustedes también!]]></document>
		<document><![CDATA[Sin descontar los decepcionantes niveles de participación, ni la decepción, así como el saboteo y asedio que influyó; el chavismo, numéricamente le dió una paliza a @HenryFalconlara , es una lástima que éste haya respondido con una caprilada; podía lograr mucho más con su derrota]]></document>
		<document><![CDATA[no es consuelo, pero el voto duro del chavismo llega a casi 6 millones....]]></document>
		<document><![CDATA[todas las encuestadoras se pelaron, hasta los que hicieron cálculos  conservadores y los que no somos "encuestólogos" tambien.....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @INDIURBANEJA: Henry Falcón y Bertucci siguen siendo unos bufones de la Corte! Los puntos rojos son solo una pajilla en el pajal de las…]]></document>
		<document><![CDATA[tanta güevonada para terminar culpando de sus ineptitudes, su división, su falta de liderazgo y la mala inversión de los dolares de @realDonaldTrump a unos puntos rojos......]]></document>
		<document><![CDATA[El desprecio burgués y la desconexión a flor de piel: ir al oeste que desconoces es una "aventura extrema" para la burguesía. Y el desprecio por el pueblo pobre: los famélicos y desdentados haciendo la pantomima de ser efectivos militares..... https://t.co/KlMLxFX99H]]></document>
		<document><![CDATA[La tolerancia escuaca......así están y por eso serán derrotados.... https://t.co/hrD2BSiqzT]]></document>
		<document><![CDATA[Una muerte convenientemente olvidada, especialmente el día de hoy...... https://t.co/EyiOYHLoED]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Socialistas_Ven: Hace un año cuando la MUD llamó a la violencia; por ser negro, pobre y parecer chavista quemaron vivo a Orlando Figuer…]]></document>
		<document><![CDATA[el karma escualido: fomentó la emigración irracional (y en el extranjero el odio en contra)  de una cantidad importante de venezolanos que son su base electoral.....
Si hoy hubiesen tenido un candidato único también sería muy cuesta arriba ganar por esas ausencias.....]]></document>
		<document><![CDATA[Ya comenzaron los malabarismos discursivos..... https://t.co/JCn9ERDnx2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robertomalaver: La planta insolente del Comando Sur https://t.co/ruvwoNzZ2n vía @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @evoespueblo: Saludar al hermano pueblo venezolano que hoy asiste a las urnas. Esta jornada ya es histórica, porque Venezuela está demos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vladimirpadrino: Venezuela despierta hoy para reafirmar su vocación democrática, para ejercer su soberanía y para decirle al mundo que…]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA ya voté.......loca!]]></document>
		<document><![CDATA[Lógica escuálida:
Opositores en Venezuela (una parte de ellos), claman por democracia, pero no quieren elecciones......]]></document>
		<document><![CDATA[@Mision_Verdad tremendo libro, saquen una edición para la filven, pero véndanla!]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianpinera preocúpate por los problemas de los chilenos, que bastantes que tienen y de paso de ja de ser tan arrastrado a @realDonaldTrump no te lo va a agradecer.....]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tipa ha estado de pálpito en pálpito durante los últimos 6 años....cómo le palpitará.....? https://t.co/zO54DfFdX7]]></document>
		<document><![CDATA[@usembassyve @MariaCorinaYA métanse sus exigencias por el culo.....busquen en el twitter del cornudo de @Daniel_Ceballos del terrorista de @LORENT_SALEH o del drogo de @VillcaFDEZ y verán que el tipo esta sano.....dejen la ladilla que estamos en elecciones...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jbiardeau: ¿Es cierto que "la crisis" puede explicarse exclusivamente por el descenso del precio del petróleo y el bloqueo internaciona…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @planwac: Para agradar a los gringos,  en  Colombia decomisan toneladas de ALIMENTOS que VENÍAN para Venezuela. En Venezuela DECOMISAN t…]]></document>
		<document><![CDATA[@aporrea @jvivassantana este pana del artículo se la comió con ese título, es como "tener la abuela pero muerta" o "coger por el culo para que sigas siendo virgen".....]]></document>
		<document><![CDATA[@aporrea Y esta momia todavía se atreve a opinar sobre Venezuela? jajajajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras que un montón de pendejos -y sus medios- pendientes de si la novia del parásito harry se afeitó la totona para la "boda del siglo" en en RU, esto es lo q están haciendo los malditos sionistas en Palestina...para ellos no hay almagro, ni lilian q salga en CNN, hipócritas https://t.co/erqNdCjx5z]]></document>
		<document><![CDATA[muy parecidos a la mierda que sobra en la derecha venezolana...... https://t.co/GaRNgXP3Cy]]></document>
		<document><![CDATA[Escuacas como estos son los mismos que tienen 5 años (por nombrar solo los últimos años) llamando "maburro" a uds saben quien......ya sabemos quienes siguen en la oposición y quienes SIGUEN SIENDO GOBIERNO.... https://t.co/n8kXPlnT8M]]></document>
		<document><![CDATA[@ELZORROBOLIVAR @EluinG8 A MADURO VOY! jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno narcotraficante de Colombia dice que va a "investigar la corrupción de Venezuela a través de la compra de alimentos", bonito eufemismo utilizado por unos delincuentes para justificar el criminal bloqueo de alimentos que el cartel de lima no pudo materializar.......]]></document>
		<document><![CDATA[@USAenEspanol @usembassyve @SecPompeo métanse su respuesta por el culo....Venezuela es un estado soberano]]></document>
		<document><![CDATA[@usembassyve cojan una silla gringos hijos de puta, este país no es una colonia, sigan mandando mercenarios para que sean encarcelados como merecen....]]></document>
		<document><![CDATA[Ejemplo del típico escuálido jetón y morbosamente cobarde, por Twitter y desde el extranjero son más arrechos que Superman recargado...... https://t.co/Aa2MD7z8GB]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en la derecha.......pelea de gatas..... https://t.co/SaVYa3C7TI]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja es mejor reír, tremendo "aliado", con razón que tipejos como este ni lo ignoran....van directo al basurero de la historia..... https://t.co/W6FfswCQ6A]]></document>
		<document><![CDATA[@USAenEspanol @TemplarioResisT @statedeptspox sigan llorándole a trump, parranda de maricones, el domingo busquen vaselina, la van a necesitar.......]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que los medios ESCONDEN: crisis macrista ya le ha costado a la argentina, en menos de 12 días 10 mil MILLONES  de dolares de sus reservas internacionales.....]]></document>
		<document><![CDATA[pues resulta que una parte de los que estuvieron bien enchufados, chupando del rrrééégimen no solo terminan siendo los escuálidos mas radicales (como lo eran en sentido inverso cuando eran "revolucionarios"), sino que tambien hablan con dios..... apártate george walker.... https://t.co/9TRg9XOh7f]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabiens busca papel tualé y te secas la pepita, hasta aquí se siente la humedad.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabiens @VP @POTUS @usembassyve pa lo que quedaste, pa defender terorristas gringos, como perdió tiempo chávez con tanta mierda de derecha en su gobierno......]]></document>
		<document><![CDATA[Este "camarada" no quiso hacerle caso al vejestorio de Ramos Allup y sigue jartando alucinógenos tapa amarilla, el domingo en la madrugada a él y a otros bolsas se les pasará la trona...... https://t.co/WuPVrDmNc1]]></document>
		<document><![CDATA[Nada nuevo.....a sentarse a comer cotufas, cortesía de escuálidos pendejos, sus voceros y sesudísimos analistas..... https://t.co/fll7JIvqHj]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA jajaja nojoda, que van a sacurdir esos pendejos? el ceballos debe estar desesperado por salir para averiguar a quien le esta ofreciendo cuca la putica de la esposa....]]></document>
		<document><![CDATA[La soberbia es una de la "virtudes" escuacas mas extendidas, quizás por eso es que güevones como éste no logran salir de "su" realidad de twitter...... https://t.co/RUp6qd1d16]]></document>
		<document><![CDATA[@SRE_mx @ekbufalo @LVidegaray @JAGlezAnaya @CancilleriaARG @ladealba @gobmx @Minrel_Chile @calgorri @StateDept @CancilleriaPeru mátanse su condena por el culo, preocúpense por la forma tan humillante como los trata @realDonaldTrump cobardes!]]></document>
		<document><![CDATA[y cómo puede estar?,mientras el pendejo estaba tocando 4 en ramo verde, a la putica la ponían en 4 en los mayamis...... https://t.co/PIjd4pi2KP]]></document>
		<document><![CDATA[@ekbufalo coño pana, que te monten una barriga y tengas que salir a reconocerla no esta fácil.....mientras el pendejo estaba tocando cuatro en ramo verde a la putica la ponían en 4 en los mayamis......]]></document>
		<document><![CDATA[apártate aristóteles que viene un búfalo por ti: si ves que te estan metiendo medio tolete por donde tu sabes, tú haces como que no pasa nada, porque para tí no te estan violando.......eso no existe......y le sonríes al mundo libre mientras te gozan..... https://t.co/pwGOhM9mv2]]></document>
		<document><![CDATA[lógica escuaca: 
"espero que la mayoría piense igual", no dizque era el chavismo el que "unificaba el pensamiento"? https://t.co/BdNpDzGfQV]]></document>
		<document><![CDATA[@dixonher @Daniel_Ceballos @LORENT_SALEH opino que también se pueden comer cotufas para verlo y reirse un poco, igual que con los payasos que mencioné en el tuit inicial....]]></document>
		<document><![CDATA[4 cositas del show del helicoide:
1.- Desespero escualido para impedir elecciones.
2.- Cobertura sacó al pobre @HenryFalconlara d escena
3.- De nvo apelan a su amo gringo, a través dl terrorista Holt
4.- Vimos q los escuacas presos estarán sufriendo cualquier vaina, menos tortura]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaHojillaenTV: ¿QUÉ PASÓ REALMENTE EN EL HELICOIDE? ¿CEBALLOS Y SALEH INSTIGARON A LA VIOLENCIA? ¿QUÉ LE PASÓ A GREGORY SANABRIA? A TRE…]]></document>
		<document><![CDATA[Lógica escuaca:
No tardan en hacerse virales las fotos de pendejos jartando zucaritas mexicanas, peruanas o colombianas, porque en Venezuela donde se "mueren de hambre" ya no las hay....(y entonces si estaban hambrientos como las compraban y las comían.....?)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué voy a votar por Maduro? - Por: Neftalí Reyes https://t.co/kunmFRmWqV]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo cómo los criminales guardados en el helicoide le piden al "no reconocido" fiscal @TarekWiliamSaab que vaya a hablar con ellos, cuando debería ser la "fiscal" @lortegadiaz la que VENGA a defenderlos.....lógica escuaca.....]]></document>
		<document><![CDATA[Da pena ajena ver al generalito este q se las tiraba de arrecho desde el techo de su casa, al cornudo de @Daniel_Ceballos o al terrorista de @LORENT_SALEH  hablar de que son "torturados" cuando grababan un video en vivo desde las "mazmorras".......lógica escuaca......]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRodNews @JuanRequesens no la golpeó, pero la intención era esa, y al final de tu video se ve como la amenaza. Al final no se quien es mas marica: el drogadicto de requesens, o los palangristas que lo defienden.....]]></document>
		<document><![CDATA[sigue el mismo imbécil manifestando su lamento por un bagazo transgénico...... https://t.co/becNOkglDQ]]></document>
		<document><![CDATA[Qué cosas! cuando el ejercito de drogadictos fascistas que la oposición armó y organizó en todo el país para impedir el voto el 30JUL2017, no le pareció para nada "bárbaro" al hipócrita éste...... https://t.co/OhBUnFuuHt]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve se ve muy "deteriorado", sobretodo el tono de su voz.....jajajajajaja shoucero de mierda.....]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a la acción escuálida, el gobiernito lameculo canadiense impide que la embajada venezolana habilite el centro de votación para que la GRAN MAYORÍA DE ESCUALIDOS que viven allá puedan votar.....agradézcanle a personajes como borges, almagro y el cartel de lima....]]></document>
		<document><![CDATA[A este hombre no le impidió su discapacidad para luchar por la dignidad palestina y aquí un montón de escuacas güevones  llorando por conflei..... https://t.co/sgrRMJu5T0]]></document>
	</documents>
</author>