<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Margallo: "Cuando PSOE y PP trabajamos juntos, las cosas salen": El ministro de Exteriores, José Manuel García Margallo, cree que el ...]]></document>
		<document><![CDATA[8.000 sospechosos de atentar contra las minorías religiosas:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Condenan en Qatar a una holandesa que denunció una violación:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El portero rival tiene claro que "por estado de forma, De Gea":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Anne Igartiburu y Pablo Heras-Casado, padres de un niño:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA['Operación bikini': El entrenamiento perfecto para no engordar:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Attentat d’Orlando : rassemblement à Paris en hommage aux victimes: Plusieurs dizaines de personnes ont déposé des bougies dans le ce...]]></document>
		<document><![CDATA[Une mère publie les SMS de son fils pris au piège dans la boîte de nuit: Eddie Justice se trouvait à l’intérieur du Pulse au moment d...]]></document>
		<document><![CDATA[Le « safety check » de Facebook activé aux Etats-Unis pour la première fois: L’outil a été inauguré en octobre 2014, et était initial...]]></document>
		<document><![CDATA[A Toulouse, l’Espagne joue à « la casa »: Appuyés par 10 000 supporteurs venus en voisins, les hommes de Vicente del Bosque entrent e...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : « Les hooligans russes ont mené un raid comme un commando paramilitaire »: Sébastien Louis, spécialisé dans l’étude des s...]]></document>
		<document><![CDATA[5 found shot to death in New Mexico home:]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué partidos han ganado históricamente en tu municipio en las elecciones generales?: Las preferencias políticas de los votantes camb...]]></document>
		<document><![CDATA[Warum Orlando kein Angriff auf die offene Gesellschaft war: Die Bluttat von Orlando galt einer bestimmten Gruppe, einer bestimmten Le...]]></document>
		<document><![CDATA[Dominicano con  14 arrestos previos detenido y acusado  por matar  una mujer en choque: Miguel Cruz Tejada NUEVA YORK,- Jean Herrera,...]]></document>
		<document><![CDATA[Comando de Espaillat denuncia campaña sucia de adversarios: Miguel Cruz Tejada NUEVA YORK,- El comando del senador estatal Adriano Es...]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen dominicano en el Alto Manhattan con alijo valorado en US$5MM: Miguel Cruz Tejada NUEVA YORK,- Agentes de la DEA detuvieron e...]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan pareja por atraco y torturas a dominicano en apartamento: Miguel Cruz Tejada NUEVA YORK,- Una pareja es buscada por la policía...]]></document>
		<document><![CDATA[Dominicano se juramenta como el alcalde más joven en ciudad de Arizona: Miguel Cruz Tejada NUEVA YORK,- Robert Uribe, un activista do...]]></document>
		<document><![CDATA[Bélgica: El ogro y los diablos:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[David de Gea, titular:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Abu Sayyaf dice que ha matado a un rehén canadiense:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El PP manda a Rajoy "fuera" en sus carteles en euskara: Una expresión ambigua en lengua vasca protagoniza los anuncios electorales 'p...]]></document>
		<document><![CDATA[Raíz y Tierra, las dos podencas abandonadas que se aferran a la vida:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El PP eleva el tono contra Podemos en un argumentario y augura recorte de pensiones y corralito bancario si gana: El PP ha elevado el...]]></document>
		<document><![CDATA[Rivera tratará a Sánchez como "un rival más" en el debate y no teme la polarización entre Rajoy e Iglesias: El presidente de Ciudadan...]]></document>
		<document><![CDATA[Attentat d’Orlando : les positions de Clinton et Trump sur les armes à feu: Les deux candidats à la présidence des Etats-Unis diverge...]]></document>
		<document><![CDATA[Tuerie d’Orlando : l’obsession homophobe de l’Etat islamique: Le mouvement djihadiste, qui a revendiqué l’attentat, a multiplié les c...]]></document>
		<document><![CDATA[Après Orlando, la communauté gay des Etats-Unis craint de nouveau la violence: Les conquêtes des dernières années, dont le mariage ho...]]></document>
		<document><![CDATA[El rotundo silencio de Edurne tras el escándalo sexual de su novio:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Ibrahimovic: "Hay más presión, me gusta":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Modric, ese falso canijo fabricante de belleza:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[PP caricaturiza a Ahora Madrid como el '13 Rue de Cibeles' en una viñeta: El Grupo Municipal del Partido Popular ha presentado este l...]]></document>
		<document><![CDATA[La guerra de las 'low cost' impulsa el tráfico en Barcelona-El Prat un 46%: En la década de la irrupción de las compañías de bajo cos...]]></document>
		<document><![CDATA[Cañete niega haber favorecido "a nadie" ni haber conocido irregularidades en el caso Acuamed: El comisario de Energía y Cambio Climát...]]></document>
		<document><![CDATA[La AUGC critica que Bono siga con escolta cinco años después de abandonar la política: El caso de José Bono, expresidente de las Cort...]]></document>
		<document><![CDATA[La producción mundial de petróleo cae en 730.000 barriles por los 'cortes inesperados': La producción mundial de petróleo cayó en uno...]]></document>
		<document><![CDATA[CCOO pide vincular las retribuciones de los dirigentes sindicales a sus resultados: CCOO aboga por vincular las retribuciones de los ...]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de un musulmán donando sangre conmueve las redes sociales: Tras los ataques a la discoteca en Orlando, Mahmoud ElAwadi, un...]]></document>
		<document><![CDATA[Difunden nombres de 24 víctimas de la balacera en Orlando: ORLANDO, Florida, EE.UU. La ciudad de Orlando difundió el lunes los nombre...]]></document>
		<document><![CDATA[Pistorius comparece ante corte para audiencia de sentencia: PRETORIA, Sudáfrica. Oscar Pistorius compareció el lunes en un tribunal s...]]></document>
		<document><![CDATA[Florida authorities say Christina Grimmie killer showed up at concert to attack her  - A look at attacks on celebrities by apparent s...]]></document>
		<document><![CDATA[De Geas pikante Verstrickungen: Nach der Affäre um David de Gea steht Spaniens Trainer Del Bosque vor einem Problem: Soll er seinem T...]]></document>
		<document><![CDATA[Mit der Grandezza des Terminators: Gegen die Ukraine bewahrt Manuel Neuer die DFB-Elf vor einer Peinlichkeit: Er hechtet, wehrt ab un...]]></document>
		<document><![CDATA[Das billige Geld hilft nicht mehr: Die Warnungen der Börsengurus sind ernst zu nehmen. Die EU-Regierungen müssen nun gemeinsam handel...]]></document>
		<document><![CDATA[Las autoridades cifran en 49 las víctimas mortales del atentado de Orlando: El autor del ataque en una discoteca de Orlando (Florida)...]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft compra LinkedIn por 26.200 millones de dólares:    Microsft ha anunciado este lunes la adquisición de la red social profesi...]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy dedica la mañana a repasar para el debate a cuatro y verá con su mujer el partido de España-República Checa: El presidente del ...]]></document>
		<document><![CDATA[Beach bums vs. US history:]]></document>
		<document><![CDATA[Young pup ready for duty:]]></document>
		<document><![CDATA[Giant tree stuns scientists:]]></document>
		<document><![CDATA[Did 'Thrones' get closure?:]]></document>
		<document><![CDATA[Top 5 rye whiskeys:]]></document>
		<document><![CDATA[Zayn struggles to speak:]]></document>
		<document><![CDATA[Matan policía de seis disparos que custodiaba herido en hospital de Higüey: SANTO DOMINGO. Un agente de la Policía murió de seis disp...]]></document>
		<document><![CDATA[Dominicano se juramenta como el alcalde más joven en ciudad de Arizona: NUEVA YORK. Robert Uribe, un activista dominicano criado en N...]]></document>
		<document><![CDATA[Aufschrei der alten CSU-Männer: Ehemalige Spitzenpolitiker fordern ein Ende des Streits mit der CDU und  kritisieren die starke Orien...]]></document>
		<document><![CDATA[Attentat auf Gay-Club - FBI ermittelt gegen weitere Personen: Ob es sich dabei um mögliche Hintermänner handelt, ist unklar. Gefahr b...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Waffe des Orlando-Attentäters: Das Sturmgewehr AR-15, mit dem Omar Mateen mindestens 49 Menschen tötete, ist in den USA ein Verka...]]></document>
		<document><![CDATA[Illegale Mitschnitte auf Youtube verfälschen die Quote der Sender: ARD und ZDF ärgern sich aber noch aus einem anderen Grund: Mit den...]]></document>
		<document><![CDATA["Beeil dich. Er ist hier bei uns in den Toiletten": Eddie Jamoldroy Justice ist eines der 49 Opfer des Disco-Massenmords. Während er ...]]></document>
		<document><![CDATA[El BCE podría bajar los tipos a finales de 2016 si la Fed no los sube, según S&amp;P: El Banco Central Europeo (BCE) podría acometer otra...]]></document>
		<document><![CDATA[Trece años de condena para dos amantes, empleados de una funeraria, por planear asesinar al empresario: El Tribunal Supremo ha conden...]]></document>
		<document><![CDATA[Wall Street abre con caídas: el Dow Jones de industriales se deja el 0,29%: Los principales selectivos de Estados Unidos abrieron la ...]]></document>
		<document><![CDATA[Airbus quiere ser más barato: ensamblará helicópteros en China: Un consorcio de varias empresas chinas firmó hoy un acuerdo con Airbu...]]></document>
		<document><![CDATA[So fielen deutsche Hooligans in Lille ein: 50 bis 60 Krawallmacher hinterlassen ein Bild der Verwüstung - die Polizei wirkt überforde...]]></document>
		<document><![CDATA[Dem IS ist jeder willkommen, der Terror verbreitet: Vielleicht war Mateen ein von Gewaltphantasien getriebener Homosexuellenhasser, v...]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft will Linkedin für 26 Milliarden Dollar kaufen: Das Karrierenetzwerk hat weltweit 433 Millionen Nutzer. Die Übernahme soll n...]]></document>
		<document><![CDATA[Clinton fordert Verbot von Sturmgewehren - Trump will noch mehr Waffen: Der US-Republikaner Trump vereinnahmt die Schießerei von Orla...]]></document>
		<document><![CDATA[Ein naher Verwandter des Fußballgotts: Zlatan Ibrahimovic greift mit Schweden in die EM ein - und gibt den Franzosen gleichzeitig sei...]]></document>
		<document><![CDATA[Las temperaturas bajarán entre 10 y 15 grados en media España:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[María Teresa Campos, ingresada para ser operada de la vesícula:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Madridistas lanzados por el impulso de la Champions:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Edurne rompe su silencio tras el escándalo sexual de su novio:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Sabater, critcada por su canción 'La Salchipapa':  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Celebran en el Club Financiero Génova la II edición de Noches Dominicanas en Madrid: MADRID.-La Embajada de la República Dominicana e...]]></document>
		<document><![CDATA[Espagne-Republique Tchèque en direct : le tenant du titre entre en piste: Sur fond de scandale, l’Espagne entame sa quête d’une trois...]]></document>
		<document><![CDATA[El asesino de Orlando sufrió bullying en el instituto:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Gerard Piqué decide ante la República Checa:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Les affrontements de Marseille racontés par Alexeï le hooligan: Un supporteur de l’équipe russe détaille par le menu comment se sont ...]]></document>
		<document><![CDATA[Bac français : conseils et méthodologie pour l’écrit: Les épreuves anticipées de français approchent ! L’occasion de revenir en détai...]]></document>
		<document><![CDATA[La valse-hésitation de Nicolas Hulot pour 2017: L’écologiste a indiqué lundi dans « Libération » qu’il annoncera sa décision pour la ...]]></document>
		<document><![CDATA[Attentat à la voiture piégée en Turquie: Une violente explosion s’est produite devant le palais de justice de la ville d’Ovacik, dans...]]></document>
		<document><![CDATA[Loi travail : « environ 130 personnes » interdites de manifester mardi à Paris: L’interdiction vise des personnes ayant « fait l’obje...]]></document>
		<document><![CDATA[La demoniaca película "The Conjuring 2" encabeza taquillas el fin de semana: NUEVA YORK. La película de horror “The Conjuring 2” fue ...]]></document>
		<document><![CDATA[Organizaciones LGTB exigen a la OEA "propuestas contundentes" contra discriminación: SANTO DOMINGO. La Coalición de Organizaciones LG...]]></document>
		<document><![CDATA[Organizaciones LGTB exigen a la OEA "propuestas contundentes" contra discriminación: SANTO DOMINGO. La Coalición de Organizaciones LG...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere locutora y periodista Martha Sánchez: SANTO DOMINGO. La periodista y locutora dominicana Martha Sánchez falleció la tarde de es...]]></document>
		<document><![CDATA[Eurocine 2016: un viaje a Europa a través del cine: SANTO DOMINGO. La Delegación de la Unión Europea y las Embajadas de los Estados M...]]></document>
		<document><![CDATA[Playboy got game:]]></document>
		<document><![CDATA[Heridos dos refugiados por un ataque en la ciudad alemana de Lingen: Un hombre alemán de 21 años ha atacado este lunes con una pistol...]]></document>
		<document><![CDATA[Tusk dice que el 'Brexit' podría acarrear la "destrucción" de la civilización política occidental: El presidente del Consejo Europeo,...]]></document>
		<document><![CDATA[Se multiplican por todo el mundo los homenajes a la víctimas de la masacre de Orlando: Por todo el país se han sucedido las vigilias ...]]></document>
		<document><![CDATA[Abel Martínez denuncia irregularidades en ayuntamiento de Santiago: SANTO DOMINGO. La comisión de transición del alcalde electo de Sa...]]></document>
		<document><![CDATA[JAD y Aproleche denuncian mayoría de las fábricas artesanales de quesos no cumplen norman sanitarias: SANTO DOMINGO. El presidente ej...]]></document>
		<document><![CDATA[Alfonso Rodríguez hace acuerdo con YouTube para eliminar material pirateado: SANTO DOMINGO. El cineasta, actor y productor de televis...]]></document>
		<document><![CDATA[Neymar: Hablarán "m...", los que critiquen a Brasil por perder en Copa América: RÍO DE JANEIRO. El delantero brasileño Neymar, jugado...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 en direct : la Suède de Zlatan Ibrahimovic affronte l’Irlande: Le premier match du groupe E de l’Euro 2016 met aux prises l...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : La Roja bat les Tchèques à l’heure espagnole: Les doubles tenants du trophée européen ont attendu la 87e minute pour conc...]]></document>
		<document><![CDATA[Tonys nixes guns:]]></document>
	</documents>
</author>