<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La madre que lleva a su hijo por primera vez al cole. - ¿este niño tartamudea siempre? - no, solo cuando habla. #FestivaldelChisteMalo]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca será feliz aquel que atormente quién es más feliz que él" Amado Nervo #Citas #Frases http://t.co/dfUqSTLM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el colmo de un ciego? Que le dé miedo la oscuridad. #festivaldelChisteMalo #Humor http://t.co/ir1I5bFy]]></document>
		<document><![CDATA[-Pepe ¿Qué hiciste con el libro "Cómo pasar de los 100 años"?
-Los metí en la caja fuerte, tenía miedo de que lo viera tu madre y lo leyera.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que es un puntito verde en una esquina? -Una aceituna castigada #FestivaldelChisteMalo http://t.co/3apUi4uY]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Por qué las mujeres prefieren ir al circo que a un bar? - por lo menos en el circo los payasos no hablan. #Chistes http://t.co/KkqOGsPE]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes dónde pone Superman su capa? -en super-chero. #FestivaldelChisteMalo http://t.co/qg4qy6Mk]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se dice estoy muerto en Inglés? 
Memory. #FestivaldelChisteMalo #Humor #Reír http://t.co/FhCPbVza]]></document>
		<document><![CDATA[- Y tú, ¿cómo te llamas? - Yo, Bienvenido. - ¡Anda! ¡como mi felpudo! #FestivaldelChisteMalo #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: En este artículo podéis conocer más sobre el valor de Twitter http://t.co/TVwWJRNO @euroresidentes #Twitter #SocialMedia]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes "Mamá te tengo una buena noticia - ¿Sacaste un 10 en Matemáticas? - Te dije una buena noticia, no un milagro...." #VueltaalCole]]></document>
		<document><![CDATA[-Doctor, un ciego quiere verlo. -¡Dígale que yo no hago milagros! #Chistes #Humor http://t.co/ZS9fx4bE]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Por qué las mujeres casadas casi nunca se emborrachan? - Porque no soportarían ver a su marido dos veces. #Chistes http://t.co/dtdRNKB3]]></document>
		<document><![CDATA["Todas las personas mayores fueron al principio niños (Aunque pocas de ellas lo recuerden)" #Citas #ElPrincipito http://t.co/yzL1rho2]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer recién divorciada busca a gordo, viejo, de mal aliento, feo, para que se siente en su sala y le recuerde que no quiere volver a caer.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Lunes!  el año escolar está por comenzar, así que no olvidéis comenzarlo con buena cara y los mejores #chistes. http://t.co/00q8uV0n]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer caníbal le dice a otra: -No sé qué hacer de mi esposo estos días. -La otra responde: -¡Que tal una ensalada! http://t.co/1mGkTZyj]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Mama!,¡Mamá! ya no vuelvo a jugar rompecabezas con Juan. - ¿Por qué Jaimito? - Porque siempre que le pego con el martillo llora. #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[¡Amor eterno...! -Le pregunta Eva a Adán: ¿Me amas?, -¿tengo otra alternativa? #Chistes #Humor #Amor http://t.co/f9EbiwwZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes por qué mataron a Kung fu? -porque se kunfundieron. #Chistes #Humor http://t.co/hGxl7KRx]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer le dice al marido: -  Manolo, ¿nunca se te ha ocurrido comprarme flores? - ¿Para qué?, ¡si todavía estás viva! http://t.co/1YwUZHm5]]></document>
		<document><![CDATA[-Tiene usted un retraso mental notable.
 -¿Notable? ¡Qué notaza! Y todo el mundo pensando que era tonto... #Chistes http://t.co/iWgtrQAz]]></document>
		<document><![CDATA[El electricista va a la UCI, mira a los pacientes conectados a los respiradores y les dice: -Respiren profundo, ¡voy a cambiar un fusible!]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Hola, Aeropuerto? ¿Puede decirme cuánto dura el vuelo de Madrid a Miami? - Sí, un minuto... -¡Ay!, muchas gracias... http://t.co/iEbzl1xE]]></document>
		<document><![CDATA[Una mariposa....¿Es una mosca tuneada? #Chistes #Humor #Reír http://t.co/8sYgWW0X]]></document>
		<document><![CDATA["La vida es una compleja operación, la amistas es la anestesia" #Citas #Frases http://t.co/HE9eONap]]></document>
		<document><![CDATA[Humor machista... ¿Cual es la última botella que abre una mujer en una fiesta? La del Fairy #Chistes #Humor #Hombres http://t.co/gmD5V8hO]]></document>
		<document><![CDATA[Paco, ¿Cómo se dice perro en inglés? -Dog maestra; y la maestra sorprendida le pregunta, ¿Y veterinario?, -Pues dog-tor http://t.co/oRQd2FTv]]></document>
		<document><![CDATA["No basta con tener ambiciones, es preciso tener la fuerza necesaria para sustentarlas" #Citas #Frases #Valor http://t.co/MlS0C0eV]]></document>
		<document><![CDATA[Ring...ring: -Buenos días, -Si buenos días, mi hijo no podrá ir hoy al cole por estar enfermo, -Y quién habla? -Mi papá http://t.co/q9UOpjLV]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos opciones en la vida: - quedarse soltero y sentirse desgraciado, o - casarte y desear estar muerto. #Chistes http://t.co/u2FqQA5Y]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Por qué si Bob Esponja es el protagonista.... patricio es la estrella? #Chistes #Humor http://t.co/xuhBzuN5]]></document>
		<document><![CDATA[-¿ Cuál es la diferencia entre un terrorista y una suegra ? -Con el terrorista se puede negociar. #Chistes #Humor http://t.co/Gavx16sK]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué los de Lepe meten potros en los armarios? -Para tener armarios empotrados.
#Chistes #Humor http://t.co/Jm7InPBo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Volvemos a la #rutina y los pequeños vuelven al #colegio ¿Cómo los podemos ayudar a #estudiar? http://t.co/M8KW8iAZ  ...]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que decir no a mil cosas para estar seguro de que no te estás equivocando o que intentas abarcar demasiado" #Cita http://t.co/e2Xa8qFa]]></document>
		<document><![CDATA[-Cariño, ¿en esta ciudad hay pingüinos? -No, ¡si estamos a 35 grados!- ¡Huy!, entonces he atropellado a una monja. http://t.co/RQ6s5Xag]]></document>
		<document><![CDATA["La felicidad se puede hallar hasta en los momentos más oscuros si se sabe usar bien la luz" #Citas #Películas http://t.co/USu0lPea]]></document>
		<document><![CDATA[Se encuentran dos amigo por la calle y le pregunta uno: -Oye, ¿dónde vives? -En Leganes. -Que bien tío! ¿entonces verás al monstruo, verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[Veo en su ficha que es soltero. -¿Tiene actualmente alguna relación monogámica? -Sí, bueno, en realidad tengo varias. #Humor #Broma #Chiste]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 17 años que estoy casado, y todavía quiero a la misma mujer, ¿No es maravilloso? -Si, ¡Procure que su esposa no se entere nunca! #Broma]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Jueves! La mejor forma de empezar el día es con una sonrisa, os invito a usarla hoy como accesorio principal y compartirla. #Broma]]></document>
		<document><![CDATA[Está un abogado en la playa: - Hola abogado, ¿cómo le va? - Bien, aquí, robándole unos rayitos al sol.- ¡Hombre! Usted siempre trabajando..]]></document>
		<document><![CDATA[-Ringgggg... ringggg -Hola, ¿es el nueve, cinco, dos, ocho, seis,
siete, nueve, uno, cuatro? -Sí, sí, sí, no, sí, no, no, sí, no. #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[¡Amigos de todo tipo!  -¿En qué se parece un amigo a un encendedor? -En que siempre fallan cuando más se les necesita. http://t.co/gdsWBdv0]]></document>
		<document><![CDATA["Cuántas cosas perdemos por miedo a perder" Paulo Coelho #Citas #Frases #Valor http://t.co/0jdP9VFS]]></document>
		<document><![CDATA[Dos leperos van al médico y en la puerta dice "Consulta de 4 a 7" Y uno dice -Hey, sólo somos dos, vamos a buscar a otra pareja de enfermos.]]></document>
		<document><![CDATA["La vida está llena de retos, pero la amistad nos reta a ser nosotros mismos, así pues, que tú seas tu primer amigo" http://t.co/nvLvzrOL]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué las mujeres toda su vida se la pasan tomando agua? Porque el 99% de sus problemas los solucionan llorando. http://t.co/e5FcPfDM]]></document>
		<document><![CDATA[No sé cuánto durará este sueño, pero decido vivir cada día como si fuera el último. Paulo Coelho #Citas #Frases http://t.co/GSyuliuX]]></document>
		<document><![CDATA[En catequesis pregunta la profe ¿Por qué hay que estar calladitos en misa?
Dice Jaimito -Porque así no despertamos a los que estan dormidos.]]></document>
		<document><![CDATA["El recuerdo del gozo ya no es gozo, mientras que el recuerdo del dolor todavía es dolor" #Citas http://t.co/iSEdccCM]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá ¿es verdad que los peces grandes se comen a los más pequeños? -Sí. -¿Y también comen sardinas? -Sí. -¿Y cómo hacen para abrir la lata?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: "Ofrece una palabra de ánimo a quién más lo necesita, nunca se sabe cuándo los necesitados de esas palabras seremos noso ...]]></document>
		<document><![CDATA["Iré a cualquier parte, siempre que sea hacia adelante" #Citas #Frases #Progreso http://t.co/6olYd37P]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer entra enfadada y le dice al marido: ¡Mariano! Ya se con quien me engañas, lo unico que me queda por averiguar es ¿con qué? #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[-Una poetisa... ¿Es una pelea entre poetas? #Chistes #Humor http://t.co/wILGVVvI]]></document>
		<document><![CDATA["Dos borrachos por la calle, pasa un perro con una botella en el lomo, y dice uno: -Mira el mejor amigo del hombre, -Sí y va con un perro"]]></document>
		<document><![CDATA["Para abrir nuevos caminos, hay que inventar; experimentar; crecer, correr riesgos, romper las reglas, equivocarse… y divertirse" #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: ¡Feliz Miércoles! Hoy amanecemos con la #Tomatina en #Buñol... ¡A disfrutar! http://t.co/YJP1BfOy @euroresidentes #V ...]]></document>
		<document><![CDATA[Un policía para a un coche y dice: - ¿no ha visto el semáforo en rojo?- Disculpe soy daltónico. -Y que pasa,  ¿en Daltonia no hay semaforos?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Miércoles! Estamos ya en mitad de semana y los chistes no dejan de llegar, ¿has compartido tu favorito? http://t.co/BxDTmQ8z]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, entonces ¿no hay más remedio que operarme? -Desde luego. -Pero si no tengo nada. -Mejor, así será más fácil la operación. #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA["Por intensa que sea la tormenta, el espíritu ha de permanecer impasible" #Citas #Frases  http://t.co/6dGgscdW]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, ¿qué puedo hacer para que este año mi mujer no se quede embarazada en vacaciones? - Vaya usted con ella. http://t.co/A602TeiL]]></document>
		<document><![CDATA["Feliz aquel que prende a ser prudente a expensas de los demás" #Citas #Frases http://t.co/riKRT5FF]]></document>
		<document><![CDATA[El amor...-Para mí eres casi perfecta, solo tienes dos defectos mi amor, ¿sí, y cuáles?, -la cara y el cuerpo. #Chistes http://t.co/qV0lBSkR]]></document>
		<document><![CDATA["La grandeza de un hombre está en relación directa a la evidencia de su fuerza moral" #Citas #Fortaleza  http://t.co/496uURnb]]></document>
		<document><![CDATA["La verdadera amistad llega cuando el silencio entre dos parece ameno" Erasmo de Rotterdam #Citas #Amigos http://t.co/DdZxBJf4]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, me duele la pierna izquierda. Eso es por la edad. Pues la derecha es igual de vieja y no me duele. #Chistes http://t.co/k9InwSNq]]></document>
		<document><![CDATA[-Entra un borracho en una comisaría: ¿Podría ver al que robo en mi casa ayer? -¿Y para qué? -Para saber cómo entró sin despertar a mi mujer.]]></document>
		<document><![CDATA["La vida es tan corta y el oficio de vivir tan difícil, que cuando uno empieza a aprenderlo, ya hay que morirse" #Citas http://t.co/iJJ1nbpY]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué le dijo un foco a otro foco? -Tanto tiempo dando a luz y no tenemos ningún foquito. #Chistes #Humor http://t.co/S6Rklnfz]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre di lo que sientes y haz lo que piensas. -Gabriel García Márquez #Citas #Frases #Honestidad http://t.co/IvtTwuf5]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué deberías decir si ves pasar 9 elefantes con medias verdes y 1 con medias rojas? - Que 9 de cada 10 elefantes usan medias verdes.]]></document>
		<document><![CDATA[- Jaimito, dime los nombres de tres cuadrúpedos: Un perro, un gato y dos gallinas.... #Chistes #Humor #Sonríe http://t.co/DH7j9xdY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @misrecetas: 35.000 recetas en Mis Recetas!!! 
Gracias por todo el cariño que nos regaláis a diario. Equipo de Mis Recetas. http://t. ...]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que las leyes no prohíben, puede prohibirlo la honestidad" -Lucio Anneo Séneca #Citas #Política #Verdad http://t.co/DoUm0s0l]]></document>
		<document><![CDATA[#Bondia -Perdone, ¿este autobús me lleva al cementerio? -Hombre, si se pone delante, es posible. #Chistes http://t.co/Gl3eMgEt]]></document>
		<document><![CDATA["Qué importa tropezar tres, cuatro veces. Si el amor te levanta y te redime" Mario Benedetti #Frases #Citas http://t.co/WjJRDQWG]]></document>
		<document><![CDATA[-­Capitán, viene un grupo de indios! -¿Son amigos o enemigos? -Serán amigos, porque vienen todos juntos. #Chistes http://t.co/xZu8tImI]]></document>
		<document><![CDATA["El día de tu muerte sucederá que lo que tú posees en este mundo pasará a manos de otra persona. Pero lo que tú eres será tuyo por siempre"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué tienen las mujeres en medio de las piernas? ...-Las rodillas. #Chistes #Humor http://t.co/Ovbcm7ug]]></document>
		<document><![CDATA["Las fortunas de los hombres son tan inciertas e inseguras como los vientos y nubes del cielo" Proverbio #Citas #Pensamientos]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Quién dijo "soy imbatible"? -Un huevo duro. #Chistes #Humor #Reír http://t.co/fFXMuk43]]></document>
		<document><![CDATA["Lo más importante en la vida, después de saber cuándo aprovechar una oportunidad, es saber cuándo prescindir de una ventaja" #Citas #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de doble sentido!!! -¿Qué es blando, y en las manos de una mujer se pone duro? -El esmalte de uñas. #Chistes #Humor http://t.co/KiIgfbKu]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabéis chistes de colmos? -Colmo de un restaurante... - cerrar para comer. #Chistes #Humor http://t.co/Wv8ESHZl]]></document>
		<document><![CDATA["La mayoría de las personas gastan más tiempo y energías en hablar de los problemas que en afrontarlos" Henry Ford http://t.co/584KpT2g]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna vez os ha pasado cuando preguntáis: -¿Cariño, estás resfriado? -Do. #Chistes #Humor #Parejas http://t.co/NMHFo1rl]]></document>
		<document><![CDATA["La amistad es ciertamente el mejor bálsamo para los dolores de amor defraudado" Jane Austin #Citas #Amigos #Desamor http://t.co/sbnBDAn2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: ¿Estás triste por algo hoy? Recuerda que nada dura para siempre, y que el dolor siempre nos hace más fuertes #Frases #Tr ...]]></document>
		<document><![CDATA[Que puedo hacer con mis pecados, señor cura? -Ora. -Las tres y cuarto, ¿pero que puedo hacer con mis pecados? #Chistes http://t.co/Ukb27Xee]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Sabes por qué los de Lepe llevan una bañera encima de la ambulancia? -Para llevar la sirena. #Humor #Chistes http://t.co/DxU7Hwp2]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cuál es la mayor ambición de un vampiro? -Llegar a ser propietario de un banco de sangre. #Chistes #Humor #Reír http://t.co/42yGyVnM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el colmo de un sordo? -Que al morir le dediquen un minuto de silencio. #Humor #Chistes http://t.co/peMIofnK]]></document>
		<document><![CDATA["Quien nos hace reír es un cómico. Quien nos hace pensar y reír es un humorista" #Citas #Frases http://t.co/fsaeiErU]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Lunes a Todos!!!! A todos los que se incorporan de nuevo al trabajo os deseamos mucha energía positiva. #Bondia]]></document>
		<document><![CDATA[Asaltan a una rubia. Llega el Zorro, la salva y deja su Z. La rubia mira la marca y grita: ¡Gracias Zuperman! #Humor http://t.co/G2BchhNz]]></document>
		<document><![CDATA["La esencia de la vida espiritual está formada por nuestros sentimientos y nuestras actitudes hacia los demás" #Citas http://t.co/f95W5u2y]]></document>
	</documents>
</author>