<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @SoyPopeye: Ya no se si darte Whiskas por gata o Pedigree por perra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyPopeye: Eres como mi primer tweet, No me acuerdo de Ti.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: Todo lo que somos es el resultado de lo que hemos pensado; está fundado en nuestros pensamientos y está hecho de nuestr ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: #TraumasDeLaInfancia Que mis papás hacian cosas en la cama]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: #FrasesQueSiempreHeQueridoDecir Soy algo mas que una cara bonita]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Estas lágrimas en mi rostro?
No, no te preocupes, no es nada.

Sólo me estoy muriendo de amor por vos.
Una vida más y se m ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Por favor, perdóname, mi amor. 
Estos sentimientos no están diseñados para callarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: —Soy un poco caballo, pero no te va a doler.

*Guiña de forma sexy* 

—Soy un experto en las artes del amor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Tu encárgate de quitarte la pena, que la ropa y las ganas te las quito yo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Acabo de aceptarle la solicitud de Facebook a mi proctólogo. 
Por favor, señor doctor, ¡que darme toques no se le haga hábito!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Quién se quiere duchar conmigo?

Fav si querés.
RT si querés hacer algo después de la ducha.
Fav y RT si querés que llame  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Donador de Orgasmos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Los caballeros estamos en peligro de extinción.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: La lluvia ya esta, Solo me falta alguien a quien besar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Tienes Derechos de autor en mis lagrimas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Cada vez que alguien dice las palabras "hétero confundido" me imagino a un Pac-Man. 

Pero comiendo pijas, claro.]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos, @MATEICOPEREA]]></document>
		<document><![CDATA[Zulemita, ¡tan putita! ♪♫ (una nena que tu padre trajo) ♪♫ ¡Vino un gato y festejó a la nena que Menem trajo! ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[#QuieroUnAbrazoDe Snudo.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Le chuparon el pombo!]]></document>
		<document><![CDATA[SE BUSCA gato fiestero con experiencia comprobable para partuza sin precedentes. Enviar CV actualizado con foto perfil en tanga. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Q2h1cGFtZWxhLCBwdXRvIQ== @starscomeout89 // #base64 #nerds]]></document>
		<document><![CDATA[¡Le llenaron el pombo!]]></document>
		<document><![CDATA[#QuieroUnAbrazoDe un TwitStar.]]></document>
		<document><![CDATA[#contagiasonrisas cuando te ríes como chanchito.]]></document>
		<document><![CDATA[SUCK MY 01100, MOTHER0101010!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gay penis attacks!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: I'm too sexy for my cock! Too sexy my cock! ♪♫ My cock's going to leave me! ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[*Le Wild Gay appears*]]></document>
		<document><![CDATA[Gay Penis Attack!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gay Panic Attack!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cu2O: Recuerdos que grabamos en el cerebro como en rocas; y como rocas, acaban volviéndose polvo en el mar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pandro: Deberían de ver como me veo con mi barba mal hecha...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Los otros días un amigo hétero estaba como loco porque le habían chupado la cola. Lo expresó públicamente. 
Le dimos sin as ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Chicas. Si a sus novios les gusta que le metan 2 dedos en el culo, odia el fútbol y canta covers de Lady Gaga; replantéense ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elphilos: Faveame esta...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Los humanos somos tan diversos como los felinos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Macho es el que probó, le gustó y lo expresó públicamente en una juntada entre amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Los límites de la heterosexualidad son dos dedos en el culo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vulgarcillo: Estoy tuiteando con un dedo en el ano.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: esa manía de coleccionar criaturas virtuales, para que tengo un tamagotchi en la pc?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: terminando de descargar el tercer CD del FF VII, ahora si, podría dedicarme a terminar el jugo #ponele]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta mañana.

Volviendo a La Fuente...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Nota Mental: Hacerme una armadura.

Este mundo no está pensado para personas sensibles.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieren recomendar a alguien, ¡denle Retweets!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Eres mi neuralgia del corazón preferida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: No te aflijas. 

Todos tenemos un TwitStar en nuestro interior.]]></document>
		<document><![CDATA[aa:=       (pene deforme)]]></document>
		<document><![CDATA[Ciertamente, es mucho más entretenido twittear de noche.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @1RREVERENT7: En 1609 un doctor llamado Wecker halló un cadáver en Bologna con dos penes. Desde entonces se han registrado ocho casos ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: "Hasta un perro te hace mas caso que un amigo con BlackBerry"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Tengo una Copa!

Fav si sos alcohólico.
RT si querés que te la dé. (A la Copa)
Fav y RT si querés que te la dé.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: La confianza nunca se gana, nomás se pierde y jamás se recupera.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Me matas de amor y me revives con tus recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Pusilánime suena como a pus en el alma.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Que paja la velocidad a la que twittea David Gueta en el video Gettin' over you...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #TeNecesitoPorque cuando pienso en ti, 
mi cuerpo es un tambor, 
las hormonas gritan 
y mi corazón está en llamas.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Muerte a los bipelotudos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Fucking cola del comedor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @1RREVERENT7: El semen contiene zinc y calcio, los cuales ayudan a prevenir las caries]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyPopeye: Te perdono porque Te quiero, pero me alejo porque Me quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyBigotes: Si no te pone el condón con la boca....¡FELICIDADES! No te ama.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: Si perdes la cabeza que sea entre mis piernas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: De las twitcams y del ridiculo no se vuelve.]]></document>
		<document><![CDATA[Toda oración que contenga las palabras: sexo, mecánico, bombero o albañil; ¡engorda!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: Extraño cuando un RT o un FAV era algo espontáneo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wonderiscolours: Si no te roba tuits, no te ama.]]></document>
		<document><![CDATA["Y si lo anormal fuese realmente algo anormal no existiría". Antonio Porchia.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor de la vida del amor de mi vida me agregó a Facebook. 

En una vida pasada debo haber sido un asesino serial, seguramente.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que los gays son la evolución de la raza humana.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LucasDosDos: Si te abraza fuerte y no se te para, no es amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Les recomiendo a @FernandoTovar, es un TwitStar muy buena onda!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: No es insomnio.

Son mis ganas de pensarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vengo, mis queridos followers. 

No puedo más de tanto amor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Yo te daría el mundo si me lo pidieras.

Pero ya alguien mejor te lo ha regalado.]]></document>
		<document><![CDATA[Te llevo a todos lados, como una sombra que devora mi corazón.

Yo soy un fantasma.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo dejar de pensarte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Usas facebook? dale me gusta----&gt; http://t.co/1BhCCoXx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: FAV y RT si sabes que es esto!  http://t.co/Xd8DBtyd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Personalmente creo que la historia de Noé es un mito.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Yo lucharía para que al pensum de los medicos/doctores le agreguen una materia llamada #caligrafia... todos los años.]]></document>
		<document><![CDATA[Volverse Jedi y usar la Fuerza cada vez que se te atraviesa un sorete mientras cagás en el baño.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una crisis creativa. ¿Qué me recomiendan?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JonaPig: Sabes que no hay marcha atrás en una relación; cuando se come tus Doritos y se lo permites.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Si quieres jugar conmigo, que sea con lo que tengo entre las piernas. Y con tu boca.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Ese momento único; en que el tiempo se detiene cuando ese  cruce de piernas en combinación con esa mordida de labio ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: No es insomnio, es el amanecer que me ha alcanzado sin querer, pensandote.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Se están acumulando las caricias en mis manos. Los besos en mi boca. La lujuria en mi cuerpo, necesito de ti para d ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Mis abismos crecen con cada suspiro que te dedico, 
con cada beso que no me das.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: Hace rato no aplasto cucarachas por TL.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_M2: —Señor me da una Big Mac, doble queso, doble carne, con tocino y cebolla. —¿Con qué desea acompañarla, joven? —Con una de ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: No te preocupes por tus tweets. Todos tenemos nuestros dias.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: Siempre agradecida por su lectura gente, casi tres dias sin twittear y tengo una copita :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: La transpiración de este prof. no es normal. #QueDesagradablez]]></document>
		<document><![CDATA[Qué asco que me da la gente que hace cyberbullying.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: Si me plagiás con mis errores ortográficos, es amor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: La religión twittera son los Testigos del Fav. Siempre tocan timbre por DM.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: El que vive dando lástima recibirá hastío]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: Que grato es recibir una palabra amiga en momentos de tristeza]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lacigarra54: Solo un gran amigo se da cuenta cuando estás necesitando de su compañía]]></document>
	</documents>
</author>