<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 112. Desaparece a las 18:00 hrs. https://t.co/up7XZJoAIs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Weezing salvaje ha aparecido cerca de 0134, Farmacias Ahumada. Desaparece a las 17:56 hrs. https://t.co/AxvrzWIb2U]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Erasmo Escala, 3221. Desaparece a las 17:52 hrs. https://t.co/POHZ0n9omz]]></document>
		<document><![CDATA[Un Omastar salvaje ha aparecido cerca de Independencia, Manuel Rodríguez Nort.. Desaparece a las 17:34 hrs. https://t.co/c2304qSuIo]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Alcántara, 82. Desaparece a las 20:27 hrs. https://t.co/90wPvRwtOj]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kabutops salvaje ha aparecido cerca de Avenida Tobalaba, Copec. Desaparece a las 20:26 hrs. https://t.co/Og1BdSKPVC]]></document>
		<document><![CDATA[Un Metapod salvaje ha aparecido cerca de Republica, 472. Desaparece a las 20:29 hrs. https://t.co/EST9h6n1IK]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Nueva Tajamar, World Trade Center Sa.. Desaparece a las 20:29 hrs. https://t.co/vqOmToxhRu]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Tupper, IDIEM. Desaparece a las 20:19 hrs. https://t.co/sYFkShyPfF]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 419. Desaparece a las 20:20 hrs. https://t.co/HnopS2Ijz6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 20:23 hrs. https://t.co/vI5sMdWET1]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de 193, la araucana. Desaparece a las 20:08 hrs. https://t.co/Kr5KLBqhxa]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 20:14 hrs. https://t.co/MRTEAu08Uq]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Almirante Byrd, 2010. Desaparece a las 20:14 hrs. https://t.co/CnvHaV8DM9]]></document>
		<document><![CDATA[Un Wartortle salvaje ha aparecido cerca de 1204, Brigada de Investigac.. Desaparece a las 19:58 hrs. https://t.co/s8AYdk8GRD]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 20:00 hrs. https://t.co/zbwF4Nhkj8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Suiza, 2089. Desaparece a las 19:51 hrs. https://t.co/PRn8V0IdOn]]></document>
		<document><![CDATA[Un Venomoth salvaje ha aparecido cerca de Claudio Gay, 2510. Desaparece a las 19:45 hrs. https://t.co/gaCvb3PK38]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Parque O'Higgins, Movistar Arena. Desaparece a las 19:38 hrs. https://t.co/4b5eQugbfw]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Paseo Bulnes. Desaparece a las 19:24 hrs. https://t.co/k1hfMUEiWu]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 19:23 hrs. https://t.co/vI5sMdWET1]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 19:24 hrs. https://t.co/yPpTnlyua8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Nidoking salvaje ha aparecido cerca de Avenida Manuel Montt, Botilleria. Desaparece a las 22:15 hrs. https://t.co/znoEcRV1O4]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de La Moneda, Plaza de la Ciudadaní.. Desaparece a las 22:15 hrs. https://t.co/MSGP4OEuJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Padre Mariano, 114. Desaparece a las 22:12 hrs. https://t.co/AJRr0s0zM8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Monjitas, Quequeria Su Majestad. Desaparece a las 22:06 hrs. https://t.co/AnqWZKzwrr]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., Paseo Bulnes. Desaparece a las 22:08 hrs. https://t.co/4appIRjXSM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de San Martin, Entel. Desaparece a las 21:59 hrs. https://t.co/7ZMgXxMR1l]]></document>
		<document><![CDATA[Un Magneton salvaje ha aparecido cerca de Estado, 933. Desaparece a las 21:50 hrs. https://t.co/DLUceMgENH]]></document>
		<document><![CDATA[Un Charmeleon salvaje ha aparecido cerca de Almirante Byrd, 1971. Desaparece a las 21:41 hrs. https://t.co/1UsAoKIXmA]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 21:24 hrs. https://t.co/yPpTnlyua8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de San Isidro, Plaza San Isidro. Desaparece a las 21:14 hrs. https://t.co/tpfTSOsTuu]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dratini salvaje ha aparecido cerca de Camino Manuel Zañart., Teleférico Bicentenar.. Desaparece a las 21:17 hrs. https://t.co/K3MQv3CZrp]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Avenida Libertador B., 1469. Desaparece a las 21:09 hrs. https://t.co/1OSVbQVHRL]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 20:55 hrs. https://t.co/6WGlRsJVOM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 21:00 hrs. https://t.co/zbwF4Nhkj8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 20:55 hrs. https://t.co/kNcFk3BY2E]]></document>
		<document><![CDATA[Un Machamp salvaje ha aparecido cerca de 85, Liceo Alto Palena. Desaparece a las 20:53 hrs. https://t.co/gw65XnYxAS]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Carlos Silva Vildoso., Plaza Loreto Cousiño. Desaparece a las 23:26 hrs. https://t.co/voonTksNvp]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Avenida 10 de Julio, 519. Desaparece a las 23:15 hrs. https://t.co/8d3AYpnAlA]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 149. Desaparece a las 23:14 hrs. https://t.co/oHRX00asmm]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de La Moneda, Plaza de la Ciudadaní.. Desaparece a las 23:15 hrs. https://t.co/MSGP4OEuJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 112. Desaparece a las 23:12 hrs. https://t.co/up7XZJoAIs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Bulbasaur salvaje ha aparecido cerca de 3235, Servicio de Atención .. Desaparece a las 23:05 hrs. https://t.co/GP6BkJcIXG]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de José Domingo Cañas, 2761. Desaparece a las 23:01 hrs. https://t.co/8qGaAspQz1]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Matucana, 34. Desaparece a las 23:05 hrs. https://t.co/RZKx7q9inb]]></document>
		<document><![CDATA[Un Ninetales salvaje ha aparecido cerca de Malaquias Concha, 361. Desaparece a las 22:53 hrs. https://t.co/0HwMOwqJcO]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de 2777, Torre de La Industria. Desaparece a las 22:48 hrs. https://t.co/JYk8QFOCb2]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golduck salvaje ha aparecido cerca de El Bosque Central, Pizza Pizza. Desaparece a las 22:51 hrs. https://t.co/q9HvHknvaK]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Avenida Irarrázaval, Irarrázaval / San Eug.. Desaparece a las 22:51 hrs. https://t.co/Up29efXsFH]]></document>
		<document><![CDATA[Un Tentacool salvaje ha aparecido cerca de Avenida Santa María, 477. Desaparece a las 22:47 hrs. https://t.co/wEdwdo4i0O]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Benjamín, 2940. Desaparece a las 22:40 hrs. https://t.co/XfR4CtxPCu]]></document>
		<document><![CDATA[Un Machamp salvaje ha aparecido cerca de Rengo, 458. Desaparece a las 22:31 hrs. https://t.co/J05wyV5UfP]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 419. Desaparece a las 22:20 hrs. https://t.co/HnopS2Ijz6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Avenida Sucre, 2689. Desaparece a las 00:42 hrs. https://t.co/eIsBPSn4E9]]></document>
		<document><![CDATA[Un Venomoth salvaje ha aparecido cerca de Santa Isabel, 815. Desaparece a las 00:39 hrs. https://t.co/Am8z0C1ccs]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Lord Cochrane, 189. Desaparece a las 00:32 hrs. https://t.co/ZnnXFWfS7S]]></document>
		<document><![CDATA[Un Electrode salvaje ha aparecido cerca de Rancagua, 242. Desaparece a las 00:36 hrs. https://t.co/UMThZyd5Yf]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 00:23 hrs. https://t.co/vI5sMdWET1]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 149. Desaparece a las 00:14 hrs. https://t.co/oHRX00asmm]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de La Moneda, Plaza de la Ciudadaní.. Desaparece a las 00:15 hrs. https://t.co/MSGP4OEuJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Butterfree salvaje ha aparecido cerca de Malaquias Concha, 343. Desaparece a las 00:03 hrs. https://t.co/YzqemOpBq7]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Miguel Claro, Plaza Guillermo Frank.. Desaparece a las 23:55 hrs. https://t.co/6WGlRsJVOM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Autopista Costanera ., (M) Cal y Canto. Desaparece a las 23:46 hrs. https://t.co/qzOpHYJiHB]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 102. Desaparece a las 23:52 hrs. https://t.co/cUXZBGqXzD]]></document>
		<document><![CDATA[Un Pikachu salvaje ha aparecido cerca de Carmen Sylva, Parque Canal San Carl.. Desaparece a las 23:33 hrs. https://t.co/Wc6pcEE2O6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Ladislao Errázuriz, 2057. Desaparece a las 23:38 hrs. https://t.co/2Hpt5pLpjb]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Roman Díaz, 1356. Desaparece a las 23:30 hrs. https://t.co/KeGr3pW4eo]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kingler salvaje ha aparecido cerca de Ciclovia Teatinos, Estacionamiento Parqu.. Desaparece a las 23:36 hrs. https://t.co/x0OKIQJWkd]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Lota, 2782. Desaparece a las 23:30 hrs. https://t.co/1NjzAvALS0]]></document>
		<document><![CDATA[Un Shellder salvaje ha aparecido cerca de Jean Mermoz, Plaza Mustafa Kemal A.. Desaparece a las 02:24 hrs. https://t.co/yPpTnlyua8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kabutops salvaje ha aparecido cerca de Toledo, 691. Desaparece a las 02:34 hrs. https://t.co/CqYZcqQR5p]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Alt. 30, Café Literario Parque.. Desaparece a las 02:25 hrs. https://t.co/wYUpJHc8CQ]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Serrano, 261. Desaparece a las 02:19 hrs. https://t.co/VVqWagiUZj]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 419. Desaparece a las 02:20 hrs. https://t.co/HnopS2Ijz6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de 284, Capresalud. Desaparece a las 02:10 hrs. https://t.co/3CSZb8L0HC]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kabutops salvaje ha aparecido cerca de 360, Hospital Luis Calvo M.. Desaparece a las 02:12 hrs. https://t.co/PG1yDJjBGy]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Doctor Solís de Ovan., 360. Desaparece a las 02:01 hrs. https://t.co/n76QhmVRgH]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Avenida Providencia, 585. Desaparece a las 01:53 hrs. https://t.co/OLYxI6jUTz]]></document>
		<document><![CDATA[Un Machamp salvaje ha aparecido cerca de Avenida Los Leones, 1285. Desaparece a las 01:40 hrs. https://t.co/zyWCcy1cN7]]></document>
		<document><![CDATA[Un Ninetales salvaje ha aparecido cerca de Barrio República, Plaza Ercilla. Desaparece a las 01:21 hrs. https://t.co/QAPtjbBcq8]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 409. Desaparece a las 01:02 hrs. https://t.co/ZHyhSVAU4L]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 102. Desaparece a las 00:52 hrs. https://t.co/cUXZBGqXzD]]></document>
		<document><![CDATA[Un Drowzee salvaje ha aparecido cerca de Arzobispo Fuenzalida, Las Conchitas. Desaparece a las 00:54 hrs. https://t.co/LnpfQqldb7]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Bernarda Morín, 543. Desaparece a las 00:53 hrs. https://t.co/TAbpbxKIIr]]></document>
		<document><![CDATA[Un Jolteon salvaje ha aparecido cerca de Arturo Prat, 993. Desaparece a las 00:44 hrs. https://t.co/Nu9MA81rX2]]></document>
		<document><![CDATA[Un Dugtrio salvaje ha aparecido cerca de Obispo Donoso, 49. Desaparece a las 04:01 hrs. https://t.co/DIl46m5lSb]]></document>
		<document><![CDATA[Un Magneton salvaje ha aparecido cerca de Manuel Antonio Maira, 1138. Desaparece a las 03:46 hrs. https://t.co/VhiJoRDqA9]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de Maturana, 64. Desaparece a las 03:39 hrs. https://t.co/i0bzM7l9S3]]></document>
		<document><![CDATA[Un Aerodactyl salvaje ha aparecido cerca de esta posicion . Desaparece a las 03:40 hrs. https://t.co/RpS51LVuoa]]></document>
		<document><![CDATA[Un Flareon salvaje ha aparecido cerca de Avenida Manuel Montt, 260. Desaparece a las 03:29 hrs. https://t.co/PjqJPnfo1R]]></document>
		<document><![CDATA[Un Slowpoke salvaje ha aparecido cerca de Carlos Silva Vildoso., Plaza Loreto Cousiño. Desaparece a las 03:26 hrs. https://t.co/voonTksNvp]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Apoquindo, Banco BCI. Desaparece a las 03:23 hrs. https://t.co/7gkxzvxsQ6]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Avenida Presidente B., 149. Desaparece a las 03:14 hrs. https://t.co/oHRX00asmm]]></document>
		<document><![CDATA[Un Ivysaur salvaje ha aparecido cerca de Toesca, 2153. Desaparece a las 03:11 hrs. https://t.co/cnOgr5qcJn]]></document>
		<document><![CDATA[Un Squirtle salvaje ha aparecido cerca de Barrio Brasil, Avenida Presidente Ba.. Desaparece a las 03:04 hrs. https://t.co/3uxipYc3oN]]></document>
		<document><![CDATA[Un Golem salvaje ha aparecido cerca de Avenida Irarrázaval, Banco de Chile. Desaparece a las 03:01 hrs. https://t.co/NR7d58OhiN]]></document>
		<document><![CDATA[Un Chansey salvaje ha aparecido cerca de San Isidro, 895. Desaparece a las 02:54 hrs. https://t.co/wwMuPhxt2f]]></document>
		<document><![CDATA[Un Kakuna salvaje ha aparecido cerca de 40, Hotel NH. Desaparece a las 02:58 hrs. https://t.co/d31PlZQiD4]]></document>
		<document><![CDATA[Un Ivysaur salvaje ha aparecido cerca de Avenida Irarrázaval, Pedro de Valdivia / I.. Desaparece a las 02:44 hrs. https://t.co/glVrzD1F1v]]></document>
	</documents>
</author>