<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La helada de san Bernardino (20 de mayo) , quita pan y no da vino.]]></document>
		<document><![CDATA[La helada de santa Rita a (22 de mayo) , todo lo quita.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia de enero es rigurosa, mas llegando febrero, ya es otra cosa]]></document>
		<document><![CDATA[La labor de enero no la cambies por dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[La llegada de abril, es primavera; la savia y la sangre altera]]></document>
		<document><![CDATA[La lluvia de julio hace madera.]]></document>
		<document><![CDATA[La lluvia por San Lorenzo (10 de agosto) Siempre llega a tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[La madera de enero no la pongas al humero ( dejala estar cortada, que ella se curte y amansa. )]]></document>
		<document><![CDATA[La madera de tu casa, en enero sea cortada.]]></document>
		<document><![CDATA[La masa y el niño, en agosto tienen frio (Hay dos cosas que hay que cubrir o tapar, aun en épocas de máximo calor la masa del pan par...]]></document>
		<document><![CDATA[La nieve de enero es de bronce, la de febrero de madera y la de marzo de agua.]]></document>
		<document><![CDATA[La nieve en diciembre es de hierro.]]></document>
		<document><![CDATA[La oveja y la abeja, por abril sueltan la pelleja.]]></document>
		<document><![CDATA[La pollada de agosto y enero, vales por un carnero.]]></document>
		<document><![CDATA[El que es chocoyo en toda rama es verde.]]></document>
		<document><![CDATA[El que es perico, dondequiera es verde.]]></document>
		<document><![CDATA[El que quiere azul celeste, que le cueste.]]></document>
		<document><![CDATA[Verde y con asas... Alcazarra.]]></document>
		<document><![CDATA[Verdes o maduras, por san Bernabe (11 de junio) las brevas poco duran.]]></document>
		<document><![CDATA[Verdes o maduras, por san Juan (24 de junio) , brevas seguras.]]></document>
		<document><![CDATA[A pan ajeno, navaja propia.]]></document>
		<document><![CDATA[A pan de quince dias, hambre de tres semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[A pan duro, diente agudo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigo sin dinero, eso quiero; que dinero sin amigo, no vale un higo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigo, te guardare un higo pero como no te vi, me lo comi.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor con hambre, no dura.]]></document>
		<document><![CDATA[Comer para vivir, y no vivir para comer.]]></document>
		<document><![CDATA[Comer por los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Comer se ha en silencio, como los frailes en sus conventos.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar de comer por haber comido no es tiempo perdido.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejate de tanto refran, y empieza a buscar el pan.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejate de tanto refran y empieza a buscarme el pan.]]></document>
		<document><![CDATA[Del mismo cuero salen las coyundas (En una sociedad conyugal o comercial, cualquiera que pague la cuenta, da lo mismo, pues el dinero...]]></document>
		<document><![CDATA[El pan partido Dios lo aumenta.]]></document>
		<document><![CDATA[El pan y el cariño no han de ser recalentados.]]></document>
		<document><![CDATA[Gato gordo, honra su casa.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran pena debe ser, tener hambre y ver comer.]]></document>
		<document><![CDATA[Guarda el melonar, te quitare un melon si me lo das.]]></document>
		<document><![CDATA[Llenar el vientre, pero no tanto que reviente.]]></document>
		<document><![CDATA[Llueva o nieve, cuando tengas hambre, come y cuando tengas sed, bebe.]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia de agosto, mas miel y mas mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay bicho tan raro como el hombre avaro: para mas guardar y tener, se muere por no comer.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay cosa mas sana, que comer en ayunas una manzana.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mejor condimento que el hambre, ni mejor almohada que el sueo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pan y vino es media vida, la candela la otra media.]]></document>
		<document><![CDATA[Pan y vino, un año tuyo y otro del vecino.]]></document>
		<document><![CDATA[Para comer y rascar lo dificil es empezar (Que son cosas tan agradables que cuando se hacen no se quiere parar.)]]></document>
		<document><![CDATA[Para llegar a saber, aceite del velon has de oler.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien trabaja con afan, pronto ganara su pan.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres pan? Anda pidele al perro capitan]]></document>
		<document><![CDATA[Quitale el ajo y muerto has el aldeano.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo que la buscaba, y ella que no se quiso esconder, se juntaron el hambre con las ganas de comer.]]></document>
		<document><![CDATA[A balazos de plata y bombas de oro, rindio la plaza el moro.]]></document>
		<document><![CDATA[A borracho o mujeriego, no des a guardar dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque se saque el oro de vil escoria, a todos les huele a gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay! de aquel que a la mujer le da el amor y el dinero, cuando menos se lo espera se queda en el puro cuero.]]></document>
		<document><![CDATA[Bajo de levita nadita bajo de coton toston (A las personas de traje con sombrero de copa, se les llamaba de levita y no traían dinero...]]></document>
		<document><![CDATA[De cola de perro y llanto de mujer, la mitad has de creer. De dinero y santidad, la mitad de la mitad.]]></document>
		<document><![CDATA[De dinero y calidad, la mitad de la mitad.]]></document>
		<document><![CDATA[De dinero y de bondad, quita siempre la mitad.]]></document>
		<document><![CDATA[El dia que el pobre come merluza, esta malo el pobre o la merluza.]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero abre todas las puertas.]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero al ignorante, lo hace necio y petulante.]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero corrompe al hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[El ruin consejero, no busca tu bien, sino tu dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[El sol es el poncho de los pobres.]]></document>
		<document><![CDATA[El sueño es alimento de los pobres.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo, el mucho calor, aumenta la produccion.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo el rocin se hace caballo.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo embalses llenos, son preludio de tormentas y truenos.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo, hambre y rosas: ¡Mira que cosas!]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo lodo, espigas en agosto.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo, mamallo.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo, regresa el rebaño.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo todas las feas se casan.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo un grano cada cual; despues cosecha regular.]]></document>
		<document><![CDATA[En mayo, una a una las lleva el gayo; en junio, a cesto y a puño. (Se refirie a las cerezas)]]></document>
		<document><![CDATA[En mes de enero venao, ni paja ni grano.]]></document>
		<document><![CDATA[En noviembre, como hace el uno, el dos y el tres, hace la mayor parte del mes.]]></document>
		<document><![CDATA[En noviembre, el enfermo que no se agarra, cae con la hoja de la parra.]]></document>
		<document><![CDATA[En noviembre el frio vuelve.]]></document>
		<document><![CDATA[En noviembre, haz la matanza y llena la panza.]]></document>
		<document><![CDATA[En noviembre leña y duerme.]]></document>
		<document><![CDATA[En pasando noviembre, quien no sembro que no siembre.]]></document>
		<document><![CDATA[En santa Lucia (13 de Diciembre) , Pascuas en trece dias.]]></document>
		<document><![CDATA[En Santa Maria (29 de junio) , una hora crece el dia; en San Blas (3 de febrero) un paso nada mas; en San Anton, (17 de enero) un pas...]]></document>
		<document><![CDATA[En septiembre, a las seis anochece y a las seis amanece.]]></document>
		<document><![CDATA[En septiembre, cosecha y no siembres.]]></document>
		<document><![CDATA[En septiembre, el que no tenga ropa que tiemble.]]></document>
		<document><![CDATA[En septiembre los melones se guardan en los rincones.]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos ser amigos, sin dejar de ser soldados. http://t.co/QZlspYxqgW]]></document>
		<document><![CDATA[En terminado noviembre, quien no sembro, que no siembre.]]></document>
		<document><![CDATA[En verano por san Miguel (29 de septiembre) , faltara muy rara vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero yerbero año cicatero.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero buen mes para el carbonero.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero caliente trae el diablo en el vientre.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero claro y heladero.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero, enero, el dinero p´al casinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero es caballero, si no es ventolero.]]></document>
		<document><![CDATA[Enero es el mes primero; si viene frio, es buen caballero.]]></document>
	</documents>
</author>