<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[-Cuando tengas 18 años te voy a llevar a un prostíbulo. 
-¡No quiero, papá!
-No mames Alejandra, ya tienes que aportar dinero a esta casa.]]></document>
		<document><![CDATA[- Amor, ¿crees que soy muy bajita?
- Pues tienes una estatura común.
- ¿De veras?
- Sí, comúnduende.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día en Mercurio dura 1408 horas aproximadamente. Lo mismo que un lunes en la tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Regla de matemáticas: Si parece fácil, lo estás haciendo mal.]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, te extraño.
-Asómate a la ventana.
-Aww, no te veo, ¿dónde estás?
-En mi casa, jajaja no seas pendeja, ¿en serio te asomaste? 
-Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también soplaba los juegos de la GameBoy cuando no funcionaban.]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá, me voy a una fiesta.
-Vale hijo, pero no llegues tarde.
-No mamá, llegaré temprano, es más, si quieres traigo el pan.]]></document>
		<document><![CDATA[Acostarte tarde y ponerte a contar las horas que vas a dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[No te quiero impresionar, pero soy buenísimo en la cama: no pateo, no ronco y no hablo dormido.]]></document>
		<document><![CDATA[-No te vayas a cortar. 
 -Ahhh no mames mamá, gracias. No se me había ocurrido, yo tenía planeado revolcarme en los vidrios.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Desea traducir la página? 
—No. 
—¿Desea traducir la página? 
—No. 
—¿Desea traducir la página? 
—Sí. 
—No fue posible traducir la página.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué le dice una pulga a la otra?
Hey, ¿a pie o en perro?]]></document>
		<document><![CDATA[Significados del “Jaja”:  

1. Estoy ocupado. 
2. Ya me dio pereza hablar contigo. 
3. Ahorita no estés chingando.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Este es el curso para entender a las mujeres?
—No sé, tú sabrás, pregúntale a tu amiguita.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Va a querer su desayuno para aquí o para llevar? 
—¡Chinga tu madre! 
—Uy, qué mal humor tienen las personas en esta cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, creo que se ha roto el condón. —¡¿QUÉ?! —JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJÁ ¡Caíste! Ni siquiera lo estoy usando.]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, ¿estás enojada conmigo?

—No, ¿por qué?

—Estas rompiendo mi celular.

—Bueno, a lo mejor un poquito.]]></document>
		<document><![CDATA[-Feliz día papá, te amo, gracias por siempre darme todo tu apoyo y cariño.
-Pregúntale a tu mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cómo estás, mi cielo?
-Parcialmente nublado.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡ESA VIEJA TRAE EL MISMO VESTIDO QUE YO!
—Amor, es tu reflejo...
—¡CHINGADA MADRE! ¡NUNCA TE PONES DE MI PARTE, TE ODIO!]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres que confunden príncipes azules con pitufos.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de ese 0,0001% de personas que responde rápido el WhatsApp.]]></document>
		<document><![CDATA[Despertarse por la mañana. Recordar que es fin de semana. Seguir durmiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre en Whatsapp: 

(escribiendo..) (escribiendo..) (escribiendo..) (escribiendo..) (escribiendo..) (escribiendo..) 

– HOLA.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué haces?
—Peleando.
—¿Eres boxeador?
—No, estoy peleando mientlas escucho legetón.
—JAJAJA maldito chino.
—JAJAJA, lo sé, soy telible.]]></document>
		<document><![CDATA[H2O + CO + CO = Agua de COCO. No entiendo por qué me fue mal en la prueba de química.]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá, que rica sopa, ¿tú la hiciste?
-¿Te digo la verdad?
-Sí.
-Eres adoptado.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuáles son tus intenciones con mi hija?
—Cogérmela, señor.
—¡¿CÓMO?!
—Prefiero no entrar en detalles, no sea pervertido.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/iX1J2BnnkO]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amor, creo que es hora de dar el siguiente paso y que me vista de blanco. Ok, vamos a inscribirte a karate.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio los lunes, los martes, los miércoles, los jueves y la mitad del viernes.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tuiteo con menos de un 3% de batería, me siento como un músico del Titanic.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Me das una cajita feliz? Señor, esto es un restaurante italiano. ¡Jajajá qué tonto soy! Mamma mía, ¿me da una cajita felice, per favore?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi padre no ronca, invoca a Satán.]]></document>
		<document><![CDATA[-Bueno jóvenes, hoy veremos tema nuevo...
-No es tema, Profe.
-¿Cómo que no es tema?
-¡Que no esté mamando y ya déjenos salir!]]></document>
		<document><![CDATA[Las niñas guapas prefieren nutella en vez de un cigarro. Sépanlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Según mi mamá: ¿Dolor de cabeza? La computadora. ¿Dolor de espalda? La computadora. ¿Me atropellan? La computadora.]]></document>
		<document><![CDATA[Limpiar tu mochila de clase y encontrar papeles, lápices, basura, bicicletas, aviones, barcos, edificios y otra forma de entrar a Narnia.]]></document>
		<document><![CDATA[Si una mujer te dice "estoy lista en 5 minutos" y realmente lo cumple, entonces lo siento, es hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[– Buen día, bienvenido a Farmacias Similares ¿Qué le duele?
– No poder pagar un doctor de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Hijo! ¿Por qué te expulsaron de la escuela?
-Recorte de personal, mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[-Profesora, ¿qué significa "stronger"? -Más fuerte - ¿QUÉ SIGNIFICA "STRONGER"? -¡Te dije que más fuerte! -Vieja sorda, ¡STRONGER!]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuál es su talento? 
—Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[-thenemoz que ablar.
-Sí, mejor, porque escribir no se te da muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres que suben fotos con más efectos que la película de Matrix.]]></document>
		<document><![CDATA[Papá, ¿en la casa hay fantasmas?
No, hijo.
La empleada dice que sí.
Pues vamonos de la casa.
¿Por qué papá?
Porque no tenemos empleada.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cómo quiere el Ron, Infanta?
+En fanta no, en Cocacola.
-No, le decía Infanta.
+Y yo en Cocacola.
-No me entiende...
+Froilán, ¡dispárale!]]></document>
		<document><![CDATA[-911, ¿Cuál es su emergencia?
-Mi mujer está celosa. 
-¿Cuál es la situación?
-Dice que no tiene nada. 
-Mantenga la calma, vamos para allá.]]></document>
		<document><![CDATA[—Disculpe, ¿este es el pueblo en donde le ponen apodos a todos? —No. —Bueno, gracias. —De nada, "Preguntitas".]]></document>
		<document><![CDATA[¿TÚ? ¿Gustarme? Jajajajajajaja. ¿Quién fue el chismoso que te lo dijo?]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Jura decir la verdad, toda la verdad y nada más que la verdad?
-Sí.
-¿Dónde estaba cuando ocurrió el homicidio?
-La verdad.
-¡Libérenlo!]]></document>
		<document><![CDATA[Eres mi "escribiendo…" más esperado.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis besos combinarían bien con tus labios.]]></document>
		<document><![CDATA[—Mi amor, ¿por qué hueles a perfume de mujer?
—¡Pues porque soy mujer pendejo!
—JAJAJAJAJAJAJAJA SÍ, CIERTO.]]></document>
		<document><![CDATA[Es triste saber que aunque vayas al gym no te pondrás como el instructor, pero si vas a las quesadillas sí te pondrás como la señora.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, no puedo dormir. ¿Me cuentas una historia para dormir?
—Sí hija. Había una vez, una pequeña niña que no podía dormir, entonces murió.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LRbIM1 Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[Según estudios recientes, el top 4 de personas fastidiosas es:
—Crossfiteros
—Veganos
—Estudiantes de medicina
—Fotos con filtro de perrito.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes que has crecido cuando te quedas dormido en el sofá y despiertas en el sofá.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu madre no te pregunta "¿Qué has comido?" ¡No es tu madre!]]></document>
		<document><![CDATA[—¿A dónde vamos?
—A ser felices.
—¿Vamos a comer hamburguesas?
—¡Aiñññ! Me conoces tan bien por eso te amo. *Unos gorditos enamorados*.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Y cómo te va en el amor?
-Voy mejor en la escuela.
-Pero si vas mal en tres materias.
-Pues imagínate.]]></document>
		<document><![CDATA["Es que mi hijo es bien noble y de buen corazón".

—Tu mamá, justificando que su hijo le salió bien pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es impresionante la capacidad que tengo para molestar cuando me aburro.]]></document>
		<document><![CDATA[Si una mujer te dice "tengo frío" y tú le respondes "yo también" , fracasaste como hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Alguna pregunta?
—Sí, el Profesor "X" mueve cosas con la mente, ¿por qué no utiliza su mente para mover sus piernas?
—De la clase.
—Ah, no.]]></document>
		<document><![CDATA[Un borracho tropieza con un militar:
—Disculpe mi sargento
—¿Cómo que sargento?, ¿No ve las estrellas?
—Ah ok, disculpa mi cielo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguir nuestra cuenta de https://t.co/uWo4LRbIM1 El humor es para personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[—Hijo, ya tienes mas de 30 años ¿cuándo piensas irte de la casa?
—¿Y quién te hará los mandados, mamá?
—Bien jugado cabroncito, bien jugado.]]></document>
		<document><![CDATA[Niñas de 13 años que sueñan con críos de 17, que piensan en chicas de 24, que se tiran a tíos de 30, que sueñan con las de 18. La vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Un tipo era tan feo que se presentó a un concurso de feos y lo echaron por profesional.]]></document>
		<document><![CDATA[La delgada línea entre "tuitear", "mandar indirectas" y "desahogarse".]]></document>
		<document><![CDATA[-Papá, ya no quiero conocer Estados Unidos. 
-Cállate y sigue nadando.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tu la ignoras... El mecánico le revisa los empaques.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando aprendes a manejar:

Expectativa:
—Salir cada fin.
—Subir morras.
—Ser un chingón.

Realidad:
—Llevar a tu mamá al supermercado.]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, dime algo que salga de tu corazón. —Sangre. —Pero yo pensé qu... —¡SANGRE DIJE!]]></document>
		<document><![CDATA[Me compré un shampoo de reparación celular y mi iPhone sigue sin prender. No entiendo nada.]]></document>
		<document><![CDATA[1 Naces.
2 Creces.
3 Tienes novia.
4 Te dice: Nunca cambies.
5 Te dice: Tienes que cambiar.
6 Te dice: Has cambiado.
7 Te corta.
8 Mueres.]]></document>
		<document><![CDATA[El deseo más grande de cualquier mujer no es encontrar un príncipe azul, sino comer sin engordar.]]></document>
		<document><![CDATA[—Deberías dejar de fumar.
—Mi abuelo vivió 95 años.
—¿Fumando?
—No, sin meterse en la vida de los otros.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese famoso "escribiendo…" que tarda siglos y enloqueces de la desesperación.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido entre mi trabajo y wikipedia es pura coincidencia.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué película ves? 
-Tiburones asesinos  
-¿De qué es?  
-De un caballo que quiere ser cantante pero su papá no lo deja.]]></document>
		<document><![CDATA[Fui al congelador a buscar el Gansito que guardé ayer y recordé que me lo comí en la mañana. Ya ni en mí mismo puedo confiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la vida te da la espalda. ¡Perreale!]]></document>
		<document><![CDATA[A un loco como yo, le falta un tornillo como tú.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué me recomiendas hacer?
-Que le des a las series.
-¿De acción, drama o romántica?
-Series de 50 abdominales, gorda.]]></document>
		<document><![CDATA[Valórate, es GRATIS.]]></document>
		<document><![CDATA[—Ocupas un lugar muy grande en mi corazón.
—¿Me estás diciendo gorda?]]></document>
		<document><![CDATA[Típico : –¿Me das? – ¡Nooooooooo! – ¡Ok, gracias! –¡Mentira toma! – ¡No, gracias ya no quiero!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también aprieto más fuerte el botón del mando cuando se gastan las pilas.]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
		<document><![CDATA[Niños de 11 años que ya tienen Iphone, Whatsapp, Twitter, Facebook, Skype, etc... yo a su edad solo tenía 11 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esos profesores que creen que nos reímos con ellos, y en realidad nos reímos de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca sabes lo que tienes... hasta que entiendes la letra del doctor.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuál es el colmo de un vidriero?
- Que su negocio quiebre.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Tiene pastillas para la diarrea? 
-No. 
-Ok, deme un pañal.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos menos yo tenéis la culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero pensar que cuando te mando un WhatsApp y no lo respondes es porque te desmayas al leerlo y por el golpe se te olvidó responder.]]></document>
		<document><![CDATA[-SÍ te quiero, pero es que soy muy complicada.

—UY PERDÓN HIJA DE BALDOR, FAMILIAR DEL CUBO RUBIK, SUDOKU NIVEL LEGENDARIO.]]></document>
	</documents>
</author>