<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pronto...

:) https://t.co/3UyevNH0Ik]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más opciones para elegir al próximo Presidente del Perú.
¡Infórmate!

:) https://t.co/70Xkrif8Kv]]></document>
		<document><![CDATA[¡Este 17 de diciembre cerramos el año Kunturístico!

:) https://t.co/stP0ODfa6G]]></document>
		<document><![CDATA[Este verano...

:) https://t.co/RtEjXBCmKP]]></document>
		<document><![CDATA["Sonidos que Conectan al Mundo"
Así se llamó el espectáculo producido por Mabela Martínez para el #cade2015.
A la... https://t.co/ux3rhYg4ot]]></document>
		<document><![CDATA[Es un gran placer el poder compartir mi alegría con ustedes al ser, de formar super oficial, miembro de la... https://t.co/Wf26PhcHy5]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí les comparto un resumen de lo que fue el Primer Markbass Day organizado por MarinImport.
Zen-Noel Marambio /... https://t.co/96flzMNJDI]]></document>
		<document><![CDATA[Volviendo a los inicios a 6 cuerdas.
#laduravidadelmúsico https://t.co/neyvg00TgJ]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí un poco de lo que fue mi presentación el Markbass Day con Lucho Quequezana y la banda Kuntur, a quienes... https://t.co/7IzRQArZvl]]></document>
		<document><![CDATA[¡Definitivamente el uso de Markbass genera adicción!
Gracias nuevamente por confiar en mí y respaldar mi trabajo... https://t.co/JpEwIU5eB9]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por hacerme llegar este video. 
:)

https://t.co/GSLGoDSZzk https://t.co/zxyfy4q5w3]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer tuvimos una genial experiencia en el Concierto Facebook de #luchoquequezana.
Gracias #markbass por el... https://t.co/IKzEmlBate]]></document>
		<document><![CDATA[Festejo del Mar. Lindo tema de Mónica Gastelumendi presentado hace unos días en el ICPNA.
Markbass Little Mark... https://t.co/IsDjpM86un]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Markbass Day!
Abriré a la 1 pm con Lucho Quequezana y la banda Kuntur y luego haré un demo de mi equipo... https://t.co/NPMKKHcNs3]]></document>
		<document><![CDATA[En lugares como este se han formado varios de los músicos afrodescendientes más representativos de mí país. El... https://t.co/a6BJl5Xi5N]]></document>
		<document><![CDATA[Publiqué una nueva foto en Facebook https://t.co/Vc1dKuql67]]></document>
		<document><![CDATA[Este es mi Perú.
#Criollismo https://t.co/BVGTfAzSS4]]></document>
		<document><![CDATA[#REC
#markbass #Marinimport https://t.co/au0g2BZfN8]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el ICPNA de Miraflores...
:) https://t.co/762qPer9oU]]></document>
		<document><![CDATA[Este viernes! https://t.co/ltWNirfiqT]]></document>
		<document><![CDATA["Festejo del Mar", composición de Mónica Gastelumendi que también tocaremos este 2 de Febrero en el ICPNA.

:)... https://t.co/8VucoGv5Pb]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto la entrevista y pequeño musical que tuve hace unos días en el programa Presencia Cultural de TVPerú... https://t.co/CnjE0023gw]]></document>
		<document><![CDATA[Markbass Minimark 802.
Gain: 12:00
Eq: Flat.
Bass: Fender Jazz Bass V.
¡Más que suficiente! https://t.co/J19BaOWYlI]]></document>
		<document><![CDATA[Fila India trae un concierto perfecto para el verano, con temas clásicos y contemporáneos que representan los... https://t.co/0f8HqqbkjV]]></document>
		<document><![CDATA[Se acerca el Concierto Facebook.

:) https://t.co/lhGwMFGr0h]]></document>
		<document><![CDATA[#luchoquequezana 
Concierto Facebook! https://t.co/8bQkthcaEp]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pepe Céspedes Quinteto! Qué gusto poder haber tocado en esta grandiosa propuesta, otro enfoque de la fusión... https://t.co/axREB8n1JM]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche formaré parte del Quinteto del pianista Pepe Céspedes. Tocaremos temas de su autoría realmente... https://t.co/YQ8zyoOyAP]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para el concierto de @jerryrivera aquí en Trujillo con los maestros Ramón Sánchez, Ito Serrano y Tito... https://t.co/g3mOkqXIzN]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo a la ciudad de la eterna primavera, Trujillo, para acompañar a @jerryrivera.
#jerryrivera 
#nochepoeta2016 https://t.co/C1uzwhGeT8]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 10 pm, estaré acompañando a Mónica Gastelumendi en un par de temas durante su entrevista en el programa... https://t.co/GWgRPHuTDu]]></document>
		<document><![CDATA[El tener el respaldo de #markbass es realmente un placer. Esta primera presentación con mi equipo fue acompañando... https://t.co/7Pgsm8N00W]]></document>
		<document><![CDATA[Y se hizo oficial...
Agradezco a Marin Import, Markbass Marco de Virgilis y Ricardo Damianni por confiar en mi... https://t.co/UkIGuRNkmL]]></document>
		<document><![CDATA[Listos para compartir algo de música peruana con los grandes Pilie de La Hoz y Carlos Castillo.

:) https://t.co/70f8xZ5cre]]></document>
		<document><![CDATA[En esos 20 minutos que dirías: "mejor un descanso"... https://t.co/Zdaf7h9ODP]]></document>
		<document><![CDATA[¡Harto talento en estas 5 maravillosas mujeres!
A great talent in these 5 wonderful women!

5TO Boulevard:... https://t.co/z0lsULhi2x]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 8:30 pm en el Cocodrilo Verde, acompañaremos a este fabuloso quinteto vocal dirigido por Mónica... https://t.co/f5QheWjY9o]]></document>
		<document><![CDATA[#practica 
Pregunta:
"¿Cuál es la subdivisión?
:) https://t.co/dVacSEynO5]]></document>
		<document><![CDATA[No podría estar mejor respaldado.
¡Gracias #markbass!

@marin_import https://t.co/UX6trjnHrX]]></document>
		<document><![CDATA[Modo "Productor".
¡Este tema de @desiremandrile está quedando brutal!
¡Ya sale! ¡Ya sale! https://t.co/OOvE1m42MX]]></document>
		<document><![CDATA[SI hay un detalle que ayuda mucho a que los conciertos sean de primer nivel y te transporten completamente a otra... https://t.co/yfZsMDRCAq]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y ahora Markbass incursiona en el mundo de los preamp!
¡Genial! https://t.co/Fkj5gDbuJn]]></document>
		<document><![CDATA[#luchoquequezana #markbass #warwick #fender #Kuntur https://t.co/k2YBAFXtaE]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer estuve acompañando a Jorge Pardo, en una divertidísima entrevista, en Wantan Night de Carlos Carlin. La... https://t.co/dG9iXt5GU5]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana! https://t.co/xcqheJ54MN]]></document>
		<document><![CDATA[Participé en los arreglos, guitarras y bajo de esta versión de Lejos de Ti de Daniela Prado, una muy joven... https://t.co/jxuPkI2iKI]]></document>
		<document><![CDATA[Es una alegría indescriptible el ver que tu hijo observa todo lo que haces.
¡Buen fin de semana! https://t.co/7bGbUdlQ1U]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechen estos precios de locura en in-ears y audífonos en Perfection! Se agotan rápido! https://t.co/ryQsBO5Sge]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/rXi8dyN2tk]]></document>
		<document><![CDATA[#tip
A good bass, a good compressor and a good interface can be enough for a good sound.
Un buen bajo, un buen... https://t.co/UTm0tqJc1s]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí les dejo el link de Contrapunteo, novedosa propuesta de Antonio Vilchez en los que se presentaran también... https://t.co/8mvycdVwz8]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí les comparto un poco de lo que estamos preparando con el sorprendente Antonio Vilchez para Contrapunteo...... https://t.co/uj5Dr1FaQQ]]></document>
		<document><![CDATA[¡Las clases de bajo presenciales y virtuales las seguiré dictando de forma permanente!
¡Aún quedan horarios... https://t.co/2T7AuHnlkg]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook https://t.co/34HXhRBzda]]></document>
		<document><![CDATA[Si me preguntan: ¿Por qué Markbass?, esto son algunos motivos:
Siento que el sonido de mi bajo es resaltado, no... https://t.co/1SBHuG8xtd]]></document>
		<document><![CDATA[Markbass TTE 501
Cabinets: 104 HF y New York 122 https://t.co/L7Wis4WM6T]]></document>
		<document><![CDATA[#BilliJean https://t.co/BylpvzL7Ch]]></document>
		<document><![CDATA[#bassTIP

El bajista no se debe equivocar, no debe cometer errores porque cada error se sentirá y remecerá a toda... https://t.co/9XhFRteAHV]]></document>
		<document><![CDATA[Acompañar a @mgastelumendi siempre es un enorme placer y mucho mayor con el respaldo de #markbass.
Gracias... https://t.co/2kfDAqHdAn]]></document>
		<document><![CDATA[Él es Mario Agüero "El Tati", ¡Y es uno de los más bravos percusionistas de este país!
Recuerdo cuando mi padre... https://t.co/hrK9TF8laC]]></document>
		<document><![CDATA[¡Se agotan las entradas! https://t.co/xoUZnvMUoz]]></document>
		<document><![CDATA[Evento con ADÚ en el foyer del Gran Teatro Nacional.
#markbassamp Minimark 802, Compressore.
#monocase Dual... https://t.co/am6xKPaXwT]]></document>
		<document><![CDATA[Acompañando al gran Jerry Rivera. (Tengo suerte con las fotos, ja!)

#musicmanstingrayrules https://t.co/wvNDqjurqi]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en La Noche de Barranco junto a estos maestros! https://t.co/MQvTZjEkvL]]></document>
		<document><![CDATA[Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/LVCSyQaumq]]></document>
		<document><![CDATA[Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/I0NF4M4ANz]]></document>
		<document><![CDATA[Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/EiQkxUdDxB]]></document>
		<document><![CDATA[Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/riaqU2whdd]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo nuevo de Desire Mandrile, un tema original que produje, arreglé y dirigí. Gigio Parodi en la... https://t.co/ADFJ8SYGH7]]></document>
		<document><![CDATA[Una más de la inauguración de #usil sede norte, música peruana contemporánea con Lucho Quequezana y #kuntur.... https://t.co/MxKLDOCp7J]]></document>
		<document><![CDATA[Medio cuerpo mío, pero mi @markbassamps Little Mark Tube y mi Standard 104HF, salieron enteros en la inauguración... https://t.co/QijcgxZJsw]]></document>
		<document><![CDATA[@markbassamps 
Little Mart Tube
Standard 104 HF

Evento #luchoquequezana #kuntur #usilemprendedores 
Gracias... https://t.co/97rLjwz67Q]]></document>
		<document><![CDATA[Él es uno de mis 3 hermanos y hoy es su cumpleaños.
¡Feliz cumple Javier Linares! https://t.co/iUkHpEaE6B]]></document>
		<document><![CDATA[Ya apareció el auto de mi padre.
¡Gracias por compartir!]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, pasen la voz.
Le han robado el auto a mi padre, un Ford Festiva 1996 color Gris Oscuro, placa AGM-166.... https://t.co/2uzrCXR5cs]]></document>
		<document><![CDATA[A mí amigo Juan Carlos le robaron parte importante de sus equipos en un estacionamiento de Los Portales del... https://t.co/TzXV1hkWnM]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy, la tierra va a temblar!
10:45 pm en el Jazz Zone.
:) https://t.co/L3rBgv87sx]]></document>
		<document><![CDATA[Evento relámpago en Arequipa con Lucho Quequezana y Kuntur. https://t.co/fVkcL619j3]]></document>
		<document><![CDATA[¡Este sábado! https://t.co/aqPSuhYaMc]]></document>
		<document><![CDATA[Otra ventaja de Markbass: al ser tan compactos y livianos, el llevar tu gear completo para ensayos (incluido a tu... https://t.co/Ndza0ltyZc]]></document>
		<document><![CDATA[Markbass Minimark 802
Musicman Stingray

#markbass #mmstingray

:) https://t.co/jC1J6yX3Fc]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy!
¡No digas que no te avisé!
:) https://t.co/CM4WhWJoor]]></document>
		<document><![CDATA[Aniversario del Club Regatas Lima.
#markbass 
@fender https://t.co/Yjgoyxoxg1]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mañana se presenta un grupazo!
¡Mammaye¡ Completamente renovado, una propuesta de fusión afroperuana de las más... https://t.co/yMvLyPqHZj]]></document>
		<document><![CDATA[¡Esta vez no te lo puedes perder!
Nuevamente Ludofónico de Lucho Quequezana.
22 y 23 de Junio.
¡Reserva tus... https://t.co/37i3Xs6XGL]]></document>
		<document><![CDATA[#Ingresolibre
¡No pierdas la oportunidad!
Mónica Gastelumendi interpreta temas de Francisco Sagasti a las 7 pm en... https://t.co/2MM5OC4ea1]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día a todos los maestros del Perú!

"El Día del maestro es una festividad en la que se conmemora a las... https://t.co/gMRRWuYwM9]]></document>
		<document><![CDATA[Es uno de esos bajos que cuando llega nunca se va. 
#herencia #musicman #ernieballmusicman #ernieball https://t.co/RzsyGZt5X6]]></document>
		<document><![CDATA[Rock &amp; Roll &amp; Markbass!
@markbassamps @marin_import #markbass #markbassamp https://t.co/mJ6iPUnVI9]]></document>
		<document><![CDATA[#ludofonico #luchoquequezana @markbassamps #markbass #markbassamp #warwick #fenderjazzbass https://t.co/0YHMX9oGeF]]></document>
		<document><![CDATA[Momentos de la aparición en el escenario del Gran Teatro Nacional de la banda Kuntur para #ludofónico de Lucho... https://t.co/wi0I4ryV43]]></document>
		<document><![CDATA[#bassTIP

La función del bajista, y de los músicos en general al tocar música popular, es inversamente... https://t.co/PGyvBpjIJx]]></document>
		<document><![CDATA[Ensayo #ludofonico con Lucho Quequezana y la Orquesta Sinfónica Juvenil Bicentenario.
Gear:
Bajos: Fender V,... https://t.co/uil93ws869]]></document>
		<document><![CDATA[Aún quedan pocas entradas.
¡Este es un concierto buenísimo en donde vas descubrir un montón de cosas!
¡No te lo... https://t.co/g8DdoOKKVp]]></document>
		<document><![CDATA[La música no sólo se trata de afinación, velocidad y de destreza técnica, si no también de expresión, de... https://t.co/uINoZqAhfH]]></document>
		<document><![CDATA[El ser papá no es fácil. Según como yo lo veo, en casa los roles, si bien se comparten, no son exclusivos de la... https://t.co/WaiDx63qjk]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y ya van saliendo!

https://t.co/tpinHlFYwe

Letra: Desire Mandrile 
Música: Luis Alberto... https://t.co/uAhWhrNvfb]]></document>
		<document><![CDATA[Empezamos los ensayos para #ludofonico de Lucho Quequezana.
22 y 23 de Junio en el Gran Teatro Nacional.
¡Se... https://t.co/Izkyd3NAB5]]></document>
		<document><![CDATA[El juego limpio lo es todo y no es ajeno a la mentalidad humana, aunque a veces parezca que si.
En este vídeo... https://t.co/ThGMSQ3VHQ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy!
:) https://t.co/Gxsbz21pRg]]></document>
	</documents>
</author>