<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["El progreso y el desarrollo son imposibles si uno sigue haciendo las cosas tal como siempre las ha hecho" Wayne W. Dyer]]></document>
		<document><![CDATA["Los historiadores son personas que se interesan por el futuro cuando éste ya es pasado" Graham Greene]]></document>
		<document><![CDATA[@martitheone @angelito_tata por desgracia la historia se repite, sobre todo, en los errores]]></document>
		<document><![CDATA["No hay peor tiranía que la que se ejerce a la sombra de las leyes y bajo el calor de la justicia" Montesquieu]]></document>
		<document><![CDATA["El árbol de la libertad debe ser regado con la sangre de los patriotras y de los tiranos" Thomas Jefferson]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando la tiranía se derrumba procuremos no darle tiempo para que se levante" Maximilian Robespierre]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando quieren una hacienda propia es para que nadie les pueda investigar, ni controlar" vía @Ciutadans_Cs: .@Albert_Rivera]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarolusFride: @CitasPoliticas !Muy astuto usted! La diplomacia hecha hombre e individuo, sin duda alguien que ha dejado huella palpa ...]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolusFride recuerde que yo fui llamado por ellos, requerían de mis servicios. Jamás derroqué a nadie]]></document>
		<document><![CDATA["Derrocar tiranos y dictadores para permitir que sean otros perros con diferente collar los gobernantes, no solo es irónico sino ultrajante"]]></document>
		<document><![CDATA["La autoridad apremia a la obediencia, pero la razón persuade." cardenal Richelieu]]></document>
		<document><![CDATA["Nada más subjetivo que encontrar la diferencia entre la justicia y la venganza" vía @Pablo__C]]></document>
		<document><![CDATA[“@cadizyamerica: La lealtad es una cuestión de principios con incierto final. (Fco Benitez)”]]></document>
		<document><![CDATA["La lealtad es simplemente una cuestión de fechas." cardenal Richelieu]]></document>
		<document><![CDATA["¿Quieres ser rico? Pues no te afanes en aumentar tus bienes, sino en disminuir tu codicia" 
Epicuro de Samos]]></document>
		<document><![CDATA["Desgraciada la generación cuyos jueces merecen ser juzgados" El Talmud]]></document>
		<document><![CDATA["Dadme dos líneas escritas a puño y letra por el hombre más honrado, y encontraré en ellas motivo para hacerlo encarcelar" Richelieu]]></document>
		<document><![CDATA[#HayUnLugarEspecialEnElinfiernoPara la política corrupta y degenerada y sus siervos que llevan al mundo hasta el limite]]></document>
		<document><![CDATA["Un Estado donde queden impunes la insolencia y la libertad de hacerlo todo, termina por hundirse en el abismo" Sófocles]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemariaorde: @CitasPoliticas Lógico, si el ser humano fuera honrado y honesto, ni harían falta normas o leyes para la convivencia  ...]]></document>
		<document><![CDATA["Todas las leyes que se dictan tienen por base la desconfianza; ninguna descansa en la virtud de los ciudadanos" Édouard René Lefebvre]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia, aristocracia e instituciones sociales, llama calumnias a verdades de sus enemigos y justicia a lisonjas de sus parciales"]]></document>
		<document><![CDATA["Reyes o gobernantes no son los que llevan cetro, sino los que saben mandar" Sócrates]]></document>
		<document><![CDATA["La Constitución se hizo porq. así lo decidimos, teniendo el 30% de los votos. Si dependiese de Suárez, no se habría hecho" Felipe González]]></document>
		<document><![CDATA["Gobernemos gracias al amor y no gracias a la bayoneta" Paul Joseph Goebbels // irónico]]></document>
		<document><![CDATA["Los políticos cubren el rostro a la mentira para que parezca verdad, disimulando el engaño y disfrazando los designios" Diego de Saavedra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pepeluibiza: @CitasPoliticas la frase es de Lennin, publicitada por Goebbles..]]></document>
		<document><![CDATA["Una mentira repetida adecuadamente mil veces se convierte en una verdad" Paul Joseph Goebbels]]></document>
		<document><![CDATA["Engullimos de un sorbo la mentira que nos adula y bebemos gota a gota la verdad que nos amarga" Denis Diderot]]></document>
		<document><![CDATA["El fin de la política, no viene siendo desde hace cuarenta siglos más que ocultar la verdad a ojos de los necios" Enrique Jardiel Poncela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: “@Antioquia2: http://t.co/RKXy8XhX Lo ha visto? El abogado que denunció a Bankia"” @cortinaaedo]]></document>
		<document><![CDATA["La política ha dejado de ser una política de ideales para convertirse en una política de programas" Enrique Tierno Galván]]></document>
		<document><![CDATA["Los bolsillos de los gobernantes deben ser de cristal" 
Enrique Tierno Galván]]></document>
		<document><![CDATA["No hay cosa que haga más daño a una nación como el que la gente astuta pase por inteligente" Sir Francis Bacon]]></document>
		<document><![CDATA["El requisito del éxito es la prontitud en las decisiones" Sir Francis Bacon]]></document>
		<document><![CDATA["El dinero no nos proporciona amigos, sino enemigos de mejor calidad" Noel Coward]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: El Bundestag del "IV Reich" y su Alteza imperial Ángela I "Merkel" dan su beneplácito al envió de capital a la Vill ...]]></document>
		<document><![CDATA["Una buena acción es una lección insolente para los que no tienen el valor de ejecutarla" René de Chateaubriand]]></document>
		<document><![CDATA["La derrota tiene algo positivo: nunca es definitiva. En cambio, la victoria tiene algo negativo: jamás es definitiva" José Saramago]]></document>
		<document><![CDATA["La tierra no produce para los ignorantes sino malezas y abrojos" Gaspar Melchor de Jovellanos]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestras discordias tienen su origen en las dos más copiosas fuentes de calamidad pública: la ignorancia y la debilidad" Simón Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA["Las injurias tienen una gran ventaja sobre los razonamientos: la de ser admitidas sin pruebas por una multitud de lectores" A. Manzoni]]></document>
		<document><![CDATA["Y así va el mundo. Hay veces en que deseo sinceramente que Noé y su comitiva hubiesen perdido el barco" Mark Twain]]></document>
		<document><![CDATA["Sabemos quienes hablan en nombre de las naciones, pero ¿quién habla en nombre de la especie humana?, ¿quién defiende a la Tierra?" C.Sagan]]></document>
		<document><![CDATA["Permitir una injusticia significa abrir el camino a todas las que siguen" Willy Brandt]]></document>
		<document><![CDATA["Hace 200 a. nos rebelamos contra el domino de una familia, la de Fernando VII. Hoy toca con respecto a otra: la politica" @mariocondeconde]]></document>
		<document><![CDATA["Estoy honrado por haber podido luchar en cuatro guerras por tu honor, querido pueblo, por tus derechos y tus libertades." Antonescu]]></document>
		<document><![CDATA["La historia del mundo es la suma de aquello que hubiera sido evitable" Bertrand Russell]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que nace proviene necesariamente de una causa; pues sin causa nada puede tener origen" Platón]]></document>
		<document><![CDATA["La constancia y el estudio hacen a los hombres grandes, y los hombres grandes son el porvenir de la Patria" @DonBnitoJuarez]]></document>
		<document><![CDATA["La dictadura se presenta acorazada porque ha de vencer. La democracia se presenta desnuda porque ha de convencer" Antonio Gala]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre no es hijo de las circunstancias. Las circunstancias son hijas del hombre" Benjamin Disraeli]]></document>
		<document><![CDATA["Si murmurar la verdad puede ser la justicia de los débiles, calumnia no puede ser otra cosa que la venganza del cobarde" Jacinto Benavente]]></document>
		<document><![CDATA["El revolucionario que tiene éxito es un hombre de estado, el que fracasa es un criminal" Erich Fromm #14juillet / y viceversa]]></document>
		<document><![CDATA["El revolucionario más radical se convertirá en un conservador el día después de la revolución" Hannah Arendt #14juillet]]></document>
		<document><![CDATA["Una revolución es el triunfo de los ambiciosos de abajo sobre los medrosos de arriba" Santiago Rusiñol i Prats #14juillet]]></document>
		<document><![CDATA["Las revoluciones se hacen con tiempo, o con sangre" Juan Domingo Perón #14juillet]]></document>
		<document><![CDATA["El que seduce a un juez con el prestigio de su elocuencia, es más culpable que el que le corrompe con dinero" Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie sabe lo que hace mientras actúa correctamente, pero de lo que está mal uno siempre es consciente" Johann Wolfgang Goethe #joseBreton]]></document>
		<document><![CDATA["Según la naturaleza humana, ejercer el poder sobre el sustento de un hombre equivale a ejercer el poder sobre su voluntad" A.Hamilton]]></document>
		<document><![CDATA["Los que se pasan la vida haciendo revoluciones a medias no hacen más que cavarse una tumba" Louis de Saint-Just]]></document>
		<document><![CDATA["La victoria tiene un centenar de padres, pero la derrota es huérfana"]]></document>
		<document><![CDATA[@HugoIvan_12 Ciertamente, JFK debió citar a Lincoln, errónea mi fuente]]></document>
		<document><![CDATA["Se puede engañar a todos poco tiempo, se puede engañar a algunos todo el tiempo, pero no se puede engañar a todos todo el tiempo" JFK]]></document>
		<document><![CDATA["Vosotros, los europeos, tenéis los relojes, pero nosotros tenemos el tiempo" Proverbio africano]]></document>
		<document><![CDATA["La gente joven está convencida de que posee la verdad. Desgraciadamente, cuando logran imponerla ya ni son jóvenes ni es verdad" J. Perich]]></document>
		<document><![CDATA["En la tardanza dicen que suele estar el peligro" Cervantes]]></document>
		<document><![CDATA["Quien mira lo pasado, lo porvenir advierte" Lope de Vega]]></document>
		<document><![CDATA["Si el presente trata de juzgar el pasado, perderá el futuro" Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestras discordias tienen su origen en las dos más copiosas fuentes de calamidad pública: la ignorancia y la debilidad" Simón Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA["El mayor amigo de la verdad es el tiempo; su más encarnizado enemigo, el prejuicio" Charles Caleb Colton]]></document>
		<document><![CDATA["A mi juicio, el mejor gobierno es el que deja a la gente más tiempo en paz"
Walt Whitman]]></document>
		<document><![CDATA["No juzguéis si no queréis ser juzgados. Con el juicio que juzgareis seréis juzgados, y con la medida que midiereis, seréis medidos" Cristo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GralN_Bonaparte: @CitasPoliticas @JCTzar Se debe encontrar un equilibrio. Un hombre de Estado debe tener el corazón en la cabeza, ¿r ...]]></document>
		<document><![CDATA[@GralN_Bonaparte @jctzar hay que ser fiel al trono, a uno mismo o a la patria? Pueden ser lo mismo y no serlo]]></document>
		<document><![CDATA["Traidor es solo aquel cínico que vende su alma al diablo por poder, diferente de servir a la patria, mi caso" @GralN_Bonaparte @jctzar]]></document>
		<document><![CDATA["Si el relativismo moral se absolutiza por la tolerancia, los derechos básicos se relativizan, dando paso al totalitarismo" Benedicto XVI]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad es, en la filosofía, la razón; en el arte, la inspiración; en la política, el derecho" Víctor Hugo]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad de amar no es menos sagrada que la libertad de pensar. Lo que hoy se llama adulterio, antaño se llamó herejía" Víctor Hugo]]></document>
		<document><![CDATA["Así como el hierro se oxida por falta de uso, también la inactividad destruye el intelecto" Da Vinci]]></document>
		<document><![CDATA["Acusar a otros de infortunios propios es signo de falta de educación. Acusarse a uno mismo, muestra que la educación empezó" Epicteto]]></document>
		<document><![CDATA["La educación de nuestros hijos y su futuro empieza por la educación de nosotros mismos y el presente"]]></document>
		<document><![CDATA["Los Estados, para la diplomacia, no son los pueblos, sino los reyes que los dirigen o los esclavizan" Juan Donoso Cortés]]></document>
		<document><![CDATA["La diplomacia te saca de un problema en el que el tacto te hubiera evitado meterte" Brian Bowling]]></document>
		<document><![CDATA["Las ideas se corroboran con sugerencias" Rey Salomón]]></document>
		<document><![CDATA["Como fuerza social, un individuo con una idea vale por noventa y nueve con un solo interés" John Stuart Mill .]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más conservadoras son las ideas, más revolucionarios los discursos" Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA["Al mirar hacia atrás, el crítico ve la sombra de un eunuco. ¿Quién sería crítico si pudiera ser escritor?" George Steiner]]></document>
		<document><![CDATA["La crítica debe hacerse a tiempo; no por la mala costumbre de criticar sólo después de consumados los hechos" Mao Tse-Tung]]></document>
		<document><![CDATA["La mejor crítica es la que no responde a la voluntad de ofensa, sino a la libertad de juicio" Fernando Sánchez Dragó]]></document>
		<document><![CDATA["El ignorante, si calla, será tenido por erudito, y pasará por sabio si no abre los labios" Salomón]]></document>
		<document><![CDATA["A veces damos consejos, pero no enseñamos con nuestra conducta." François de La Rochefoucauld]]></document>
		<document><![CDATA["Los fascistas del futuro se llamarán a sí mismos antifascistas" Churchill, vía @Obi_Uan_Kenobi]]></document>
		<document><![CDATA["Ver alejados personajes que verdaderos deseos de rotura independentista del estado español, realidad o intromisión?"]]></document>
		<document><![CDATA["Las jornadas electorales hacen que la lucha por la victoria primer sobre el bienestar y las necesidades reales del pueblo"]]></document>
		<document><![CDATA["Gobernar dentro de un régimen democrático sería mucho más fácil si no hubiera que ganar constantemente elecciones" Clemenceau]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia es el proceso que garantiza que no seamos gobernados mejor de lo que nos merecemos" George Bernard Shaw]]></document>
		<document><![CDATA["La razón se compone de verdades que hay que decir y verdades que hay que callar" Conde de Rivarol]]></document>
		<document><![CDATA["..Catalhuña pelea Barcelona, pero aun por la de la Corona de Aragón, pero aun por toda España.." lealtad catalana 1814 #Diada]]></document>
		<document><![CDATA[El saber estar en cada momento, es la máxima para lograr ser respetado y necesitado por cada gobernante @Alfonso_Borbon @graln_bonaparte]]></document>
	</documents>
</author>