<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @CitasPoliticas: @Citas_Clasicas "El hombre es un animal político." Aristóteles; breve, conciso y directo #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Estoy convencido que el 10% de mi vida son las circunstacias y el 90% es cómo reacciono a esas circunstancias" Escipión #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["El tiempo es el mejor consejero" Pericles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Mándanos tu frase favorita mencionándonos o utilizando el HT #CitasClásicas, le daremos RT!]]></document>
		<document><![CDATA["No puedo ver a un niño sin tener la urgencia de decirle cuánto lo ama Dios" Marcelino Champagnat. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Que se diga de los Hermanos Maristas lo mismo que los primeros cristianos: vean como se aman los unos a los otros" testamento de Champagnat]]></document>
		<document><![CDATA["Que entre nosotros haya una sola mente y un solo corazón" Marcelino Champagnat. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[La filosofía de Champagnat: "para enseñar a los niños uno debe amarlos primero, debiendo enseñar tanto temas seculares como religiosos".]]></document>
		<document><![CDATA[Champagnat es fundador de la orden de los Hermanos Maristas, la cual fue aprobada por el Papa hasta después de su muerte #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[En la liturgia católica, hoy es el día del santo francés Marcelino Champagnat #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA[#DatoClásico Sicario viene del Latín sicarii. Sica, un cuchillo usado por los asesinos de la antigüedad. Eran una organización judía.]]></document>
		<document><![CDATA["Hombres famosos tienen el mundo entero como su tumba" Pericles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["El zorro puede cambiar de piel, pero no puede cambiar de hábitos" Suetonio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que oyes, son opiniones, no hechos. Todo lo que ves es perspectiva, no la verdad." Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meditantiguo: Lucio Anneo Séneca: "nada nos proporciona dignidad tan respetable, ni independencia tan importante como el no gastar m ...]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRomapedia Felicidades!]]></document>
		<document><![CDATA["La gota horada la roca, no por su fuerza sino por su constancia" Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @akhtar118: #AntijokeChicken http://t.co/xJYxeTQB WHEN LIFE HANDS YOU LEMONS...

ADMIT YOU'RE CRAZY 'CAUSE LIFE IS INCAPABLE OF HANDI ...]]></document>
		<document><![CDATA["Un enemigo muerto siempre huele bien" Tito Flavio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy del año 70, Tito, futuro emperador, derriba las segundas murallas de Jerusalem, en el marco de la 1era Guerra Judeorromana. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo los tontos dicen &lt;No debí haber pensado&gt;" Publio Cornelio Escipión el Africano. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: #TalDíaComoHoy en el 70 el ejército romano al mando de Tito sigue con el asedio de Jerusalén y consigue atravesar la mu ...]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRomapedia gracias por la correción!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: @Citas_Clasicas oye, me parece que fue iniciado por Vespasiano. Puede que bailen los nombres, como se llamaban igual...]]></document>
		<document><![CDATA[#FeDeErratas: El Coliseo Romano fue mandado a construir por VESPASIANO, no por TITO, su hijo y homónimo (vía @LaRomapedia).]]></document>
		<document><![CDATA[Hay teorías que señalan que Judas "Iscariote" es la helenización del término sicario, que en arameo corresponde a "Ish-kareyot" #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra "Sicario" derivda del latín "sicarii"; Sica era una especie de cuchillo utilizado por los asesinos de la antigüedad. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Jerusalem estaba dividida en dos facciones que guerreaban por el control de la ciudad: los Sicarios y los Zelotas. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[El Coliseo romano se llama "Anfiteatro Flavio", pues fue Titio, de la dinastía Flavia, quien comenzó con su construcción. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[El emperador romano, Tito Flavio Vespasiano, fue el responsable de la destrucción del 2do Templo de Salomón, al aplastar la rebelión judía.]]></document>
		<document><![CDATA[5/6/70 A.D., el emperador Tito consigue penetrar la segunda muralla de Jerusalem,  en el marco de la rebelión judía del imperio romano.]]></document>
		<document><![CDATA["En un estado verdaderamente libre, el pensamiento y la palabra deben ser libres" Suetonio.]]></document>
		<document><![CDATA[«Sólo porque no te interese la política no significa que la política no se interesa en tí» Pericles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«La gloria sigue a la virtud como si fuera su sombra» Marco Tulio Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @Citas_Clasicas no hay mayor placer q encontrar1viejo amigo, salvo hacer1nuevo. Cicerón @turismo_online @jsanz @cla ...]]></document>
		<document><![CDATA["No hay mayor placer que encontrar un viejo amigo, salvo hacer uno nuevo" Cicerón #CitasClásicas (vía @AugustTarragona)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: @Citas_Clasicas pero es la vida la que ajusta convenientemente al hombre con sus vaivenes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CorrectorOK: Dequeísmo. Con preguntas vemos si «de» debe ir. ¿De qué estoy seguro? Estoy seguro de que... ¿Qué pienso? Pienso que... ...]]></document>
		<document><![CDATA["El principal y más importante servicio público es la educación de la juventud" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Los hombres creen en lo que convenientemente se ajusta a sus deseos» Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Lo correcto es aprender, aunque sea del enemigo» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Los cobardes agonizan muchas veces antes de su muerte, los valientes ni se enteran de ella", Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«El amor y el orgullo no pueden compartir el mismo hogar» Ovidio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Deseando poco, así es como un pobre se vuelve rico» Demócrito. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te levantes en la mañana, piensa en el privilegio que es estar vivo, respirar, reir, amar" Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Las expectativas son los mayores impedimentos para vivir; esperando el mañana se pierde el día de hoy" Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo los líderes del Estado deberían tener el privilegio de mentir" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Cualquiera puede errar, pero sólo los tontos persisten en su error" Marco Tulio Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Una gema no puede ser pulida sin fricción, como un hombre no puede ser perfeccionado sin dificultades" Lucio Anneo Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Los sabios hablan porque tienen algo que decir,los tontos porque tienen que decir algo"  Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Una excusa es incluso peor que una mentira, pues la excusa no es sino una mentira encubierta" Papa Juan Pablo II. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en 1162 nace el Gran Khan, fundador del imperio continuo más extenso de la historia: Genghis Khan. #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA[#Efemérides: 1279 a.C. #RamsésII, se convierte en faraón de Egipto; 455 A.D. #PetronioMáximo, emperador, muere apedreado...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @Citas_Clasicas el Destino, al que quiere, lo lleva; al que no, lo arrastra. Lucio Anneo Séneca.]]></document>
		<document><![CDATA["Un mentiroso empieza haciendo que su mentira parezca verdad, y termina logrando que la verdad parezca completamente mentira" W. Shenstone.]]></document>
		<document><![CDATA["Del tigre sólo se dibuja la piel y no los huesos; de una persona sólo se conoce la cara, y no el corazón" proverbio chino. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden mandarnos su frase/cita/proverbio o usar el HT #CitasClásicas, le daremos RT!]]></document>
		<document><![CDATA["Es fácil cambiar el curso de los ríos y las montañas, pero difícil es cambiar la naturaleza del hombre" proverbio chino. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Era tal la creencia que la Iglesia Católica se negó a darle sepultura; 4 años después se trasladaría el cuerpo de Paganini a Génova.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy (1840) muere en Niza, Francia, Nicolo Paganini, virtuosísimo violinista cuyo talento, creían, provenía del demonio. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[«Quien desecha a un amigo es tan malo como quien desecha la vida misma» Sófocles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meditantiguo: Demófilo: "el trueno asusta a los niños; las amenazas a los hombres tontos".]]></document>
		<document><![CDATA[«Un enemigo declarado es mejor que un falso amigo» proverbio griego. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["El amigo de todos es amigo de nadie" Aristóteles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["La gente cree en lo que convenientemente se adapta a sus deseos" Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["La falsedad está tan cerca de la verdad, que el sabio haría bien en no confiarse en ese estrecho margen" Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["La falsedad es cobardía; la verdad es coraje" Hosea Ballou.]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que permite la hipocresía es la debilidad moral y la cobardía. Si se tiene la valentía para afrontar las consecuencias, nunca mentirían"]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre emplea la hipocresía más para engañarse a sí mismo que para engañar a otros" Jaime Balmes.]]></document>
		<document><![CDATA["Odioso es para mí, como las Puertas del Hades, el hombre que oculta una cosa en su seno y dice otra" Homero. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Unas cuantas frases sobre la hipocresía; un mal que era bien conocido desde la antigüedad.]]></document>
		<document><![CDATA[HIPÓCRITA - deriva del griego, significa "actuar bajo de"; eran las máscaras que usaban los actores al representar a dioses. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["Las alabanzas sinceras son también para el humilde; las falsas alabanzas, sólo para el poderoso" Lucio Anneo Séneca. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["No existe nada mejor vestido que una falsa creencia" Tito Livio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adetorre: ¡Me acuesto de nuevo! &gt; RT @Citas_Clasicas: «Descansa. El campo que se ha dejado descansar da las mejores cosechas» Ovi ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rebaz19: "@Citas_Clasicas: «Mucho aprendizaje no enseña el entendimiento» Heráclito. #CitasClásicas".  #GrandesMaximas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnitaDelon: "@Citas_Clasicas: «Las expectativas son los mayores impedimentos para vivir; esperando el mañana, se pierde el hoy» Séneca."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rebaz19: "@AraelXQ: «Todas las guerras se hacen con el fin de obtener dinero» (Platón). // CC @Citas_Clasicas". #GrandesMaximas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EduardoLinaresO: @Citas_Clasicas Realmente, es esta una estupenda cuenta de Tuiter. Muchas gracias por la información.]]></document>
		<document><![CDATA["Todas las generalizaciones son falsas, incluyendo ésta" Mark Twain. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando la desgracia toque tu puerta pidiéndote una moneda, dale dos y déjala partir" proverbio púnico. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, 25 de mayo, pero del año. 567 a.C. Servio Tulio, penúltimo rey de Roma, celebra su triunfo sobre los etruscos. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["Las personas siniestras intentan ser tus amigas cuando en realidad son tus enemigas" William Blake.]]></document>
		<document><![CDATA["Los amigos te apuñalan por el frente" Oscar Wilde. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo el mismísimo cielo es mejor que un verdadero amigo" Plauto. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FranTriguillos: "Nosotros, los humanitos, somos paradojas andantes, contenemos el cielo y el infierno". #Galeano @GranFrase @Citas_C ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FranTriguillos: "No estamos condenados a repetir la #Historia. El desafío de vivir consiste en eso, en no repetirla" #Galeano @GranF ...]]></document>
		<document><![CDATA["Valoro al amigo que hace espacio en su calendario para verme, pero atesoro al que ni lo consulta" Robert Brault.]]></document>
		<document><![CDATA["Un amigo de todos es amigo de nadie" Aristóteles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Proletariado tiene su raíz en "proles"(descendencia); eran tan pobres que la única forma de contribuir a Roma era con sus hijos #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[«El enojo nubla la mente y no permite percibir la verdad» Catón el Viejo #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Imaginamos que la gente también piensa lo que nosotros pensamos» Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Los hombres creen en lo que mejor se adapte a sus deseos» Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«No son a los fornidos hombres de pelo largo a quienes temo, sino a los pálidos y hambrientos» Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Abril 6 de 43 a.C. Julio César vence a las tropas pompeyanas de Metelo Escipión y Tito Labieno en Tapso; Ricardo Corazón de León muere 1199]]></document>
		<document><![CDATA[@chriscupul @acmilan Disculpa, pero un "grande" no necesita ayudas arbitrales #FORZAMILAN]]></document>
		<document><![CDATA[@DonJuanDAustria además de ser un impulsor de la educación en su imperio!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: @Citas_Clasicas dicho por el emperador que no escribía no leía tiene mucho mérito. *os saludo*]]></document>
		<document><![CDATA[Hablar otro idioma es poseer una segunda alma - Carlomagno. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Un 2 de abril del año 742, casi 300 años después de la caída del imperio romano, nació Carlomagno, el gran rey franco.]]></document>
	</documents>
</author>