<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si te Veo Mal Puesta la Maca! Me tiene Maquinando Fuego Esa Boca ! :*]]></document>
		<document><![CDATA[Tu me Tienes Deprogramao,Deprogramao!]]></document>
		<document><![CDATA[@sehablaespanol7 #liondytropical]]></document>
		<document><![CDATA[EL Tiempo no es un Chiste es #Esperanza!]]></document>
		<document><![CDATA[@voceamenena Back ☺]]></document>
		<document><![CDATA[EL Carajito de la Flecha me Cae Bien.! Haha]]></document>
		<document><![CDATA[Mamih,Yo Quiero Hacer un Coro con Tigo,Pa Desacatano,!]]></document>
		<document><![CDATA[Cris-Brown -Fine China Whhaaa..]]></document>
		<document><![CDATA[El Que Tiene Miedo de Decir Algo a Una Muchacha (Mujer),Nunca Llegara a Tener Lo Que Quiere si no Lo Intenta Me Fui en #Sentimiento Haha]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero una Novia Seria haha ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Donde Estan Las Mujeres Sexis! ☺]]></document>
		<document><![CDATA[Fabrica Memoria pa que te Quepa el Perico Hahah!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mami Tu Me Gusta PilAhhh!!]]></document>
		<document><![CDATA[No,Desperdicio Mi Tiempo!,Mi Valioso Tiempo!]]></document>
		<document><![CDATA[Titulares del día (18-5-2014) 21:00 horas: Titulares del día (18-5-2014) 21:00 horas
WEB OFICIAL del Canal Antena 3 de Televisión. No...]]></document>
		<document><![CDATA[El Atlético celebra su Liga en una Madrid rojiblanca: Madrid se viste de rojo y blanco para festejar la Liga del Atlético
WEB OFICIAL...]]></document>
		<document><![CDATA[El Atlético festeja la Liga en Neptuno: Neptuno volvió a vibrar con una Liga del Atlético
WEB OFICIAL del Canal Antena 3 de Televisió...]]></document>
		<document><![CDATA[Un conductor atropella al agente que le estaba multando en China: Un conductor atropella a un policía en China mientras éste le estab...]]></document>
		<document><![CDATA[«Viví feliz hasta que ETA intentó hacerme la vida imposible»: Risto Mejide estrenó en la noche del domingo la segunda temporada de «V...]]></document>
		<document><![CDATA[Valladolid y Osasuna firman su descenso a Segunda: La tragedia del descenso ha visitado hoy los estadios del Valladolid y Osasuna . T...]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrity Impressions of Celebrities Are Strange and Wonderful:  It sure looks fun to be a famous, beautiful, and talented human bein...]]></document>
		<document><![CDATA[The Week In Games: Beauty And The Reich:  On one hand we have the old-school first-person shooting of Wolfenstein: The New Order. On ...]]></document>
		<document><![CDATA[Romney calls for NH police commissioner to apologize, resign for Obama slur: (CNN) - Mitt Romney is calling on a police commissioner ...]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/JDNCU7MoOx te invita a descargar su nueva aplicación oficial.:  Descarga la aplicación oficial de http://t.co/JDNCU7MoOx]]></document>
		<document><![CDATA[En México señalan que Monterrey estaría interesado en hacerse de la carta de Eugenio Mena: El elenco donde milita Humberto Suazo busc...]]></document>
		<document><![CDATA[Gol a gol de la jornada de la Copa Chile 2014/15: La U empata ante Audax:  Comienza una nueva versión del torneo nacional con Deporte...]]></document>
		<document><![CDATA[Carabineros frustró insólito intento de robo a farmacia en Las Condes:  Dos delincuentes pretendían robar un cajero automático, pero ...]]></document>
		<document><![CDATA[Milan queda fuera de las competencias europeas por primera vez en 15 años: Pese a su victoria por 2-1 ante Sassuolo, el cuadro que di...]]></document>
		<document><![CDATA[10 kørt på hospitalet, efter spansk stadionhegn kollapsede: Osasuna og Valladolid rykker ud den bedste spanske fodboldrække. Dagen bl...]]></document>
		<document><![CDATA[Mindst tre anholdte efter mineulykke skal blive i fængslet: 25 er anholdt efter mineulykke med godt 300 omkomne. Seks er løsladt igen.]]></document>
		<document><![CDATA[España.- Inversores latinoamericanos tomarán un "peso relevante" en Liberbank a través de la ampliación de capital: Un grupo de inver...]]></document>
		<document><![CDATA[DealBook: AT&amp;T to Buy DirecTV for $48.5 Billion: Under the terms of the deal, AT&amp;T will pay about $95 a share in stock and cash to ac...]]></document>
		<document><![CDATA[Drugs Found to Aid Breathing in a Fatal Lung Disease: Patients with idiopathic pulmonary fibrosis who were given pirfenidone or ninte...]]></document>
		<document><![CDATA[Beschuldiging van moord bij Turkse mijnramp: 21:38 De reddingswerken in de steenkoolmijn in het West-Turkse Soma zijn stopgezet. Met ...]]></document>
		<document><![CDATA[Rugby - Pro D2 : la finale opposera La Rochelle à Agen au stade Chaban-Delmas: Après deux échecs en demi-finale face à la Section Pal...]]></document>
		<document><![CDATA[La izquierda no logra la victoria que esperaba en las municipales griegas: Los griegos dieron un toque de atención al Gobierno de coa...]]></document>
		<document><![CDATA[Emboscada de moruchos de Fornilhos: Paulita, Morenito de Aranda y Sebastián Ritter solventan y se imponen a una infumable e impresent...]]></document>
		<document><![CDATA[La 'Novena' se esfumó en la prórroga: La segunda final perdida de la Euroliga duele más que la primera. Liderado por el base Tyrese R...]]></document>
		<document><![CDATA[Gabi: 'Acaba de empezar, lo mejor está por venir': Miles de seguidores jalean en Neptuno a los jugadores del Atlético tras la consecu...]]></document>
		<document><![CDATA[CA Gov. Brown: These early wildfires are pretty much due to climate change, you know: Of course.
Like every other self-aggrandizing e...]]></document>
		<document><![CDATA[CA Gov. Brown: These early wildfires are pretty much due to climate change, you know: Of course.
Like every ot... http://t.co/EDLSMBPnDL]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan los restos de un titanosaurio, el animal más grande encontrado hasta ahora]]></document>
		<document><![CDATA[The unemployment insurance graveyard: "With each passing day, it's going to become more difficult to reinstate the program."]]></document>
		<document><![CDATA[Kerry's doctrine: More intervention: Anxiety about interventionism stuck out to him when he re-read his 1966 speech as he prepared th...]]></document>
		<document><![CDATA[A Century In The Flesh: 
Anastasia Pottinger photographs centenarians in the nude:
The series began when a 101-year-old woman volunte...]]></document>
		<document><![CDATA[The hydroponic kitchen of the future!:  The hydroponic kitchen of the future! You can come see it for yourself (in non-GIF form) if y...]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T to buy DirecTV for $48.5bn: Analysts expect the companies to face a prolonged battle to convince regulators to allow further con...]]></document>
		<document><![CDATA[Julian Castro podría integrarse al gabinete de Obama: El político de Texas podría convertirse en parte del equipo del presidente Bara...]]></document>
		<document><![CDATA[Deadspin Up All Night: Wolf Like Me:  Thank you for your continued support of Deadspin. Later.Read more...]]></document>
		<document><![CDATA[Favorecen modificación ley Zonas Francas: SANTIAGO.-El presidente de la Corporación Zona Franca Santiago, Miguel A. Lama Favoreció la...]]></document>
		<document><![CDATA[Critica falta de incentivo estatal  a lecherías en América Latina: Experta argentina afirma persisten reclamos en la región para logr...]]></document>
		<document><![CDATA[eBay ahora en español: WASHINGTON(VOA)Con miras a incrementar su número de compradores en América Latina, el popular sitio web de com...]]></document>
		<document><![CDATA[Disponen el ascenso de otros 22 fiscales a procuradores de cortes: También, designa fiscales titulares en las jurisdicciones de San P...]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado insiste Leonel apoyaría respostulación Danilo: SANTIAGO.-El expresidente Leonel Fernández apoyaría una reforma a la Constitu...]]></document>
		<document><![CDATA[La MINUSMA condena firmemente los enfrentamientos en Kidal y solicita una investigación sobre los incidentes: El jefe de la Misión de...]]></document>
		<document><![CDATA[El Ford Burgos logra el ascenso a la Liga Endesa: El Ford Burgos logró por segundo año consecutivo sacar el billete para jugar en la ...]]></document>
		<document><![CDATA[El balance final de heridos en El Sadar asciende a 58 personas: Un total de 58 personas tuvieron que ser atendidas por la Cruz Roja t...]]></document>
		<document><![CDATA[Laso: "Tenemos que estar listos porque todavía queda temporada": El entrenador del Real Madrid de baloncesto, Pablo Laso, apuntó que ...]]></document>
		<document><![CDATA[Rudy Fernández: "Se nos ha escapado por pequeños detalles": El alero del Real Madrid Rudy Fernández afirmó que habían dado "lo máximo...]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T Seals $48B+ Deal To Acquire DirecTV: AT&amp;T has finalized its deal to acquire DirecTV, the nation’s No. 1 satellite TV provider, f...]]></document>
		<document><![CDATA[Boko Haram prepara la liberación de la mitad de las niñas secuestradas en Chibok: El grupo islamista Boko Haram estaría preparando la...]]></document>
		<document><![CDATA[Un tribunal dicta orden de prisión para tres de los 25 detenidos por el accidente de la mina de Soma: Un tribunal ha dictado orden de...]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastián Castella, fractura de mandíbula y cornada en la axila en Osuna: El matador de toros Sebastián Castella ha sufrido una apara...]]></document>
		<document><![CDATA[«Viví feliz hasta que ETA intentó hacerme la vida imposible»: Risto Mejide estrenó en la noche del domingo la segunda temporada de «V...]]></document>
		<document><![CDATA[Exceso de sudor en las axilas: tratamiento con botox:  La transpiración se convierte a menudo en un incómodo invitado al que todos pr...]]></document>
		<document><![CDATA[Pamela Anderson: “Fui abusada sexualmente tres veces”:    Pamela Anderson, quien lleva ya varios años trabajando en campañas por los ...]]></document>
		<document><![CDATA[Wilson Ramos empujó 4 carreras en lauro de Washington:  Wilson Ramos, produjo cuatro carreras, mientras que Ian Desmond bateó un jonr...]]></document>
		<document><![CDATA[CARGO despachó 2 dobles y empujó 3 rayitas:   Robbie Erlin, lanzó cinco entradas y tuvo el respaldo de dos cuadrangulares para llevar...]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T to acqure DirecTV for $48.5B in blockbuster deal: Acquisition creates a powerhouse for services in the home, allowing AT&amp;T to pa...]]></document>
		<document><![CDATA[Los secretos del rompecabezas que nos propone Google]]></document>
		<document><![CDATA[Novedades de Hyundai en el Salón de Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva serie especial Seat Ibiza I-TECH 30 Aniversario]]></document>
		<document><![CDATA[Los secretos del rompecabezas que nos propone Google: El cubo de Rubik está de aniversario y Google lo celebra dedicándole un diverti...]]></document>
		<document><![CDATA[Novedades de Hyundai en el Salón de Madrid: Comenzando por la nueva berlina de representación Genesis, desembarca en Europa (en Españ...]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva serie especial Seat Ibiza I-TECH 30 Aniversario:  Seat conmemora estos días 30 años de gama Ibiza, tres décadas en las que el m...]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastián Castella, fractura de mandíbula y cornada en la axila en Osuna: El matador de toros Sebastián Castella ha sufrido una apara...]]></document>
		<document><![CDATA[«Viví feliz hasta que ETA intentó hacerme la vida imposible»: Risto Mejide estrenó en la noche del domingo la segunda temporada de «V...]]></document>
		<document><![CDATA[Long Island man arrested after fatal stabbing in Babylon: A 28-year-old man who stabbed another man to death in broad daylight on Lon...]]></document>
		<document><![CDATA[Rüstungkonzern Krauss-Maffei Wegmann: SPD-Politiker kassierten bei Panzerdeal: 
                                                    
...]]></document>
		<document><![CDATA[Cannes, verrückt wie nie: Nicht nur Schwarzenegger &amp; Hollandes Ex-Geliebte geben Gas.]]></document>
		<document><![CDATA[Warum  denn nur  Fremdschämen?:]]></document>
		<document><![CDATA[10 kørt på hospitalet, efter spansk stadionhegn kollapsede: Osasuna og Valladolid rykker ud den bedste spanske fodboldrække. Dagen bl...]]></document>
		<document><![CDATA[Cisco chief writes to Obama to decry NSA activities: Cisco chief executive John Chambers has complained to US President Barack Obama ...]]></document>
		<document><![CDATA['Wolfenstein' videogame a Nazi-fighting adventure: Videogame lovers keen on battling evil and embracing storytelling will get to do j...]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T to buy DirecTV for nearly $50 billion: US telecommunications giant AT&amp;T clinched a deal Sunday to acquire broadcast satellite se...]]></document>
		<document><![CDATA[Forgotten Congressional Cemetery seeks residents:]]></document>
		<document><![CDATA[Colorado governor signs so-called 'right to try' bill:]]></document>
		<document><![CDATA[Flooding triggers more than 3,000 landslides across the Balkans:]]></document>
		<document><![CDATA[Twisted up-skirt photo game prompts teacher lawsuit:]]></document>
		<document><![CDATA[3 face charges in Turkey mine disaster:]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T's $49B DirecTV acquisition could form 2nd largest U.S. pay TV company: AT&amp;T says it is buying DirecTV for $95 per share, or $49 ...]]></document>
		<document><![CDATA[​Fight Allergies by Changing Clothes as You Walk in the Door:  For those of us who suffer from seasonal allergies, the spring and sum...]]></document>
		<document><![CDATA[Los secretos del rompecabezas que nos propone Google: El cubo de Rubik está de aniversario y Google lo celebra dedicándole un diverti...]]></document>
		<document><![CDATA[Novedades de Hyundai en el Salón de Madrid: Comenzando por la nueva berlina de representación Genesis, desembarca en Europa (en Españ...]]></document>
		<document><![CDATA[Las cinco consejerías andaluces con un papel clave en la trama de los ERE fraudulentos: ...]]></document>
		<document><![CDATA[Augmentation record de capital pour Deutsche Bank: La première banque allemande veut lever 8 milliards d'euros pour renforcer son ass...]]></document>
		<document><![CDATA[Taser death of La. man could get Supreme Court review:]]></document>
		<document><![CDATA[Løkkes bilagssag skræmmer ikke EP-vælgere: Venstre er fortsat landets største parti ved det kommende valg til 
Europaparlamentet, vis...]]></document>
		<document><![CDATA[Google celebra con un 'doodle' interactivo el 40 aniversario del cubo de Rubik: El 'doodle' de Google viene con peligro: el logo del ...]]></document>
		<document><![CDATA[City College Center for the Arts at Aaron Davis Hall to be announced: Lights, camera, action! City College of New York will announce ...]]></document>
	</documents>
</author>