<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@infobaeamerica Dejen de fantasear]]></document>
		<document><![CDATA[@mariaritook Bravo!!! te queremos en el Bailando 2014!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elcondedorado Las cosas se hacen a su debido tiempo, este la fue de "langa" y ahora se siente solo????]]></document>
		<document><![CDATA[Revista Caras - La soledad de Doman http://t.co/U30TbY1xD2]]></document>
		<document><![CDATA[#YoQuieroUn2014Sin un gobierno que cada vez se vuelve más de derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudad_com @AngeldebritoOk esa Canosa siempre me pareció tan falsa]]></document>
		<document><![CDATA[@Lamichadefort @EAFort @Carmen_LaLeona @gracielanyazbik ni siquiera hacen dos años que las dos se atacaban, ahora están culo y calzón?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lamichadefort @EAFort @Carmen_LaLeona @gracielanyazbik y encima estaba Moria que no le da la menor de las verguenzas en hacer escándalos]]></document>
		<document><![CDATA[@Lamichadefort @EAFort @Carmen_LaLeona @gracielanyazbik a mi me pareció que le hicieron un montón de preguntas de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@gcantaluppi Dejá de quejarte y ponete a laburar, ladrón!]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudad_com Son de terror! no tienen ética ni verguenza, no son más que unos mercenarios]]></document>
		<document><![CDATA[@carmendelhuerto Gracias, mis amoras! las llevo en el corazón!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#nochedesabado con lluvia, mi novio durmiendo como un príncipe y yo en Twitter :D]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAlMaltratoAnimal Me saca el maltrato a los animales]]></document>
		<document><![CDATA[@ANTIPOETlCO reverendo hijo de puta hay que ser para maltratar a un animal. Cuélguenlo en la plaza]]></document>
		<document><![CDATA[@martinlazarteok Martín: sueño con tomar clases con vos. Cómo podría contactarte así intercambiamos emails o teléfonos. Te mando un abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@LeParcaOk no le contesten a este hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @veleznazarena: Te fallan,te duele y perdonas.Te fallan, te duele y perdonas.Te fallan, te duele y perdonas.Así hasta que un día te cans…]]></document>
		<document><![CDATA[@marianalestelle me parece vergonzoso q alguien como Usted haga esos comentarios baratos]]></document>
		<document><![CDATA[Las barbaridades que escriben algunos matsputos por la muerte de Jorge Ibañez. Que gente de mierda! RESPETEN!]]></document>
		<document><![CDATA[Gato casi muere de un infarto jaja! muy bueno! http://t.co/DvCbpNF66Y vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@DutraAntonio75 es verdad!!! Usan joggins con ojotas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gatosylvestre qué le pasó, Gustavo???]]></document>
		<document><![CDATA[@GordoMilanesa pero no tan larga]]></document>
		<document><![CDATA[@Gaydar ñacañaca!!!! blurp!]]></document>
		<document><![CDATA[@GordoMilanesa Le sacaría la barba]]></document>
		<document><![CDATA[@Toporry @magdalenabravi Si pero garpa te guste o no]]></document>
		<document><![CDATA[@GordoMilanesa Que placer!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@anabelaok Los zoológicos SON PRISIONES. Que dejen a los animales en paz y en su hábitat]]></document>
		<document><![CDATA[@canal26noticias Hoy en día existen coberturas que permiten la reposición a nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@canal26noticias y siempre hay que hacer denuncia policial frente a estos hechos]]></document>
		<document><![CDATA[@canal26noticias Las Compañias de seguros reponen las cubiertas originales de fábrica o las declaradas en propuesta mediante orden o dinero]]></document>
		<document><![CDATA[C5N  - VIVA LA TARDE: AUDICION DE BAILARINAS PARA SHOWMATCH (PARTE 2) http://t.co/qaNAq4ZxJY vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiVazquez88 hola, señor Periodista!]]></document>
		<document><![CDATA[@silviafbarrio Silvia, quiero darte las gracias por trabajar tan duramente por todos quienes padecemos psoriasis, Dios te bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[@magdalenabravi Magui, te ganaste el corazón de todos, Dios permita q te veamos este año en el bailando]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv el gobierno hace política partidaria hasta por el culo]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv avisenle al pelotudo de Brancatelli q los actores q siguen al gobierno lo hacen porque sino se quedan afuera #sospelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@diegobranca Diego, según mi óptica, Scioli no cuenta todo, nos miente a todos]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv este gobierno del otro nos miente en la cara y nos trata de pelotudos]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv "este es uno de los países con menor desempleo a nivel mundial" porqué no te moris, manco de mierda?]]></document>
		<document><![CDATA[@analiafranchin es lo mas pelotuda q he visto]]></document>
		<document><![CDATA[@saladeorensanet y lo bien q hizo esa pobre señora, el q hubiera hecho? Lo escuchas y parece q la estuviese culpando]]></document>
		<document><![CDATA[@saladeprensanet no puedo creer las pelotudeces q está diciendo Mauro Viale y las conjeturas q hace]]></document>
		<document><![CDATA[@esojotupac nene, vivo a dos cuadras del corralón de Grondona, antes que naciera el, su familia era millonaria]]></document>
		<document><![CDATA[Comerse los mocos #esdepelotudos]]></document>
		<document><![CDATA[@SalaDePrensaNet Sr. Mauro Viale, no hable estupideces, el Sr. Grondona no tiene una ferretería, tiene un corralón. Infórmese]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiVazquez88 mis sinceras felicitaciones por tu triunfo, yo te vi ganador de entrada. Gracias por todos estos meses en q me rt favorito]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiVazquez88 todo mi apoyo para vos, no te conozco pero veo q sos un tipazo, éxitos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiVazquez88 votemos para que sea el ganador de #ViviendoConLasEstrellas]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI me apena mucho lo q le pasa a nuestros hermanos venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[Va o no va a llover hoy? #tnidayvuelta]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiVazquez88 a la final]]></document>
		<document><![CDATA[@Menaviacava @analisasanti Habrá ido alguna vez?]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimo momento: @analisasanti tiene el culo y las tetas caidas :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero Y bueno, era los mismo que lo haga ahora que lo haga después]]></document>
		<document><![CDATA[@ecuavisa Pobre chica, cuantos jóvenes mueren a diario por cosas tan raras]]></document>
		<document><![CDATA[@veleznazarena Que criatura preciosa!]]></document>
		<document><![CDATA[@analisasanti no, no busques ningún otro camino, mami, que de la manera en que vas, llegarás rápido a ser un lindo gatito]]></document>
		<document><![CDATA[@FranVidal03 @MatiVazquez88 @veleznazarena El o Rodrigo, ningún otro]]></document>
		<document><![CDATA[@anibalpachanook Unas pelotudas, Anibal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarceloOpen: Buen día!!🌹 http://t.co/UfmSBdtDhb]]></document>
		<document><![CDATA[HablemosDeAmor el amor es soportar la mierda del otro]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan das lástima y un poquito de vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@veleznazarena con todo respeto, no le des pelota a esa señora. Le duele no ser joven y exitosa como vos. Relax :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan frena un poco, mamita, ya aburrís con tanta agresión todo el tiempo @veleznazarena]]></document>
		<document><![CDATA[@CamiRoman2000 muy buena nota!]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa va a perder la ultima neurona haciendo catarsis en cámara]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vivianasarnosa: Cuando no sabe que decir,Annalisa muestra una teta. Debería tener 3 o más. #viviendoconlasestrellas]]></document>
		<document><![CDATA[@flaviomendoza Dios mío!!! Me soltas ahí y no queda ninguno en pie!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Patty_lovepyp me sumo para q aparezca. Éxitos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Patty_lovepyp: Mango esta perdido RT porfa @elcampito @redmascotera cc @esteeselshowok http://t.co/EUfdMBWaBx]]></document>
		<document><![CDATA[@veleznazarena como le diste a Moría!!! La dejaste pegoteada en el piso jaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ilveroamore1: @LuisVenturaSoy  URG rt,un ♥ p/Antonio,int en el Htal Aleman,41 años,cadena de oración x favor! Gracias! http://t.co/y3CT…]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisVenturaSoy @rfsalum Si de eso vive, pelotudo!!!! Grande Ventura!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#HayMomentosEnLosQue hay que buscar la paz y la uniòn màs allà de toda ideologìa]]></document>
		<document><![CDATA[@LosAndesOnLine Serìa lo mejor que podrìan hacer. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@bonafinihebe Se lo pido de la forma màs humilde que puedo, siga caminos de conciliaciòn, no se enoje tanto, se lo pido por favor. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@bonafinihebe Señora, compatriota mìa, que integra un grupo de los màs respetables, ¿porquè confronta tanto? Busque la paz, la serenidad]]></document>
		<document><![CDATA[@todonoticias No se a quien saluda el pelotudo ese]]></document>
		<document><![CDATA[@eltreceoficial causas del temporal en Wilde http://t.co/FEcIIbz27s]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI y soy la Virgen María :)]]></document>
		<document><![CDATA[calles totalmente intransitables http://t.co/pV4oRtcFuk]]></document>
		<document><![CDATA[@todonoticias Wilde, un caos]]></document>
		<document><![CDATA[@todonoticias así están las calles de wilde http://t.co/POHvczSMVN]]></document>
		<document><![CDATA[@todonoticias así esta el tiempo en Wilde http://t.co/caK6NYjGyd]]></document>
		<document><![CDATA[@todonoticias #yallueve en sarandi, imposible salir a trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[#yallueve imposible salir en sarandi por la lluvia @tnylagente]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina porqué siempre se la pasa atacando? Que pelotudeces q pregunto......]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina déjese de hablar pelotudeces, sin verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina y con Usted en el gobierno se termina el futuro de la Argentina, porqué no se va?]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI llevelo a sede judicial, doc]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldo1ro me encantó]]></document>
		<document><![CDATA[@SANTIAGODELMORO y Ustedes ni vergüenza tienen, da mas rating esa porquería q hacer un poco de silencio por los q murieron en Barracas]]></document>
		<document><![CDATA[@SANTIAGODELMORO vayanse todos a la concha de su madre, bonaffini y este gobierno del orto]]></document>
		<document><![CDATA[@SANTIAGODELMORO se gastan millones y millones en fútbol cuando ganemos muchos q no sabemos q hacer para llegar a fin de mes]]></document>
		<document><![CDATA[@lsnlsOK el participante de rojo del juego de la caja espiaba la respuesta de la hoja del pelado]]></document>
		<document><![CDATA[Bruno Mars - Treasure [Official Music Video] http://t.co/x9Di57TFkk vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeMirtha sra. Mirtha, Evelyn debe ser la gran ganadora del bailando 2014. Guillermo de Avellaneda]]></document>
		<document><![CDATA[@ladybarby jajaja! una leona!]]></document>
	</documents>
</author>