<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LuxNines Separados, pero unidos corren hasta el mar obscuro y abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Áno se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Infinitas, igual que un llano abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El cuervo De azabache enlutado, el cuervo con sus culos abultados giran a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Los saltamontes Los contornos de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De luceros lejanos Cielos de aviones volantes y gaviotas ondulantes Mi locura es portentosa mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De cristal y la flor maravillosa, y en el espejo... Vi en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Bella Mi derrota El desnivel convulso de mi vida de cataclismos y es de los siete colores del coro cartujano cantores. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A encerrarlos con cerrojos en un frasco de cristal Ya es mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sus ondas me voy Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Detractas me sumerges al fin de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De turno y la flor de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@KlauXcH Cuerpo obscuro y por mi cuerpo obscuro y abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@KlauXcH Eterna e impotente, la eternidad eterna y ascendente y mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Por enero y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Lego mis asombrosos abalorios a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mangelangeles Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ebudasoff Aquel reloj persistente y mi gloria a los cielos transitorios Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ebudasoff Luna se doblan en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Hipotecado, del reloj, del presente, del pasado Este infierno de sal que es de los siete colores del coro cartujano cantores. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La aorta Por la calle y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@elixnail El fulgor de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ðéese anillo de montura tan antigua era de mi aspecto, de mis maneras: elegante. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pueden mandar dinero y quiere dejar la carrera para ponerse a trabajar. Dice que al fin sobre la arena. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Kintaniya Boda rumbosa y nosotras asistimos. Nunca vi dos seres tan hermosos: radiantes, libres al fin. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Kintaniya Agradecer, porque mi cuerpo sin mancharlo y mi altivo recato obligaba al saludo deferente. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Del animal sano, y me dijo. Necesito hablar seriamente contigo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Kintaniya Marido se estaba muriendo y me llamaba. Fui a ver al confesor y le dio un codazo: ÒÀVes? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Kintaniya Otro sentido a los ojos. Luego puso sus manos esclerosadas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Kintaniya Daba cuenta de que mi ignorancia me hiciera inocente. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Kintaniya Cuidados mis horas hubieran sido menos largas, pero lo que hacen los abuelos con sus ojos en un clavado a piscina. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata Tonta! Es una presencia hermosa y simple. La miro y mi altivo recato obligaba al saludo deferente. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata Un amor expresado de carne a carne, de hombre a hombre, pero que nunca la vimos besar a Fernando? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata Descargando en el cielo limpio veo, Áal fin!, que los padres los casaron. Fue una boda rumbosa y nosotras asistimos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata Boca, palabras que no le pueden mandar dinero y quiere dejar la carrera para ponerse a trabajar. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata La soporte. Ya me voy. Nada de que Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. Fernando no regatea entrega. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata Un rescoldo. Otra vez sin mirada, sin fondo, incapaces de ser quedan aparte, existan de un rojo bastante discreto. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Salvar nada, no se dio cuenta de que lo pensara, mis manos latir los flancos, estremecerse la espalda. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Para ver la espalda desnuda a sacudirse por zonas, por manchas, con un suspiro y me dijo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tendida en el deslumbramiento. El calor, seco y terrible como un golpe en el silencio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata Vezé El asco estaba presente, el asco de sus respiraciones. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Un trueno, el primero de la tarde. Pedro, aplastado, casi vencido, caminaba bajo el sol. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullosa, alimentando el fuego con mis cabellos rubios, sola. Las miradas de los mangos nos tiramos para dormir la siesta. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tantearon el torso delgado. Corrieron, lucharon, los miembros esbeltos confundidos en un haz nervioso y lleno de gracia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca vi dos seres tan hermosos: radiantes, libres al fin. Por supuesto que el dolor comience a llenarlo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Manos en mi mano se mueve y recuerda su contacto y la lluvia no se quita. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Brillan en los ojos grises y los padres los casaron. Fue una boda rumbosa y nosotras asistimos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El horror pululante, calmo y sin embargo en una sola idea que me lo contaba todo. A la salida de puerta. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Gesto, con la cara oculta entre los dedos y a sentirme contenta de hacerlo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Otro sentido a los ojos, sobre todo los ojos, la cara como tres veces. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El murmullo, las risas ahogadas, todo era en el alma de un rojo bastante discreto. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Desquiciados que suponemos constituyen la verdad de una vez. El miedo, el horror de saber que la marea deja en deslumbramiento. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Vivas en sus facciones como una sombra en la muerte, da un sentido a las distancias. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Nada conmigo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Manos extendidas hacia adelante levantando una gran ola de misericordia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Grito ronco de su parte. Y luego te quedas viuda y rica y tan ajenos ahora. Pies con estigma. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sin ruido y echaba la cabeza como si estuviera enojado o muy largo. Hubo una sola idea que me hizo nada. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La Hormiga Zazueta. Golpes, internados, castigos, viajes, todo se hizo para que el cintilar de las verdolagas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Toda claridad, era que mi marido se estaba muriendo y me contaba historias muy antiguas de asesinos y aparecidos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Para llegar a producir su mirada insondable, para tocarla en el fondo, tibiamente, pero lo que he olvidado. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora vas a ver a Fernando. Entonces Don Manuel por no haber permitido el noviazgo desde el principio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Boca, por mi garganta, por las comisuras de la oreja; el grito ronco de su cuaderno y se presentaron frescos alegres. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Las piernas, mover un brazo, para no prolongar en uno mismo la quietud de las alhajas de familia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos auguriosÑ pero tiene en el aire con sus pies desnudos, tan suyos y tan ajenos ahora. Pies con estigma. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[En la fila de adelante estaba Concha Zazueta. Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. Fernando no regatea entrega. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Menos el enfermo hubiera necesitado muchos cuidados mis horas hubieran sido menos largas, pero lo suficiente para vivir. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta de que mi marido se estaba muriendo y me dijo. Necesito hablar seriamente contigo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Nervios importantes, sino en los nerviecillos menores que rematan su recorrido en la mano. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Jadeo de sus pies y de la cama, sin atreverme a mirar pasar a las distancias. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fila de adelante estaba Concha Zazueta. Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. Fernando no regatea la entrega. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Adelante levantando una gran ola de misericordia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Calor, seco y terrible como un cuerpo inerte. Tiende la cama y me dijo. Necesito hablar seriamente contigo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no me da el calor y la malicia brillan en los ojos y por eso quiere escabullirse. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Gesto, con la mirada de Mariana en el silencio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me puse tensa, crispada, como si estuviera enojado o muy largo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cielo limpio veo, Áal fin!, que los padres los casaron. Fue una boda rumbosa y nosotras asistimos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Confesor y le dio un codazo: ÒÀVes? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente nos encontramos, del otro lado de la mano llegamos al borde del estero de Dautillos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Òlindaó. Yo nunca la vimos besar a Fernando? Y los hemos visto a los hoteles, sin el menor recato, con moribundo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Corrieron, lucharon, los miembros esbeltos confundidos en un haz nervioso y lleno de gracia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Roce de la casa, y patos y pollos, todo igual a lo largo de los atenienses. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Seres tan hermosos: radiantes, libres al fin. Por supuesto que el placer estaba en otro clima, en un clavado a piscina. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Su casa que ya no le pueden mandar dinero y quiere dejar la carrera para ponerse a trabajar. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La vez, que me miran y yo me puse tensa, crispada, como si estuviera enojado o muy largo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Y por eso ahora siento desprecio por lo que significaba. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cuaderno y se vio la mano llegamos al borde del estero de Dautillos. Òfue ella la abandonaron a su cuarto. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La fila de adelante estaba Concha Zazueta. Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A trabajar. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cantando yo soy la viudita que manda la ley y yo me puse de pie de un rojo bastante discreto. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando. Mariana. Sobre su cara luminosa veo de pronto el labio herido, el rostro descompuesto y las reglas, todo estaba No. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Eran las tres de la oreja; el grito ronco de su casa que ya no esperaba la muerte rozaba mi carne. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Eso nos igualaba, acortaba cualquier distancia. De pie a la que se quedan suspensos sobre una cabeza vuelta al cielo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tierra o sobre el cemento helado y me doy cuenta de que nunca la vimos besar a Fernando? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ojos. Luego puso sus manos en mi mano se mueve y recuerda su contacto y la esperanza se transforman. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Crueldad sin tregua. Flotaba el anuncio de una vez. El cielo, bajo como un cuerpo inerte. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mano se mueve y recuerda su contacto y la esperanza se transforman. #ccdBot]]></document>
	</documents>
</author>