<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[everybody´s changing and i dont feel the same!!]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí estoy... digo, por si se lo preguntaban...]]></document>
		<document><![CDATA[This is Halloween!! halloweeeen!! HALLOWEEN!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JohnyPagan: Tigres!!! #frrpo]]></document>
		<document><![CDATA[i wanna drink right now!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill aww hermanita!!! tu si sabes lo que es buenbo ;) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[you´re not fun...]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato va va haber si es cierto ehh!! :) sii avisale para que se armen chidos!!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato tss ya ni pex mi vero!! ahi pa la otra pero a los pulkes sii eh!! ya pon fecha pues! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato ahahaha ya vez!!! :( ni vendiendo chicles juntas??]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpido día de San Judas ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[Tenia un DM de Johnny diciéndome que un amigo quería un boleto para ver a The strokes en mty y apenas lo leí!!! #Fail]]></document>
		<document><![CDATA[#Señorasque se creen dueñas del transporte público solo por ser mayores! ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[@EhreeRocks ya vez prometida :(]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato amos aver a los shesa!! andele!!! se va a poner bueno!!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato vaaaa pero neta ehhh!!!! no no iré y tu?? cuando es?? mejor vamos al iberofest!!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[odio ir todos los días a la escuela!!! D: esta mal??]]></document>
		<document><![CDATA[quien va a ir al @iberofest ?? vamos prometida, si?? *w* @EhreeRocks]]></document>
		<document><![CDATA[@luna_erato esa mi vero!!! aqui ando ya hacen falta esos tan prometidos pulkes no?? ya animense pues ;)]]></document>
		<document><![CDATA[señoras que quieren platicar contigo en el transporte colectivo... ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill por segunda vez hermanita y tan geniales como siempre!! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @torrewhitey: Ándenle! Lleguen temprano a vernos mañana! Al fin ni es taaaan temprano! Y va a estar bueno!]]></document>
		<document><![CDATA[#FF a @JohnyPagan por que hoy verá a The Strokes y yo mañana!!! ahaha :) los pudimos ver juntos :/]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rhapsody_Queen: Que envidia!!! The strokes en mexico!!.... Hoy y mañana!...]]></document>
		<document><![CDATA[#TheStrokes in da house!!!]]></document>
		<document><![CDATA[happy birthday deaaaar @JohnyPagan !! happy birthday tooooo yooooouuuuuuuuuuuuu!!!(8)  :D]]></document>
		<document><![CDATA[llevenme a MTY a ver a The Strokes!!! #yavalí D:]]></document>
		<document><![CDATA[mañana es mi examen de ingles!!! aww... ö]]></document>
		<document><![CDATA[que oso venir a un ciber a tuitear!! perdonenme!! :(]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo mi boleto para ver a #TheStrokes en MTY pero no tengo dinero para ir!!! #ForeverAlone u.u]]></document>
		<document><![CDATA[#MyFavoriteSongsEver Esto es oro (Chenoa) de mis @shesatease &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[#MyFavoriteSongsEver The Modern Age #TheStrokes *w*]]></document>
		<document><![CDATA[@JohnyPagan hola!! no no fui! no tenia entrada ni dinero D:jaja como les fue?]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon vaaaaa amos!!claro que no tengo miedos mi paty (H) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon tokaron en la roma pero no fui!! tu llevame a rockear o que?]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon ya no me voy a ir mi paty!!! vez que no me prestastess dineros y pues así como :/]]></document>
		<document><![CDATA[#FF a mi @Paty_cebollon que ya tiene mucho que no la miro!!]]></document>
		<document><![CDATA[yo quiero una entrada para mañana @shesatease  si? *w*]]></document>
		<document><![CDATA[quiero que me encuentres otra vez! sin querer...]]></document>
		<document><![CDATA[well... i guess...!]]></document>
		<document><![CDATA[@THE_yOUNGDUDe ahaha!!! los veo mañana!! me dan entrada? *w*]]></document>
		<document><![CDATA[esa señora que le jalo el cabello a una chika en el metro se vio muy manchada!!! ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[ya mañana @shesatease wuuuuuuuu! ;) quien va?]]></document>
		<document><![CDATA[@JohnyPagan sale, sale!! nos vemos!! ya falta poco!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[y @JohnyPagan  me ah olvidao!]]></document>
		<document><![CDATA[Esos Héroes del Norte son la onda!! y yo los veía en Bandamax!!! xD]]></document>
		<document><![CDATA[oh mama... i don´t care about nothing...!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @realnaquito: Con el #iphone4s no se marcan las huellas en la pantalla aunque estés tuiteando mientras comes cheetos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PulgarUp: Si le escribes y no te responde, significa que quiere que la/lo ignores. Así de simple. #MeLoDijoUnForeverAlone]]></document>
		<document><![CDATA[que bonito video de @torrewhitey @_torreblanca #Si]]></document>
		<document><![CDATA[RT @torrewhitey: ¡¡¡Ya está!!! http://t.co/H0OLEtoB]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton mi greciaaaa!!! siii que se arme algo!! tu avisame y yastas ehh!! pero encerio por que lo de los pulkes ya no me djiieron nada!]]></document>
		<document><![CDATA[a no? buenas noches tuiter!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[está mal si en lugar de tuitear me voy a jugar pepsiman?? :3]]></document>
		<document><![CDATA[yo quiero que @Miss__Boton  siga siendo mi amiga y así! :]]></document>
		<document><![CDATA[el #NoPorQueMeEnamoro esta chido por que podría poner el nombre de todos los que me gustan!!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Donattello #NoPorQueMeEnamoro hoy fue su cumple por cierto! :)]]></document>
		<document><![CDATA[#TembloPorQue mi novio y yo por fin no estábamos peleando... ok no lol]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonRamonOficial: #tembloporque Yo andaba por conseguir trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@MonzeBarker182 te amo más mi monze soul sister!!! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@MonzeBarker182 aww yo comi eso ayer mi monze!! queso fundido asi bien rico!!! :p estamos conectadas &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@MonzeBarker182 aww saben deliciosas mi monze!!! :p asi con catsup y valentina!! :p]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno que puedo comer de todo sin preocuparme *w* ahorita pizza y alrrato alitas adobadas!!! :P]]></document>
		<document><![CDATA[inspiración yo creo en tí, cuando tú estas cerca de mi &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MixedVibes: #WordsINeedToHear Arctic Monkeys, The Strokes, The Vaccines, and pretty much everyone else on your iPod have confirmed a ...]]></document>
		<document><![CDATA[12:51 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un celular nuevo para tuitear desde la calle u.u #ForeverAlone]]></document>
		<document><![CDATA[¿Me escuchas Genio?... Te deseo...]]></document>
		<document><![CDATA[Dime como hacer lo que me gusta hacer... No quiero desaparecer. No quiero ser un tonto más....]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Sábado :)]]></document>
		<document><![CDATA[I know you're trying to kill me
'Cause you're chasing me around town
Until I turn around]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que salio el cartel del VL12 ya todos los fans de ocasión de Café tacvba y molotov están listos???]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeatlesRock_You: the strokes te amo ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Ti-ge-resh...!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @THE_yOUNGDUDe Ya quiero ke sea Domingo!! // huele a Tigre!!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[#AvecesMiroAlCieloYDigo ¿por qué no llevas a todos los chakas contigo Dios? D: lol]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo @EhreeRocks  &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo Diciembre :)]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un vampiro, lo notas cuando te respiro...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PulgarUp: No sé mucho de matemática, pero soy la respuesta a tu problema de soltería.]]></document>
		<document><![CDATA[Esas películas de la Gloria Trevi son un desmadre...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo puedes huir??]]></document>
		<document><![CDATA[Si sabe que dar es a la vez recibir...]]></document>
		<document><![CDATA[Si sabe bailar con los pies más ligeros del mundo y sentir...]]></document>
		<document><![CDATA[Si sabe llorar sin temer que flaqueen las rodillas...]]></document>
		<document><![CDATA[Si sabe reír natural, el color de sus mejillas...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KimKardashian: I hope everyone has a great weekend!]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton ok espero su mensaje ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton como que como?? donde nos vemos y asi?? mmm si quieres en el metrobus tu dime por donde llegas]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpido Frío asadkaldfs....]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton ok ok me parece bien el viernes!! le avisas a vero  ñ.ñ me llevas mi bolsita y azi??]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton vaa me parece bien este fin o que onda?? no no iré no tengo boleto no muchas ganas!! jeje :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton tu di mi Grecia que eres la ocupada!!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Chale... por qué  @Miss__Boton no se acuerda de la bolsa de shesa que me hizo??]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que mi amor por ti sera... AMOR METAL &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton ahahah esa mi grecia me has olvidaoooo!!! ;) esos pulkes que ehh!!]]></document>
		<document><![CDATA[#AntesMuertoQue Reguetonero iiiiiiiuuuuuukkkk!!! D:]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill aww hermanita como estas!!! miss u! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta la cancioncita de Two and a half men... Está mal??]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es oro... OROOOOOOOOOO (88)]]></document>
	</documents>
</author>