<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @marthadebayle: Estas son las propuestas de los 5 candidatos a la presidencia en temas de corrupción e impunidad: @MaxKaiser75 https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Duro Bronco, y más preparado Anaya #DebateINE]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx @lopezobrador_ @MexicoAMLO @NuevaRepublica si vienes de un partido que acostumbra a comprar votos con despensas, apoyos es el #PRD #pri #DebateINE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sofffiaaa: Creo que Anaya estuvo como cuatro horas en OfficeMax hoy en la mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VicenteFoxQue: .@lopezobrador_ en público y en cadena nacional no la haces, que mal te ves cuando te cuestionan. Nunca contestas nada a…]]></document>
		<document><![CDATA[#DebateINE @MexicoAMLO @NuevaRepublica no organizó sus notas, así como sus ideas.]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaNoticias @lopezobrador_ #DebateINE esta propuesta es una fantasía @MexicoAMLO  @NuevaRepublica  sustenta tus propuestas y alejate de los rateros y se honesto contigo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@bronco Duro contra @AMLO]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx @AccionNacional @VicenteFoxQue @FelipeCalderon @lopezobrador_ @Mzavalagc  https://t.co/0UC48elIhp]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las cosas más odio, la pelusa y ayer comenzó otra vez la colcha a despeluzarse https://t.co/vIQzpou4BO]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaNoticias  https://t.co/K6WLkDheDU]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta la comida mexicana y los mariscos pero confieso que el aguachile, no me gustó. #gastronomiafallida #seafood #FelizSabado]]></document>
		<document><![CDATA[@C5_CDMX @911mexico de este número de teléfono le acaban de llamar a mamá para extorcionarla Tel 8129334185]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Y los venezolanos sin comer #vivalarepublicabolivariana #vivaelchavismo #ladictaduramadurista #vivaelpopulismo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Universal_Mx: ConcienciaMx señala que su objetivo es hacer más consciente a los colaboradores frente a su responsabilidad como ciuda…]]></document>
		<document><![CDATA[Super #caloron con #33℃  #CDMX https://t.co/5mlN8KnGSm]]></document>
		<document><![CDATA[Parece un incendio al sur de cdmx https://t.co/GV9vCwvfRl]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaNoticias Estas ambulancias, te bolsean, roban, estafan y al final les interesa tu vida]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pancho_burquez_: $1,500 x 12 meses x 93 millones de mexicanos mayores de 15 años = 1,674,000 millones de pesos
¿De dónde sale? Implicar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EPN: President @realDonaldTrump: NO. Mexico will NEVER pay for a wall. Not now, not ever. 

Sincerely, Mexico (all of us).]]></document>
		<document><![CDATA[@alobeja @GobCDMX Yo de plano termine desinstalando la app sólo llegaban alertas amber, y la sísmica nunca sonó.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maguifisher: Imperdible, el modelo de la inmobiliaria AMLO. https://t.co/RXZFdYBwoz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Garcimonero: Defender a Nestora es hacerse pendejo.
Ella NO es indigena, su policía  tampoco, Olinalá no es comunidad indígena,sus secu…]]></document>
		<document><![CDATA[Herdez y Vasconia se suman a la campaña de miedo contra López Obrador (Video)

https://t.co/9vGlF4XOav

Compartido desde mi feed de Google]]></document>
		<document><![CDATA[@RuidoEnLaRed @MetroCDMX Asco, cuando gane el bronco gane se lo cortarán ahí mismo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanIZavala: ¿Qué necesidad tenía AMLO de postular a a alguien con los antecedentes de nuestros al senado? Es un despropósito y una afr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joshua_onilp: #VotoUtilVsAmlo recuerdas esto @lopezobrador_ ??? Pues otra ves sucedera mexico no quiere a una persona como tu @RosaMari…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tumbaburross: #VotoUtilVsAmlo 

Adiós Peje, ya te vas, México no te quiere. https://t.co/RrMaKxReOV]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos @Sarauz_Quito https://t.co/uK7ZhQQ2FA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JessHermosillo: #VotoUtilvsAmlo https://t.co/59nF1TqfSB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eme_demujermx: Las peleas en pareja son inevitables, pero hay algunas que pueden detenerse a tiempo -&gt; https://t.co/3MeG01hudH https://…]]></document>
		<document><![CDATA[@MetroCDMX Gracias, me pondré en contacto con ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@MetroCDMX Estamos interesados en adoptar un perrito, donde podemos visitarlos???]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx @CIDH @lopezobrador_ Y la onu, para que???]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cuervomk: Sabes que este País ya valió Madre, cuando Padres de los 43 normalistas de Ayotzinapa, asisten a mitin de @lopezobrador_ y le…]]></document>
		<document><![CDATA[He ahí cuando debemos considerar nuestro voto #cuidadoconmorena https://t.co/RW9oTBuhUx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EscuadronSalchi: Los Abuelos de Escuadrón Salchicha necesitan alimento en lata por su falta de dientitos:
H/d Hill's para Lupita, Propl…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Universal_Mx: #EnVivo Organizaciones Alto al Secuestro y México S.O.S piden que no le den fuero a Nestora Salgado, para que "víctima…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CowyPotter: Urge mami nodriza para estos bebés... #CDMX https://t.co/LBJHUymJWD]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/F5gVR2T99O]]></document>
		<document><![CDATA[#NestoraSecuestradora #NestoraSalgado @NESTORASALGADO1 @SalgadoNestora https://t.co/gYnivQ2OCq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DivinoTormento9: Si llega a ganar amlo con toda la decepción del mundo 🌎 aceptaré y respetaré su triunfo...si pierde espero que con la…]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx La verdad no peca, sólo incomoda @SalgadoNestora @PartidoMorenaMx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChumelTorres: Una chica identifica a una posible diputada como su secuestradora. Nadie la pela porque la diputada acusada está en un pa…]]></document>
		<document><![CDATA[Y le dará Amnistía a los que mataron a su esposo???? https://t.co/22C1qtzj14]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedCiudadanaMaZ: Qué bárbaro!
Qué ecuánime!
Qué preparado!
Qué preciso!
Qué claridad! https://t.co/p0FiVN7l4g]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaNoticias @lopezobrador_ A que hora????]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VerificadoMX: Según Andrés Manuel López Obrador, México importa más alimento del que exporta. Esto es falso: desde hace tres años la ba…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yoanisanchez: #Cuba Amanece en La #Habana y en #Venezuela Nicolás Maduro ha consumado su farsa electoral, último paso que le faltaba pa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @szurita: Lo dije y lo repito: hoy, @lopezobrador_ perdió la presidencia. Demostró que es iracundo cuando se le cuestiona, porque él sie…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @partidoverdemex: Los culpables de los crímenes más violentos como el secuestro, la violación o el asesinato merecen la #PenaDeMuerte ht…]]></document>
		<document><![CDATA[Ya, no aguanto mis zapatillas!!!!! #muchocalor #28℃ #felizviernes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PabloHiriart: 'AMLO, con graves problemas de salud', les comparto mi columna de hoy en @ElFinanciero_Mx vía https://t.co/gFV8XpvlvL]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermano tan apoyador de @AMLO el detalle que aún lo defienda no votará porque no tiene ine #lastima #peje #LopezObrador #FelizJueves]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miCandidato2018: #FelizJueves ¿Sabes qué tanto simpatizas con cada uno de los candidatos basándote sólo en sus propuestas? Descúbrelo c…]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más mi aplicación del #911 @emergencia911 no sonó, ni me mandó mensaje, absolutamente nada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SismologicoMX: Preliminar: SISMO Magnitud 5.3 Loc  30 km al SUROESTE de ARCELIA, GRO 16/05/18 09:20:26 Lat 18.09 Lon -100.45 Pf 10 km h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SenoraCatolica: Feliz #DíaDelMaestro a los buenos docentes que sí trabajan y cumplen con su objetivo de transmitir conocimientos.

(*)…]]></document>
		<document><![CDATA[@MetroCDMX voy el vagón 0440 de la línea 3 y suben personas supuestamente de Honduras y Salvador a talonear dinero, se supone que eso no está permitido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jimmygift: @Cuauhtemoc_1521 @politicosmex @CelesteSaenzM @hzamarron @rinconderufo @MarthaTagle @ferbelaunzaran @fdelatg @RPerezGay @Ado…]]></document>
		<document><![CDATA[@econoclasta @FelipeCalderon @eleconomista Totalmente de acuerdo, @NuevaRepublica no tiene experiencia en temas económicos sólo es buen orador.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo la crisis de Venezuela está influyendo en las campañas presidenciales de Colombia, México y Brasil

https://t.co/AN1V5daMpO

Compartido desde mi feed de Google]]></document>
		<document><![CDATA[@ArmandoBeltran No lo imprimas, muestra tu pase en tu celular]]></document>
		<document><![CDATA[#Elecciones2018 deben de proponer que desaparezca los amparos, con ello los criminales no tendrían protección.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Universal_Mx: #DossierSeguridad “Me prohibió que me maquillara cuando iba a trabajar: ‘Vas a trabajar, no a gustarle a nadie’, me de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VicenteFoxQue: #Lopitos ahora promueve un país de "burros", además de un país de"pobres". Si lo que él llama justicia es “todos iguales…]]></document>
		<document><![CDATA[@adan_augusto No sólo es reconciliar, es generar empleo para que los tabasqueños no salgan a robar]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioPresente Cuál fraude? El sabe que la gente no es bruta, y no puede sostener sus propuestas. #NiUnVotoAMorena @lopezobrador_]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Stephaniegd96: No porque critique a AMLO soy PRIANISTA, ni porque critique a Meade/ Anaya soy AMLOVER. Como ciudadana tengo derecho a c…]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Por supuesto que no!!! No tiene nada de seriedad, en serio buscan un cargo público? #niacualirle #NiUnVotoaAMLO #niunvotoparamorena #EleccionesMexico]]></document>
		<document><![CDATA[@armando_rc @El_Universal_Mx Este mundial es de sorpresas! Y Argentina ya nos dio una.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sarauz_Quito https://t.co/q6gutR3Q8p]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaNoticias Pan y circo para el pueblo #DebateChilango #Elecciones2018 #México]]></document>
		<document><![CDATA[RT @suriel: QUE EL MUNDO SE ENTERE: hoy #19deJunio, un total de 600 militares-sicarios de Daniel Ortega, con armas rusas, masacraron a la p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ogilvy: Title: Dragon 
Office: Ogilvy Bangkok 
Client: LEGO
#ClientWork 
#CannesLions #OgilvyCannes https://t.co/EB6iODJYFB]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente análisis, razonemos por quien vamos a votar, por quien sabe o por quien no. #niunvotoamorena]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente análisis, razonemos por quien vamos a votar, por quien sabe o por quien no. #niunvotoamorena
https://t.co/6MsK1n6EhK]]></document>
		<document><![CDATA[@twitzypop Ponle 5; haz la llorar y dile que quizás $$$ se pueda solucionar, jajajja]]></document>
		<document><![CDATA[@twitzypop Quizás, te faltó poner en el pizarrón que características debe tener el comic, estoy segura que es un manga.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiariony No lo disculpo, pero @lopezobrador_  nos quiere igual que Venezuela, yo haría lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PabloHiriart: "AMLO empezó a derrumbarse el martes", mi columna de hoy en @ElFinanciero_Mx  https://t.co/U4ZF786Ye3]]></document>
		<document><![CDATA[@twitzypop Hizo lo mejor que pudo.... creativa no es.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaydaSansores @Adela_Micha @LaSagaOficial Espero que expliques, porque facturas $ a nombre del Senado tus compras de uso personal, que deberían salir de tu sueldo (que sale nuestros impuestos), espero que no voten por ti, ladrona.]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve México les da asilo político, pero la desventaja es que no podrán volver a Venezuela hasta que la situación en su país se normalice.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una situación muy triste, las personas tienen derecho a desplazarse, pero los gobiernos no tiene derecho a separar familias, y mucho menos a niños de sus padre, alzemos la voz #onu #Unicef #derechosdelosniños #DerechosHumanos #mejorpoliticamigratoria https://t.co/zGvohm12rW]]></document>
		<document><![CDATA[@lapauliv @XBorderConsul @ConsulMexCho @GobiernoMexico_ Paulina, hay muchos niños pero la mayoría no son mexicanos. Son de Guatemala, el Salvador, Nicaragua... Y mas países de Latinoamérica, es muy triste y es necesario alzar la voz por esos niños que son el futuro de nuestros países. #Unicef #ONU #DerechosHumanos #derechosdelosniños]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve WTF!!! Ha visto muchas películas, mañana pedirá que tener una agencia de ICE para evitar que extraterrestres entre a USA. @realDonaldTrump]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Yo estudié en ENP y cree que hay profesores que se prestan al juego con los alumn@s, la mejor manera además que los docentes se comporten con profesionalismo,es se puedan monitorear sus aulas con audio y vídeo. Y se acabe su leyenda de libre cátedra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cuauhtemoc_1521: Tenochtitlán y su majestuosidad. Una de las ciudades mas bellas que ha visto el mundo. Solo podemos usar nuestra imagi…]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia en #AlvaroObregon #CDMX #charcotes https://t.co/q7wH3xQTUG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedCiudadanaMaZ: NO SEAS CHAIRO!
No compartas FAKE NEWS de paginas PEJISTAS 

No se privatizó el agua, y lo que se aprobó, no fue duran…]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx @lopezobrador_  vender el voto no es problema, tus  seguidores tienen hambre y con propuestas absurdas, mitines de chachalaqueria, no los ayudas, ponte en su lugar. https://t.co/N4qceMDIhc]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Y espero que los AMLO fans, vendan su voto, sin un país sin polulismo #NiUnVotoAMorena https://t.co/gGILbTU4Zm]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Fácil, no podrán tomar posesión hasta que no las presentes y cumplan con los requisitos completos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vive_USA: 📹 Los niños están cercados por mallas metálicas y duermen en colchonetas dispersas en el suelo. El video indigna en redes soc…]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm Ojala que México también considere su Voto, y diga #noalpopulismo]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Esas cámaras, sólo ven lo que les conviene]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Aún no lo creo]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Pena, para este país hay elementos que tienen más prioridad, como son alimentos y medicinas, para realizar un aborto se necesita equipo medico estéril, y tomar antibióticos después de realizarlo. Que no los tienen!]]></document>
		<document><![CDATA[@yoanisanchez Que cosas! Muy parecido a Venezuela, una vez sabemos que el socialismo no funciona.]]></document>
	</documents>
</author>