<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Løkkes bilagssag skræmmer ikke EP-vælgere: Venstre er fortsat landets største parti ved det kommende valg til 
Europaparlamentet, vis...]]></document>
		<document><![CDATA[Fertilitetslæger advarer mod ny sædtest: En ny type sædkvalitetstest til hjemmebrug er alt for usikker, lyder kritikken.]]></document>
		<document><![CDATA[Seks embedsmænd dræbt under angreb i Mali: Lokalt regeringskontor er blevet angrebet, og to civile har også mistet livet.]]></document>
		<document><![CDATA[Test: Discountmodel vinder kakaokampen: Kun to typer kakaomælk formår at fornøje dommerne i vores test af den søde 
drik.]]></document>
		<document><![CDATA[Fra koffie-shops til kaffebarer: Her finder du Amsterdams rigtige bønner: Kanalbyen er røget med på den omsiggribende kaffebølge, og ...]]></document>
		<document><![CDATA[Euskadi ha ejecutado el 63% de los fondos europeos recibidos: La UE asignó ayudas estructurales por 866,5 millones para el último septenio]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft's Surface: What's next, what's needed?: Microsoft's Surface tablet has been the focus of intense speculation in the past co...]]></document>
		<document><![CDATA[New Microsoft Surface Pro models specs said to leak: The Surface Pro is expected to get updated with new Intel processors. A Windows-...]]></document>
		<document><![CDATA[Speurders mogen criminelen nog altijd niet afluisteren: 08:13 Conversaties via het inter­net afluisteren: door een gebrekkige wetgevi...]]></document>
		<document><![CDATA[Iran valt over kussende actrice in Cannes: 08:03 De Iraanse actrice Leila Hatami, jurylid op het filmfestival van Cannes, heeft zich ...]]></document>
		<document><![CDATA[Concurrentieslag bezorgt Ryanair lagere winst: 07:56 Ryanair heeft de toenemende concurrentie in Europa en de stijgende brandstofkost...]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook prépare une application pour concurrencer Snapchat: Après avoir échoué dans sa tentative de rachat de la start-up, Mark Zuck...]]></document>
		<document><![CDATA[La bise d'une actrice iranienne à Cannes critiquée par le gouvernement de son pays: L'attitude de Leila Hatami est « inappropriée » s...]]></document>
		<document><![CDATA[Une trentaine d'enfants tués dans un accident d'autocar en Colombie: Trente et un enfants sont morts brûlés vifs et 24 autres ont été...]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve Bultaco: la mítica marca de motos española 'se enchufa' al futuro: Vuelve Bultaco. La mítica marca de motocicletas fundada por...]]></document>
		<document><![CDATA[Irán solicita a Irak extradición de Muyaidines: El presidente del sistema judicial iraní, Sadeq Lariyani, ha solicitado a las autorid...]]></document>
		<document><![CDATA[El PP se distancia del PSOE mientras éste se hunde por el avance de partidos minoritarios: El Partido Popular se distancia del Partid...]]></document>
		<document><![CDATA[El partido del primer ministro Samaras se hunde en las elecciones locales griegas: El partido conservador Nueva Democracia del primer...]]></document>
		<document><![CDATA[Grecia: Primer Minstro pide estabilidad en las elecciones a Parlamento Europeo: El primer ministro de Grecia, Antonis Samaras, ha ped...]]></document>
		<document><![CDATA[En directo: Retenciones desde primera hora en A-5 y M-40: &lt;iframe src=" http://t.co/ULEhXd5UVa...]]></document>
		<document><![CDATA[Holder: 'Subtle' Racism 'Cuts Deeper' than 'Obvious, Ignorant Expressions':]]></document>
		<document><![CDATA[Un accidente en el túnel del San Vicente obliga a cortar el carril derecho: &lt;iframe src=" http://t.co/aLZ9ZEQpiP...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si la estética de Conchita Wurst se pusiera de moda?: ...]]></document>
		<document><![CDATA[La recuperación impulsa el voto del PP y hunde más al PSOE: El último dato positivo sobre el inicio de la recuperación de la economía...]]></document>
		<document><![CDATA[New Prospect Park roller rink draws thousands since its grand opening: Prospect Park is on a roll.]]></document>
		<document><![CDATA[Queens paramedic breathes life back into defunct kiddie rides: This paramedic saves lives full time and resuscitates defunct kiddie r...]]></document>
		<document><![CDATA[Elvis Duran and Scott Shannon are top morning radio deejays: Two veterans are leading the New York morning radio race these days.]]></document>
		<document><![CDATA[Close family ties can affect a consular officer's visitor's visa decision: Q: My mother is 93. Will her age be a problem is she appli...]]></document>
		<document><![CDATA[Nachlese zum Tatort: Bremen: Lass das mal den "Papa" machen: 
                                                    
                  ...]]></document>
		<document><![CDATA[YouTube is reportedly buying video game live streaming site Twitch for $1 billion: YouTube is buying Twitch for $1 billion in cash, a...]]></document>
		<document><![CDATA[Libyen: Tote bei Kämpfen in Tripolis: 
                                        
                                        Die Unruhen...]]></document>
		<document><![CDATA[Grubenunglück in Soma: Türkische Justiz leitet Verfahren gegen drei Verdächtige ein: 
                                               ...]]></document>
		<document><![CDATA[Fehlurteil im Pokalspiel: DFL-Präsident Rauball befürwortet neue Debatte über Torlinientechnik: 
                                   ...]]></document>
		<document><![CDATA[Erneuerbare Energie: Hunderte Windräder könnten Baugenehmigung bekommen: 
                                                    
      ...]]></document>
		<document><![CDATA[Viele kleine Forscher: 4500 Kinder besuchen jedes Jahr die Kinderuni. Ab heute ist das Studienbuch mit allen Veranstaltungen online s...]]></document>
		<document><![CDATA[HIV-Test in britischen Supermärkten: Seit heute bietet der Supermarkt Tesco in der Stadt Slough HIV-Tests an.]]></document>
		<document><![CDATA[Ein Einser für die Spielfreude, ein Fünfer für Düdelingen: Der KURIER blickt zurück auf zwei Jahre Roger Schmidt als Trainer in Salzburg.]]></document>
		<document><![CDATA[Ein kleiner Engel mit großen Träumen: Japan könnte mit seinen zwölf Legionären, die im Ausland für Furore sorgen, bei der WM überraschen.]]></document>
		<document><![CDATA[Bericht: Rüstungskonzerne planen gemeinsame Drohne: An dem Drohnenprojekt sind einem Medienbericht zufolge Deutschland, Frankreich un...]]></document>
		<document><![CDATA[Qatar neemt wat stress weg bij Deutsche Bank: 08:30 Deutsche Bank kleurt de nieuwsstroom op maandagochtend. De bank lanceert een fors...]]></document>
		<document><![CDATA[Una 'fosa común' en los sótanos de la Complutense: 250 cadáveres donados a la ciencia se hacinan sin control ni higiene en la Faculta...]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos 30 niños mueren calcinados en un accidente de autobús en Colombia: El vehículo se incendió por razones desconocidas, aunque ...]]></document>
		<document><![CDATA[Jérôme Kerviel interpellé dans la nuit à Menton: Toute juste a-t-il franchi la frontière franco-italienne que Jérôme Kerviel, l'ex-tr...]]></document>
		<document><![CDATA[Google celebra con un 'doodle' interactivo el 40 aniversario del cubo de Rubik: El 'doodle' de Google viene co... http://t.co/mhsNXld89E]]></document>
		<document><![CDATA[Una 'fosa común' en los sótanos de la Complutense: 250 cadáveres donados a la ciencia se hacinan sin control n... http://t.co/QoI06pwYk5]]></document>
		<document><![CDATA[Un isla japonesa multiplica por cinco su tamaño por una erupción volcánica]]></document>
		<document><![CDATA[El PP de León retoma los actos de campaña este lunes con Cospedal: El PP de León retomará la campaña de las elecciones europeas del 2...]]></document>
		<document><![CDATA[Un colegio público saudí inicia clases de deporte para sus alumnas: Un colegio público de la localidad saudí de Yeddah ha introducido...]]></document>
		<document><![CDATA[Park promete desmantelar la Guardia Costera tras el desastre del 'Sewol': La presidenta de Corea del Sur, Park Geun Hye, ha prometido...]]></document>
		<document><![CDATA[Piden renuncia de candidato presidencial por escándalo de espionaje en Colombia:  El hecho fue descubierto a p... http://t.co/LvhZlypqWl]]></document>
		<document><![CDATA[En directo: Retenciones desde primera hora en A-5 y M-40: &lt;iframe src=" http://t.co/ULEhXd5UVa...]]></document>
		<document><![CDATA[Un accidente en el túnel del San Vicente obliga a cortar el carril derecho: &lt;iframe src=" http://t.co/aLZ9ZEQpiP...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si la estética de Conchita Wurst se pusiera de moda?: ...]]></document>
		<document><![CDATA[La recuperación impulsa el voto del PP y hunde más al PSOE: El último dato positivo sobre el inicio de la recuperación de la economía...]]></document>
		<document><![CDATA[La gran apatía de una generación criada al amparo de la Unión Europea: La mayoría no sabe qué candidatos se presentan, ni cuáles son ...]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Timberlake reina en la gala de los Billboard: Justin Timberlake se coronó este domingo como el rey de la gala de los Billboard...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué medidas de anticorrupción de Bruselas trasladaría a España?: Los candidatos a las europeas responden a EL PAÍS sobre medidas de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Euskadi ha ejecutado el 63% de los fondos europeos recibidos: La UE asignó ayudas estructurales por 866,5 millones para el último septenio]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta 250 cadáveres donados a la ciencia se hacinan sin control en la Universidad Complutense]]></document>
		<document><![CDATA[Un libro asegura que el vuelo MH370 fue derribado en un entrenamiento militar]]></document>
		<document><![CDATA[Sequoia-Backed Bubbly Launches A Third-Party Payment Engine For App Users Without Credit Cards: Bubbly has launched a new platform th...]]></document>
		<document><![CDATA[Here's Another Look at HBO's The Leftovers:  HBO has released a new look at The Leftovers, the upcoming Damon Lindelof and Tom Perrot...]]></document>
		<document><![CDATA[Scientists design a collider that turns light into matter: We could see physical matter created out of nothing but light within 12 mo...]]></document>
		<document><![CDATA[Ezentis logra un contrato de servicios eléctricos en Brasil por 24,6 millones: Ezentis, a través de su filial Serviços Urbanos, se ha...]]></document>
		<document><![CDATA[Del Castillo acusa al PSOE de crear un "debate artificioso" sobre Cañete aunque tal vez no estuvo "muy acertado": La candidata del PP...]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer de Leopoldo López llega este lunes a Madrid para reunirse con autoridades españolas: Lilian Tintori, la mujer del dirigente ...]]></document>
		<document><![CDATA[El comisario de Ampliación discute este lunes reformas de Rabat y un acuerdo de libre comercio: Firmará nuevo programa de ayuda para ...]]></document>
		<document><![CDATA[La UE dará luz verde este lunes a la reanudación de la cooperación con Madagascar: Los responsables de Desarrollo de los Veintiocho d...]]></document>
		<document><![CDATA[Bare-Knuckle Battle to Highlight Michigan GOP Convention: GRAND RAPIDS, Mich. –  Tea party activist Wes Nakagiri, a 55-year-old autom...]]></document>
		<document><![CDATA[This video is so insane that I had to stop watching (part two):  Just when I thought nobody could get crazier than those Ukrainians, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Cannes: Millennium Entertainment Buys U.S. On ‘Reach Me,’ Sly Stallone, Kyra Sedgwick Head Cast: RELATED: Investor Leaves Them $250,0...]]></document>
		<document><![CDATA[Cannes: Dean Devlin’s Electric Entertainment Secures $50M Credit Facilities: The $50M in corporate and production credit facilities E...]]></document>
		<document><![CDATA[France won't fly US vets over for D-Day anniversary- World War II veteran, 90, earns his college degree:]]></document>
		<document><![CDATA[Descarga la nueva aplicación oficial de http://t.co/JDNCU7MoOx:  Descarga la aplicación oficial de http://t.co/JDNCU7MoOx]]></document>
		<document><![CDATA[China property data damp mood: Weekend data highlighting cooling housing boom and slowing mainland economy weigh on shares and help k...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca rejects ‘final’ Pfizer offer: US drugmaker says it will not make a hostile bid and will only proceed with the offer with ...]]></document>
		<document><![CDATA[Devora La Fiera a su padre: Consigue León bicampeonato al vencer a Pachuca en su cancha 2-0 (4-3) Notimex Pachuca, Hidalgo.- León dem...]]></document>
		<document><![CDATA[Europa, sin dos grandes]]></document>
		<document><![CDATA[La Cesta de Recoletos, trío de ases]]></document>
		<document><![CDATA[«Hay que hablar poco y lanzar un mensaje concreto»]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes inolvidables del partido que valió una Liga]]></document>
		<document><![CDATA[«No se me pasó por la cabeza no ir a ganar»]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal, cuentas para París]]></document>
		<document><![CDATA[Lágrimas sobre la pista]]></document>
		<document><![CDATA[Flere biler ødelagt af kraftig eksplosion i Malmø: Syv biler blev ødelagt, da en håndgranat eksploderede i bydelen Seved i Malmø.]]></document>
		<document><![CDATA[Vind en rejse: Tip os om det bedste sted at holde pause på bilferien sydpå: Del ud af dine bedste rejsetips ? og vind en rejse.]]></document>
		<document><![CDATA[Rifbjerg inviterer med på førsteklasses togrejse: Den gamle digter har fortsat hele sit formidable register under kontrol.]]></document>
		<document><![CDATA[Ydmyg Wiggins og forbløffet Cavendish sætter sejrrigt punktum: Mark Cavendish ville slet ikke være startet på sidste etape i Tour of ...]]></document>
		<document><![CDATA[AT&amp;T met la main sur DirectTV pour 35 milliards d'euros: Le numéro deux américain des télécoms achàte le premier fournisseur de télév...]]></document>
		<document><![CDATA[Une trentaine d'enfants tués dans un accident d'autocar en Colombie: Trente et un enfants sont morts brûlés vifs et 24 autres ont été...]]></document>
		<document><![CDATA[Dix ouvriers chinois enlevés au Cameroun par Boko Haram: Une entreprise de construction chinoise a été attaquée dans le nord du pays....]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco fórmulas web para ahorrar gastos compartiendo coche o aparcamiento: Compartir trayectos en coche y taxi con personas que hagan ...]]></document>
		<document><![CDATA[Suiza rechaza un salario mínimo de unos 3.270 euros mensuales: El 76,3% de los votantes suizos han rechazado este domingo en referénd...]]></document>
		<document><![CDATA[Deutsche Bank amplía capital en 8.000 millones: un jeque de Qatar tendrá el 6% del capital: El primer banco alemán, Deutsche Bank, va...]]></document>
		<document><![CDATA[El Ibex 35 trata de recuperar los 10.500 puntos: Tono mixto en la renta variable europea, que debe recuperar el terreno perdido la pa...]]></document>
		<document><![CDATA[Perú celebra la primera boda múltiple de perros: ¿Imiganias a tu perra vestida de blanco para dar el sí quiero a su novio canino? Per...]]></document>
		<document><![CDATA[Las cinco consejerías andaluces con un papel clave en la trama de los ERE fraudulentos: ...]]></document>
		<document><![CDATA[La travestida monja española que combatió en América: En ocasiones la realidad supera ampliamente a la ficción y, sin duda, el caso d...]]></document>
		<document><![CDATA[7 kilómetros de atasco en la A-4 a la altura de Pinto: &lt;iframe src=" http://t.co/UlWQ6SvY9F"...]]></document>
		<document><![CDATA[Europa, sin dos grandes: Las grandes competiciones europeas no serán tan grandes la próxima temporada. Manchester United y Milán, dos...]]></document>
	</documents>
</author>