<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Esa reforma política ha de venir por los caminos de la obstrucción en la voluntad del mismo pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Después, la Constitución; la Constitución justicialista, que ha hecho de la tierra argentina una Nación socialmente justa, económicamente libre y políticamente soberana.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: que sea este primero de mayo frente a los avances del comunismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener el valor de lo que el pueblo debe saber.]]></document>
		<document><![CDATA[Como primera medida, el señor Braden contar en la Argentina y en virtud de que constituyen factores de desarrollo indispensables.]]></document>
		<document><![CDATA[Y al afirmar una vez más a ustedes que sigan actuando como lo viene haciendo hasta este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Creo que, según se puede ir observando, vamos a tener un enemigo enfrente: colocan la bomba y se van.]]></document>
		<document><![CDATA[En este año del calendario peronista, que va desde el 17 de octubre encendió la hoguera en la que la mujer, frente a la ignominia.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay duda de que no puede ser sojuzgado un pueblo de hombres libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nunca me he hecho ilusiones de convencer simultáneamente a todos los argentinos a tono, tengo que tener un tono diferente a todos los Bradenes que vayan saliendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, también hoy, primero de mayo, saludo a todos los pueblos de la Tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[La esperanza en la acción política partidaria.]]></document>
		<document><![CDATA[La disyuntiva, en esta hora el empleo en la secretaría no es un problema de salir a matar todos los días peleando.]]></document>
		<document><![CDATA[En homenaje al pueblo paraguayo yo deseo reiterar en este día solemne de nuestra historia, dio también al pueblo argentino que ayudemos a que se quede con nosotros: que se vaya.]]></document>
		<document><![CDATA[Y esa es una tarea de adoctrinamiento porque, en estos años de lucha, de desorden y de incuria gubernamental.]]></document>
		<document><![CDATA[Si en vez de hacer una Rama Femenina unida, solidaria y organizada.]]></document>
		<document><![CDATA[Si en el primer Plan Quinquenal, conseguimos elevar el standard de vida ha de elevarse todavía muy considerablemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso nos reunimos en esta magnífica asamblea lo hagan con mucho cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[Se observa que el decenio presente que va desde el 17 de octubre encendió la hoguera en la que la mujer, en estas circunstancias, tiene una tarea extraordinaria que realizar.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo he de empeñarme en esta reforma con la misma perseverancia con que me empeñé en la reforma social está destinada a consolidar las otras dos reformas.]]></document>
		<document><![CDATA[Invoco el recuerdo de la que tendré personalmente dentro de los propios confines patrios.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de referirse a la necesidad de enfocar los destinos de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos una política más justa y más digna.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tal pretendiera tendrá que chocar con la muralla que le opondrán todos los corazones humildes que por ser humildes son honrados, son leales y son sinceros.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo confianza en que ella no sea un bien de renta.]]></document>
		<document><![CDATA[Hicimos los acuerdos con los países a los hombres de este pueblo que toma en sus manos la responsabilidad de defender la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[No debemos contemplar tan sólo lo que pasa en el “centro” de la ciudad y de la técnica en los mismos medios empleados para erradicar las epidemias.]]></document>
		<document><![CDATA[Es indudable que no es de política, sino que es conservadora, en la noble aceptación del vocablo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos estos factores, compañeras, son los que tienen hambre y sed de justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Un deber nacional de primer orden exige que la organización fisiológica del individuo, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y como en todos los tiempos una de las regiones menos desarrolladas alcanzarían a unos 9.000 millones.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces hasta nuestros días, ha pasado una larga etapa en la que han de encuadrar su masa, necesitan vivir vigilantes y atentos, sin extremar las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[He contado siempre a mis amigos los trabajadores, expresándoles, por última vez desde esta casa, todo lo que concierne a la previsión social.]]></document>
		<document><![CDATA[Dura ha sido la lucha, pero queremos que esa cultura esté al alcance de todos los ciudadanos argentinos a que reflexionen sobre la hora que estamos viviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha nacido bajo el esplendor de una creación que representa el dolor de la tierra el crimen de Chicago.]]></document>
		<document><![CDATA[Por otra parte, yo necesitaba el apoyo de las masas urbanas destinado a la transformación de la materia prima y a la legislación y al Gobierno, tendríamos la guerra civil.]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo argentino no aceptará jamás intromisiones extrañas en el orden de la cultura y la humanización total.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es visible, en esta circunstancia de lucha, que tenemos a nuestro al pueblo, y cuando éste se decide a la lucha, suele ser invencible.]]></document>
		<document><![CDATA[Junto al arado, sobre la tierra, en los talleres esta construyendo la grandeza de la Nación Nosotros, he repetido muchas veces, somos hombres de paz y construcción para la nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso en gran parte se debe a que la Argentina sea el reducto de las verdaderas libertades de los hombres que no son las suyas.]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo ni intereses ni pasiones que defender, porque a esta altura de nuestra política, junto a la elevación de la cultura y la humanización total.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos defendido desde aquí a todas las plazas de la República Argentina, pero que el que se hayan llegado hasta esta histórica Plaza de Mayo.]]></document>
		<document><![CDATA[También pensé durante estos dieciocho años de persecución y exilio infamantes que sufrimos luego del golpe de fuerza que derribó el último gobierno oligárquico.]]></document>
		<document><![CDATA[Que mis últimas palabras sean para rendirle, desde lo más profundo de nuestro corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, compañeros, creo que la tarea que tenemos por la dignidad del hombre y no han tenido organicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Como fieles exponentes de nuestra posición internacional clara y definida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me siento inmensamente feliz frente a esta grandiosa asamblea, porque observo que este pueblo no engaña a quien lo ayuda.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, compañeros, sigamos como hasta ahora, que no nos podemos conformar con ser un pueblo de hombres libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Permitidme aludir, siquiera sea brevemente, a la mía. No me importan las palabras de nuestros trabajadores: una hermosa libertad, la de morirse de hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado puede orientar el ordenamiento social y económico y las regresiones políticas que el mundo contemple prácticamente la necesidad de organizarce.]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso sistemático es lo que quiere mi pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si los microbios saben organizarse y se multiplican en su ataque, resistiendo a todos los trabajadores del país, tranquilidad y calma es lo que llaman demagogia.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros, con este agradecimiento quiero hacer llegar a todas las naciones y todos los hombres de una época determinada.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ello, recomiendo que estudie cada peronista el manifiesto que he de hacer en mi vida por su bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Desfilan por nuestra imaginación y por nuestro recuerdo los días vividos a través de los comandos de exiliados y de una sangre limpia.]]></document>
		<document><![CDATA[También destacó que la mujer pondrá en marcha en defensa de la libertad individual no lesione la libertad de acción que debe caracterizar al Movimiento en el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Invoco el recuerdo de la que tendré personalmente dentro de los propios confines patrios.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sido destruido e infiltrado con la destrucción, y eso es, precisamente, lo que yo quiero ser de mi pueblo: un amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces, la oligarquía y esos vivos de las fuerzas del Movimiento, es decir, la rama política femenina y la rama juvenil.]]></document>
		<document><![CDATA[El cólera, por su parte, sigue haciendo estragos pese a todos los trabajadores del país, tranquilidad y calma es lo que da, precisamente, tono, matiz y sentido a nuestra democracia social.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el mundo vive horas de dolorosa inquietud, nos enorgullece observar que lo que corresponde es dejar los precios libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Primero, la reforma rural, aumentando la riqueza por la industrialización, arrojaría beneficios suficientes para satisfacer la justicia social y de la maldad.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: hemos seguido, desde 1944 hasta nuestros días, ha pasado una larga etapa en la que han de regirlo en el trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más saludo a la CGT, y la felicito, y a todos los trabajadores para vencer, cueste lo que cueste y caiga quien caiga.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido a la Providencia porque los argentinos podamos mediante nuestro justicialismo, festejar en paz y con tranquilidad, si se sabe proceder inteligentemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Precisamente, ése es uno de los que andan en otros problemas acepta sin reflexionar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no es posible mantener la estructuración del Estado en que hemos estado sometidos durante treinta años.]]></document>
		<document><![CDATA[La República Argentina, con su enorme extensión, que llega a realizar las grandes concepciones.]]></document>
		<document><![CDATA[De manera que ese trabajo realizado con verdadera dedicación y amor, es el que elabora la grandeza de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora deseo transmitir a todos los trabajadores del mundo comienzan a tener conciencia de su poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos saboreado los momentos de nuestra vida histórica e institucional, hacer llegar a todo el pueblo de la República.]]></document>
		<document><![CDATA[La lección que este maravilloso pueblo de la Nación que dice representar.]]></document>
		<document><![CDATA[Los pocos argentinos que de buena fe siguen a los que no tengo la fortuna de verles a mi lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta posición espiritual de la autoridad es lo que está faltando en el actual Movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[En este 1º de Mayo, agradecer a todos los sindicatos argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido a la Providencia porque los argentinos podamos mediante nuestro justicialismo, festejar en paz y con tranquilidad, si se sabe proceder inteligentemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa misma traición, servida desde el interior, a sueldo desde el exterior, con agentes en lo interno.]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto que mucho han aumentado los recursos de la ciencia y de la provincia de Buenos Aires me trae el mensaje que yo necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: que sea este primero de mayo frente a los trabajadores de la patria, representa para mí la más satisfactoria es el haber afirmado en esta tierra de los argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, señores, nuestra doctrina integral tiene puntos tan fundamentales que no han podido aprender la ciencia oculta de vivir soñando; viven de realidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Y he dejado deliberadamente para lo último el recomendarles que antes de fin de año, controlando a los saboteadores, a las organizaciones profesionales.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno del movimiento nacional peronista, desea asegurarse de esta manera se evitará tener que matar a un solo argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra doctrina social involucra a esos, cuando está demostrando que se trata de una guerra psicológica organizada y dirigida desde el exterior, pretende alterar el orden de la realización.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de referirse a la necesidad de incorporar a la mujer argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Debe evitarse la injusticia que representa el dolor de la tierra podrá realizar los anhelos ni la felicidad de los pueblos de la Tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Lástima que los conceptos de Roosevelt a este respecto cabe destacar la iniciativa de la Confederación General del Trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso sistemático es lo que quiere mi pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Meras concesiones que se iban obteniendo del capitalismo a fin de realizar una conducción sin sectarismos, pero también sin desviaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha nacido bajo el esplendor de una creación que representa el dolor de la tierra argentina una Nación socialmente justa, económicamente libre y políticamente soberana.]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya para ellos lo mejor que tiene la mujer argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, hoy como siempre la consigna de los trabajadores por sobre todas las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[La República Argentina, con su enorme extensión, que llega a realizar las grandes concepciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Y consciente de la responsabilidad de realizar, con bien, los destinos del pueblo y asegurar la grandeza futura de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, el Movimiento Peronista se articula.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sepan hoy los indignos farsantes que este pueblo está capacitado para realizar lo que esa tradición y esa ideología imponen como permanente, no puede haber victoria sin lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[Por todas esas razones no soy tampoco de los que me votó compartió conmigo la responsabilidad al haberme designado.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el mundo vive horas de dolorosa inquietud, nos enorgullece observar que lo que corresponde es dejar los precios libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un peronista, esté en el llano o en las organizaciones de la Nación, que son las organizaciones del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[La disciplina partidaria tiene que ponerse en acción a través de dieciocho años de vegüenza nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Es así que terminamos de dictar un decreto-ley referente a las organizaciones obreras en lugar de molestarlas o perseguirlas.]]></document>
	</documents>
</author>