<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Es modelo y ahora quiere ser actriz. Alessandra Ambrosio ser치 protagonista de una pel칤cula. 쯈uieres saber cu치l? http://t.co/OMIzJjJ8MH]]></document>
		<document><![CDATA[Se llama Choupette Lagerfeld, es una gata y ha ganado tres millones de euros en un a침o: http://t.co/gCUBaJxqGk http://t.co/YmnQqQyrTX]]></document>
		<document><![CDATA[10 치ngeles de Victoria's Secret sin maquillaje, 'al natural' http://t.co/byR4E2bNrY http://t.co/ECQrt0hOzB]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva campa침a de Marion Cotillard para Miss Dior. Fotos + v칤deo http://t.co/NF28oxYTFg http://t.co/PQUgLCZAlp]]></document>
		<document><![CDATA[Una actriz estadounidense preocupa por unas fotos en las que se le ve extremadamente delgada http://t.co/OqYwmsIsqp http://t.co/lwGQoiUcsq]]></document>
		<document><![CDATA[@susmartos @CharoRuizIbiza 춰Enhorabuena! 춰Ya nos dir치s qu칠 tal!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susmartos: @DeModaLV @CharoRuizIbiza pues yo soy la afortunada de poder lucirlo!!游땎Gracias 游땢游땢]]></document>
		<document><![CDATA[El modisto Jean Paul Gaultier exhibe su arte en el Grand Palais de Par칤s http://t.co/NSSFvyiLyK http://t.co/OWjrGQEj8Z]]></document>
		<document><![CDATA[쯈uieres saber qu칠 marca catalana ha abierto dos nuevas tiendas en el aeropuerto del Prat? http://t.co/rfFESFYyG7]]></document>
		<document><![CDATA[Si no tienes plan, este fin de semana se celebra una nueva edici칩n del Downtown Market en el Maremagnum. M치s detalles http://t.co/Pq6yiqyfoO]]></document>
		<document><![CDATA[Dakota Johnson, Julianne Moore, Beyonc칠 y muchas m치s no se perdieron el desfile de Chanel en Nueva York http://t.co/hQlEVYSGX3]]></document>
		<document><![CDATA[8 errores en belleza que hay que evitar a toda costa: http://t.co/8QdOzP3ewl http://t.co/YjyKVIVfvE]]></document>
		<document><![CDATA[El ex Beatle Ringo Starr, imagen de una firma de zapatillas americana http://t.co/9tsYmw89L1 http://t.co/sKVYEqkBzH]]></document>
		<document><![CDATA[Kim Kardashian presenta en Brasil su colecci칩n para el D칤a de los Novios http://t.co/jc5ufqpwDa #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Kim Kardashian se desnuda de nuevo sin complejos http://t.co/lpj8S8syxZ #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Kim Kardashian se desnuda de nuevo sin complejos

http://t.co/27hPWmisQc http://t.co/OH6wgnaQAX]]></document>
		<document><![CDATA[Charlene de M칩naco homenajea a Grace Kelly en el bautizo de sus hijos http://t.co/cIAL2xZfge #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Oysho abre una tienda insignia en el paseo de Gr맊ia de Barcelona http://t.co/Ir2wc5P2Fy #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[La 25 edici칩n de la Barcelona Bridal Week cierra con 16.000 visitantes http://t.co/v7oZwVfRrF #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[쮸칰n no has le칤do nuestra cr칩nica sobre la Barcelona Bridal Week? http://t.co/jlT93FbE5c http://t.co/vvo8OrFAgQ]]></document>
		<document><![CDATA[Moda, arte y dise침o se unen en una experiencia de 'shopping' 칰nica en Mil치n http://t.co/wYv9YeTAex #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Tina Fey se desnuda para decir no a los vestidos ajustados http://t.co/8eucht6cWt #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Lena Dunham ensalza el poder femenino en un nuevo 'fashion film' http://t.co/P8k6HWHCUm #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Irina Shayk, una sensual novia con el encaje 'tatuado' de Pronovias http://t.co/YLWCe6VvYH #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Bulgari dona 500.000 euros para apoyar al Nepal http://t.co/LFBQLFPoTW #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Reese Witherspoon debuta como dise침adora http://t.co/Ar5UFLqTIL #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Unas 16.000 personas han visitado la Barcelona Bridal Week que acaba hoy http://t.co/91iB9SzQy1 #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Las novias se tapan y brillan con efecto tatuaje http://t.co/2sG5KcvXE8 #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Una camiseta por dos euros remueve conciencias en YouTube http://t.co/o1JptvtZhw #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Una camiseta por dos euros remueve conciencias en YouTube http://t.co/rYbM1rRJtx #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Pronovias viste de blanco a una Irina Shayk "feliz" pero misteriosa http://t.co/XO5SGmybMe #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Irina Shayk, de cena en la Barceloneta por la Bridal Week http://t.co/Q8owphALyL #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Las novias setenteras de Nueva York deslumbran en la Gaud칤 Novias http://t.co/hGlyonLRQX #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Las novias californianas de Houghton son distintas pero enamoran http://t.co/e7sIysAOB2 #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Novias californianas de Houghton son distintas y enamoran en Pasarela Gaud칤 http://t.co/4A8OfhswvD #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[El sal칩n Noviaespa침a abre las puertas con m치s optimismo que nunca http://t.co/XIu11JDqAk #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Rihanna responde a las cr칤ticas que recibi칩 su vestido de la gala MET http://t.co/DKvuj0AlHx #DeModaLV]]></document>
		<document><![CDATA[Madre ciega logra ver a su hijo gracias a una ecograf칤a impresa en 3D
http://t.co/JAfZFf4cgg http://t.co/6eU9w0zqky]]></document>
		<document><![CDATA[Jes칰s Castro estar치 en 'Mar de Pl치stico' cuando acabe 'El Pr칤ncipe' http://t.co/PPbpVHmlp8]]></document>
		<document><![CDATA[James Franco dedica una carta de amor a McDonald's http://t.co/uCI1FdlZSp]]></document>
		<document><![CDATA[Kristen Stewart llama locas a las mujeres que se hacen cirug칤a pl치stica http://t.co/AyX7yhHbK4]]></document>
		<document><![CDATA[Taylor Swift presume de portada para la revista Elle http://t.co/nqxdbFqjkJ]]></document>
		<document><![CDATA[Willow, la hija de Will Smith, saca nuevo videoclip http://t.co/7nEbymyQQx]]></document>
		<document><![CDATA[Isa Pantoja se entera en directo de que ser치 t칤a de nuevo http://t.co/F9XZLZtIo6]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel 츼ngel Silvestre, a lo Matrix en el tr치iler de 'Sense8' http://t.co/kql9DkJ3OF]]></document>
		<document><![CDATA[Chris Brown encuentra a una desconocida en casa y cuelga su foto en Instagram http://t.co/K3sX1TJNS8]]></document>
		<document><![CDATA[China conquista Nueva York http://t.co/JOQRJGdA8v]]></document>
		<document><![CDATA[Lanzan az칰car en polvo al cantante Adam Levine, de Maroon 5 http://t.co/jPUMk36nJB]]></document>
		<document><![CDATA[Sof칤a Vergara recibe su estrella en el Paseo de la Fama de Hollywood http://t.co/R1cIaiBoW2]]></document>
		<document><![CDATA[Selena G칩mez y Harry Styles, algunos de los famosos que piden ayuda por Nepal http://t.co/ebNHOBffR9 http://t.co/k0v7kNmUwV]]></document>
		<document><![CDATA[Marco &amp; Mar칤a, una lecci칩n de elegancia y costura en la Pasarela Gaud칤 Novias http://t.co/2or9QLqnuS]]></document>
		<document><![CDATA[Marco &amp; Mar칤a dan una lecci칩n de elegancia y costura en la Pasarela Gaud칤 http://t.co/giEwUtqv9W]]></document>
		<document><![CDATA[Una joven australiana intenta besar al pr칤ncipe Harry http://t.co/x0qWrmH4n6]]></document>
		<document><![CDATA[Irene Urdangar칤n celebra la comuni칩n con el vestido de su madre y su t칤a http://t.co/FNZSVU9yrl]]></document>
		<document><![CDATA[Kylie Jenner, 쯛a sido sincera sobre sus labios? http://t.co/43A23BLGW6]]></document>
		<document><![CDATA[Jamie Dornan negocia el desnudo frontal de Christian Grey http://t.co/wcVykH5Vet]]></document>
		<document><![CDATA[YolanCris celebra sus 10 a침os en la moda en la Pasarela Gaud칤 Novias http://t.co/EzWvWYEqSh http://t.co/OlJpiB9OM7]]></document>
		<document><![CDATA[Chris Brown se encuentra a una desconocida desnuda en su cama http://t.co/wcIDf8WM5X]]></document>
		<document><![CDATA[YolanCris celebra sus 10 a침os en la moda en la Pasarela Gaud칤 Novias http://t.co/LBFr7wjFzI]]></document>
		<document><![CDATA[Alessandra Ambrosio se estrena como actriz http://t.co/qEUXxqtyi5]]></document>
		<document><![CDATA[El 57,4% valora positivamente la labor de Felipe VI http://t.co/835om2o15r]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Aitor Mazo http://t.co/8VyDzD9hVl]]></document>
		<document><![CDATA[El Palau de Pedralbes se viste de blanco en el 25 aniversario de la Bridal Week http://t.co/JrXkHJrv1D]]></document>
		<document><![CDATA[Moda infantil donostiarra para la princesa Carlota http://t.co/gbwzC91ppx]]></document>
		<document><![CDATA[쯈u칠 치ngel de Victoria's Secret te gusta m치s? http://t.co/QVaFumxcg6]]></document>
		<document><![CDATA[Adriana Lima, imagen del nuevo perfume de Marc Jacobs http://t.co/x4y92SBzeS http://t.co/YcPUityExw]]></document>
		<document><![CDATA[Planeta Moda, Raw Food, y el crecimiento del sector lanzaderas de Biocultura http://t.co/7djHVb8ylG]]></document>
		<document><![CDATA[Miley Cyrus: 'No todas mis relaciones han sido heterosexuales' http://t.co/VCa6l9soLC]]></document>
		<document><![CDATA[Kylie Jenner no fue sincera sobre la operaci칩n de sus labios http://t.co/U8w23yMtzs]]></document>
		<document><![CDATA[YolanCris celebra sus 10 a침os en la moda en la Pasarela Gaud칤 Novias http://t.co/LvXCNRbGn6]]></document>
		<document><![CDATA[The Beth Project, una perspectiva creativa de la p칠rdida de peso http://t.co/eh9oYf7eMp]]></document>
		<document><![CDATA[Ashton Kutcher reforma la casa de su madre por sorpresa http://t.co/FC7AsHJTdW]]></document>
		<document><![CDATA[La hija de Carolina Herrera salva su firma de moda de la quiebra http://t.co/KCTnEwr8w5]]></document>
		<document><![CDATA[쯈u칠 치ngel de Victoria's Secret te gusta m치s? http://t.co/iV3COjTi3b]]></document>
		<document><![CDATA[Selena G칩mez y Harry Styles, algunos de los famosos solidarizados con Nepal http://t.co/cgZmb1Zv50]]></document>
		<document><![CDATA[Irene Urdangar칤n celebra la comuni칩n con el vestido de su madre y su t칤a http://t.co/b4TylT6JJ9]]></document>
		<document><![CDATA[Adam Levine, atacado con una bomba de az칰car glass http://t.co/RruNV077EW]]></document>
		<document><![CDATA[El actor George Clooney regresar치 a Valencia a presentar la pel칤cula de Disney 'Tomorrowland' http://t.co/8VeEI3rOVL]]></document>
		<document><![CDATA[Adriana Lima, imagen del nuevo perfume de Marc Jacobs http://t.co/CdK1SErCBp]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que pasa en S치lvame no es muy distinto de lo que sucede en la mayor칤a de trabajos" http://t.co/BeqcG4Cqvv http://t.co/1AzXd73uHC]]></document>
		<document><![CDATA[Yolancris e Inmaculada Garc칤a, estrellas hoy en la Barcelona Bridal Week http://t.co/osiB6MO0za]]></document>
		<document><![CDATA[Pelea en Twitter entre Zayn Malik y Louis Tomlinson http://t.co/zHILJTKFqP]]></document>
		<document><![CDATA[Peir칩 se inspira en Nepal y Suay en sus emociones para la Bridal Week http://t.co/YPeURZJhx0]]></document>
		<document><![CDATA[C칩mo saber si soy adicto al Whatsapp 쯟o eres?http://t.co/sbTMNUX1cs]]></document>
		<document><![CDATA[Noel Gallaguer llama "idiota" a Zayn Malik por dejar One Direction http://t.co/LzSJfppEPU]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco a침os de c치rcel para la estrella de Bollywood por atropellar a un indigente http://t.co/ft8hzoKDXm]]></document>
		<document><![CDATA[Pol칠mica por el desfile de los 25 a침os de la Barcelona Bridal Week http://t.co/IrFz1DWUq9]]></document>
		<document><![CDATA[Miquel Suay inaugura nueva tienda de novias en Barcelona http://t.co/7DBil1JigO]]></document>
		<document><![CDATA[kyllie y Kendall Jenner quieren registrar su nombre como marca http://t.co/8A7Sp7WScu]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa Clar치 abre la 25 edici칩n de la Barcelona Bridal Week http://t.co/V8gRpWeU8s]]></document>
		<document><![CDATA[El D칤a Internacional sin Dieta reivindica la belleza plural http://t.co/OCt6ITZeBp]]></document>
		<document><![CDATA[Dakota Johnson, protagoniza del spot estival de Estrella Damm, dirigido por Amen치bar en Ibiza http://t.co/TdMj5lVAUv]]></document>
		<document><![CDATA[Los Urdangarin reaparecen en la comuni칩n de Irene http://t.co/bpvISzwXcq]]></document>
		<document><![CDATA[Reclaman autor칤a de los gemidos que suenan en 'Piece of me' de Britney Spears http://t.co/8SEVCSJMUP]]></document>
		<document><![CDATA[Miley Cyrus y Zoe Kravitz se encienden en el videoclip de 'Bitch' http://t.co/TgUSNQi1AT]]></document>
		<document><![CDATA[Antonella Roccuzzo, Daniella Semaan y otras embarazadas sexys, en el desfile de Rosa Clara de la Bridal Week http://t.co/UOwQQehzyN]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Ponce, absuelto de un delito de estafa http://t.co/Gd1QiTLVrI]]></document>
		<document><![CDATA[Proh칤ben una campa침a de Miu Miu por sexualizar a una modelo http://t.co/JTSwRUA7fH]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Bieber lanza un piropo en p칰blico a Selena G칩mez http://t.co/AQIfYqhu3j]]></document>
		<document><![CDATA[Olvido Hormigos presenta novela er칩tica: 'El abrazo infiel' http://t.co/mLQ1neVt36]]></document>
	</documents>
</author>