<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @ManuelS96424425 @marijomanoban @2222siawase @amifer05 @TooDuarte2]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @zucekttkob906 @ChegueJuan @SilvestreHernn8 @NestorB28017449]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @art_enriquez @Letica352004 @Marcelo98827018 @juanpablo66w]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @garcia_bett @IsaacAg29128206 @SundeashDev @Wendesita1 @DavidVigil8]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @ @LuisFel34053886 @AaronRe41073924 @garcialopez1103 @Valeria961902]]></document>
		<document><![CDATA["Con el tiempo uno aprende a querer más, pero a menos gente."]]></document>
		<document><![CDATA["Prohibido rendirse. Respira profundo y sigue."]]></document>
		<document><![CDATA["A veces nos volvemos fríos sin querer."]]></document>
		<document><![CDATA["Cada quien elige los labios que quiere besar, los ojos que quiere mirar, el corazón que quiere cuidar y a la persona que quiere alegrar."]]></document>
		<document><![CDATA["Un buen cuerpo y una bonita cara, gustan; pero un corazón humilde y sincero, enamoran."]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @OmarGut19985467 @DianaBe32771659 @ziyryrbdb1738 @XochitljimenezL]]></document>
		<document><![CDATA["Soy orgulloso, pero también sé pedir perdón a las personas que lo merecen."]]></document>
		<document><![CDATA["No estoy llorando, se me metieron un par de fotos, una que otra canción, alguna charla y todo lo que quisimos ser y no fuimos en el ojo."]]></document>
		<document><![CDATA[Ser feliz es tener la madurez de decir "me equivoqué", la osadía de decir "perdón" y la capacidad de decir "te necesito"]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre hay una segunda oportunidad para hacer lo que realmente queremos lograr en nuestro paso por el mundo. No pierdas la fe."]]></document>
		<document><![CDATA["Conoces a miles de personas y no causan ningún efecto en ti, y conoces a una sola persona y te cambia la vida."]]></document>
		<document><![CDATA["La perdiste, por miedo a pederla."]]></document>
		<document><![CDATA["Y si me arriesgué fue porque creí que eras diferente."]]></document>
		<document><![CDATA["Atrévete a vivir nuevas experiencias y veras que siempre habrá algo mejor."]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zPOtitrhma   @jovenesYjehyson @BrianBinettiOK @gonzamendezv @andriupp @Yulkan4]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zPOtitrhma   @MirnaLusso55 @_NaareRP @keevinMar @lcdamarigaby @ChickenShowMx]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zPOtitrhma   @Greta_Romario @AlejandradeMata @johnanthonyccs @FrasesRockNa]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zPOtitrhma   @LuisinaCielo @SismologiaCh @villarreal_alex @Little_fer29 @cukito_1]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zPOtitrhma   @canica55 @AnaPavonOK @aalvaromg @mmarianovo @redondo_sasa]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zPOtitrhma   @River_Vuelve @Gaona_sf8 @inakimanero @NAOMI_SCcs @mati_garat]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me prepara para hablar, paso dos tercios del tiempo pensando qué quiere escuchar la gente y un tercio lo que quiero decir yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso y pienso por meses y años. Noventa y nueve veces la conclusión es falsa. La centésima vez estoy en lo cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que saben como pensar no necesitan maestros.]]></document>
		<document><![CDATA[65-Nos convertimos en lo que pensamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar es fácil, actuar es difícil, y poner los pensamientos de uno mismo en acción es lo más difícil del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia entre imposible y posible es un corazón con voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[La cabeza piensa, el corazón sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[Leer no significa aceptar todo lo que lees, significa razonar todo lo que lees.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier persona que lee mucho y usa poco su propia mente, cae en hábitos perezosos de pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada bueno o malo, el pensamiento lo hace así]]></document>
		<document><![CDATA[El intelecto solo puede pensar o analizar el placer, pero no puede sentirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada grandioso pasa por pensar en pequeño.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los problemas comienzan cuando empezamos a pensar lo que otros piensan de nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes tener poco y ser rico]]></document>
		<document><![CDATA[Tu lenguaje indica y limita lo que piensas.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a ser, neurológicamente, lo que pensamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie conoce más sobre la forma en que piensas que tú mismo]]></document>
		<document><![CDATA[51-Sabes que el momento en que dejes de pensar sobre ello, sucederá.]]></document>
		<document><![CDATA[No creas todo lo que piensas. Los pensamientos son solo eso-pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Una conclusión es el lugar donde llegas cuando estas cansado de pensar]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen viajero es el que sabe cómo viajar con la mente.]]></document>
		<document><![CDATA[La única libertad que realmente tienes es tu mente, por tanto úsala.]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos resolver los problemas con el mismo nivel de pensamiento que los crearon.]]></document>
		<document><![CDATA[No te dejes atrapar por el dogma, lo cual es vivir con los resultado del pensamiento de otros.]]></document>
		<document><![CDATA[La esencia de la mente independiente no reside en qué piensa, sino en cómo piensa.]]></document>
		<document><![CDATA[El espíritu del individuo esta determinado por sus hábitos dominantes de pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA[Quien controle los medios, controla la mente.]]></document>
		<document><![CDATA[Para de pensar y termina tus problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar es el trabajo más duro, lo cuál es la probable razón de que pocos lo practican.]]></document>
		<document><![CDATA[Tomate tu tiempo para deliberar, pero cuando llegue el momento de la acción, para de pensar y continua.]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa por ti mismo y deja a otros que también disfruten de ese privilegio.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás la conclusión lógica a que todo el mundo es parecido es que todo el mundo piensa lo mismo.-]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los verdaderos grandes pensamientos son concebidos al andar.-Friedrich Nietzsche.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo es una tragedia para aquellos que sienten, pero una comedia para aquellos que piensan.]]></document>
		<document><![CDATA[-Juzga un hombre por sus preguntas en lugar de por sus respuestas.-]]></document>
		<document><![CDATA[-Somos adictos a nuestros pensamientos. No podemos cambiar nada si no cambiamos nuestros pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vida gastada cometiendo errores no es solo más honorable, sino más útil que una vida gastada haciendo nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas personas tienen miles de razones sobre porque no pueden hacer lo que quieren, cuando solo necesitan una razón sobre porque pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura solo proporciona a le mente materiales de conocimiento; es el pensamiento lo que hace lo que leemos nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo como lo hemos creado es un proceso de nuestro pensamiento. No puede ser cambiado sin cambiar nuestro pensamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya pienses que puedes o pienses que no puedes, estas en lo cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa antes de hablar. Lee antes de pensar.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que haces por ti mismo desaparece cuando no estés, pero lo que haces por los demás permanece como tu legado.]]></document>
		<document><![CDATA[-Demasiadas personas gastan dinero que ganaron para comprar cosas que no quieren para impresionar gente que no quieren.]]></document>
		<document><![CDATA[No he fallado. Simplemente he encontrado 10000 formas que no funcionan.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te gusta algo, cámbialo. Si no lo puedes cambiar, cambia tu actitud.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la oportunidad no llama, construye una puerta.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es realmente sencilla, pero insistimos en hacerla difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende de los errores de otros. Nunca vivirás lo suficiente para cometer todos tu mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin desviación de la norma el progreso no es posible.]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiese observado todas las reglas, nunca hubiese llegado a ninguna parte.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida no se trata de encontrarte a ti mismo, sino de crearte a ti mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La razón por la que me hablo a mi mismo es que soy el único cuyas respuestas acepto.]]></document>
		<document><![CDATA[El ascensor hacia el éxito no esta disponible. Tienes que usar las escaleras, una a una.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es como una bicicleta. Para mantener el equilibrio tienes que seguir adelante]]></document>
		<document><![CDATA[Elige un empleo que te guste y no tendrás que trabajar ni un día más en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando dices que es difícil, significa que no eres lo suficientemente fuerte como para luchar por ello.]]></document>
		<document><![CDATA[No conozco la llave del éxito, pero la llave del fracaso es tratar de agradar a todo el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Construye tus sueños o alguien más te contratará para construir los suyos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo de todos es una amigo de nadie]]></document>
		<document><![CDATA[-Muchos de los fracasos vitales son de gente que no se dieron cuenta lo cerca que estaban del éxito cuando se rindieron]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte es proporcional al sudor. Cuanto más sudas, más suerte tienes.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es cambio. El crecimiento es opcional. Elige de forma inteligente]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre que no piensa por si mismo, no piensa en absoluto.]]></document>
		<document><![CDATA[La peor experiencia es la mejor maestra]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad no es la ausencia de problemas; es la habilidad para tratar con ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que puedas imaginar es real.]]></document>
		<document><![CDATA["La verdad duele, la mentira mata... pero la duda, tortura."]]></document>
		<document><![CDATA["Mientras yo sepa lo que soy, no me importa lo que diga la gente."]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que hoy parece un sacrificio, va a terminar siendo el mayor logro de tu vida."]]></document>
		<document><![CDATA["El destino pone a muchas personas en tu vida, pero solo las mejores permanecen para siempre."]]></document>
		<document><![CDATA["Tranquilo corazón, yo tampoco entiendo nada."]]></document>
		<document><![CDATA["Cada dolor te hace más fuerte, cada traición más inteligente, cada desilusión más hábil y cada experiencia más sabio."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando realmente alguien te quiere, no se va, no se aleja, no te olvida."]]></document>
		<document><![CDATA["Las amistades verdaderas son aquellas que no olvidan los buenos momentos, que la distancia no separa y que la maldad no destruye."]]></document>
	</documents>
</author>