<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Formación en Salud Holística en los Estudiantes de la Carrera de Medicina https://t.co/lGL2JaIE9U]]></document>
		<document><![CDATA[El profesional sanitario y la prevención de las infecciones hospitalarias https://t.co/jehD5wilu4]]></document>
		<document><![CDATA[Experiencia de la aplicación de un PLACE a usuaria con Síndrome Metabólico https://t.co/dnxNmZW0C0]]></document>
		<document><![CDATA[Dotación sanitaria del maletín asistencial polivalente en urgencias https://t.co/RGwtKBKhJt]]></document>
		<document><![CDATA[Evolución histórica del sistema de salud en Venezuela y proceso de Descentralización https://t.co/hzgSswrIhK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @isabelblasco: "Dieta antiedad" de @comeconsalud. El libro de @AlmuzaraLibros que te revela los secretos del envejecimiento https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[Hidroterapia y Enfermería https://t.co/hFiAjBzs1H]]></document>
		<document><![CDATA[El herpes zoster en el anciano https://t.co/mlCLCFTrQZ]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación genotóxica in vitro del pesticida Malathion sobre linfocitos humanos https://t.co/xl46XwcaLQ]]></document>
		<document><![CDATA[genitales ambiguos. Aspectos Generales. Repercusión personal, familiar y social. Manejo https://t.co/n5PToKdFlc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te gustan los coches?¿Eres innovador? Sácale partido y disfruta de una experiencia inolvidable #DICONTEST https://t.co/zzTnNyi2Sr]]></document>
		<document><![CDATA[Flúor, efectos benéficos, y colaterales https://t.co/nVs4nL1JY9]]></document>
		<document><![CDATA[Examen de ingreso para residencias médicas en Argentina https://t.co/RNlecZfUr6]]></document>
		<document><![CDATA[Modificación de conocimientos sobre estilo de vida saludable en madres niños desnutridos https://t.co/BdWTRZatX0]]></document>
		<document><![CDATA[Enterocolitis neutropénica tras doxorubicina en paciente con cáncer de mama https://t.co/T3DWzq7Dn9]]></document>
		<document><![CDATA[visión de las competencias disciplinarias. Pedagogía organizacional y recursos humanos https://t.co/iu9fmKPd76]]></document>
		<document><![CDATA[El desarrollo de la Enfermería pediátrica en el ámbito internacional y nacional https://t.co/EUOeY7UUNN]]></document>
		<document><![CDATA[Generalidades de Electroencefalografía. Imágenes https://t.co/TWzee53a6E]]></document>
		<document><![CDATA[Educación Médica China https://t.co/U6uvnAFYS3]]></document>
		<document><![CDATA[Aspectos psicosociales de la donación renal laparoscópica de donante vivo https://t.co/zeqg2A1hMO]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico Situacional de Salud en Trabajadores de una Empresa Procesadora de Alimentos https://t.co/gWL2JXZUKO]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicación del Proceso Enfermero con Diabetes Mellitus tipo 2. Caso clínico https://t.co/sF4VH8Lhv7]]></document>
		<document><![CDATA[Factores que influyen en la desnutrición infantil https://t.co/DZ89X4coqI]]></document>
		<document><![CDATA[Implantación y cuidados del catéter central de inserción periférica en neonatología https://t.co/Y2bVXycnA5]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización del patrón de prescripción de Carbamazepina https://t.co/RmOeKgYLZT]]></document>
		<document><![CDATA[Autocuidado de la salud de las profesionales de enfermería https://t.co/VTrRFC32Cu]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio de la prevalencia entre altitud y EPOC en la zona sanitaria del hospital de Úbeda https://t.co/Dzt0cZJWxK]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio sobre alcoholismo y Medicina de Familia https://t.co/z7Qwlxf4tS]]></document>
		<document><![CDATA[Educación a familiares de pacientes sobre las precauciones en caso de aislamiento de contacto https://t.co/4HjfA1P8gZ]]></document>
		<document><![CDATA[Aproximación teórico-didáctica para el desarrollo humanista en la formación del profesional en enfermería https://t.co/JkADOOB8Gy]]></document>
		<document><![CDATA[Avaliação da ingestão protéica e do consumo de suplementos em praticantes de musculação https://t.co/0YbhsGBLVn]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de cuidados de enfermería a preescolar con neumonía bilateral según teoría de Virginia Henderson https://t.co/JSkVHiRcLv]]></document>
		<document><![CDATA[Miocardiopatía hipertrófica, debut con insuficiencia cardíaca. Presentación de un caso clínico https://t.co/7lHBlKDUdt]]></document>
		<document><![CDATA[Diseño de un manual organizativo de las funciones de enfermería en el programa de salud mental https://t.co/ogRiADSDSV]]></document>
		<document><![CDATA[Lesiones cancerizables de la mucosa oral https://t.co/sajlz836mZ]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de intestino irritable. Clínica, diagnóstico y tratamiento https://t.co/o1aNtBdAEp]]></document>
		<document><![CDATA[Características clínicas de los pacientes con insuficiencia pancreática exocrina https://t.co/VOMczgRY4i]]></document>
		<document><![CDATA[Hiperentorno para el fortalecimiento del trabajo educativo de la facultad de tecnología de la salud https://t.co/Fz4qbcSbtm]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería a paciente con hemorragia digestiva alta https://t.co/LY1bYVHf15]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería a un paciente con fractura subcapital de fémur izquierdo https://t.co/B06aR6UVkd]]></document>
		<document><![CDATA[La evolución humana en la visión filosófica de Teilhard de Chardin https://t.co/u5HTKLgpyf]]></document>
		<document><![CDATA[Programa Educativo de estudios imagenológicos como complemento a la formación académica en enfermería https://t.co/vSiBGlfB1x]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategia pedagógica de expresión oral en los estudiantes de la carrera de Logofonoaudiología https://t.co/B3P009bLHd]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado de enfermería a puérpera con diagnostico de preeclampsia leve, según teoría de Dorothea Orem https://t.co/GxIxdk51hY]]></document>
		<document><![CDATA[Consulta de Enfermería deportiva https://t.co/Gj2BYxutBz]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería al paciente con Balón de Contrapulsación Intraaórtico (BCIA) https://t.co/pLaOS2pCQa]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermedad tromboembólica venosa asintomática en pacientes ingresados por causa médica en UCI) https://t.co/AQP4YtCBlf]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo de la disfunción eréctil en atención primaria https://t.co/KB44WGOPtL]]></document>
		<document><![CDATA[Los desastres naturales, su vinculación con la Medicina Veterinaria y la Salud Pública https://t.co/O6aS4X5jVD]]></document>
		<document><![CDATA[Derechos humanos y bioética https://t.co/CTL2wi2s9B]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad del cuidado paliativo del paciente oncológico por enfermería desde la perspectiva del familiar https://t.co/LuewOpmAUL]]></document>
		<document><![CDATA[Crecimiento y Medicina de Familia https://t.co/XFGY4tnSsn]]></document>
		<document><![CDATA[Características clínicas de los enfermos cirróticos con infección bacteriana https://t.co/C8pkQc6Prn]]></document>
		<document><![CDATA[Prevalencia de caries dentales en escolares de 6 a 12 años de edad atendidos en comunidades escolares https://t.co/RhcUFJgfmJ]]></document>
		<document><![CDATA[Metástasis cutáneas a nivel facial de un carcinoma de vejiga: una presentación insólita. https://t.co/dDqAo5LkyT]]></document>
		<document><![CDATA[Características psicoemocionales de los pacientes del hogar geriátrico San Vicente de Paul https://t.co/NmfJKe7zC3]]></document>
		<document><![CDATA[Técnicas cognitivo-conductuales para la intervención del bullying https://t.co/Yseozhqk0N]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico de salud del programa de atención materno-infantil https://t.co/NBwIRDlcWa]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de cuidado de enfermería a neonato con asfixia perinatal fundamentado en la teoría de Dorothea Orem https://t.co/ah1DVYe8lm]]></document>
		<document><![CDATA[Conocimiento que poseen las madres sobre los alimentos que producen hiperreactividad bronquial en niños https://t.co/yULJzgYxNy]]></document>
		<document><![CDATA[Visión, misión y valores del gestor hospitalario https://t.co/jge4OQ76r5]]></document>
		<document><![CDATA[Triangulación metodológica de los resultados del diagnóstico sobre adicciones con estudiantes https://t.co/JvgBTI0ov8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: Todavía puedes recibir en tu casa el libro "La Dieta Antiedad" antes de Navidad o comprar la versión electrónica en: http…]]></document>
		<document><![CDATA[taller teórico – práctico sobre proceso de enfermería y registro diario SOAPIE https://t.co/uwCcWtpQDw]]></document>
		<document><![CDATA[El cuestionario SERVQHOS para valorar la calidad asistencial de un servicio sanitario https://t.co/EokciCVsoy]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de la satisfacción de los pacientes que acuden a un servicio de urgencias https://t.co/2xGHDfZpZA]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de la satisfacción del paciente tras una asistencia sanitaria https://t.co/3dFMHgXotl]]></document>
		<document><![CDATA[La prevención de caídas como indicador de calidad asistencial https://t.co/LgnidD8sb7]]></document>
		<document><![CDATA[Líneas estratégicas y análisis DAFO para un gestor sanitario de atención primaria https://t.co/QAJqVlSKDJ]]></document>
		<document><![CDATA[enfermería y cuidado de las curas en pacientes con leishmaniasis cutánea https://t.co/iqfXicQr3n]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención educativa sobre el manejo dietético en los lactantes con enf. diarreicas agudas https://t.co/fDSIf6HQW3]]></document>
		<document><![CDATA[Ahondando en las esferas de la creatividad e innovación gerencial https://t.co/p56XbMH93Y]]></document>
		<document><![CDATA[El gestor sanitario. Oportunidades, amenazas, fortalezas y debilidades https://t.co/lV2nTSaWfv]]></document>
		<document><![CDATA[Con tus ideas, podrás formar parte de la Scuderia de Ferrari. Participa en el concurso #DICONTEST https://t.co/XznVVwU25w]]></document>
		<document><![CDATA[La gestión clínica dentro de los cuidados sanitarios https://t.co/CNAszQSdfv]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería en paciente con fractura diafisiaria de femur con osteomielitis https://t.co/eCu00mALsn]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de la escala multidimensional SERQUAL https://t.co/UP9UZ4rFs2]]></document>
		<document><![CDATA[Guía para el empleo de equipos de protección individual en las emergencias extrahospitalarias https://t.co/EpIbnIePl5]]></document>
		<document><![CDATA[programa educativo para la prevención de las adicciones con estudiantes https://t.co/czRY2onpc8]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería en adolescente con antecedente de quemadura https://t.co/sKjHdCVi8r]]></document>
		<document><![CDATA[Influencia de los cuidados de enfermería en el paciente con diabetes mellitus tipo II https://t.co/NAq2OSkYDN]]></document>
		<document><![CDATA[Embarazo en la adolescencia y bajo peso al nacer https://t.co/Abpz37glAO]]></document>
		<document><![CDATA[Dudas legales y normativa básica en la consulta de atención primaria y urgencias https://t.co/K6s5kGFb0G]]></document>
		<document><![CDATA[Modelo de teoría de Dorothea Orem aplicado a pacientes con hipertensión arterial https://t.co/Q98NLyShgB]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis del modelo de intervención en discapacidad y dependencia https://t.co/p2RWACNvFS]]></document>
		<document><![CDATA[Diacronía de la enseñanza de enfermería para construir un modelo pedagógico Humanístico https://t.co/AZ9uNak40s]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización epidemiológica del dengue en un hospital privado https://t.co/MrCoBoHyxV]]></document>
		<document><![CDATA[Validación de indicadores de control de gestión mediante el uso de Balanced Score Card https://t.co/MsRsd6Xt6g]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad de los servicios de salud que brinda la dirección de desarrollo estudiantil https://t.co/cmORX1xrYT]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad asistencial de un servicio sanitario. Línea de investigación https://t.co/ExpIzg4lpo]]></document>
		<document><![CDATA[Apendicitis del muñón. Una entidad rara https://t.co/kympbPnsep]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo de complicaciones de la analgesia epidural obstétrica. Actuación de enfermería https://t.co/IGjdPbpfzf]]></document>
		<document><![CDATA[Aislamiento preventivo ante posible tuberculosis https://t.co/l51G4mKsBY]]></document>
		<document><![CDATA[Características farmacológicas de los AINEs y el proceso de atención de Enfermería https://t.co/DzmJwQBAZz]]></document>
		<document><![CDATA[Adiestramiento en déficit de atención con docentes de educación primaria https://t.co/3ShiCDTqeK]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico sobre adicciones con estudiantes de la Universidad https://t.co/qHvOwN8e3n]]></document>
		<document><![CDATA[La gestión de calidad y acreditación de los gestores clínicos https://t.co/sKTPvhXX2U]]></document>
		<document><![CDATA[Rasgos de personalidad en pacientes con psicodermatosis: vitíligo o alopecia areata https://t.co/eNHkzLU5rk]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta de plan de participación ciudadana desde la sanidad privada https://t.co/rigXuCDI9F]]></document>
		<document><![CDATA[Actuación de enfermería en la paracentesis abdominal https://t.co/QEUyqPpB7o]]></document>
	</documents>
</author>