<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El éxito y efectividad de una entrevista clínica depende de la calidad de la comunicación médico-paciente. bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[La #hipertensión arterial no suele manifestar síntomas, pero puede causar problemas serios de salud, como estos ► http://t.co/dQH0n3V4FD]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos describen un nuevo mecanismo celular que impulsa la formación de plaquetas http://t.co/eBLUc5R7vI [Vía @elmundoes]]]></document>
		<document><![CDATA["No todas las enfermedades se viven del mismo modo y producen los mismos desequilibrios" http://t.co/l3C2zyckOs [Vía @elmundosalud]]]></document>
		<document><![CDATA["Una enfermedad siempre produce un cambio para quien la padece y para las personas más cercanas" http://t.co/N5re2AMmEF [vía @elmundosalud]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay tiempo en la #Medicina para dedicárselo a la espiritualidad? http://t.co/AoWGzNFOOr [Entrevista] http://t.co/YW73EjNfoY]]></document>
		<document><![CDATA[#Ébola y legionelosis, dos brotes epidémicos vistos por especialistas en comunicación científica ► http://t.co/z5TzixX3SD]]></document>
		<document><![CDATA[Oncología personalizada del cáncer: premio Fronteras del Conocimiento en Biomedicina ► http://t.co/ajGtx208Lo [Vía @agencia_sinc]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArmandoViera: "@bitacoramedica: 14 de febrero: 2ª edicición del #Diabetes Experience Day. Detalles: http://t.co/EPpOKKwLKD"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PereMora: “@HigiaComunidad: #Ansiedad: ¿cuándo es patológica?. http://t.co/dwXub1rv2k @bitacoramedica”]]></document>
		<document><![CDATA[RT @norabar: La OMS admitió que fue muy "lenta" para responder al brote de Ébola http://t.co/tFXtzn2vdH]]></document>
		<document><![CDATA["Es posible vivir con #cáncer, pero es difícil vivir con el diagnóstico de cáncer", nos dijo ayer un oncólogo.]]></document>
		<document><![CDATA[The Lancet publica un artículo sobre programas para la prevención del suicidio en el entorno escolar europeo http://t.co/PIIuOUC3Jp]]></document>
		<document><![CDATA[XXXI Congreso de la Asociación Panamericana de Oftalmología, PAAO, en Bogotá 
[Agosto 2015] Detalles: http://t.co/FAVVIds9KD @socoftal]]></document>
		<document><![CDATA[Fundación Española de Psiquiatría convoca Becas para la rotación en el extranjero de Residentes de Psiquiatría http://t.co/vQpPoZFv84]]></document>
		<document><![CDATA[#Paraguay oficialmente libre de Sarampión y Rubéola. NOTICIA: 
 http://t.co/g4TzHKpmXv [Vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[Hitos y desafíos de la Telemedicina y Telesalud en #Ecuador http://t.co/8FTBuLENzE [Vía @VitaeUCV]]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo Ejecutivo de la OMS se reúne en Ginebra para tratar resoluciones sobre temas de salud mundiales http://t.co/oTZb6YkGN6]]></document>
		<document><![CDATA[14 de febrero: 2ª edicición del #Diabetes Experience Day. Detalles: http://t.co/EPpOKKwLKD]]></document>
		<document><![CDATA[[Refrán] "De médico, poeta y loco, todos tenemos un poco" | Somos http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos hábitos en los niños: ¿cómo fomentarlos?, una Bitácora del día firma por Eddy Zurita, pediatra http://t.co/fDviZGjlLr]]></document>
		<document><![CDATA[Estos resultados son útiles para conocer qué procesos genéticos hay debajo de las enfermedades neuropsiquiátricas http://t.co/LYAelrYsNn]]></document>
		<document><![CDATA[El término «cáncer» es genérico y designa un amplio grupo de enfermedades que pueden afectar a cualquier parte del cuerpo [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el #cáncer de cuello uterino? Una orientación sobre este enfermedad por @AmericanCancer ➜ http://t.co/avtSrKDrQU]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos la Web de Médicos Sin Fronteras de Argentina. http://t.co/I20IK4WASs @MSF_Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[La hepatitis C, una enfermedad viral, primera causa de trasplante de hígado en el mundo http://t.co/tcnC80tx3B #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Llega a Liberia el primer lote de la vacuna experimental de GSK contra el ébola http://t.co/8TjXataYSE [Vía @agencia_sinc]]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos la Web de la Fundación Colombiana de Hipertensión Arterial. Buena información: http://t.co/f3hZtWtlds]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo cuaderno de la Fundación Grífols sobre ética, comunicación institucional y salud ►  http://t.co/VKyRiDE0Z8 [Vía @occupf]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiSalud: “@bitacoramedica: Existen distintos tipos de células madre, cada una de ellas, con objetivos propios  ►http://t.co/kRgpLJT521]]></document>
		<document><![CDATA[El principal componente de las bebidas alcohólicas es el etanol: un depresor del sistema nervioso central http://t.co/zdSHQ6vkNm]]></document>
		<document><![CDATA[Depresión y Enfermedad de Parkinson. Compartimos esta hoja informativa de fácil lectura: http://t.co/OydoJARVCD]]></document>
		<document><![CDATA[La #depresión es una enfermedad clínica severa que afecta al cerebro. Es más que sentirse "hundido" o "triste" por algunos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Recientemente se han determinado relaciones causales entre consumo nocivo de alcohol y la incidencia de VIH/Sida http://t.co/zXqtBrFtvv]]></document>
		<document><![CDATA[El uso nocivo de las bebidas alcohólicas es un factor causal en más de 200 enfermedades y trastornos http://t.co/iRos9pTPLj [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es la radioterapia? ¿Cuándo se usa?¿Cómo funciona? Una guía para pacientes y familiares ► http://t.co/xJUOqiDpyJ]]></document>
		<document><![CDATA[Los niveles de #colesterol elevados en la sangre pueden aumentar el riesgo de enfermedades cardíacas http://t.co/4CAtt8Dfcj]]></document>
		<document><![CDATA[Las enfermedades no transmisibles causan 16 millones de muertes cada año, según consigna la @opsoms http://t.co/ofZeQiaLqr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlzheimerVzla: Asiste a nuestros "Grupos de apoyo" Sede #CCS: Tercer Sábado de cada mes a las 10AM (dirigido por la Lic. Angela Charles)]]></document>
		<document><![CDATA[Actividad física diaria podría ayudar a reducir el riesgo de Enfermedad de Parkinson. NOTICIA: http://t.co/KHwV6DLQSY]]></document>
		<document><![CDATA[Existen distintos tipos de células madre, cada una de ellas, con objetivos propios  ► http://t.co/hr0FReTG4N #celulasmadre]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos la Web de la Sociedad Internacional para la Investigación en Células Madre (Isscr) http://t.co/MzayfAsRgr]]></document>
		<document><![CDATA[Raúl Soto, especialista en cardiología, explica cuáles son los síntomas de la #hipertensión arterial en este VIDEO: http://t.co/fB50ubSL5U]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermedad de #Alzheimer concentra entre 60% y 70% de los casos de demencia en el mundo http://t.co/VhySqakV2c [Vía @WHO]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fncancer: Hablar sobre el pronóstico de la enfermedad puede ayudar a los pacientes y a sus seres queridos a sobrellevar la situación.]]></document>
		<document><![CDATA[La #demencia es un síndrome que implica el deterioro de: memoria, intelecto y comportamiento. Más: http://t.co/7UK4OGQ8FI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinSaludCol: Proyecto Resolución de regulación de relaciones de farmacéuticas y profesionales de salud http://t.co/M0Fa9sQJj1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comsalud: Las noticias de #COMunicación en SALUD son de: @rodrican, @bitacoramedica, @VidaySalud, @Roche_spain http://t.co/aEadRGfprR…]]></document>
		<document><![CDATA[El #cáncer de la cavidad nasal y de los senos paranasales no es común. Usted corre mayor riesgo si: http://t.co/AJJtcIK430]]></document>
		<document><![CDATA[FDA aprobó un implante que controla el apetito al estimular eléctricamente los nervios estomacales http://t.co/B3rAdKkpyG]]></document>
		<document><![CDATA[La pancreatitis (inflamación del páncreas) puede ser aguda o crónica. Y puede generar estas complicaciones: http://t.co/ZLNiaGKg4O]]></document>
		<document><![CDATA[Una ecografía abdominal es un examen imagenológico que se utiliza para examinar órganos internos en el abdomen http://t.co/fd8uN8wned]]></document>
		<document><![CDATA[Luz verde a un nuevo fármaco antiobesidad: Agencia Europea del Medicamento recomendó su autorización http://t.co/D7r3B2Kx1m]]></document>
		<document><![CDATA[Empaques de alimentos poco saludables atraen a niños: se necesitan estrategias de salud pública http://t.co/X6ub7cHB9W]]></document>
		<document><![CDATA[La #mastectomía es una cirugía para extirpar un seno. Se realiza para tratar o prevenir el cáncer http://t.co/Nvnia5YHxJ]]></document>
		<document><![CDATA[Inician los primeros estudios en humanos de vacuna experimental contra el ébola. NOTA: http://t.co/KrkwMnfunp [vía @elmundoes]]]></document>
		<document><![CDATA[@US_FDA aprobó un dispositivo para adelgazar que controla la sensación de hambre y saciedad http://t.co/rQtim0Qp4u]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el Día Mundial contra el Cáncer? ¿Quiénes lo organizan? http://t.co/rBTDC149z2 #cáncer]]></document>
		<document><![CDATA[Vejiga hiperactiva es un problema común, según la @US_FDA http://t.co/UcZvXDKnth]]></document>
		<document><![CDATA[“La sociedad aún no tiene conciencia sobre la relevancia de la biotecnología”, Alberto Díaz, profesor de la UBA http://t.co/b1TT70kqaf]]></document>
		<document><![CDATA[Cálculos renales: ¿fáciles de eliminar? ¿Cómo se tratan? EN VIDEO http://t.co/u8ZHu5tMBP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @duolaboratorio: "En la #ansiedad encontramos síntomas en estos cuatro niveles ► http://t.co/nyx4EabuGY vía @bitacoramedica"]]></document>
		<document><![CDATA[El lavado de manos con jabón es una de las maneras más efectivas y económicas de prevenir enfermedades respiratorias y diarreicas]]></document>
		<document><![CDATA[Niños y adolescentes están en mayor riesgo de diabetes tipo 2 sí: son obesos, tienen antecedentes, no realizan ejercicio o no comen bien.]]></document>
		<document><![CDATA[En este caso, estamos en presencia de un cuadro de "ansiedad patológica" | Por: Liana Pérez, psicóloga http://t.co/WoHXuefbDA]]></document>
		<document><![CDATA[En la #ansiedad encontramos síntomas en estos cuatro niveles ► http://t.co/nyx4EabuGY Somos @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[«La comunidad mundial tiene la oportunidad de cambiar el curso de la epidemia de enfermedades no transmisibles", dijo hoy directora de OMS]]></document>
		<document><![CDATA[NOTICIA en @bitacoramedica:  Un dispositivo electrónico contra la #obesidad http://t.co/1WNtoeVgVN]]></document>
		<document><![CDATA[@US_FDA aprobó un dispositivo para adelgazar que controla la sensación de hambre y saciedad http://t.co/tBIRSYlpvo #obesidad]]></document>
		<document><![CDATA[[entrevista] "La #diabetes, para mí, no es sinónimo de vida limitada” http://t.co/LHP87bXJzc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinhuellaMD: Congreso Brasileño de #Cirugía #Torácica. 27-29 Mayo 2015 #Fortaleza #Brasil ➮ http://t.co/N4antJpOnH @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Se estima que sólo en América Latina hay entre 7 y 9 millones de adultos infectados con el virus de la #Hepatitis C http://t.co/ToqRvgGiDc]]></document>
		<document><![CDATA[Investigadores rastrearon datos de tres estudios de 2000 pacientes de #cáncer de colon avanzado y concluyeron esto ► http://t.co/0AoMiyXOcX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinSaludCol: Cerca de 5 millones de colombianos, casi 11%  de la población total, padecen problemas de audición. http://t.co/Tjd4jmOcbw]]></document>
		<document><![CDATA["Medicina reproductiva vs. Manipulación reproductiva", una Bitácora del día firmada por @kerdel_vegas http://t.co/tNNNnD6c5f]]></document>
		<document><![CDATA[[noticia] Ubicación del #cáncer de colon: ¿factor de supervivencia? ►  http://t.co/csYQOqUfFA]]></document>
		<document><![CDATA[+Algunos dispositivos, como los reproductores de música, suelen escucharse a volúmenes perjudiciales y durante largos periodos de tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Se estima que en América Latina hay entre 7 y 9 millones de adultos infectados con el virus de la #Hepatitis C http://t.co/98dOOZ7X7T]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo prevenir la pérdida de audición? Algunas recomendaciones claves: http://t.co/3Al2AWrGgJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fecoer: #EnfermedaresRaras: más preguntas que respuestas @Fecoer con @AngelaPalotes vía http://t.co/gjpj9Q6MEq vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Dientes revisados. Ojos revisados. ¿Y sus oídos? ► 03 de marzo: Día Mundial del Cuidado del Oído y la Audición http://t.co/vgT4XUliCm]]></document>
		<document><![CDATA["Una dama holandesa tratada en una clínica de fertilidad da a luz unos gemelos: uno negro y otro blanco" ►  http://t.co/7AHZrwN169]]></document>
		<document><![CDATA[Los síntomas de la #Hepatitis C crónica pueden tardar 30 años en presentarse. ¿Consecuencias?► http://t.co/rYinjZQEG2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Senosalud: Cada vez más personas se unen a la causa del #LazoRosa donando su cabello http://t.co/EC6UQGcLjw vía @carlosaguilar85]]></document>
		<document><![CDATA["Medicina reproductiva vs. Manipulación reproductiva", una Bitácora del día firmada por @kerdel_vegas http://t.co/DzmvioCFKJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CDCespanol: Los defectos de nacimiento son comunes. ¿Sabía que cada 4½ minutos nace 1 bebé con un defecto de nacimiento en los EE. UU.?]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana martes 03 de marzo: Día Mundial del Cuidado del Oído y la #Audición ►  http://t.co/q0gmOJH8Cu]]></document>
		<document><![CDATA[[bitácora] "Medicina reproductiva vs. Manipulación reproductiva", Por: @kerdel_vegas http://t.co/ioPiAi9ZER http://t.co/6n1lqGRw8w]]></document>
		<document><![CDATA[#Hepatitis C: virus con subdiagnóstico elevado http://t.co/HLAHzTjciL]]></document>
		<document><![CDATA[[tabaco] El humo ajeno puede causar trastornos cardiovasculares y respiratorios, en particular coronariopatías y cáncer de pulmón.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la redacción de http://t.co/VUlUO2X9gV les deseamos a todos buen inicio de semana y buena salud.]]></document>
		<document><![CDATA[La prevención de la #neumonía infantil es un factor fundamental de toda estrategia para reducir la mortalidad en la niñez.]]></document>
		<document><![CDATA[[dato] Las defunciones por #abortos peligrosos representan el 13% de todas las muertes maternas [Vía @WHO]]]></document>
		<document><![CDATA[El tabaco es una de las mayores amenazas para la #salud pública que ha tenido que afrontar el mundo http://t.co/NSrneAJM4A]]></document>
		<document><![CDATA[[dato] Neumonía: es la principal causa infecciosa de muerte infantil en el mundo http://t.co/pitcW9uqES]]></document>
		<document><![CDATA[Las caídas son un importante problema mundial de #salud pública ► http://t.co/YvprERmQZW]]></document>
		<document><![CDATA[[dato] Aproximadamente un 20% de las mujeres y un 5 a 10% de los hombres manifiestan haber sufrido abusos sexuales durante su infancia.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué son las infecciones de transmisión #sexual y cómo se adquieren? http://t.co/Zzq5TX0rF1 ¨[Vía @WHO]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @psicooncologiav: El Diario de psicooncologiav is out! http://t.co/rx3Rv1gfmq Stories via @MariaCeytec @Pablocanelones @oscarmisle]]></document>
		<document><![CDATA[Cada año se registran unos 20 millones de casos de infección por el virus de la hepatitis  E http://t.co/aihXcRzIM1]]></document>
	</documents>
</author>