<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Estamos continuamente avanzando o retrocediendo; la vida jamás se detiene. (James Freeman Clarke)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más horrendo sea el corte de pelo que te hagas, más despacio te crecerá. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Salta, y la red aparecerá. (Julia Cameron)]]></document>
		<document><![CDATA[¿No perseguías la fortuna? Entonces ¿porqué te detienes ante la desgracia? (Stevens)]]></document>
		<document><![CDATA[El que se casa en la pobreza no será rico cuando lo entierren. (Fuller)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi holgazanería no me deja tiempo libre para nada. (Alphonse Allais)]]></document>
		<document><![CDATA[La Iglesia se queja de persecución cuando no se le permite perseguir. (Luis de Zulueta)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más gente desgraciada por la falta de lo superfluo que por la carencia de lo necesario. (La Lozère)]]></document>
		<document><![CDATA[No te apene cumplir años: las estadísticas demuestran que, cuantos más años cumples, más tiempo vives. (Larry Lorenzom)]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo lo cambia todo, salvo algo en nuestro interior que siempre sigue sorprendiéndose con el cambio. (Thomas Hardy)]]></document>
		<document><![CDATA[Después de cumplir los cincuenta, si te levantas un día y no te duele nada; es que estás muerto. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Una multa es un impuesto por hacer las cosas mal. Un impuesto es una multa por hacer las cosas bien. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud no es un tiempo de la vida, es un estado del espíritu. (Mateo Alemán)]]></document>
		<document><![CDATA[Pregúntate si lo que estás haciendo hoy te acerca al lugar en el que quieres estar mañana. (Jackson Brown Jr.)]]></document>
		<document><![CDATA[Deja la actualidad, que se hace sola, y ve al presente, que te necesita. (Álvaro García)]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado no te condena; de hecho, tu presente es el pasado de mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el mañana que nos preocupaba ayer. (Ann Brashares)]]></document>
		<document><![CDATA[La máxima felicidad del matrimonio, cosa que los jóvenes ignoraran siempre, es la de envejecer juntos. (Keyserling)]]></document>
		<document><![CDATA[Si los triángulos hicieran un dios, lo idearían con tres lados. (Montesquieu)]]></document>
		<document><![CDATA[Las chicas buenas van al cielo; y las malas a todas partes. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La inspiración es trabajar todos los días. (Charles Baudelaire)]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de casarme tenía seis teorías sobre el modo de educar a los hijos. Ahora tengo seis hijos y ninguna teoría. (Lord Rochester)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué edad tendrías si no supieras la edad que tienes? (Leroy R. Paige)]]></document>
		<document><![CDATA[Nada hay tan lamentable como renegar de las muescas que el tiempo nos deja en la piel. (Juan Manuel de Prada)]]></document>
		<document><![CDATA[El encanto del matrimonio es que provoca el desencanto necesario por las dos partes. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[Cásate demasiado pronto y te arrepentirás demasiado tarde. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El cielo y la tierra no tienen benevolencia alguna; todas las cosas son para ellos como perros de paja. (Lao-Tsé)]]></document>
		<document><![CDATA[No es la falta de amor, sino la falta de amistad, lo que crea matrimonios desgraciados. (Friedrich Nietzsche)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca compres nada que coma, se mueva o se tenga que pintar. (Billy Rose)]]></document>
		<document><![CDATA[Si no queréis trabajar, necesitáis trabajar para ganar suficiente dinero para no trabajar más. (Ogden Nash)]]></document>
		<document><![CDATA[No pudiendo suprimir el amor, la Iglesia ha querido, por lo menos, desinfectarlo, y ha creado el matrimonio. (Charles Baudelaire)]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de nosotros nos convertimos en padres mucho antes de haber dejado de ser niños. (Mignon McLaughlin)]]></document>
		<document><![CDATA[Para cada mal hay uno peor. (Thomas Hardy)]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez es un exceso que aumenta por días. (Enrique Jardiel Poncela)]]></document>
		<document><![CDATA[Iré a cualquier parte, siempre que sea hacia adelante. (David Livingstone)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio acaba muchas locuras cortas con una larga estupidez. (Friedrich Nietzsche)]]></document>
		<document><![CDATA[Darle un hueso a un perro no es caridad. Caridad es compartir el hueso con el perro cuando estás tan hambriento como él. (Jack London)]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es el único deporte que no se interrumpe por falta de luz. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Tan malo es el trabajo, que hasta pagan por hacerlo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte es el pecado del virtuoso y la virtud del inútil. (Bourget)]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie se hace malvado de repente. (Juvenal)]]></document>
		<document><![CDATA[El destino es el que baraja las cartas, pero nosotros somos los que jugamos. (Schopenhauer)]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres quieren hombres mediocres, y los hombres se afanan en ser lo más mediocres posible. (Margaret Mead)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor de hacer bien tu trabajo es que aparentemente te descalifica para cualquier otra actividad. (Edith Wharton)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un secreto para vivir feliz con la persona amada: no pretender modificarla. (Chardonne)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios nos sueña. Si se despierta, desaparecemos para siempre. (Gerard Reve)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién puede hablar sin saberse milagro? (Rafael Cadenas)]]></document>
		<document><![CDATA[El nacimiento es un error que nos pasamos toda la vida tratando de corregir. (Chuck Palahniuk)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay inocentes, sólo distintos grados de responsables. (Stieg Larsson)]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiera un solo hombre inmortal sería asesinado por los envidiosos. (Chumy Chúmez)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Mozart tenía mi edad, llevaba muerto dos años. (Tom Lehrer)]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna es caprichosa, pero no siempre es ingrata. (Bretón de los Herreros)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante de la juventud no es cómo conservarla, sino cómo invertirla. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Se llama memoria a la facultad de acordarse de aquello que quisiéramos olvidar. (Daniel Gélin)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se es joven de verdad, se es joven para toda la vida. (Pablo Picasso)]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro que tengas mañana nunca será el mismo que tuviste ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llegue la buena fortuna, no la gastes toda. (Confucio)]]></document>
		<document><![CDATA[A veces estoy tan cansado que bostezo mientras duermo. (Sacha Guitry)]]></document>
		<document><![CDATA[Si las cosas salen mal, no salgas con ellas. (Roger Babson)]]></document>
		<document><![CDATA[El universo fue dictado pero no firmado. (Christopher Morley)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los consejos que los padres dan a la juventud tienen por finalidad el impedir ser joven. (Francis de Croisset)]]></document>
		<document><![CDATA[El entusiasmo es el pan diario de la juventud. El escepticismo el vino diario de la vejez. (Pearl S. Buck)]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez el miedo es la forma que Dios tiene de decirnos: «presta atención, esto va a ser divertido». Craig Ferguson]]></document>
		<document><![CDATA[Si vivir es soñar, hagamos el bien soñado. (Amado Nervo)]]></document>
		<document><![CDATA[Una meta es un sueño con fecha de entrega. (Napoleon Hill)]]></document>
		<document><![CDATA[No se nace joven, hay que adquirir la juventud. Y sin un ideal, no se adquiere. (Ingenieros)]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno es haber perdido la esperanza. (Archibald J. Cronin)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muy pocas personas verdaderamente malas. Lo que hay son muchas personas con mala suerte. Betty Smith]]></document>
		<document><![CDATA[Puede que nuestro papel en este planeta no sea alabar a Dios, sino crearlo. (Arthur C. Clarke)]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia es todo lo contrario del dinero; cuanta menos se tiene más contento se está. (Masson)]]></document>
		<document><![CDATA[Bigamia es tener una esposa de más. Monogamia es lo mismo. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios está en todas partes... Y, a fin de cuentas, está siempre con los que tienen mucho dinero y multitud de armas. (Jean Anouilh)]]></document>
		<document><![CDATA[No habrá un gran apocalipsis, tan sólo una lenta y eterna sucesión de pequeños sucesos inapreciables.]]></document>
		<document><![CDATA[El buen jugador siempre tiene suerte. (Capablanca)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es un dios en ruinas. (Duke Ellington)]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás en la historia de la humanidad tantas cosas buenas han sucedido a tantas malas personas. (Ogden Nash)]]></document>
		<document><![CDATA[A los cincuenta, cada uno tiene la cara que se merece. (George Orwell)]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor recompensa por nuestro trabajo no es lo que nos pagan por él, sino aquello en lo que nos convierte. (John Ruskin)]]></document>
		<document><![CDATA[Educad a los niños y no será necesario castigar a los hombres. (Pitágoras)]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor intentar hacer algo grande y fracasar, que intentar no hacer nada y tener éxito. (Robert H. Schuller)]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo asegurar que las cosas mejorarán si cambiamos, pero estoy seguro de que cambiarán si mejoramos. (Georg C. Lichtenberg)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo del trabajo no es trabajar, sino pensar que estás trabajando. Lorenzo Silva]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre no puede crear un gusano, pero es capaz de crear dioses por docenas. (Michel de Montaigne)]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil bajar una montaña que subirla, pero la vista es mucho mejor desde arriba. (Arnold Bennett)]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy de acuerdo con las relaciones antes del matrimonio, porque hacen llegar tarde a la ceremonia. (Ricci)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tres clases de gente: los que se matan a trabajar, los que deberían trabajar y los que deberían matarse. (Mario Benedetti)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los hombres quieren obrar mal, invocan siempre la conciencia y el honor. (Carlos I)]]></document>
		<document><![CDATA[Los adultos son niños pasados de moda. Theodor Geisel]]></document>
		<document><![CDATA[El juguete más sencillo, aquél que hasta el niño más pequeño puede manejar, se llama abuelo. (Sam Levenson)]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que se rompe no es una tragedia. La tragedia es que no se repare. Alan Paton]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez los seres humanos no seamos más que crías de reptiles que Dios echó por el retrete. Chuck Palahniuk]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sí sé lo que es trabajar duro, de verdad, porque lo he visto. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Más pronto o más tarde todos somos el perro de alguien. (Terry Pratchett)]]></document>
		<document><![CDATA[Me puse a dieta, juré que no volvería a comer ni a beber en exceso y en catorce días había perdido dos semanas. (Joe E. Lewis)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber distinguir entre el bien y el mal? : nunca hagas nada que no te gustaría ver hacer a tus hijos. (Brigham Young)]]></document>
		<document><![CDATA[En el hombre no hay de bueno más que sus sentimientos jóvenes y sus pensamientos viejos. (Joseph Joubert)]]></document>
		<document><![CDATA[Antes sufría de amnesia, ahora no me acuerdo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud tiene el genio vivo y el juicio débil. (Homero)]]></document>
		<document><![CDATA[La derrota es algo temporal; sólo la rendición es definitiva. (Marilyn vos Savant)]]></document>
		<document><![CDATA[No se sabe quién goza más; si la mujer cuando se casa o el hombre cuando enviuda. (Anatole France)]]></document>
	</documents>
</author>