<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[✔ El primer paso para conseguir lo que quieres es saber qué quieres.]]></document>
		<document><![CDATA[• Hay que saber soñar en grande, pero también hay que saber comenzar pequeño.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Gastar dinero en los libros es una inversión que rinde buen interés. (Benjamin Franklin)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ ¿Cómo era el paraíso cuando saliste de él? (Anónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[La mentira y la torta, debe ser gorda. (Refrán español) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[De todos los míos, soy el único que soy mío. (Terencio) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[El norteamericano blanco relega al negro a la condición de limpiabotas y deduce de ello que sólo sirve para limpiar botas. (George Bernard Shaw) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[El aburrimiento es la suprema expresión de la indiferencia. (Ricardo León) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Tenemos que aprender a nuestra propia costa, para poder aprovecharnos del pasado. (Henrik Ibsen)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La vejez nos arrebata lo que hemos heredado y nos da lo que hemos merecido. (Gerald Brenan)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Si no recuerdas la más ligera locura en que el amor te hizo caer, no has amado. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La tragedia de la vida no es que termina tan pronto, sino que esperamos tanto tiempo para empezarla. (W. M. Lewis)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Cda vez que sonríes a alguien, es una acción de amor, un regalo para esa persona, una cosa hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[• Dios siempre prospera nuestro trabajo, siempre que nuestro trabajo no esté por encima de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los ricos se hacen la guerra, son los pobres los que mueren. (Jean-Paul Sartre) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[No es más sabio el que más lee, sino el que más entiende lo que lee. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Eres un chico corriente, eres un chico normal, pero no se lo que tienes que no te puedo olvidar. (Anónimo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/RDJhTeLLCw]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El miedo a sufrir es peor que el propio sufrimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Por los que nos ponemos a cantar/gritar cuando estamos solos en casa. xD ☑]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/Trrbbg0AdV]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Es lindo ver el mar, subiéndose a las rocas, pero es más lindo alcanzar, con un besito, tu boca. (Anónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El error más grande que he cometido es dejar que alguien se quede en mi vida mucho más tiempo del que se merece. (Anónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tus besos fueran fuego, mis labios cenizas fueran. (Anónimo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Ama a tu vecino, pero no derribes vuestra verja. (George Herbert)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La capacidad de hablar sin parar no es un signo de inteligencia.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Si para la defensa bastare empuñar el escudo, no debe esgrimirse la espada. (Franciso De Vitoria)]]></document>
		<document><![CDATA[• Quien no sabe nadar le echa la culpa al agua.]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia es el último recurso del incompetente. (Isaac Asimov) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible que un hombre que goza de libertad imagine lo que representa estar privado de ella. (Truman Capote) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Cuando eres importante para otra persona, esa persona siempre encontrará tiempo para pasarlo contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Los niños usan los puños hasta que alcanzan la edad en que pueden usar el cerebro. (Robert Browning)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Es fácil hablar claro cuando no va a decirse toda la verdad. (Rabindranath Tagore)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/7L1JqvR6Kq]]></document>
		<document><![CDATA[➡ En el idioma está el árbol genealógico de una nación. (Samuel Johnson)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Tu eres capaz de hacerme ser mejor todos los días. (Anónimo)]]></document>
		<document><![CDATA[• Porque Dios da la sabiduría, y de su boca viene el conocimiento y la inteligencia. -La Biblia-]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Para ser feliz con los demás es necesario no pedirles aquello que no puedan darnos. (Tristan Bernard)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Y el Dios de la paz aplastará bien pronto a Satanás bajo vuestros pies. La gracia de nuestro Señor Jesucristo sea con vosotros. (Pablo de Tarso - Romanos 16:20)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Y también he empujado una puerta que dice "hale"]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Un propósito de la vida, no importa quién lo controla, es amar a quien esté en torno al ser amado.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay momentos en la vida de todo político en que lo mejor que puede hacerse es no despegar los labios. (Abraham Lincoln) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie es tan aficionado a los secretos como aquel que no tiene intención de guardarlos. (Charles Caleb Colton) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Un cuadro de un museo es, posiblemente, el que tiene que escuchar más tonterías en todo el mundo. (Edmond Y Jules De Goncourt)]]></document>
		<document><![CDATA[• Los problemas son como los nudos, debes de relajarte y estar tranquilo antes de poder solucionarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[El que no es bello a los veinte, ni fuerte a los treinta, ni rico a los cuarenta, ni sabio a los cincuenta, nunca será ni bello, ni fuerte, ni rico, ni sabio. (George Herbert) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[La historia de un amor es el drama de su lucha contra el tiempo. (Paul Géraldy) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Mendigo como soy, también soy pobre en agradecimiento. (William Shakespeare) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La libertad asusta cuando se ha perdido la costumbre de utilizarla. (Robert Schuman)]]></document>
		<document><![CDATA[• [ERROR FUNDAMENTAL DE UNA PERSONA] Apoyar sus virtudes en las fallas o debilidades de los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[Donde hay fuerza de hecho, se pierde cualquier derecho. (Miguel De Cervantes) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Una piedra lanzada por la mano de un amigo es como una flor. (Proverbio árabe) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[N porque ya sea tu novia, dejes de conqistarla todos los dias!  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ La vida me ha dado mucho pero también me quitó, la vida es este río de maravillas y de dolor. (Fito Páez)]]></document>
		<document><![CDATA[👌  Sígue nuestro instagram https://t.co/bs2AsHdewt https://t.co/s6Sdyxr2cS]]></document>
		<document><![CDATA[• Aqui tomando un poco de realidad para ahogar las ilusiones.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ ¿Porqué si el amor es lo contrario a la guerra es una guerra en si?. (Benito Pérez Galdos)]]></document>
		<document><![CDATA[Seré rico si puedo guardar mi buen nombre. (Plauto) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Quien quiere de verdad quiere en silencio, con hechos y nunca con palabras. (Carlos Ruíz Zafón)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Los que se enamoran muy deprisa suelen aborrecerse muy despacio. (Fray Antonio De Guevara)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Quien no ha afrontado la adversidad no conoce su propia fuerza. (Benjamin Johnson)]]></document>
		<document><![CDATA[Cada cual es como Dios le ha hecho, pero llega a ser como él mismo se hace. (Miguel Servet) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Sigue la senda, aunque dé rodeos; sigue al jefe, aunque sea viejo. (Proverbio Tuareg)]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es fascinante: sólo hay que mirarla a través de las gafas correctas. (Alejandro Dumas) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchos que regalan amor y pocos que saben valorarlo. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• El hecho de que no hayas recibido el beneficio de tus buenas acciones no significa que no te llegarán. Ten paciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Comienza haciendo lo necesario, después lo posible y, de repente, estarás haciendo lo imposible. (San Francisco)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ En muchos casos, hacemos por vanidad o por miedo más de lo que haríamos por deber. (Concepción Arenal)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Todos los hombres creen que todos son mortales, excepto ellos mismos. (Edward Young)]]></document>
		<document><![CDATA[• Ten cuidado con lo que te dices a ti mismo, es muy posible que te lo puedas creer.]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Todo hombre considera su condición humana con cierto aire de melancolía. (Ralph W. Emerson)]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te pones de pie por algo, te caerás por nada. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Quien pretenda una felicidad y sabiduría constantes deberá acomodarse a frecuentes cambios. (Confucio)]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie combate la libertad; a lo sumo combate la libertad de los demás. La libertad ha existido siempre, pero unas veces como privilegio de algunos, otras veces como derecho de todos. (Karl Marx) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Si no das lo que tienes en las manos, no podrás recibir lo que Dios tiene para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Ua acción puede no traer siempre felicidad; pero no existe felicidad sin acción. (Benjamin Disraeli)  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Amamos la libertad porque nos hace sentir la poesía de la vida, y nunca somos más grandemente humanos como cuando estamos luchando por la libertad. (Eduardo Angeloz) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[El arte es la contemplación del mundo en estado de gracia. (Hermann Hesse) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Quien espera desespera; quien desespera no alcanza; y no perder la esperanza. (Copla Popular)]]></document>
		<document><![CDATA[Si el cántaro da en la piedra, o la piedra en el cántaro, mal para el cántaro. (Ramón J. Sender) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Sólo un tonto mete los dos pies en el agua para ver su profundidad. (Proverbio Africano)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Nadie ha conservado jamás largo tiempo un poder ejercido con la violencia. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[Qe le dijo Twitter a Facebook: que haces siguiendome? Y Facebook responde: No se pero me GUSTA  ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Que vuestros discursos sean como las estrellas, que emiten poca luz porque se hallan a gran altura. (Francis Bacon) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Los que mueren por una causa justa y noble nunca quedan frustrados. (Lord Byron)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ El corazón que ama de verdad nunca olvida.]]></document>
		<document><![CDATA[Si realmente quieres hacer algo, encontrarás la manera; sino, encontrarás una excusa. ☑]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no ama con todos sus cinco sentidos a una mujer hermosa, no estima a la naturaleza su mayor cuidado y su mayor obra. (Francisco de Quevedo) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Es bueno dar algo cuando ha sido pedido, pero es mejor dar sin demanda, comprendiendo. (Khalil Gibran)]]></document>
		<document><![CDATA[➡ E verdadero amor espera, perdona, cree, entiende, acepta y es fuerte :)]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes que nadie, ni siquiera tus padres, te quebranten. (Davey Havok) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Las personas especiales de mi vida no viven en una casa, viven dentro de mi corazón, y no pagan renta!]]></document>
		<document><![CDATA[➡ Nunca es tan difícil hablar bien como cuando tenemos vergüenza de callar. (François De La Rochefoucauld)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La política es la historia que se está haciendo, o que se está deshaciendo. (Henri Bordeaux)]]></document>
		<document><![CDATA[La capacidad es de poca importancia, sin una oportunidad. (Napoleón.Bonaparte) ☑]]></document>
		<document><![CDATA[• Pon en práctica elogiar a las personas por sus talentos, en vez de criticarlas por sus defectos.]]></document>
		<document><![CDATA[• Dios nos ha dado CARGAS, pero también nos ha dado HOMBROS para sostenerlas.]]></document>
		<document><![CDATA[✔ La experiencia es una cantera riquísima de la que muchos hombres extraen tesoros de vida. (Sándor Petöfi)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ No encontré nunca un compañero más sociable que la soledad. (Henry D. Thoreau)]]></document>
		<document><![CDATA[✔ Hay dos clases de tontos: los que no dudan de nada y los que dudan de todo. (Príncipe De Ligne)]]></document>
	</documents>
</author>