<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@CristyPurry se me quedó en la mente esa frase "y fue como si el tiempo no hubiera pasado".]]></document>
		<document><![CDATA[@OcamPipe Muy bueno el tattoo!]]></document>
		<document><![CDATA[11:11 *Make a wish*]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieren que haga algo, lo único que tienen que hacer es prohibírmelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien te conoce bien sabe hasta cuando tu "hola" es diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[I'm still a child inside... http://t.co/wZQ5nEdZnZ]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero vivir soñando que...]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena manera de empezar el dia... Gracias :3 http://t.co/ciYeMsfBzn]]></document>
		<document><![CDATA[C'mon... http://t.co/ZGvZFHgRS9]]></document>
		<document><![CDATA[En presentación especial solamente para ti!!!! http://t.co/SsPMSsb3Vv @AlejandraAlvea2]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 TE AMO CACHETONA! FELIZ CUMPLEAÑOS!!!! http://t.co/mlPsnMT2ub]]></document>
		<document><![CDATA[Dulcesitos de felicidad! http://t.co/Fi6sJc4LJs]]></document>
		<document><![CDATA[El problema con probarte, está en la sobredosis.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero que donde termine tu boca, inicie la mía.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser sincero en un mundo de solapados es una tarea muy difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa sonrisa tierna que se dibuja en mi rostro, lleva tu nombre... http://t.co/y10kyvC4ht]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermanito, mi travieso, mi fuerza! http://t.co/PtuZVcG6Xa]]></document>
		<document><![CDATA[Y durmió con una gran sonrisa en su rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 JAJA si como no! :p]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 JAJA q trino mas pastuso :p]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Portese bien conmigo! oyó!]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada que brille más que ser transparente.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Para que veas ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que en tu cielo haya espacio para un pecador como yo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Me pegaste el gusto por el reggae!]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta tras pregunta... Respuesta tras respuesta... *.*]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más sucio que he hecho en mi cama últimamente es subir los pies sin quitarme los zapatos.]]></document>
		<document><![CDATA[Me das esa sensación por la cual se escriben novelas enteras.]]></document>
		<document><![CDATA[Ama a cada trozo de las personas en tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Take a chance! http://t.co/ucxFjmrgoR]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 *.* aww te amo mas hermanita, q descanses y sueñes bonito, muack! (que trino tan cursi xD).]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 lo que sea cachetona, algo memorable, unico, sencillo y junca antes visto!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 *serevisalosbolsillosynipolillastiene* si mija claro! Bailarin sensual, champagne y rumba?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 las vacaciones mos distanciaron, en esta semana debemos vernos *sonrieconlaesperanzadeunmejorfuturo*]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 se te extraña pequeñuela... *mirahaciaelhorizonteyllora*]]></document>
		<document><![CDATA[La casualidad es el momento, el lugar... la razon del momento son las palabras y los hechos.]]></document>
		<document><![CDATA[Último día de vacaciones *lloroypataleo*.]]></document>
		<document><![CDATA[Pool time! http://t.co/tnEmd10tMA]]></document>
		<document><![CDATA[Rutina de esta semana: Despertar, hace pereza, se levanta, piscina, toma sol, almuerza, piscina, sol, cena, rie, charla, duerme (bis).]]></document>
		<document><![CDATA[Y estos dias de relax me he despertado temprano, pero me levanto de mi cama casi al medio dia, eso es vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Si los dias festivos te parecen lo mejor, imaginate pasarlos conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una fuente de inspiracion se esfuma, siempre es reemplazada por una  fuente mas grande!]]></document>
		<document><![CDATA[@luissantacruzm Espero estes pasando una buena semana santa por tierras gauchas, te envío un fuerte abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo de abuela: No se bañe hoy porque se convierte en pescado.]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando del buen sol! http://t.co/HdG4tlWdOh]]></document>
		<document><![CDATA[Tu y yo, jueves santo, quedarnos pegados, piensalo!]]></document>
		<document><![CDATA[Y nos fuimos de vacaciones: plan finca en familia.]]></document>
		<document><![CDATA[El primero en perdonar es el mas fuerte, el primero en olvidar es el mas feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javie_St tu puedes jaja toda una vida por contar xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Javie_St bueno y se ha aprendido 32 cosas nuevas de ti!]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy loco... O al menos eso es lo que me dicen las voces en mi cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[El estilo no se improvisa, nueva fragancia! http://t.co/CQzBDQyrX6]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 cuanto tw demoras cachetona?]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta aquella foto en la que sonries.]]></document>
		<document><![CDATA[Inner desires. http://t.co/Up9cejXzSa]]></document>
		<document><![CDATA[En mí un extraño cambio, que transformo el don de la razón en mi interior. http://t.co/KIhpp3QTyl]]></document>
		<document><![CDATA[Soy como el arroz chino: tengo mala fama pero estoy muy rico.]]></document>
		<document><![CDATA[El corazón ama, perdona, y cicatriza. Pero cuando olvida, olvida para siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Analyzing my environment! http://t.co/q2ZgfVCAcR]]></document>
		<document><![CDATA[Y con esta carita empezó y termino lq noche... Feliz! http://t.co/yCff31XAV6]]></document>
		<document><![CDATA[Las ideas hacen camino y algún día encuentran su destino.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin tener algun pronóstico, nos encontramos.]]></document>
		<document><![CDATA[Modo: Machete Party.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vamos de rumba! http://t.co/6u8148fZlf]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a ponerle una tilde a tus labios, para acentuar tu sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Si me desnudas el corazón, la ropa se cae sola.]]></document>
		<document><![CDATA[El dulce placer de dejarse llevar por lo incontrolable.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor no es mirarse a los ojos, sino mirar en la misma dirección.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida solo quiere que la vivas!]]></document>
		<document><![CDATA[Y esta muñeca se siente muy comoda en mis piernas ^.^ http://t.co/2gfczDLpeB]]></document>
		<document><![CDATA[Y bueno apesar del clima me toco salir. http://t.co/Ptd0vZnKZz]]></document>
		<document><![CDATA[Inner demonds. http://t.co/c623xjlbyO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LAAZCARATE: En el desfile del amor, uno debería ilusionarse por temporadas. Les presento a mi fracaso Primavera-Verano y a mi fiasco ...]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mas importante que aprenderás es solo amar y ser amado.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Todos lo queremos :')]]></document>
		<document><![CDATA[First You Dream, Then You Die]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Que paso mi hermosa?]]></document>
		<document><![CDATA[Un amor que sea igual de resistente a un Nokia 1100.]]></document>
		<document><![CDATA[Si algo he aprendido, es que nada se consigue sentándose a esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie muere virgen, la vida nos coge a todos...]]></document>
		<document><![CDATA[Seducidos a través de la palabra escrita.]]></document>
		<document><![CDATA[Saco las copias, leo, pienso en algo mas, no entiendo la lectura, vuelvo a leer, pienso en otra cosa, no entiendo la lectura, me rindo.]]></document>
		<document><![CDATA[Just breathe and jump! http://t.co/2MS0bWrVhs]]></document>
		<document><![CDATA[Mi niña pervertirijilla, te adoro!!! http://t.co/aA6XzatpBf]]></document>
		<document><![CDATA[:/ ... :(]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la primera vez que te vi, supe que te reconocería toda la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu cuerpo, tu mirada y tu sonrisa, son mis libros favoritos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no hay tiempo de ansiedad.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo a usted si le violo hasta los derechos humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno es la luz al final de su propio túnel.]]></document>
		<document><![CDATA[#MiPlanPerfecto Caminar por horas y hablar y hablar, sin importar el tema ni el destino.]]></document>
		<document><![CDATA[SONRÍE ☺☺. ¿Porque? .. Acaso no te parece suficiente con tener la bendición de un día mas de vida? Piénsalo y sonríe.]]></document>
		<document><![CDATA[La imaginación es lo que le da sabor a nuestras vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sucede que soy presa de mis temores!]]></document>
		<document><![CDATA[Y llega un momento en donde las inseguridades van y vienen.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar que todo lo que pasa es por un bien y una meta...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi felicidad es despertar y saber que todo el día Dios estará conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Let's have a kiki!]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginarme y pensar en tu sonrisa, y sonreír de la nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Doy gracias al cielo por poder quererte como yo te quiero!]]></document>
	</documents>
</author>