<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#EnUnMundoDonde yo pueda golpear a un profesor cuando me haga obstinar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KendallmyLIFE: #EnUnMundoDonde los fandoms disfrutan la musica de sus idolos y se olvidan de dramas!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LibroFilosofico: Quiero vivir #EnUnMundoDonde esto sea gratis. http://t.co/3G1yZMCj9P]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos #EnUnMundoDonde pintar un graffiti es delito, pero matar a un toro es un arte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ho-la-ten-go-ham-bre.]]></document>
		<document><![CDATA[No eres nadie para querer tratar de arruinar mi felicidad, suerte con eso!]]></document>
		<document><![CDATA[#SiTanSolo pudiera estar con el cada minuto del dia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Warningcrof: Que linda noche, te gustaría ver las estrellas conmigo?]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita computadora que no me agarra el celular.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Andreaplb: Pisci all night con las ami @MatriuskaO @rosimarsanchezz @FNaikely @04Lidarwin @rosibel_teve @locaporlphm]]></document>
		<document><![CDATA[Maldición con estos coños.]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste es que todo puede cambiar de ser entretenido a algo sin sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chirinossam y porque yo tengo que hablarte a ti pues, llegame tu:(]]></document>
		<document><![CDATA[@Chirinossam no nada :'(]]></document>
		<document><![CDATA[@Chirinossam increible me tiene en frente y no me reconoce...]]></document>
		<document><![CDATA[@MayerlinLares Ahorita te las paso ya tengo la pc.]]></document>
		<document><![CDATA[ay que besho dia :3]]></document>
		<document><![CDATA[jojoooo binerrr xDDD :3]]></document>
		<document><![CDATA[Te necesito para eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya nada tiene sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[@MayerlinLares te dije que a lo que me traigan la otra pc, ya no las tengo en el cel y en esta computadora no están.]]></document>
		<document><![CDATA[Gritame. http://t.co/sV5WpD4xYV]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón. http://t.co/QdhoklTWwB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Warningcrof: La búsqueda de una nueva felicidad es un camino de lágrimas muy largo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Warningcrof: Solo queda lucha por una idea y por un amor, de resto nada vale el esfuerzo]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/QCwphCdu92]]></document>
		<document><![CDATA[Quedarte callada luego de escuchar algo que te dolió, repetirlo mil veces en tú mente y sonreír débilmente para que no noten que te dolió]]></document>
		<document><![CDATA[@MayerlinLares Cuando me traigan mi pc yo te las paso. Le están arreglando algo y en el cel ya no las tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces las despedidas pueden ser menos dolorosas depende de que manera elijas para despedirte.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y que crees que hice? http://t.co/23Rwxh3K6L]]></document>
		<document><![CDATA[Para volver a amar debo que sentir que vivo y no andar huyendo para poderte dar lo que un dia fue mio y hoy ya no lo encuentro.]]></document>
		<document><![CDATA[Dire que esto no esta matandome...  Pero eso no es cierto, me he vuelto  un fantasma eterno que habita....  En tu recuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Si mi sonrisa mostrara el fondo de mi alma, mucha gente al verme sonreír, lloraría conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me mantendré fuerte solo por el hecho de que ponerme mal te pondrá peor a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[te ame.
te amo.
te amare por siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Asimilarlo? Si
¿Aceptarlo? no lo lograre.
¿Vivir en ilusiones? Siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Desconocido - Conocido - Amigo - Mejor amigo.
Ahora léelo al revés. 
¿Duele no?]]></document>
		<document><![CDATA[Don't fall in love. 
There's just too much to lose.]]></document>
		<document><![CDATA[I'm fine. http://t.co/LhdyKnvb33]]></document>
		<document><![CDATA[#JulioconJDe James Maslow♥ Porque falta muy poco para que mi sensualon cumpla años*-* @jamesmaslow]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te cuentan una vaina con tanta emoción, y uno como que #ANadieLeImportaMrk]]></document>
		<document><![CDATA[El peor problema. http://t.co/7wWrnJtonv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Extrañarte? 
JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA Lamentablemente Si.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero decir "Por lo menos lo intenté" que decir "Tuve miedo de fracasar".]]></document>
		<document><![CDATA[Mediante besos nos decimos esas cosas que algún día nos darán ganas de gritar.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana seguiremos siendo esos mismos desconocidos que se extrañan, que siempre estarán recordándose]]></document>
		<document><![CDATA[Al llegar a mi destino, miré hacia atrás y me dí cuenta que hacía falta algo, eras tú, eran tus alegrías.]]></document>
		<document><![CDATA[De esas veces que haces que no te importa y en realidad te estas rompiendo por dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[Más que imaginarte, quiero vivirte]]></document>
		<document><![CDATA[Si te digo que hace mucho frío es porque haces falta.]]></document>
		<document><![CDATA[Esperarte, darte todo lo que tengo, es lo mejor que puedo brindarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Para encontrar felicidad también se necesita pasar por momentos de tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cafesinazucar_: ¿Donde quedaron esas historias que íbamos a escribir?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cafesinazucar_: Me enamoré de lo que creí que me ibas a brindar.]]></document>
		<document><![CDATA[Que acabara este infierno es lo que mas anhelo yo y por que mas que busco una salida no veo el sol.]]></document>
		<document><![CDATA[Que nada es eterno todos me llenan de consejos que el tiempo cura siempre las heridas de este corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta esa boca  atroz que me arrebata las palabras y me hace guardar silencio con sus besos.]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo, sin importar los olvidos. 
Te amo, sin importar las distancias. 
Te amo, sin importar lo que dicen los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay miedo más grande que sentir que pierdes lo que más quieres en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Yeeewwhaaaa: Como desenamorar a una mujer:
1. No hablarle primero.
2. Tardarte en contestar.
3. No darle las buenas noches.
4. Likear f…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Yeeewwhaaaa: El novio perfecto es celoso, pero no desconfía.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DicAhoraUnPoema: Me gustaria ser una bruja.. http://t.co/X11gLXUEQN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TellmeEudii: Espero sea un buen día;)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FraseSimple: Nunca comprometas tu felicidad ni hagas sacrificios por alguien que no haría lo mismo por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer enamorada nunca será infiel.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tan "Desvélate conmigo", y tú tan "Ya tengo sueño".]]></document>
		<document><![CDATA[Se escribe "nos damos tiempo" y se pronuncia "conocí a otra persona".]]></document>
		<document><![CDATA[#YoTambienQuiero que las cosas sean tan hermosa como antes.]]></document>
		<document><![CDATA[Te fuiste de aquí y descubriste otros brazos guardaste mis besos me hiciste pedazos y duele ver que le entregaste a otro el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando estaba a medio paso de caer mis silencios se encontraron con tu voz te seguí y reescribiste mi futuro es aquí mi único lugar seguro.]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado es un mal sueño que acabo un incendio que en tus brazos se apago]]></document>
		<document><![CDATA[Creo en ti  y en este amor, que me ha vuelto indestructible que detuvo mi caída libre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Warningcrof: Un #CalidoCorazon es aquel que demuestre cada uno de los afectos que tenga hacia esa perdona y que sin importar el resulta…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Warningcrof: Sabes que quiero, ser feliz contigo... pero por alguna razón no me siento igual que antes, no se que pasa solo ando mal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Warningcrof: Me dejas decirte lo que siento? Pero tiene que ser frente a ti, ya que mis ojos te tienen que mostrar que es verdad]]></document>
		<document><![CDATA[siempre es un no puedo.]]></document>
		<document><![CDATA[solo en un simple dia puedes darte cuenta quienes son en realidad las personas que tienes a tu lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Son los recuerdos especiales los que nos sacan una sonrisa cuando estamos mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Son las pequeñas acciones las que pueden hacer grandes cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin ser lo que buscaba terminaste siendo todo lo que necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero dormir así contigo. http://t.co/Q8Anjh8KBQ]]></document>
		<document><![CDATA[Para extrañarte sólo necesito cerrar los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Maduramos con las experiencias que nos da la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[MAALDICIOOOON COOON ELLLLL!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnaParejaDice: Un aplauso para el hombre que dice: "No necesito otra, ella lo tiene todo"]]></document>
		<document><![CDATA[@Andreaplb hey al dm.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andreaplb con gusto jaja x.x]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Andreaplb: @locaporlphm @Warningcrof saludos al cuñi!!]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/8yrXsJdlV9]]></document>
		<document><![CDATA[luego se queja.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @otra_vc: Hombre que hace reír a una mujer, enamora.]]></document>
		<document><![CDATA[#CosasQueLeGustanATodoElMundoMenosAMí 1D...]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaSeaCuando quiero verte y no se puede.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a MJRC y odio a ARMP :3 y jugare dofus puto... No LOL lml :3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DjDejv: @locaporlphm daleew♥♥]]></document>
		<document><![CDATA[@DjDejv mañana porque si me firmas :3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DjDejv: @locaporlphm a bueno]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DjDejv: @locaporlphm chama yono te firme]]></document>
		<document><![CDATA[@DjDejv yo voy mañana x_x]]></document>
		<document><![CDATA[Lo extrañoooo:(]]></document>
	</documents>
</author>