<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Marco Aurelio el Filósofo, fue el último emperador de la llamada Edad de Plata del Imperio Romano. Lo sucedió su hijo Cómodo #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["¡Cuánto tiempo ahorra aquel que no busca saber qué dice o piensa su vecino!" Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["No es a la muerte lo que debemos temer, sino a nunca empezar a vivr" Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Hacer el amor solo puede compararse con la música y la oración" Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["La gente es como la tierra: te nutren y te hacen crecer, o te estancan y mueres" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["De los asuntos más insignificantes a veces brotan las discusiones más apasionadas" Catón el Viejo. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Prepárate para la guerra porque, evidentemente, encuentras intolerable la paz" Escipión el Africano. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Aprender siempre es bueno, incluso del enemigo" Aristófanes. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[@IsmaelRdelaGala definitivamente, los estilo renacentista y neoclásico son un espectáculo visual. Reconoces alguna?]]></document>
		<document><![CDATA["Solo el cielo es mejor que un amigo verdadero" Plauto. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Poco se puede hacer contra un enemigo cuyos dioses han dotado de una moral más fuerte" Jenofonte. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Elige una mujer de la cual puedas decir: «pude hallar una más bella, pero no una mejor»" Pitágoras. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[#PalabrasQueMolan Idiota. Así llamaban en la antigua Grecia, a quienes no se interesaban en los asuntos de su ciudad. Y tú, eres un idiota?]]></document>
		<document><![CDATA["El que solo piensa en sus derechos cuando se lo recuerdan, no es digno de estimación" Tito Mancio Plauto. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Un ejército de ovejas comandado por un león vencerá siempre a un ejército de leones comandado por una oveja" proverbio árabe #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[147 Guardias Suizos  mueren permitiendo que el papa Clemente VII escapara. Por eso, los guardias suizos juran su cargo este día #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy de 1527, tropas de Carlos V vencen a las del papa Clemente VII y saquean Roma.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meditantiguo: Tácito: "los peores enemigos son los que aprueban siempre todo". http://t.co/1pRnIcQY]]></document>
		<document><![CDATA["Debes reconocer a quien se vanagloria. Su propio elogio retumba en sus adentros y lo hincha, y el aire que expele es desagradable" T. Adams]]></document>
		<document><![CDATA[Sabrás reconocer a quien se vanagloria. Su propio elogio retumba dentro de sí hasta que lo hincha, y el aire del mismo es desagradable-Adams]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @fhenriques @Citas_Clasicas @luduschironis @QHistoria @viatorimperi salus populi, suprema lex esto. El bien dl pueb ...]]></document>
		<document><![CDATA["Un fanático es quien no puede cambiar de parecer ni quiere cambiar de tema" Winston Churchill.]]></document>
		<document><![CDATA["Casi cualquiera puede sobreponerse a la adversidad, por lo que si quieres probar el carácter de un hombre, dale poder" Abraham Lincoln.]]></document>
		<document><![CDATA["¡Voltea a ver, recuerda que sólo eres un hombre, recuerda que mueres!" Tertuliano. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Cualquiera puede errar, pero sólo los tontos persisten en su error" Cicerón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[HERRAR ES UMANO - después de todo, Juana de Arco no era hereje. Hoy (1456) la Iglesia nulifica el juicio que la condenó a morir #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA["Un hombre valiente puede caer pero nunca rendirse" proverbio latino.]]></document>
		<document><![CDATA["El coraje se puede enseñar así como a un niño se le enseña a hablar" Eurípides. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[#FF @LaRomapedia @meditantiguo @QHistoria @MisterZeuss @CitasPoliticas @DonJuanDAustria no te las puedes perder!]]></document>
		<document><![CDATA["No hay nada malo en repetir algo bueno" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["No es con el oro, sino con el hierro, con lo que se restaura la Patria" Furio Camilo. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @a_rz: En Oaxaca es más fácil encontrar a un unicornio cíclope escupe fuego que a un maestro laborando. #DueloDeEstados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @davsaravia: En el DF, las quesadillas las tienes que pedir "de queso". Sí, una quesadilla de queso. #Nomedigas #DueloDeEstados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meditantiguo: artículo sobre el otro Simón, el Mesías de los judíos, que rebeló Judea contra la Roma de Adriano y provocó la... http ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luduschironis: Recursos en red para Filología Clásica via @banatoli | @scoopit http://t.co/aITPCBUz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: #TalDiaComoHoy en el 221 Heliogabalo adopta a su primo Alejandro Severo y le otorga el título de César.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meditantiguo: Plauto: "el que no piensa en sus derechos más que cuando se lo recuerdan no es digno de estimación".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: Los Pretorianos Romanos. Nuevo capítulo sobre el ejército romano. http://t.co/mdAlhF4M]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meditantiguo: ¿Sabías que... ya en el Imperio Romano existían los cómics? Además de la literatura "infantil", como las... http://t.c ...]]></document>
		<document><![CDATA[La masacre del Lago Trasimeno es considero uno de las más grandes y exitosas emboscadas en la Historia Militar. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaRomapedia: #TalDíaComoHoy sucede la Masacre del Lago Trasimeno donde el ejército romano prácticamente desapareció a manos del gene ...]]></document>
		<document><![CDATA[La Segunda Guerra Púnica fue el momento más oscuro de la República Romana; murieron casi 100,000 romanos entre Trasimeno, Trebia, Cannas...]]></document>
		<document><![CDATA[MASACRE EN EL LAGO TRASIMENO La fuerzas de Haníbal emboscan y destruyen un ejército consular comandado por Gaio Flaminio #Efemérides 217a.C.]]></document>
		<document><![CDATA[Les gusta el Señor de los Anillos? La Batalla de los Campos de Pelennor está basada en la Batalla de los Campos Catalaúnicos. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[Las últimas #Efemérides corresponden al 20 de junio, no 21. Apenas hace unas horas caí en cuenta de que vivía un día atrasado!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: @Citas_Clasicas esto de deambular entre 2 días me termina por perder, habla del 20 de junio? *europa ya amanece en  ...]]></document>
		<document><![CDATA[@DonJuanDAustria por unos días? Jajaja, quise decir por unos minutos!]]></document>
		<document><![CDATA[@DonJuanDAustria acabo de caer en cuenta que vivía un día atrasado, aquí donde estoy aún es 20 (por unos días)]]></document>
		<document><![CDATA[¡TEODORICO HA MUERTO! en la Batalla de los Campos Catalaúnicos, aplastado por su caballo. El visigodo es sucedido Torismundo. #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA[LA BATALLA DEL SIGLO Atila orderna la retirada d los Campos Catalaúnicos, los romanos de Flavio Aetio lo toman como una victoria #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @Citas_Clasicas Hoy empieza el verano según Plinio en su Historia Natural, y aún sigue tan vigente como entonces.]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando los ricos hacen la guerra, son los pobres los que mueren" Sartre. #CitasClásicas (vía @DiegoPonceLimon)]]></document>
		<document><![CDATA[Disculpen los anteriores tuits; falla el teclado de mi celular.]]></document>
		<document><![CDATA["La gente es como la tierra; te nutren y te hacen crecer, o te estancan y te matan" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiegoPonceLimon: "Cuando los ricos hacen la guerra, son los pobres los que mueren" Jean Paul Sartre. #CitasClásicas  @Citas_Clasicas]]></document>
		<document><![CDATA["Plurimissimas leges, corruptissima res publica"(Cuanto más corrupto sea un Estado, más legisla) Tácito vía @Julio_VillRob @AugustTarragona]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @Citas_Clasicas la ley debe ser defendida con más tenacidad que las murallas, pues es lo más sagrado de la polis. H ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: #FF a @CitasPoliticas y @Citas_Clasicas 2 de los mejores descubrimientos de las últimas semanas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Julio_VillRob: “@AnaLibertad2012: "Cuanto más corrupto sea el Estado, más legisla" Cornelio Tacito”
@CitasPoliticas
@Citas_Clasicas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @Julio_VillRob @AnaLibertad2012 @CitasPoliticas @Citas_Clasicas plurimissimas leges, corruptissima Respublica.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRomapedia sinceramente, lo ignoro. Tú qué crees? Siendo inocente, podría también ser motivo evitar la insurrección, opino.]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaAlcast lo mismo hicieron los españoles en las Américas, para nombrar un ejemplo, Hanal Pixan, Virgen de Guadalupe... Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaAlcast pero sí creo que haya facilitado la conversión de los paganos, el sincretismo siempre ha sido la herramienta más "eficiente"]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaAlcast no creo que con eso haya contentado a los cristianos primitivos, de hecho la Biblia advierte sobre ésto (Tesalonicenses)]]></document>
		<document><![CDATA["La medida del hombre es lo que hace con el poder" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[@AugustTarragona @LaRomapedia con los cristianos resultaron inùtiles, tal vez se dio cuenta de ello, y de su posterior supremacía]]></document>
		<document><![CDATA[@AugustTarragona @LaRomapedia por què el cristianismo? Si bien era minoritario en Occ., también es cierto que los esfuerzos para acabar...]]></document>
		<document><![CDATA[@AugustTarragona @LaRomapedia creo  la conversión al cristianismo fue una forma de legitimar su gobierno. Recuerden el "in hoc signo vinces"]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos de Yucatán, ¿Alguna vez han escuchado su himno? Yucatán fue el primer estado mexicano en adoptar un himno propio. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRomapedia pues yo creo que fue muy observador al darse cuenta que era una nueva herramienta de control de masas, que seria perfeccionada]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gon__17: @Citas_Clasicas heme aquí compañero, trabajando para la universidad...]]></document>
		<document><![CDATA[La composición musical del Himno Nacional Mexicano, obra de Jaime Nunó,  se llama "Dios y Libertad" #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[¿Algún alma errante en esta noche calurosa?]]></document>
		<document><![CDATA["Uno de los castigos de quienes se rehúsan a participar en la política, es ser gobernado por sus inferiores" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan a @MisterZeuss y acompáñenlo en la aventura que es su blog, que promete ser interesesantísimo!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy anunciaron en Nicomedia el Edicto de Milán, el cual permitía la libertad de cultos en el Imperio Romano. #Efemérides]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRomapedia de acuerdo, es el sincretismo latente de la Iglesia Católica, adoptando fiestas paganas en su liturgia (Navidad, Reyes, etc)]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaAlcast @LaRomapedia nada como la Historia, sin duda lo más apasionante!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: @Citas_Clasicas todas conocidas aunque no todas reconocidas para este soldado, me quedo con los "300" de Leónidas y ...]]></document>
		<document><![CDATA[“Elige una mujer de la cual puedas decir: yo hubiera podido encontrarla más bella, pero no mejor.”
Pitágoras #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[La imagen que usamos como fondo de pantalla, un "collage" de varias obras clásicas, ¿Las reconoces? http://t.co/rtnPOUtM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Les gusta nuestro nuevo diseño?]]></document>
		<document><![CDATA["Nada, en los asuntos de los hombres, vale tanta ansiedad" Platón. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["¿Alguien me desprecia? Es cosa de él. Yo debo cuidarme de no hacer o decir nada que me traiga desprecio" Marco Aurelio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRomapedia @DonJuanDAustria por cierto, la conocía como un proverbio árabe o hebreo en que cambiaba únicamente el animal, oveja x ciervo]]></document>
		<document><![CDATA[La última cita de Plutarco fue vía @DonJuanDAustria, recomendada cuenta que te sumerge en Europa y, especialmente, España del Siglo de Oro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: @Citas_Clasicas coincidencia el twittear ambos una de mis citas favoritas...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Un ejército de ciervos dirigido por un león es mucho más temible que un ejército de leones mandado por un ciervo"  ...]]></document>
		<document><![CDATA[@DonJuanDAustria un seguidor me la aportó, no había visto que eras precisamente su fuente, inmediatamente le doy el debido crédito. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@MisterZeuss  espero continúes con su desarrollo, podrías hablar sobre el contacto con otras mitologías y su unión con otros dioses, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Anterior tuit, aportación de @AugustTarragona, muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustTarragona: @Citas_Clasicas 1 ejército d ciervos mandado x 1 león es más temible q un ejército d leones al mando d un ciervo. P ...]]></document>
		<document><![CDATA["Un ejército de ciervos comandado por un león es más temible que un ejército de leones comandado por un ciervo" Plutarco. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Los jóvenes de hoy no parecen tener respeto alguno por el pasado, ni esperanza alguna para lo porvenir" Hipócrates. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Los hombres creen en lo que mejor se acomode a sus deseos" Julio César. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros, los humanos, somos una paradoja andante; contenemos el cielo y el infierno" Galeano. #CitasClásicas (vía @FranTriguillos)]]></document>
		<document><![CDATA[«Un amigo de todos es amigo de nadie» Aristóteles. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[«Nuestras horas más dulces pasan volando» Virgilio. #CitasClásicas]]></document>
		<document><![CDATA[La Ilíada se centra en Troya y su caída, ¿Pero a qué debe su nombre? Ilión era su nombre antiguo, derivado del hitita Wilusa. #DatoClásico]]></document>
		<document><![CDATA[¡TROYA HA CAÍDO! Hoy, según Eratóstenes, los griegos comandados por Agammenón toman la mítica ciudad de Héctor, en 1184 a.C. #Efemérides]]></document>
	</documents>
</author>