<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @M0tivacionesF: Cuando te dicen que el fútbol es "Solo un deporte tonto" https://t.co/8sqKxTLbIy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaisajeGeo: LEOPARDO AFRICANO https://t.co/IpAD4bNMs3]]></document>
		<document><![CDATA["Quienes creen que el dinero lo hace todo, terminan haciendo todo por dinero". Voltaire]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Foto_Historia: “Ser caricaturista toma 25 años, ser terrorista 25 seg. El terrorismo es un empleo para flojos”.

—Charlie Hebdo. https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SuperSarcasmo_: Coño, un chino Negro JAJAJAJAJAJA https://t.co/NNP3mYSME8]]></document>
		<document><![CDATA[“La única salvación posible estriba en dos palabras: educación y cultura.” -Arturo Pérez-Reverte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aprendeingIes: "Si tienes que preguntarte si es amor, entonces no lo es.":"If you have to ask yourself if this is love, then it’s not."…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Es_Lujo: PONTIAC FIREBIRD https://t.co/QjK8dexXER]]></document>
		<document><![CDATA[«Lo importante no es lo que han hecho de nosotros, sino lo que hacemos con lo que han hecho de nosotros» Jean Paul Sartre #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar al cielo y sonreír porque alguien te cuida.]]></document>
		<document><![CDATA["El único hombre que jamás comete errores es el hombre que jamás hace nada". 

(Theodore Roosevelt)]]></document>
		<document><![CDATA["Nos falta reflexión, pensar, necesitamos el trabajo de pensar, y me parece que, sin ideas, no vamos a ninguna parte". #SaramagoHoy]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 430: en Hipona (actual Argelia), muere #SanAgustín, uno de los más importantes pensadores cristianos. https://t.co/GW4GHjqnRR]]></document>
		<document><![CDATA[«Amar no es renunciar a la propia libertad, es darle un sentido» Marcel Marceau]]></document>
		<document><![CDATA["Tómate tiempo en escoger un amigo, pero sé más lento aún en cambiarlo" Benjamin Franklin. #CaféVespertino]]></document>
		<document><![CDATA[«¿No será acaso que esta vida moderna está teniendo más de moderna que de vida?» Emma Mafalda]]></document>
		<document><![CDATA["Me encantarían las mañanas si empezaran más tarde." Garfield (Jim Davis)]]></document>
		<document><![CDATA[«La felicidad es la cosa más rara que conozco en la gente inteligente» Ernest Hemingway #Frases]]></document>
		<document><![CDATA["Ser bisexual duplica las oportunidades de conseguir una cita el sábado por la noche". Woody Allen]]></document>
		<document><![CDATA["Yo diría que nos pusiéramos todos contentos sin preguntar por qué" #MafaldaQuotes #Miguelito Quino]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy como parado en una esquina viendo pasar lo que pienso, pero no pienso lo que veo” –Julio Cortázar]]></document>
		<document><![CDATA["Amor y deseo son dos cosas diferentes; que no todo lo que se ama se desea, ni todo lo que se desea se ama". Miguel de Cervantes Saavedra.]]></document>
		<document><![CDATA["Cambia tú. Vuélvete una persona nueva y te sorprenderás. Nunca estés esperando que el otro cambie." Osho]]></document>
		<document><![CDATA[No es quien te promete, es quien cumple. No es quien te ama, es quien te lo demuestra.]]></document>
		<document><![CDATA["Tú probablemente ni recuerdes las cosas que yo nunca olvidaré."]]></document>
		<document><![CDATA["Me pregunto si alguien piensa en mí cuando no puede dormir por las noches".]]></document>
		<document><![CDATA[“Aprendí que no se puede dar marcha atrás, que la esencia de la vida es ir hacia adelante. La vida es una calle de sentido único.”A.Christie]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Día de los Inocentes! #MafaldaQuotes https://t.co/NhYJdcF05Y]]></document>
		<document><![CDATA[«Hay mareas en la vida de los hombres como en la naturaleza. Aprovechar su flujo es saber ser feliz» William Shakespeare #Frases]]></document>
		<document><![CDATA["Dos medias verdades no hacen una verdad." Multatuli]]></document>
		<document><![CDATA["El pasado está detrás, aprende de él. El futuro está delante, prepárate para él. El presente está aquí, vívelo".]]></document>
		<document><![CDATA[#JohnLennon | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/SZQFLLUadm]]></document>
		<document><![CDATA[#GustavoCerati | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/h6m2bXXv8y]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca acabo de quererte" -Juan Rulfo https://t.co/dWcTln2QeC]]></document>
		<document><![CDATA[#JoseMartí | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/FpJgJoxkWE]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 1932: nace #SylviaPlath, poetisa y novelista estadounidense (m. 1963). https://t.co/u5wjMJnhnn]]></document>
		<document><![CDATA[#HenryFord | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/vMcARZ1YHo]]></document>
		<document><![CDATA[Uno no puede portarse SIEMPRE bien! # MafaldaQuotes https://t.co/aEG0ea70UL]]></document>
		<document><![CDATA[#NapoleónBonaparte | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/P2dwDx1KjI]]></document>
		<document><![CDATA[Me moría de ganas.. #Book #Writter #Love #Woman #Quotes #Words #Inspiration https://t.co/DAScRDbUek]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que duele de morir... #Quotes  #Writter #Couple #Love #Read #Book https://t.co/tuTbQRY28X]]></document>
		<document><![CDATA[Que levanten la Mano! #diainternacionaldelapaz #MafaldaQuotes https://t.co/wDzkj2ZO4e]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué vocación de timbre! #MafaldaQuotes https://t.co/BHDgDl9hSZ]]></document>
		<document><![CDATA[#MigueldeCervantesSaavedra | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/s8Ei1qUaBz]]></document>
		<document><![CDATA[25 octubre 1938 murió Alfonsina Storni, poetisa argentina. Su poesía es de temática amorosa y feminista. https://t.co/I1XCFbpNQm]]></document>
		<document><![CDATA["El amor es como el agua, si algo no lo agita, se echa a perder". -Arturo Graf]]></document>
		<document><![CDATA[#MahatmaGandhi | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/4TF3yecmK3]]></document>
		<document><![CDATA[Desde este espacio les deseamos a todos un Feliz Día Internacional de la Paz! #DiaInternacionaldelaPaz #21S #Mafalda https://t.co/VdNZ9z9LS4]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca olvidaré el día en que te conocí, haya pasado lo que haya pasado.]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando la dictadura es un hecho, la revolución se convierte en un derecho." Víctor Hugo #frases #citas]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te vi me enamoré, y sonreíste porque lo supiste".]]></document>
		<document><![CDATA[“Leemos, no para contradecir e impugnar, ni para creer y aceptar, sino para pensar y considerar”. Francis Bacon #CaféVespertino]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre tiene corazón, aunque no siga sus dictados" -Ernest Hemingway]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un lindo día como para tomarse una taza de café mientras se lee un buen libro ¿qué te parece la idea? https://t.co/KHpQZ07WeR]]></document>
		<document><![CDATA["Los políticos y los pañales se han de cambiar a menudo y por los mismos motivos." George Bernard Shaw #frases #citas]]></document>
		<document><![CDATA["Prefiero morir de pie que vivir siempre arrodillado." Emiliano Zapata]]></document>
		<document><![CDATA[«EL Obrero tiene tanta necesidad de respeto como de pan» Karl Marx]]></document>
		<document><![CDATA[“Todas las batallas en la vida sirven para enseñarnos algo, inclusive aquellas que perdemos“. Paulo Coelho.]]></document>
		<document><![CDATA[La distancia nos enseña que podemos sentir mucho sin necesidad de tocar con las manos.]]></document>
		<document><![CDATA["No entiendes realmente algo a menos que seas capaz de explicárselo a tu abuela." Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen día te da felicidad, un mal día te da experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[«Muchas veces lo que no se halla cuando se busca, sale al encuentro cuando no se busca» Seneca]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy es un buen día para sonreir! Si tu día comienza con un buen café, envíanos tu foto con el HT #CafeParaLeer https://t.co/YqSzidwGTO]]></document>
		<document><![CDATA["Puede ser un héroe lo mismo el que triunfa que el que sucumbe, pero jamás quien abandona el combate." Thomas Carlyle]]></document>
		<document><![CDATA[«Donde todos piensan igual nadie piensa mucho» Walter Scott]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre que enseñes, enseña a la vez a dudar de lo que enseñas" José Ortega y Gasset #CaféNocturno]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando menos te lo esperas, las cosas buenas suceden.]]></document>
		<document><![CDATA[«El hombre sabe mucho más de lo que él entiende» Alfred Adler]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 1920: nace #MarioPuzo, novelista estadounidense (m. 1999). https://t.co/HS8cVoGdKP]]></document>
		<document><![CDATA[«Una experiencia nunca es un fracaso, pues siempre viene a demostrar algo» Thomas Carlyle]]></document>
		<document><![CDATA[«Al andar se hace el camino, y al volver la vista atrás se ve la senda que nunca se ha de volver a pisar» Antonio Machado #Frases]]></document>
		<document><![CDATA["El escritor escribe su libro para explicarse a sí mismo lo que no se puede explicar" Gabriel García Márquez. #DíadelLibro]]></document>
		<document><![CDATA[#AbrahamLincoln | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/hXNEMmbfDF]]></document>
		<document><![CDATA[«Nunca ha habido buena guerra ni tampoco mala paz» Baltasar Gracián]]></document>
		<document><![CDATA["El demonio del mal es uno de los instintos primeros del corazón humano." -Edgar Allan Poe]]></document>
		<document><![CDATA[«La felicidad no es una estación de llegada, sino un modo de viajar» Tom Schreiter]]></document>
		<document><![CDATA[«En amar existe la verdadera fuerza y quien ama mucho logrará mucho, y lo que se hace con amor está bien hecho» Van Gogh #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 1844: nace #FriedrichNietzsche, filósofo alemán (m. 1900). https://t.co/SXObuOgl1Z]]></document>
		<document><![CDATA[El hábito de la lectura se cultiva en familia. ¡Feliz comienzo de semana! https://t.co/mSbrb9bL5A]]></document>
		<document><![CDATA[«Muchas personas se pierden las pequeñas alegrías de la vida mientras esperan la gran felicidad» Pearl S. Buck]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 70 a. C.: nace #Virgilio, poeta romano. https://t.co/Y4RMVx3R7t]]></document>
		<document><![CDATA[exageremos nuestras alegrías, como lo hacemos con nuestras penas y nuestros problemas perderán importancia.]]></document>
		<document><![CDATA[No es un sombrero, es un elefante dentro de una serpiente -El principito https://t.co/2jogScRLfM]]></document>
		<document><![CDATA[«¿Pensaron alguna vez que si no fuera por todos, nadie sería nada?» Quino]]></document>
		<document><![CDATA["El placer puede apoyarse en la ilusión, pero la felicidad descansa en la realidad." Chamfort]]></document>
		<document><![CDATA["Comienza tu día con una sonrisa y luego supérala." W.C. Fields]]></document>
		<document><![CDATA[«El verdadero discípulo es el que supera al maestro» Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA[«Dar ejemplo no es la principal manera de influir sobre los demás; es la única manera» Albert Einstein #Frases]]></document>
		<document><![CDATA[«La libertad no es el poder de hacer lo que queremos, sino el derecho de ser capaces de hacer lo que debemos»  Madre Teresa de Calcuta]]></document>
		<document><![CDATA["Algún día tu vida pasará ante tus ojos. Asegúrate de que valga la pena".]]></document>
		<document><![CDATA["2 palabras, 6 letras, 1 perfección: mi mamá."]]></document>
		<document><![CDATA["Los filósofos se han encargado de interpretar el mundo de distintos modos, es hora de transformarlo." Karl Marx]]></document>
		<document><![CDATA["Soy bonita, pero no hermosa, suelo pecar pero no soy el demonio, soy buena pero no soy un ángel." Marilyn Monroe]]></document>
		<document><![CDATA["Echo de menos tu sonrisa, pero echo más de menos la mía".]]></document>
		<document><![CDATA["Escribir es como hacer el amor. No te preocupes por el orgasmo, preocúpate del proceso".
-Isabel Allende https://t.co/iH82wwuSOB]]></document>
		<document><![CDATA[#AlexanderPope | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/krrIcRzH8M]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 1991: muere #DrSeuss, escritor inglés de cuentos infantiles (The Cat in the Hat) (n. 1904). https://t.co/8LTZQoS6dj]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez que hay pérdidas habrá opciones. Podemos elegir vivir las pérdidas con odio o depresión, o elegir usarlas para crecer." H. Nouwen]]></document>
		<document><![CDATA[#Quevedo | #SimplesComillas | #Frases | #FraseDelDía https://t.co/Ko3Xwe0dBf]]></document>
		<document><![CDATA["Muy débil es la razón si no llega a comprender que hay muchas cosas que le sobrepasan" -Blaise Pascal https://t.co/6I9wQo7y0G]]></document>
	</documents>
</author>