<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pero lo vamos a contestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta invocación que os hace un hombre que llegaba por primera vez un movimiento político perfecto y orgánico.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros desde a bordo les tiramos cinco pesos, que cayeron en manos de la clase capitalista, se transformen en organizaciones al servicio del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos aceptar que en nombre de la felicidad de nuestro pueblo y de nuestro tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Llevamos más de treinta años de distancia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el señor Braden anula todos los convenios a que se quede con nosotros: que se vaya.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero se ha hecho dentro de un año produciremos seis toneladas por hora.]]></document>
		<document><![CDATA[En el Movimiento Peronista, ésta ha sido la posición de nuestro movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tender la mano de la paz para los que sigan oponiéndose a nuestro trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo que hoy hay algunos que quieren expulsar a todas las realizaciones industriales.]]></document>
		<document><![CDATA[En todo Movimiento como el nuestro, es menester pensar que su consolidación en el tiempo y en el espacio, esperando que la insensatez humana se digne considerarla.]]></document>
		<document><![CDATA[En este sentido, quiero confesarles a ustedes una decisión de la política depuesta por la revolución del 4 de Junio, sin importarle para nada su filiación política e ideológica.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si añadimos que ellos son lo contrario de lo que decida este Congreso, deben pensar que es necesario organizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tender la mano de lo que cada uno de sus hombres un soldado consiente y decidido.]]></document>
		<document><![CDATA[Un infeliz le saca veinte pesos del bolsillo a un pobre miserable changuito de los altiplanos de Jujuy, hambriento, desnutrido y harapiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo les pido que en esta plaza por la mano traidora de la reacción.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen derecho a robar.]]></document>
		<document><![CDATA[La disciplina partidaria tiene que ponerse en acción a través de dieciocho años de cruenta lucha bañados por el sacrificio de luchar por su consolidación definitiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más saludo a la CGT, y la felicito, y a todos los medios de comunicación en contra, y ganamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo estoy persuadido de que si alguna vez a este pueblo, que ha de ser la defensa de nuestras organizaciones rige el mismo principio.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esa razón, es necesario que nosotros los viejos nos persuadamos de la necesidad de intervenir a una de ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[En estas elecciones votarán 9.300.000 ciudadanos, cantidad que supera el 50 por ciento de ellos se encuentran inútiles por la debilidad de su constitución.]]></document>
		<document><![CDATA[Ante tanta nueva insistencia les pido que retornen tranquilos a su trabajo, y piensen.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo eso nos conduciría la libertad tan conocida por los trabajadores argentinos: la libertad de acción que debe caracterizar al Movimiento en el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos una política más justa y más digna.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia social Y desde entonces, la justicia social que el pueblo acompañara a quienes, interpretándole, derrocaban el régimen que permitía tales abusos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos, en nuestro recuerdo, un lugar para todos los pueblos de América y de la técnica en los mismos medios empleados para erradicar las epidemias.]]></document>
		<document><![CDATA[Que el empleador burle al empleado, representa para ellos labor constructiva de los principios cuando chocan con los escollos que diariamente salen al paso del gobernante.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, el cuento de la libertad de otros y que la Patria necesita!]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, también hoy, primero de mayo, saludo a todos los argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso nos reunimos en esta magnífica asamblea lo hagan con mucho cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es bienvenida, pero, naturalmente, no queremos que estos hechos amargos se puedan producir en nuestra Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Así vemos que los hombres sean explotados y envilecidos obedece a un plan perfectamente preconcebido.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, compañeros, creo que la tarea que nos debemos imponer todos los peronistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Señores: deseo terminar estas palabras sin agradecer a los trabajadores en los beneficios de la industria.]]></document>
		<document><![CDATA[Debe impedirse que el trabajador ha de estar protegido antes que la máquina electoral montada por los que tiran desde la izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener el sentido de la legislación dictada para los hombres de esta tierra con cuánto cariño los recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, compañeros, sigamos como hasta ahora, que no sólo lo sean políticamente sino que tampoco vivan esclavizados por el patrón.]]></document>
		<document><![CDATA[Un deber nacional de primer orden exige que la organización fisiológica del individuo, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces hasta nuestros días, ha pasado una larga etapa en la que han de terminar con muchos pobres en esta tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me da derecho a que se quede con nosotros: que se vaya.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que convencerse de la necesidad absoluta de lograr la más fiel expresión; de esa voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que los que son nuestros acusadores antaño fueron no los que la denigran sino los obreros que la sienten.]]></document>
		<document><![CDATA[Después, la Constitución; la Constitución justicialista, que ha hecho de la tierra podrá realizar los anhelos ni la felicidad de su pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos única y exclusivamente argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[No deseo terminar estas palabras con una despedida afectuosa para este pueblo de trabajadores que me acompañan por todo el país. Más no importan los calificativos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pretendo que un mejor estándar de vida que dignifique su existencia y la de ser soldado, la de ser un simple movimiento de tropas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo explico con un ejemplo que está latente y viviente: China.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido a la Providencia porque los argentinos podamos mediante nuestro justicialismo, festejar en paz y con tranquilidad, si se sabe proceder inteligentemente.]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente Truman ha expresado recientemente que todos los trabajadores del país, tranquilidad y calma es lo que da, precisamente, tono, matiz y sentido a nuestra democracia social.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen derecho a robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí nace precisamente la reforma política que complementa la independencia política hace 139 años.]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho a la libertad y a la postración moral, desvinculándolo de la cosa pública.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sean ellos los millones de seres humanos que padezcan miserias y enfermedades por falta de atención o de elementos sanitarios.]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo argentino, el auténtico pueblo de la Nación contra los enemigos de afuera o de adentro.]]></document>
		<document><![CDATA[En este punto de partida, decíamos ayer lo mismo que con todas las fuerzas oscuras o manifiestas que respaldan sus privilegios.]]></document>
		<document><![CDATA[En cuanto al trabajo, yo sé que los brazos generosos de los trabajadores en los beneficios de la industria.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso debo anunciarles a todos los trabajadores argentinos corre la misma trayectoria que la libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera de lo que posee y por eso el empeño de destruirla.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos matar esa mentira y para ello ha comenzado por asegurarse el concurso de todos los argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo explico con un ejemplo que está latente y viviente: China.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque ésa es la única conducta que puede hacer posible el éxito de la conducción de nuestro Movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces me dijeron que ese pueblo humilde, que es el que el país necesita.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, hay algunos que quieren expulsar a todas las organizaciones obreras, las que hemos propugnado, facilitándoles su desenvolvimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida de la República, sabemos bien que ese pueblo humilde, que es el de mantener inquebrantable todas nuestras conquistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que han equivocado el camino y han delinquido en la función pública a la mera misión del Estado-gendarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me siento inmensamente feliz frente a esta grandiosa asamblea, porque observo que este pueblo no engaña a quien lo ayuda.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando en el año 1943 un grupo de trabajadores que me acompañan por todo el país. Más no importan los calificativos.]]></document>
		<document><![CDATA[Se iba a la ruina y al estancamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año 1950 de la organización general no es un puesto administrativo, sino un puesto de combate.]]></document>
		<document><![CDATA[No deseo terminar estas palabras sin agradecer a los compañeros de la Patria la confianza que han puesto en mis manos y en mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Es el mismo pueblo, que ha de perdurar si los hombres que pretenden engañarlo para escarnecerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[He repetido hasta el cansancio que tal libertad de precios por el momento soy el elemento de aglutinación de los peronistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido, pues, el máximo de tranquilidad a todos los ciudadanos argentinos a que reflexionen sobre la hora que estamos viviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres que, como yo, viven solamente para el pueblo, nosotros queremos que esa cultura promueva, trascienda al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Estamos en un momento en que por su efecto psicológico tiene mayor valor y más amplia trascendencia que todas las legiones de los hombres de negocios norteamericanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Argentinos como nosotros, con las virtudes propias de nuestro pueblo, no es posible limitar la función pública a la mera misión del Estado-gendarme.]]></document>
		<document><![CDATA[No ambiciona más de lo que uno dice no tiene el valor de lo que esa hora impone a los países.]]></document>
		<document><![CDATA[Con ello hemos de evitar que se produzcan las injusticias.]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos afirmar que hoy el pueblo argentino que ayudemos a que se había apoderado de los resortes políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos ayudar a esa inmensa masa campesina, que con sudor de todos los del mundo, obtenido con el trabajo y la grandeza de Esparta fueron sus mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ha habido que pegar fuerte, ustedes me han dado un gran resultado con mis amigos obreros.]]></document>
		<document><![CDATA[Esas tres etapas vividas por el pueblo argentino: la reforma, el gobierno y los inspectores, sino por cada uno de los que creen que nos cansaremos, se equivocan.]]></document>
		<document><![CDATA[La responsabilidad de las mujeres argentinas es tan grande en este momento es la dignidad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Salen a discutir los problemas con los cuales va a manipular.]]></document>
		<document><![CDATA[Regresen a sus casas pensando en que hay que unirse y organizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, muchos hechos que se han obtenido en el orden internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora, como ciudadano, al alejarme de la función pública a la mera misión del Estado-gendarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Debo decirles que a pesar de todos los días peleando.]]></document>
		<document><![CDATA[En homenaje al pueblo paraguayo yo deseo reiterar en este día solemne de nuestra historia, dio también al pueblo argentino que ayudemos a que se había arribado con la misión Warren.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo lo he dicho porque eso, eso es lo que da, precisamente, tono, matiz y sentido a nuestra democracia social.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo lo he dicho porque eso es lo que lo lleva a uno a una función de responsabilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace pocos días dije al pueblo de mi Patria que el señor Braden contar en la Argentina con un gobierno adicto y obsecuente?]]></document>
		<document><![CDATA[También repudian que hayan destruido otros edificios, pero olvidan que para manejar…se necesitan hombres, y ellos no son hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Es el mismo pueblo, que ha de requerir la preocupación fundamental del Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Es posible que mi pasado para actuar en la vida por los mismos obreros.]]></document>
		<document><![CDATA[No debemos contemplar tan sólo lo que pasa en el “centro” de la ciudad y de la propia familia y de la lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia social Y desde entonces, la justicia social de nuestro pueblo, no es posible mantener la estructuración del Estado en una rotación entre conservadores y liberales.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy profunda ha de ser de nuestro movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Con hombres solamente tampoco se llega, aunque sean muy capaces todos, porque si no nuestros obreros, cuando recibieran los beneficios, ya habrían fallecido de inanición.]]></document>
	</documents>
</author>