<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[“Esperemos es un adjetivo que no quiero utilizar para hablar de la vuelta de Ronaldo". Walter Zenga]]></document>
		<document><![CDATA["Mis padres han estado conmigo apoyándome. Incluso desde que tenia 7 años". David Beckham]]></document>
		<document><![CDATA["Quiero agradecer a mis padres por mi carrera, en especial a mi padre y a mi madre". Alessandro Altobelli]]></document>
		<document><![CDATA[@Clan_destino12 un auténtico crack, lástima su final...]]></document>
		<document><![CDATA["Hay más "hooligans" en la Cámara de los Comunes que en un partido de fútbol". Brian Clough]]></document>
		<document><![CDATA[@santi4goromero muchas gracias por el apoyo, un saludo crack!]]></document>
		<document><![CDATA["Inglaterra tiene algunos grandes jugadores, pero sólo son grandes en Inglaterra". Leo Beenhakker]]></document>
		<document><![CDATA["Dicen que me he acostado con siete Miss Mundo, pero sólo han sido tres". George Best]]></document>
		<document><![CDATA["El fútbol no es un deporte perfecto; no podemos pretender que el árbitro lo sea". Pierluigi Collina]]></document>
		<document><![CDATA["El fútbol es un juego en el que juegan once contra once y siempre gana Alemania". Gary Lineker]]></document>
		<document><![CDATA["Para jugar al fútbol no se debe sufrir. Lo que se hace sufriendo no puede salir bien". Carles Rexach]]></document>
		<document><![CDATA[530 gracias!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@karimn7 jajaja por eso la puse, me parecio curioso. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[La última cita es de Jorge Valdano]]></document>
		<document><![CDATA["Hay dos tipos de espectadores: aquellos que aman el fútbol y aquellos que aman la moda o el fenómeno social. Éstos son los peligrosos"]]></document>
		<document><![CDATA["Para el Mundial de Italia 90 nos preparamos con Burruchaga tirando centros en Nantes y Ruggeri cabeceándolos en Madrid". Carlos Bilardo]]></document>
		<document><![CDATA["Debimos decirle a Maradona: Mirá, Diego, vos jugás al fútbol como Dios, pero sólo sos un hombre". Jorge Valdano en 1996]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando el futbolista queda tan obligado a ganar como sea, tarde o temprano se pervierte". Marcelo Bielsa]]></document>
		<document><![CDATA["Si hay un penal, le apunto a la cabeza al arquero y se la saco". Carlos Tévez]]></document>
		<document><![CDATA[" Ver fútbol es como ver sexo: está bien pero es mejor practicarlo". Roy James, futbolista escocés]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mdehita: @citas_futbol Lukas Podolski: "El fútbol es como el ajedrez, pero sin dados".]]></document>
		<document><![CDATA["No vamos a tirar los brazos ni a bajar la toalla". Dani Parejo (via @R14Llata )]]></document>
		<document><![CDATA["Todo el mundo sabe jugar a fútbol si le dejas cinco metros de espacio". Johan Cruyff]]></document>
		<document><![CDATA["Si ahora mismo me ofreciera el Barça a Ronaldinho le diría que para ser suplente, mejor no viniera". Jose María del Nido]]></document>
		<document><![CDATA["El Papa, Frank Sinatra y yo, somos los únicos que hemos logrado silenciar el Maracaná con 200.000 personas dentro". Alcides Ghiggia]]></document>
		<document><![CDATA["Me encanta el amor-odio del fútbol español". Diego Forlán]]></document>
		<document><![CDATA["Si no fuera por el fútbol estaría muerto, drogado o en la cárcel". Carlos Tévez]]></document>
		<document><![CDATA["No podemos recrearnos en lo conseguido porque el fútbol suele castigar a los que se creen muy buenos". Vicente del Bosque]]></document>
		<document><![CDATA["No hablo nunca de los árbitros y no voy a romper este hábito de toda una vida, por ese idiota". Ron Atkinson]]></document>
		<document><![CDATA["No tiene zurda, no va bien de cabeza, no sabe ganar un balón y no hace goles. Por lo demás, está bien". George Best hablando de Beckham]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando Messi recogió el Balón de Oro tuve una sensación de justicia futbolística". Xavi Hernández]]></document>
		<document><![CDATA["Messi es un gran jugador en los últimos 15 metros y un jugador lleno de errores cuando parte desde 50 metros lejos de la portería". Menotti]]></document>
		<document><![CDATA["Mi meta es marcar entre 30 y 40 goles". Manucho el día de su presentación con el Valladolid en el verano de 2009]]></document>
		<document><![CDATA["Yo nací sabiendo quién iba a ser, lo que no sabía era que iba a tomar cocaína". Diego Armando Maradona]]></document>
		<document><![CDATA[“Contra Costa de Marfil, Deco no necesitó marcaje porque funcionó con “gasóleo”. Con “gasóleo” y (cont) http://tl.gd/bnh18v]]></document>
		<document><![CDATA["No importan los dias de ansiedad que se nos presentan, vamos a salir fortalecidos, de las pruebas a superar. (cont) http://tl.gd/bngs4i]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando juego, soy como un soldado que va a la batalla. Mis compañeros de equipo son mis camaradas. Nunca nos (cont) http://tl.gd/bngk5k]]></document>
		<document><![CDATA[“Italia puede no tener los jugadores más lujosos, pero sí a los mejores tácticamente". Marcello Lippi]]></document>
		<document><![CDATA["Si Cristiano costó 92 millones, yo con 23 años costaría 93". Michel Platini.]]></document>
		<document><![CDATA["Me he aburrido bastante... Chico me perseguía hasta en los corners". Xavi Hernández después de un Barcelona-Almería.]]></document>
		<document><![CDATA["Fuí el mejor manager en Gran Bretaña porque nunca le hice trampas a nadie. Le hubiera partido las piernas a (cont) http://tl.gd/bmssv1]]></document>
		<document><![CDATA["Trabajar duro, tener a nuestros seguidores detrás de nosotros y creer hasta el final, se corre un poco más". Rafa Benítez.]]></document>
		<document><![CDATA["Yo sólo esperaba que después de las pruebas y tribulaciones de mis primeros años entrenando, a alguien de (cont) http://tl.gd/bmrr7e]]></document>
		<document><![CDATA[“Los jugadores siempre dicen tópicos”. Josep Guardiola.]]></document>
		<document><![CDATA["Ahora los clubes tienden a incorporar gente tecnócrata, con muchos estudios, pero que no ha jugado finales". Jabo Irureta.]]></document>
		<document><![CDATA[“Contento por mi debut, lo hice bien y por suerte pude lesionar a Francescoli”. Luis Chavarria.]]></document>
		<document><![CDATA[“Alemania es un equipo muy difícil. Juegan con 11 internacionales cada vez”. Steve Lomas]]></document>
		<document><![CDATA[“Beckham no vino al Sunderland. ¿Milán y Prada o Sunderland y Primark?”. Steve Bruce.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cechacon93: "Uruguay es una gran cancha de fútbol con algunas casas" Angel Cappa. @citas_futbol]]></document>
		<document><![CDATA[“Me gustaría jugar en un equipo italiano. Como el Barcelona.” Mark Draper).]]></document>
		<document><![CDATA["Podrán decir que estoy mejor que antes, pero nadie está dentro mío, yo se las culpas que tengo". Maradona en 2007 sobre su pasado]]></document>
		<document><![CDATA["A Batista no lo conocen ni en Uruguay". Diego Armando Maradona]]></document>
		<document><![CDATA["Que Bilardo no mienta más, en el 86 no sabíamos de qué jugábamos". Diego Armando Maradona]]></document>
		<document><![CDATA[“Si no crees que vas a ganar, no tiene sentido salir de la cama al final de cada día.” Neville Southall.]]></document>
		<document><![CDATA[“Era un futbolista fantástico. Si buscamos un modelo de conducta en la vida pública, Bobby Moore es un candidato bastante bueno”. Tony Blair]]></document>
		<document><![CDATA["Los rivales del Madrid y el Barça nos hemos convertido en sus proveedores de jugadores". Juan Manuel Lillo]]></document>
		<document><![CDATA["Tú hablas mucho. Si no te gusta mi forma de jugar, no me mires". Zlatan Ibrahimovic a Arrigo Sacchi]]></document>
		<document><![CDATA["Parezco un carnicero y llevo seis faltas en cinco partidos". Carlos Guerpegui.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ancorsuarez11: "Cuando se pierde un partido no se debe decir nada. Cuando se gana... Menos" Mister Pentland @citas_futbol]]></document>
		<document><![CDATA["Algo se muere en el periodismo deportivo. En el periodismo, en general. En el periodismo español, muy (cont) http://tl.gd/bll7bb]]></document>
		<document><![CDATA["El ataque Balotelli-Tevez-Dzeko es el mejor del mundo. Somos los más fuertes. Mejores incluso que el Barcelona (cont) http://tl.gd/bk8mvr]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes hacer las cosas realmente bien y no ganar. Pero hay algo más grande que el resultado, más perdurable. (cont) http://tl.gd/bjqe4s]]></document>
		<document><![CDATA[Si el defensa me daba un codazo, necesariamente debía de responderle con dos". Dani Ruiz Bazán, ex-futbolista del Athletic de Bilbao.]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando pienso en los grandes deportistas que han mantenido un proceder correcto a lo largo de toda su carrera, (cont) http://tl.gd/bjpois]]></document>
		<document><![CDATA["Si no lo entienden los jugadores, tampoco lo pueden entender los aficionados. No sabemos por qué a veces (cont) http://tl.gd/bjohgi]]></document>
		<document><![CDATA["Marcamos y concedemos goles. Marcamos más goles y concedemos aun más. No se puede tener todo" Harry Redknapp]]></document>
		<document><![CDATA["La belleza de la competición y de éste club es ser exitoso respetando el balance y los fondos del balance (cont) http://tl.gd/bjms5m]]></document>
		<document><![CDATA["La forma de ganar de España es un duro golpe a la vanidad argentina". Cesar Luis Menotti]]></document>
		<document><![CDATA["El Barcelona, y España, son como Paco de Lucía. Tiene talento, pero además crean el escenario perfecto en el que expresarlo". Menotti]]></document>
		<document><![CDATA["si España cae con Chile en el Mundial, me tengo que ir a vivir al África". Cesar Luis Menotti]]></document>
		<document><![CDATA[“El mejor consejo que me dio Busby fue no leer la prensa”. Alex Ferguson]]></document>
		<document><![CDATA["Tengo dos problemas para jugar al fútbol. Uno es la pierna izquierda. El otro es la pierna derecha."  Roberto Fontanarrosa]]></document>
		<document><![CDATA["El asunto más difícil es encontrar algo para reemplazar al fútbol, porque no hay nada" - Kevin Keegan, tras su retirada del fútbol]]></document>
		<document><![CDATA["Todos sabemos lo que representa Raúl no sólo para su equipo, sino para el fútbol." David Trézéguet]]></document>
		<document><![CDATA["Mi padre estuvo trabajando 40 años ganando 500 euros al mes. "¿Cómo creen que me siento cuando me dicen que (cont) http://tl.gd/bh03pq]]></document>
		<document><![CDATA["Si me dan tiempo, voy a salir campeón"  - Angel Cappa]]></document>
		<document><![CDATA["La euforia hay que dejarla para cuando ganemos algo"  - Manuel Pellegrini]]></document>
		<document><![CDATA[“El Mundial de este año lo va a ganar Francia. Después estarán Brasil, Alemania e Italia. A Argentina le va (cont) http://tl.gd/bgdv6n]]></document>
		<document><![CDATA[“El odio es preferible a la indiferencia. Quien llega a sentir que lo odian es porque construye o intenta (cont) http://tl.gd/bgcojv]]></document>
		<document><![CDATA["La pelota es redonda, el partido dura noventa minutos, y todo lo demás es solo teoría" — Sepp Herberger, entrenador alemán.]]></document>
		<document><![CDATA["Evra es también muy rápido, aunque un jugador solo no puede parar a Messi.” - Sir Alex Ferguson]]></document>
		<document><![CDATA[“Si tienes una plantilla de 24 jugadores y sólo puedes poner a 11, tienes 13 enemigos. Esos 13 enemigos (cont) http://tl.gd/bgbgj4]]></document>
		<document><![CDATA[“Quebré a la izquierda y me siguió, quebré a la derecha y volvió a seguirme, quebré otra vez a la (cont) http://tl.gd/bgbegg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mourinho_quotes: Hay otros grupos donde juegan contra equipos que he tenido que mirar en internet para saber de qué país vienen.]]></document>
		<document><![CDATA["El fútbol es incientífico". Juanma Lillo @bardeportes]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando más te aproximas a la portería, más te alejas del gol". Juanma Lillo]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no seguís a @MiguelGarc23 estáis fuera, que lo sepáis]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiguelGarc23: Tal cual. RT @JoseMendoza24: Pep Guardiola: "Siempre creo que los mejores deben tocar mucho el balón". Así de sencillo]]></document>
		<document><![CDATA["No vi jugar a Pelé, pero no me hace falta. El mejor fue Maradona". Lionel Messi]]></document>
		<document><![CDATA[@orejaspedro muchas gracias por el apoyo, un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Desde aquí queremos dar las gracias al gran @ikermuniain19 por seguirnos. Un saludo crack!!!]]></document>
		<document><![CDATA["El día de mañana podré decir: yo jugué con Leo Messi". David Villa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Figueira_91: "@citas_futbol: "Han empezado 90 minutos del deporte más hermoso del mundo". - Luis Omar Tapia, en 1999."@LOT90Minutos. ...]]></document>
		<document><![CDATA["Xavi sería la piedra angular en cualquier equipo del mundo. En cualquier generación. No en esta: en las (cont) http://t.co/XMRjoRqM]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanRodriiguez lo dijo sobre Ronaldo Nazario, el brasileño. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiguelGarc23: [...] espacio, cualquiera de ellos puede convertirse en delantero. Eso, a la velocidad que lo hacen ellos, resulta muy ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiguelGarc23: Marcello Lippi: ''Guardiola dijo algo muy cierto: nuestro delantero es el espacio. Es decir, cuando 4, 5 o 6 jugadores ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dflatorre: Elegir el momento de hacer las carreras y la dirección de las mismas, las dos incógnitas que tiene cualquier futbolista.  ...]]></document>
		<document><![CDATA["La primera vez que vi jugar a Busquets, llamé a un amigo y le dije: 'He visto a un jugador de una especie extinta'". Cesar Luis Menotti]]></document>
		<document><![CDATA["Ver jugar a Iniesta es como un sueño erótico". Claudio Borghi]]></document>
	</documents>
</author>