<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaIbague: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/qomftGSVSX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaPasto: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/K31qgZP4cz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSincelejo: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/XFi88glu0S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiQuilla_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/xG8JkRo0R0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCucuta897: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/1pdZNKD1CI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanArmenia: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/It2iqhPemo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PscEdwin: @MinSaludCol @SectorSalud @Bogota golpiza a un primo en un atraco está noche y en el hospital la samaritana @ESE_HUS no le pr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCartagena: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/eBIkIjeahx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiMonteria: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/RJYoph59Lj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamSmithFree: @petrogustavo 2.- Posar de falso “ambientalista”, cuando el proyecto REAL es DICTADURA ES INMORAL.
3.- Hablar de paneles…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamSmithFree: @petrogustavo 4.- Imponerle a Bogotá una EDIS para construir FORTÍN POLÍTICO clientelista, CUANDO EL PROBLEMA NO ERAN LA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @crisocol_hugo: @EnriquePenalosa Felicitaciones ojala esas cifras sean reales porque lo que se percibe en bogota es que sigue el atraco…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiNeiva: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/ybyeANZbij]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/Bf9pzKgLML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/1GOH4KKwHB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiBoyaca: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/h29qRAImrN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaIbague: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/5aglTtwk1f]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaPasto: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/1Bgy69b6q5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alvarothrasher: @LIZARDORBOTERO @Milchcafe @petrogustavo Sea de izquierda o de derecha pueden robar por igual recordemos el atraco a Bo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LibuInes: @AurelioSuarez @DCoronell @AlvaroUribeVel Cuándo les destaparon y les recuerdan la corrupción y el atraco a Bogotá del POLO D…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/wJTUyF5RQE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSincelejo: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/GZJHSjZ5hf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiQuilla_: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/LGkhKYmO7k]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/kBj5H6hqG8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luigiedu1: @HENRYFOREROJ Creo que ese banco de Bogotá ha sido víctima de atraco en varias ocasiones....de cualquier forma en nuestra ci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanArmenia: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/k824DOTsl0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiTropicana93: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/YsZ3BcwjFj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiVillavo: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/tgfbxwMf8y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSanAndres: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/6Xqw3aCyxN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiBucara: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/dbVB9w6SSt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tropicana989: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/FCRIxB2yEl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalTelecaribe: @CVnoticiastv | Un atraco quedó nuevamente registrado a un bus de servicio público en La Cordialidad, a la altura de L…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalTelecaribe: @CVnoticiastv | Un atraco quedó nuevamente registrado a un bus de servicio público en La Cordialidad, a la altura de L…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCartagena: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/1HFFjP9W2c]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiDigital: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/EDfdhDxOiX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalTelecaribe: @CVnoticiastv | Un atraco quedó nuevamente registrado a un bus de servicio público en La Cordialidad, a la altura de L…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CVnoticiastv: #CVNoticias Un atraco quedó nuevamente registrado a un bus de servicio público en La Cordialidad, a la altura de Las Gard…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiMonteria: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/QLGE0se2aE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dannygu13586528: @inseguridad en los buses de Barranquilla,que está pasando utilizamos ese medio de transporte y vamos pensando en quie…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/LWlkjyLCVk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @desolanoana: Esquema de seguridad de Iván Duque (sin el candidato) frustra atraco a un bus en Bogotá https://t.co/VirwPdf5ne vía @Pulzo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BluRadioCo: No fue un atraco, dice familia de policía desaparecido y asesinado en Bogotá https://t.co/bb5ruAIkst #MañanasBLU https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Luis_E_Penuela: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/KC65aQ5f9R]]></document>
		<document><![CDATA[RT @omarruizibarra1: @CaracolRadio @IvanDuque 
Esos debates perdieron la razón de ser. .parece un atraco de centro de Bogota. Todos contra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rcnradio: El uso de ácido es ahora una nueva modalidad de atraco en Bogotá. Según la Unidad de Quemados del Hospital Simón Bolívar, ya…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErikaFontalvo: Así las cosas, según usted, todos estaríamos en campaña señor Zambrano: https://t.co/RU8OPd959N https://t.co/JZZL7vGZ4w]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedapBogota: @esrobado suzuki alto gris placa IWY023 un hombre y una mujer atraco en Bogota - villas de Granada 12Abr18 #esrobado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @funurbiano: Que nota tan pendeja esta de @RevistaSemana ....Duque y su 'ministerio' de Defensa https://t.co/6iGGyffTUd vía @RevistaSema…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @confidencialcol: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en Bogotá ➡️ https://t.co/oFwXveddFe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiDiarioCol: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/Ue6yMAkdYI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enteratecolombi: elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/hR8n2qHzC7 h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TAXISTAOPINA: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco en Bogotá | BLU Radio https://t.co/f3meE0BRBa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/EzleUPTVwm https://t.co/qgKmp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alrodacot: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/ghOsp7h5nT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @osoto74soto: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá | https://t.co/oDR3s2FzP5 https://t.co/gCvLw…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Marvilla79: Esquema de seguridad de Duque frustró atraco a un bus en Bogotá. Que bien y eso que no ha sido electo! Jajaja  | https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bquilero12: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/JOnEAdFtZd vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jhonbermont: BUEN AUGURIO NO HA EMPEZADO COMO PRESIDENTE Y YA CON BUENAS ACCIONES Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mnaibaf: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá | https://t.co/oO6kAzhvGf https://t.co/7fc8BqVfM2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PSIQUIS24: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/2H3lKgbSHS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @guiantlespy: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/024UMMrNiw vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JaimeAr45786719: @PoliciaCali @PoliciaAduanera @DIANColombia @Region4Policia @AlcaldiaDeCali @SeguridadCali @Policia1020FM Oiga y los o…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UltimaHoraLA: #Confidenciales | El atraco que frustraron los escoltas de IvanDuque https://t.co/HHE9Tb1Olc  https://t.co/xkPBHT4DkJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SocialEnBogota: #Confidenciales | El atraco que frustraron los escoltas de @IvanDuque https://t.co/Fhn7nlGQfL https://t.co/oyBcBtPR2z]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Orley_Gonzalez: Duque y su 'ministerio' de Defensa https://t.co/T0Y7mIp5Hc vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dago_Diaz: FALSO !!! Les parece pescado el atraco a todos los Bogotanos con el incremento del predial  ??? https://t.co/urS2r5dgGc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RevistaSemana: #Confidenciales | El atraco que frustraron los escoltas de @IvanDuque https://t.co/mRTkQCjkTT https://t.co/mQsIlQQ7QT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @omarruizibarra1: @sergio_fajardo @JERobledo 
Esos debates perdieron la razón de ser.  Parece más a un atraco callejero del centro de Bo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @podersinsecreto: La efectividad del esquema de seguridad del candidato Iván Duque quedó en evidencia este miércoles, pero no en cumplim…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EdusaM06: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/wAYirCppZB vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: #LoMásLeído Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá https://t.co/zrqGkqT2iX https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @myriam_amparo56: Esquema de seguridad de Iván Duque sin el candidato frustra atraco a un bus en Bogotá vía @PulzoCol]]></document>
		<document><![CDATA[RT @djmanolorios: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/1HBA46hI5e]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edito_amazonico: Esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PinoAlberto3: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/fH2mVHDBqm https://t.co/Am26i…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/EzleUPCkEO https://t.co/03inn…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @amparopiedrahi1: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá | https://t.co/H8MARv6TwR https://t.co/g…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Luisjoargue: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá | https://t.co/me2640V3WQ https://t.co/FE8lU…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maryjogc: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/nKRWfVdlzF vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SamuelGutiLos: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/6aUTMSEhEI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GiraEnLaRed: Esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá https://t.co/YyuxOLA8h3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/EzleUPTVwm https://t.co/TxI9Z…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SstFono: @FranciscoRDela1 @IvanDuque Los escoltas de Duque impidieron el atraco de un bus en Bogotá. Es un aviso de lo que será su 0kan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @agnoticaribe: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus - Caracol Radio https://t.co/62oQBGnaTL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/LWlkjyLCVk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @willorvsgaitan: Escoltas de Iván Duque frustran atraco masivo en un bus https://t.co/oySgO0td7E]]></document>
		<document><![CDATA[RT @derjav: No sean mal pensados. Iván Duque no fue al debate porque su esquema de seguridad debía frustrar un atraco en Bogotá. #DebatePac…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frantoro70: El atraco hoy en el Santiago Bernabeu solo comparable con los vídeos de las bandas de atracadores en el Centro de Bogotá #H…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/EzleUPCkEO https://t.co/HjcM1…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/Bf9pzKgLML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ColombiaFlash: Esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en #Bogotá :...https://t.co/4H1fqzyR7J]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lafm: Esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá https://t.co/EJnY6lj4Gv  #LAFM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalCapital: Esquema de seguridad de @IvanDuque evitó el atraco a los pasajeros de un bus que se movilizaban a la altura del barrio Me…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mauriciocaviede: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/eFS7v8BgcV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: Esquema de seguridad de @IvanDuque frustró atraco de bus de servicio público al norte de Bogotá. Los detenidos fueron tras…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laopinioncucuta: Esquema de seguridad de @IvanDuque frustra atraco en #Bogotá https://t.co/K6Pd0EtHV3 https://t.co/PJTx7A9ji7]]></document>
	</documents>
</author>