<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @TropicanArmenia: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/It2iqhPemo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @soyjonatandaza: #HistoriasenelCartel @dani3palaciosdj dani hoy en un banco de cali fue l la parodia de la casa de papel as铆 tal cu谩l ub]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiQuilla_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/xG8JkRo0R0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Luisjoargue: Autoridades evitan atraco en banco de Cali | https://t.co/me2640V3WQ https://t.co/QQ0JAnORDh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelitaPaisa: #LoM谩sLe铆do en Nacional:
Autoridades evitan atraco en banco de Cali.
https://t.co/gBQBmLfRcH   https://t.co/hM3ff1w8PS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedMasNoticias: #EnVivo | Frustran atraco a entidad bancaria en el sur de Cali. El atacante llevaba bomba falsa. Por @RedMasTv  https:/]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: Polic铆a frustr贸 atraco que deriv贸 en toma de rehenes en Cali https://t.co/eGX74iVydf https://t.co/sxYOY9Fl2f]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: #LoM谩sLe铆do en Nacional:
Autoridades evitan atraco en banco de Cali.
https://t.co/Ygo9JZgYNl https://t.co/bnWihX4tVA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @terribleteacher: Impactantes y fuertes momentos se vivieron en atraco a banco en Cali - https://t.co/J4K4lKuOq0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyDonFeliciano: Intento de atraco bancario convulsion贸 la capital de Valle https://t.co/OGLhu6q4Q6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @teveomartin: Autoridades evitan atraco en banco de Cali | https://t.co/3LZtJ5FTDh https://t.co/ZEaK9q00fR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpuentedehonda: Im谩genes de un atraco en Cali en la ma帽ana de hoy. Ampliaci贸n de la noticia en el siguiente Link: https://t.co/SxKOOql]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Noti_Guajira: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/1jPOFbRmHV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCaricaturista: Del atraco del banco en Cali con rehenes ya se tienen m谩s datos, los delincuentes se hacen llamar Yumbo, Buenaventura,]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RelojesIntelCol: Autoridades frustraron intento de atraco a sede bancaria en Cali https://t.co/b9o57lQPzF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @likelimongreen: Atraco en cali ... Complicada en situaci贸n . Con reh茅n etc ... https://t.co/Spz3ra3F2X]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELTIEMPO: Autoridades frustraron intento de atraco a sede bancaria en Cali  https://t.co/EoCQSwnPWs https://t.co/E4OfoBkC2k]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pitalitonoticia: Un hombre armado atrac贸 una sucursal de Bancolombia al sur de Cali, el operativo para capturarlo paraliz贸 parte la ciu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edierbecerra: Y despu茅s dicen que la televisi贸n no influye a nadie. Eso el profesor ya lo sab铆a!!! https://t.co/12RaVy9db0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Caracol_Cali: As铆 fue el frustrado atraco en sucursal Bancaria en Ciudad Jard铆n https://t.co/K7QisxWvIr https://t.co/6UzHZtRtch]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UltimaHoraLA: Intento de atraco bancario convulsion贸 la capital de Valle https://t.co/5QkkpwUddW  https://t.co/8lI3DG9gc7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luza56: @NoticiasCaracol atraco en bancolombia ciudad jard铆n cali, hay amenaza de bomba. https://t.co/jUYF75bOQF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RevistaSemana: Intento de atraco bancario convulsion贸 la capital de Valle https://t.co/XNCQHIBGGj https://t.co/qLZxD39Jam]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: VIDEO  | Polic铆a frustra atraco que deriv贸 en toma de rehenes en Cali https://t.co/UbXjsduJ4D https://t.co/PbGbWEcQCu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: Autoridades logran neutralizar a hombre que pretend铆a asaltar entidad bancaria en Cali https://t.co/UbXjsduJ4D https://t.c]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ColombiaET: Hace unos minutos se registr贸 un intento de atraco a la sede de Bancolombia, en el barrio Ciudad Jard铆n, al sur de Cali. La]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ultima_Noti: Autoridades frustraron intento de atraco a sede bancaria en Cali https://t.co/fWsEQTmVx0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ernestoaerazo: &lt;Video omitido&gt;
Atraco en bancolombia ciudad Jardin cali? @WRadioColombia  confirmen x favor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @langelmurcia: P谩nico en Cali por presunto atraco bancario https://t.co/t6G9vb40pY v铆a @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NELSONV41069212: Reportan atraco a sede de Bancolombia, al sur de Cali, se presenta toma de rehenes, la polic铆a ya hizo presenncia en e]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticieroUniv: Autoridades frustraron intento de atraco a sede bancaria en Cali - https://t.co/OsjSAh2NzW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cordobaonlineco: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/mvlmArlFZ7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Noti_Santander: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/YrjIrRSpjp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BarranquiIIa: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/iEB5iEBQ4k]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiTulua: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/v6WRRhJPPw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noti_barranca: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/ahRXHUUwPV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @uraba_net: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/aF7HOh7dpq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelitaPaisa: Autoridades evitan atraco en Bancolombia de Ciudad Jard铆n, Cali. https://t.co/Bh2wUG0iPV   https://t.co/Fkj2otZvyY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UltimaHoraLA: Autoridades evitan atraco en Bancolombia de Ciudad Jard铆n, Cali. https://t.co/OFJ98Qdyum  https://t.co/FjrJm55CyF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laopinioncucuta: #Video | Frustran atraco con rehenes en banco de #Cali https://t.co/ZtW9sR1CY8 https://t.co/rgTfDuBndb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Autoridades evitan atraco en Bancolombia de Ciudad Jard铆n, Cali. https://t.co/NQnfrn23wT https://t.co/jYI9maIIWu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: Polic铆a frustra atraco que deriv贸 en toma de rehenes en Cali https://t.co/b3JdlkrbL9 https://t.co/ToPVc0jyD3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: Toma de rehenes esta ma帽ana en Cali, en medio de un asalto bancario. Fueron 40 minutos de incertidumbre https://t.co/eGX74]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaLibertadCo: Vigilante frustra atraco a un banco en el sur de Cali. https://t.co/I742VQGmd7 https://t.co/R0HqVLxZaJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoledadSaqueada: #Urgente 

隆DURO CONTRA LOS BANDIDOS! Frustran atraco en Bancolombia de Ciudad Jard铆n, presunto ladr贸n fue herido 

Se]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Chapaluciernaga: Frustrado atraco en sucursal Bancaria en Ciudad Jard铆n https://t.co/CqqZETh0UY v铆a @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoCauca: Noticia (Intento de atraco con rehenes en un banco de ciudad jard铆n en Cali) Publicado Por: https://t.co/Ea7ylyIpEr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rubbylg: Atraco a Bancolombia en Cali. https://t.co/TQJ5iIjbpx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VozDelPuebloCo_: Frustran atraco con rehenes en banco de Cali https://t.co/Si5awDoFI8 https://t.co/u3ejwin6lc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaNubeNoticias: Frustraron intento de atraco a sede de #Bancolombia en #Cali - https://t.co/bMxDCVpBmb via @lanubenoticias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiDiarioCol: Autoridades evitan atraco en Bancolombia de Ciudad Jard铆n, Cali. https://t.co/nM6BMA2x9c]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CMILANOTICIA: Frustran atraco de un banco al sur de Cali https://t.co/UVs8UixwH1 https://t.co/noy4IB5DYx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CHICACERETE: ATENTOS.. En V铆deo.. Atraco a sede de Bancolombia en Ciudad Jard铆n Cali, por la v铆a  Ca帽as Gordas Noticia en Desarrollo ht]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SemLaProvincia: Frustran atraco al Bancolombia de Ciudad Jard铆n de la ciudad de Cali, uno de los atracadores fue herido https://t.co/lZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Autoridades evitan atraco en banco de Cali.
https://t.co/JVGkvof8wy https://t.co/BmtH29LxeZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: Polic铆a frustr贸 atraco que deriv贸 en toma de rehenes en Cali https://t.co/b3JdlkrbL9 https://t.co/d21IDZGiSw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Citytv: Autoridades frustraron intento de atraco a sede bancaria en Cali https://t.co/tQ9Ir4uXsO https://t.co/sVEeAWKNpd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @radio1040am: #Noticias1040 Frustran atraco en banco del sur de #Cali, presunto ladr贸n fue herido. Hombre intent贸 cometer el atraco con]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PublimetroCol: Impactantes y fuertes momentos se vivieron en atraco a banco en Cali. https://t.co/FAj8bFVAyP https://t.co/svclv9KdDI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Autoridades evitan atraco en banco de Cali. https://t.co/NQnfrn23wT https://t.co/lmRDedwDi4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SocialEnBogota: Intento de atraco bancario convulsion贸 la capital de Valle https://t.co/EeooczilGr https://t.co/d5iCHmrCN3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @isnardokun: Lo que no saben es que el intento de atraco a un Bancolombia en Cali es una campa帽a publicitaria de @NetflixLAT para @lacas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ManizaIes: Intento de atraco con rehenes a sede de Bancolombia en Cali https://t.co/nznBojzGke]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fredygo28197833: Reportan atraco con rehenes en un banco de Ciudad Jard铆n, sur de Cali https://t.co/wHEq2WbAtZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SocialEnBogota: #Colombia | Reportan atraco con rehenes en una sede bancaria en Cali. https://t.co/m3hDpOrxI9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @drnadermora: Atraco con rehenes, en la sucursal de Bancolombia en Ciudad Jardin en Cali.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCartag: #CALI Reportan atraco con rehenes en un banco de Ciudad Jard铆n, sur de Cali

Las autoridades de Cali confirmaron que en]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DanielSeg98: Reportan atraco con rehenes en un banco de Ciudad Jard铆n, sur de Cali https://t.co/ZBhMJRCrVw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiegoMendezL: Situaci贸n sobre atraco en entidad bancaria Bancolombia, Ciudad Jard铆n, en Cali
... https://t.co/6eXJrj0URx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jduquepatino: Reportan atraco con rehenes en una sede bancaria en Cali | RED+ Noticias https://t.co/uzOItjBNsG v铆a @RedMasNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adncali: Paralizado sector del sur de #CaliCo por atraco en entidad bancaria
https://t.co/HgrAhFNBvm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @camilo_osorio1: Reportan atraco con rehenes en un banco de Ciudad Jard铆n, sur de Cali https://t.co/eJdCfgpRz5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpaiscali: Reportan atraco con rehenes en un banco de Ciudad Jard铆n, sur de Cali https://t.co/CJdVxVp4eg https://t.co/CFArtsnA0B]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ValleAlinstante: Atencion Cali-
Atraco en Bancolombia Ciudad Jard铆n con rehenes los cuales han sido poco a poco liberados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jonamape: Hoy no hay noticias del Cali @elcorrillodemao John est谩 de teleespa帽a cubriendo el atraco en ciudad jard铆n]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedMasNoticias: #Colombia | Reportan atraco con rehenes en una sede bancaria en Cali.
https://t.co/q75HbJ15yC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chipicultura: Reportan atraco con rehenes en un banco de Ciudad Jard铆n, sur de Cali via @elPaiscali https://t.co/XEdjro2emq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paulocgutierrez: Atenci贸n Cali.
https://t.co/0MmEpHqTjQ https://t.co/0MmEpHqTjQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joseamilcar88: Presunto atraco 3n bancolombia de c jardin cali  #MananasBLU https://t.co/dDkR0Uatc6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcorrillonoti: #ATENCIN Nos llegan reportes de la ciudadanos que informan que a esta hora aparentemente hay un atraco en Bancolombia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cargobassi: Esta ma帽ana en Barranquilla delincuentes disparan a veh铆culo presuntamente para atraco a funcionarios de agencia de aduana]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarieCurie: @GustavoBolivar @petrogustavo 隆ATENCIN ATENCIN! ciudadan铆a de Bosa y sectores vulnerables X favor NO SE DEJEN ENGAAR X 1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Hectoriov: @PLinero @BluRadioCo a mi hace 15 d铆as casi me me matan por hacerme un robo en Barranquilla, la fiscal铆a todav铆a no asignado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/LWlkjyLCVk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Divertida reacci贸n luego de un atraco -&gt; https://t.co/g7a77z7cnx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeoAmerica: Parrillero atrac贸 aun hombre en zona con restricci贸n para motos enBogot谩 https://t.co/S5dDxUSNnE https://t.co/t8T6ivfr44]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: En estado cr铆tico se encuentra un joven que recibi贸 una fuerte golpiza durante un atraco, en Barranquilla #NoticiasCar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: En estado cr铆tico se encuentra un joven que recibi贸 una fuerte golpiza durante un atraco, en Barranquilla #NoticiasCar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tropicana989: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/FCRIxB2yEl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSanAndres: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/6Xqw3aCyxN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPereira: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/XlVAtculPu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCucuta897: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/nBiJBIXuEh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/Bf9pzKgLML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Danisandovalp: Otra vez @Bogota @fundazulbogota @PoliciaBogota @PoliciaColombia @SeguridadBOG @DanielMejiaL @mindefensa. Otro atraco en]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSincelejo: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/XFi88glu0S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaIbague: Perro heroico salv贸 a mujer de un atraco https://t.co/qomftGSVSX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaracolBquilla: #AlAire La @PoliciaBquilla reafirma que m贸viles de ataque a estudiante de un centro de educaci贸n superior se debido a u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @samuelvalled: @petrogustavo Quem贸 instituciones, inciner贸 magistrados, secuestr贸, asesin贸, viol贸, extorcion贸, atrac贸, reclut贸 m., chant]]></document>
	</documents>
</author>