<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Nuestra política es acertada, y ahí reside nuestra fuerza".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/FqnTgc8xSj]]></document>
		<document><![CDATA["La nivelación es el fondo y la base que hacen posible que se incremente la acción de la desigualdad del desarrollo bajo el imperialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Aumentan las contradicciones dentro de los países capitalistas, exteriorizándose, en forma de francas acciones revol. del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["El reparto del mundo y de las esferas de influencia que se hizo como resultado de la última guerra imperialista está ya «anticuado»".]]></document>
		<document><![CDATA["Lenin nos enseña que el deber fundamental de los comunistas consiste en defender y robustecer la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/TMsoTYNW40]]></document>
		<document><![CDATA["No es tan difícil comprender que, en tanto exista el Poder Soviético, el monopolio del comercio exterior vivirá y prosperar, pese a todo".]]></document>
		<document><![CDATA["No debe extrañar que el imperialismo se prepare para una nueva guerra, viendo en ella el único camino para salir de esta crisis".]]></document>
		<document><![CDATA["La existencia y la prosperidad de la URSS, del país de la dictadura proletaria, no hace sino profundizar la crisis del capitalismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Es posible que nos quieran amedrentar con eso. Pero no hace falta probar que los bolcheviques no son unos chicos asustadizos".]]></document>
		<document><![CDATA["Unos amenazan al PC(b) de la URSS con la guerra y la intervención. Otros, con la escisión...".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/X5bcFlxopY]]></document>
		<document><![CDATA["La victoria definitiva del socialismo en uno y otro país presupone el triunfo de la revolución proletaria en unos cuantos países".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido proletario es y debe seguir siendo la organización combativa del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["El hecho de que las tendencias «ultraizquierdistas» coincidan muy a menudo con las tendencias del oportunismo no tiene nada de asombro".]]></document>
		<document><![CDATA["Los Soviets son la expresión directa de la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["El dirigente en el sistema de la dictadura del proletariado, es un solo partido, el Partido del proletariado, el Partido Comunista".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/klxxNfXD38]]></document>
		<document><![CDATA["El proletariado es una parte de la sociedad, está ligado por numerosos hilos a las diversas capas de la sociedad".]]></document>
		<document><![CDATA["La política de la línea «intermedia», cuando se trata de principios, no es nuestra política".]]></document>
		<document><![CDATA["Es imposible desentenderse de las discrepancias dentro del Partido y cerrar los ojos a ellas si son discrepancias de principio".]]></document>
		<document><![CDATA["No puede considerarse que el proletariado esté aislado por completo de la sociedad, que se encuentre al margen de la sociedad".]]></document>
		<document><![CDATA["¿Puede un partido engañar a su clase, en este caso a la clase obrera? No, no puede. El partido que lo hiciese merecería ser destrozado".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3oeBhLrswj]]></document>
		<document><![CDATA[¡Los felicito por la Victoria, mis queridos hombres y mujeres compatriotas!"]]></document>
		<document><![CDATA["Alemania ha sido completamente derrotada. Las tropas alemanas se están rindiendo. La Unión Soviética está celebrando la victoria".]]></document>
		<document><![CDATA["¡ETERNA Gloria a los Héroes que cayeron en la batalla con el enemigo y dieron su vida por la libertad y la felicidad de nuestro pueblo!"]]></document>
		<document><![CDATA["El Ejército Rojo es ahora el baluarte de la paz y del trabajo pacífico de los obreros y campesinos".]]></document>
		<document><![CDATA["Las buenas palabras son una máscara para encubrir los malos hechos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/jfdwewNmZX]]></document>
		<document><![CDATA["Por mucho que discrepen entre sí los obreros avanzados, no pueden olvidar que todos ellos [...] son igualmente explotados".]]></document>
		<document><![CDATA["¡Solo en el cementerio es realizable «la plena identidad de opiniones»!"]]></document>
		<document><![CDATA["Consideramos que un movimiento poderoso y lleno de vida es inconcebible sin discrepancias".]]></document>
		<document><![CDATA["Las cosas no son como quiere uno que sean, y el sin-partidismo se queda siempre con un palmo de narices, como les ocurre a los necios".]]></document>
		<document><![CDATA["Fortalecer nuestra unidad, nuestra organización: tal es la bandera de nuestro trabajo preparatorio".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/U9aX6u2oG5]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que utilizar el período de calma para fortalecer el Partido, bolchevizarlo y lograr que esté «siempre preparado»".]]></document>
		<document><![CDATA["En el Occidente es imposible conquistar las masas de millones de obreros sin conquistar previamente los sindicatos".]]></document>
		<document><![CDATA["Es imposible conquistar los sindicatos sin trabajar dentro de ellos y sin fortalecer allí la influencia propia".]]></document>
		<document><![CDATA["El régimen de Franco fue instaurado desde el exterior, por medio de la intervención de Hitler".]]></document>
		<document><![CDATA["Eso es una exageración, ¿cómo se me puede comparar con Lenin?”]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/kdlnKCAHSB]]></document>
		<document><![CDATA["Las contradicciones, solo pueden ser superadas mediante la lucha por unos u otros principios, por unos u otros objetivos de la lucha".]]></document>
		<document><![CDATA["La estabilización origina la crisis del capitalismo y prepara su hundimiento".]]></document>
		<document><![CDATA["El cerco capitalista no es una frase vacía, es una realidad, y bien desagradable".]]></document>
		<document><![CDATA["El socialismo utiliza todas las posibilidades para abrir los ojos a los obreros y a los campesinos".]]></document>
		<document><![CDATA["Los trotskistas de nuestros días temen mostrar a la clase obrera su verdadera cara; porque temen mostrarles sus metas y objetivos reales".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/V8vukT6Iky]]></document>
		<document><![CDATA["De que la estabilización capitalista se quebrante depende toda la orientación de los Partidos Comunistas en su labor política diaria".]]></document>
		<document><![CDATA["La estabilización del capitalismo esta siendo minada y se quebranta cada mes, cada día que pasa".]]></document>
		<document><![CDATA["Sepan todos los obreros de la URSS que se encuentran en las primeras filas de la clase obrera del mundo entero".]]></document>
		<document><![CDATA["Los «derechistas» y los «izquierdistas» son gente que se desvía en una u otra dirección de la línea del partido".]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que estudiar apretando los dientes,sin que nos importe que los enemigos se burlen de nosotros,de nuestra ignorancia,de nuestro atraso".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/b6ggxgPkJC]]></document>
		<document><![CDATA["Esto no ocurre porque a los prolet. les falte inteligencia sino porque los capital. se apropian de los frutos del trabajo de los prolet.".]]></document>
		<document><![CDATA["Los proletarios trabajan día y noche, pero, con todo, siguen siendo pobres. Los capitalistas no trabajan pero son ricos".]]></document>
		<document><![CDATA["El mundo está dividido en dos campos opuestos, el campo de un puñado de capitalistas y el campo de la mayoría:el campo de los proletarios".]]></document>
		<document><![CDATA["Como unos anarq. sigan rebatiendo tan celosamente las opiniones de otros, ni que decir tiene que el futuro pertenecerá a los anarquistas".]]></document>
		<document><![CDATA["Los anarquistas [...] ellos mismos no se han puesto aún de acuerdo acerca de los méritos o defectos del materialismo de Marx".]]></document>
		<document><![CDATA[y las ganas para seguir compartiendo contenido. Lo siento mucho.
Si alguien está interesado realmente, hablemos por MD.]]></document>
		<document><![CDATA[Camaradas: No tengo el tiempo suficiente para seguir con la cuenta y prefiero antes que cerrarla, dársela a alguien que tenga el tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/9OqHfDLkK8]]></document>
		<document><![CDATA["No fue Trotski, sino Rosa Luxemburgo y Parvus quienes inventaron la teoría de la revolución permanente".]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo ha sido una fracción del comunismo tanto en el sentido lato de la palabra, como en el sentido estricto de la palabra".]]></document>
		<document><![CDATA["Huelga decir que la competencia jamás puede despertar nada parecido a semejante entusiasmo de las masas".]]></document>
		<document><![CDATA["La emulación socialista dice:unos trabajan mal,otros bien,los terceros mejor todavía; alcanza a los mejores y consigue un ascenso general".]]></document>
		<document><![CDATA["La competencia dice: remata a los rezagados para afirmar tu dominio".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/UVq3SiOXeH]]></document>
		<document><![CDATA["Principio de la emulación socialista: ayuda amistosa de los adelantados a los rezagados, con objeto de lograr un ascenso general".]]></document>
		<document><![CDATA["Principio de la competencia: la derrota y la muerte de unos, la victoria y el dominio de otros".]]></document>
		<document><![CDATA["A veces se confunde la emulación socialista con la competencia. Esto es un error grande".]]></document>
		<document><![CDATA["[El burocratismo] pone bajo llave las colosales reservas latentes en las entrañas de nuestro régimen, en las entrañas de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["El peligro del burocratismo se manifiesta, ante todo, en que trabaja la energía, la iniciativa y la actividad propia de las masas".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/FccIXWaH7z]]></document>
		<document><![CDATA["La técnica en el período de la reconstrucción, lo decide todo".]]></document>
		<document><![CDATA["Los bolcheviques deben dominar la técnica. Es hora ya de que los bolcheviques se conviertan ellos mismos en especialistas".]]></document>
		<document><![CDATA["El peligro principal es aquella desviación contra la que se cesó de combatir y a la que se ha permitido de este modo crecer".]]></document>
		<document><![CDATA["No hay que adormecer al Partido, sino desarrollar en él la vigilancia; no arrullarlo, sino mantenerlo siempre dispuesto al combate..."]]></document>
		<document><![CDATA["Los partidos de la Segunda Internacional son inservibles para la lucha revolucionaria del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/ykHux6mFGE]]></document>
		<document><![CDATA["La conciencia de los hombres va, en su desarrollo, a la zaga de su situación económica".]]></document>
		<document><![CDATA["Los charlatanes que hablan de la necesidad de amortiguar el ritmo de desarrollo de nuestra industria son enemigos del socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Se hunde y se hace añicos la última esperanza de los capitalistas de todos los países, que sueñan con restaurar en la URSS el capitalismo".]]></document>
		<document><![CDATA["El bolchevismo es la táctica de los auténticos proletarios".]]></document>
		<document><![CDATA["El menchevismo es la táctica de los elementos semiburgueses del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/JnOAX2mlV1]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es la oficialidad y el Estado Mayor del proletariado, que dirige todas las formas de la lucha del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["Las cuestiones nacional y colonial son inseparables de la cuestión de liberarse del Poder del capital".]]></document>
		<document><![CDATA["Las naciones que no gozan de la plenitud de derechos y las colonias no pueden liberarse sin el derrocamiento del poder del capital".]]></document>
		<document><![CDATA["El imp. no puede subsistir sin sojuzgar política y económicamente a las naciones que no gozan de la plenitud de derechos y a las colonias".]]></document>
		<document><![CDATA["La victoria del prolet. no puede ser firme sin que se liberen del yugo del imperialismo las naciones privadas de derechos y las colonias".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/YJWV4aHWTK]]></document>
		<document><![CDATA["¡Adelante, camaradas, hacia nuevas victorias!"]]></document>
		<document><![CDATA["¡Viva el Poder Soviético! ¡Viva el Partido Bolchevique!"]]></document>
		<document><![CDATA["Las formas de lucha contra el Partido son distintas con sujeción a la diferencia de los sectores sociales que las desviaciones presentan".]]></document>
		<document><![CDATA["No hay duda de que el enemigo de clase opone una resistencia furiosa a la ofensiva socialista".]]></document>
		<document><![CDATA["No hay duda de que en el fondo del sabotaje se encuentra la lucha de clases".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/fV0448oILi]]></document>
		<document><![CDATA["La meta principal del Partido debe ser el derrocamiento del capitalismo y la instauración del socialismo".]]></document>
	</documents>
</author>