<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#os Otro “hombre” para Simeone - Armar un centro del campo que no adultere ni la intensidad ni la verticalidad,... https://t.co/6kTzsNejM9]]></document>
		<document><![CDATA[#os El escándalo de la Conmebol salpica a Gorka Villar - Eugenio Figueredo, expresidente de la Conmebol, llegó ... https://t.co/QObtp8Xtr5]]></document>
		<document><![CDATA[#os Los Strauss con el mejor sabor - Mariss Jansons (Riga, Letonia, 1943) se refirió a la música del Concierto ... https://t.co/AJj7fhM9xd]]></document>
		<document><![CDATA[#os El esposo de la consejera valenciana renuncia a su cargo en la Diputación https://t.co/6yHcsuGW9m]]></document>
		<document><![CDATA[#os Así dan los famosos la bienvenida al 2016 - Los famosos han colgado en las cuentas de sus redes sociales im... https://t.co/ugsu0wHdkO]]></document>
		<document><![CDATA[#os Vieja política, nueva política: “Es lo mismo, no más que diferente” https://t.co/ulHsv39Dyn]]></document>
		<document><![CDATA[#os El Papa lamenta las “víctimas inocentes” de un mundo injusto https://t.co/uvLJ1BE8Lm]]></document>
		<document><![CDATA[#os Amazon convierte en ayuda a los refugiados el himno de Pegida https://t.co/SO6Qoi8Ntb]]></document>
		<document><![CDATA[#os Un muerto y siete heridos en un tiroteo en un pub de Tel Aviv https://t.co/uyva4smroE]]></document>
		<document><![CDATA[#os Viena celebra el concierto de Año Nuevo - Cita con la música clásica más popular de 2016 https://t.co/MUxV4iiUGz]]></document>
		<document><![CDATA[#os El fin de la aristocracia rusa - En febrero de 1903, el zar Nicolás II celebró una fiesta que marcó el prin... https://t.co/Q8o93vTmXA]]></document>
		<document><![CDATA[#os Lumia 950 XL, la puerta de entrada a Windows 10 Mobile - La capacidad de seducción de Microsoft con Windows... https://t.co/flcAsEJ3Nc]]></document>
		<document><![CDATA[#os Un herido grave al caer desde el techo de un taxi al que se subió https://t.co/VwHiJdPByP]]></document>
		<document><![CDATA[#os Hallados los cuerpos de una pareja y su hijo en un piso de Torrevieja https://t.co/Y2kTdrk8aY]]></document>
		<document><![CDATA[#os El acertijo de los posavasos - La semana pasada se pedía hallar el punto de un triángulo cuya suma de dista... https://t.co/ZAVEOcVgP5]]></document>
		<document><![CDATA[#os Unas 75.000 personas despiden el año desde Montjuïc - Unas 75.000 personas han celebrado esta madrugada la ... https://t.co/OV8lcCeORM]]></document>
		<document><![CDATA[#os Imelsa llegó a pagar cinco veces por lo mismo durante la etapa de Rus https://t.co/GFEjPqF1cl]]></document>
		<document><![CDATA[#os Doce destinos para comérselos en 2016 - Viajar es descubrir y disfrutar, y comer es un poco lo mismo. Junta... https://t.co/LOcNrv9grR]]></document>
		<document><![CDATA[#os Desaparecido un niño de tres años en un bosque de Girona https://t.co/0kiM6PUeex]]></document>
		<document><![CDATA[#os Doce destinos gastronómicos para 2016 - Desde elegantes restaurantes de 'streetfood' en Ciudad Ho Chi Minh,... https://t.co/vtCMjPzSkI]]></document>
		<document><![CDATA[#os Alemania cree que el ISIS planeaba un ataque terrorista en Múnich https://t.co/Bs8zN2MMdG]]></document>
		<document><![CDATA[#os Nochevieja en televisión: refritos, bragas y lo de siempre https://t.co/3DToT565qt]]></document>
		<document><![CDATA[#os ¿Te vas a comprar un casa? Cinco cosas que debes saber de hipotecas https://t.co/t4FZgJnktT]]></document>
		<document><![CDATA[#os Sorteo de la ONCE de Navidad - La ONCE celebrará este viernes su Sorteo Extraordinario de Navidad, otra oca... https://t.co/LXEklkjgby]]></document>
		<document><![CDATA[#os Yo pasé la Nochevieja solo y acabé como acabé - Tengo 37 años y me divorcié hace uno. Tengo una hija en eda... https://t.co/xHAtkOXNw9]]></document>
		<document><![CDATA[#os Guindos: “Las peores crisis económicas tienen un origen político” https://t.co/sAKOhrSdNH]]></document>
		<document><![CDATA[#os 2016, el año de las ‘cumberbitches’ - Esto es amor incondicional y lo demás son tonterías. Las fans de Bene... https://t.co/HazzGiwzhK]]></document>
		<document><![CDATA[#os México, primer país en América Latina en apagar su señal analógica https://t.co/vHvyfWV5n3]]></document>
		<document><![CDATA[#os ¿Concierto de Año Nuevo? Paso: lista perfecta de canciones para la resaca https://t.co/r2WAv0RSgh]]></document>
		<document><![CDATA[#os Puerto Rico y el ocaso de las ficciones - El 2016 que apenas comienza depara para Puerto Rico un camino iné... https://t.co/hVA8LxCmRV]]></document>
		<document><![CDATA[#os Las imágenes del día, 01/01/2016 - Festejos por el Año Nuevo en Florencia, tiroteo en Tel Aviv, desfile en ... https://t.co/1fbE41BhQz]]></document>
		<document><![CDATA[#os Tres detenidos por la muerte de un inmigrante guineano en Roquetas https://t.co/ftBbXSh46i]]></document>
		<document><![CDATA[#os Un tsunami de barro tóxico, el mayor desastre medioambiental de Brasil https://t.co/cW0K2cdQbm]]></document>
		<document><![CDATA[#os Lo más importante del 2015 en América - Una selección de las noticias más importantes del 2015 de América e... https://t.co/GoowgF7KhD]]></document>
		<document><![CDATA[#os El presidente asturiano rechaza un Gobierno que trocee la soberanía https://t.co/pIwLSV9QfM]]></document>
		<document><![CDATA[#os Wall Street despide el peor año desde la crisis financiera https://t.co/eJOZwm1BjL]]></document>
		<document><![CDATA[#os La imagen de Harrison Ford cuando era carpintero - Ningún brasileño ha vendido tantos discos en Estados Uni... https://t.co/WTK6yg2gMZ]]></document>
		<document><![CDATA[#os China anuncia su primer portaaviones de fabricación propia https://t.co/pDMaKqwAsT]]></document>
		<document><![CDATA[#os Hacer el humor con violines - En el Matadero de Madrid hay un pequeño recodo donde la luz parisiense se pro... https://t.co/a02bsuFOyv]]></document>
		<document><![CDATA[#os Sólo un ‘hotspot’ de cinco en las islas griegas está operativo https://t.co/sQoVtl8kEg]]></document>
		<document><![CDATA[#os Las predicciones de Kurzweil para el siglo XXI - Para aquellos que esperen prolongar su vida hasta el 2100,... https://t.co/qRpqYuAq1T]]></document>
		<document><![CDATA[#os Merkel pide a su país que vea a los refugiados como una oportunidad https://t.co/eGN6otietU]]></document>
		<document><![CDATA[#os Madrid celebra 2016 un día antes - El año 2015 fue terrible para Felipe Pérez. Le pasó de todo. Y todo malo... https://t.co/28VmdHI5r7]]></document>
		<document><![CDATA[#os Olvídate de 2016 y ve haciendo planes para 2099 - ¿Pueden las máquinas pensar como los humanos? ¿Cuándo nos... https://t.co/6UrVIbHa42]]></document>
		<document><![CDATA[#os La Grossa 2015 se estanca con unas ventas de 23 millones https://t.co/Tk7LaZZoy6]]></document>
		<document><![CDATA[#os El turismo hace el agosto en Fin de Año al llenar los hoteles de Barcelona https://t.co/5sA8R6uyXJ]]></document>
		<document><![CDATA[#os Otras formas de despedir 2015 - Los madrileños llevan desde finales del siglo XIX tomando las uvas en la Pu... https://t.co/TI0u6lILTL]]></document>
		<document><![CDATA[#os ¿Cómo funciona La Grossa? - La tercera edición del sorteo de La Grossa de Cap d'Any, la lotería navideña de... https://t.co/yRYKYIfAP4]]></document>
		<document><![CDATA[#os A la caza de fiestas ilegales - La Guardia Urbana de Barcelona lleva días rastreando redes sociales y págin... https://t.co/P17FxA4qqB]]></document>
		<document><![CDATA[#os Las claves del día 31 de diciembre - Los 12 diputados catalanes de Podemos bloquearán pactos con el PSOE. L... https://t.co/uHfMfK2Qcp]]></document>
		<document><![CDATA[#os Otra música para Navidad es posible - Por si todavía no te habías dado cuentas con las colas en las tiendas... https://t.co/VGrYG8GHt9]]></document>
		<document><![CDATA[#os Tenemos la 'playlist' perfecta para tu Nochevieja - Tiembla, Ramón García. A tu capa le ha salido un contri... https://t.co/B0xDSaMZO5]]></document>
		<document><![CDATA[#os Cinco historias para leer esta tarde - LiFi: una conexión por led 100 veces más rápida que el wifi El cient... https://t.co/LxbxGAaBxM]]></document>
		<document><![CDATA[#os 12 meses, 12 portadas, 120 segundos - Del atentado contra 'Charlie Hebdo' a las elecciones del 20 de diciem... https://t.co/BIKnoSsrKw]]></document>
		<document><![CDATA[#os Guía para disfrutar aún más del Concierto de Año Nuevo - El Concierto de Año Nuevo de la Filarmónica de Vie... https://t.co/6bQXqQjVBl]]></document>
		<document><![CDATA[#os La Bolsa termina 2015 con una caída anual del 7,1%, la mayor de Europa https://t.co/mEbqnbWiKG]]></document>
		<document><![CDATA[#os El Ibex 35 en 2015 - Evolución de la Bolsa española durante el último año https://t.co/jwsbVxnVV7]]></document>
		<document><![CDATA[#os Feijóo presume de la “estabilidad” de Galicia frente al resto de España https://t.co/TxV8IFDVqY]]></document>
		<document><![CDATA[#os La Grossa de la loteria catalana premia el número 11.168 https://t.co/oM9jmCuDKy]]></document>
		<document><![CDATA[#os Un miembro del secretariado de la CUP dimite tras criticar el proceso https://t.co/reiuk4lvy4]]></document>
		<document><![CDATA[#os San Lorenzo, entre el regreso a la tierra prometida y el berretín https://t.co/EugqRCyuev]]></document>
		<document><![CDATA[#os Las diez noticias de tecnología más populares del año - Anonymous y su hacktivismo copan la lista de las no... https://t.co/ahxRgbOyaP]]></document>
		<document><![CDATA[#os Año Nuevo en la naturaleza -   Seguir leyendo. https://t.co/MvwxKO62bH]]></document>
		<document><![CDATA[#os Carmena invita a los niños del colegio del Opus a otras carrozas https://t.co/Qom5n5KJdD]]></document>
		<document><![CDATA[#os Seis arrestos en Bruselas por la supuesta trama terrorista en Nochevieja https://t.co/QZU4LLU32V]]></document>
		<document><![CDATA[#os Los socialistas catalanes exigen a Podemos que olvide el referéndum https://t.co/hlDmMnUpD3]]></document>
		<document><![CDATA[#os Salinero gana la San Silvestre tras las descalificación del año pasado https://t.co/kVRoUIOcLf]]></document>
		<document><![CDATA[#os Podemos debate el domingo las hipótesis de diálogo con el PSOE https://t.co/4qqolfGXlJ]]></document>
		<document><![CDATA[#os Hollande: “No hemos logrado acabar con el terrorismo” - El presidente francés, François Hollande, ha presen... https://t.co/UxEDV7rd0q]]></document>
		<document><![CDATA[#os Nochevieja con grandes medidas de seguridad en las grandes capitales https://t.co/zwrKHeljOq]]></document>
		<document><![CDATA[#os Un mundo retornable - Hay personas que acampan fuera de las tiendas para recibir el amanecer de las ofertas... https://t.co/fDfCaMUfIa]]></document>
		<document><![CDATA[#os Las impresoras 3D también pueden con la cerámica - Con el calor suficiente, no hay material que se le resis... https://t.co/fuJ5hIRVGk]]></document>
		<document><![CDATA[#os Detenido un joven que planeaba atentar en Nueva York - El FBI ha detenido a un joven de 25 años que planeab... https://t.co/6rcOTwV7WL]]></document>
		<document><![CDATA[#os Un gran incendio devora un rascacielos en Dubái - Las llamas han comenzado durante un espectáculo de fuegos... https://t.co/43ZcJErjuD]]></document>
		<document><![CDATA[#os Pujol y Ferrusola, en Queralbs después de conocerse la citación https://t.co/zHJrk4GW0a]]></document>
		<document><![CDATA[#os Un gran incendio devora un rascacielos en Dubái - Un enorme incendio está devorando un rascacielos en Dubái... https://t.co/TY84kMmDps]]></document>
		<document><![CDATA[#os Bruno sentencia al Valencia - Bruno Soriano, símbolo y alma del Villarreal, ejecutó al Valencia con un lanz... https://t.co/umdNuDWjp6]]></document>
		<document><![CDATA[#os Floyd Mayweather hace caja mostrando su vida en la Red - El poder o se ostenta o no se tiene, reza el dicho... https://t.co/Ab5kYcUe1x]]></document>
		<document><![CDATA[#os 2016 trae lluvias a media España - La entrada de un frente desde el Atlántico llevará precipitaciones duran... https://t.co/JNyxXCSSOQ]]></document>
		<document><![CDATA[#os La Guardia Civil investiga un nuevo crimen machista en Almería https://t.co/leF2HSEfN9]]></document>
		<document><![CDATA[#os Richie Hawtin se corta el flequillo - Richie Hawtin, el hombre del flequillo, se nos hace mayor. Como si de... https://t.co/hWOHFvmrpE]]></document>
		<document><![CDATA[#os Los sicarios fugados de Argentina balean a dos policías en un retén https://t.co/o479wxUzFp]]></document>
		<document><![CDATA[#os La OEA pide a Maduro no distorsionar el resultado electoral https://t.co/R0i0uk3dXw]]></document>
		<document><![CDATA[#os El Supremo venezolano acepta la impugnación de las elecciones https://t.co/Ak1JcA2z5K]]></document>
		<document><![CDATA[#os Decisivo Butler, providencial Pau - Los Bulls tuvieron que recurrir a una nueva versión para doblegar en la... https://t.co/0iOPDzoAE0]]></document>
		<document><![CDATA[#os Cuauhtémoc Blanco ficha por la alcaldía de Cuernavaca - El exfutbolista mexicano Cuauhtémoc Blanco, ídolo d... https://t.co/XUFOPjjrtF]]></document>
		<document><![CDATA[#os De víctimas de machismo a conejitas de Playboy - Todo empieza y termina con las bubis de Tania Reza. A fina... https://t.co/Qt66Go6KHm]]></document>
		<document><![CDATA[#os La valla amarilla de la discordia en Perú - Leonardo, un surfista de 14 años sale del mar y camina con difi... https://t.co/5vUWEUA6Dr]]></document>
		<document><![CDATA[#os La hija del militar que capturó al Che, jefa del Ejército boliviano https://t.co/mVF79htzbd]]></document>
		<document><![CDATA[#os El humor y la música saludarán al nuevo año - Las cadenas nacionales se volcarán esta noche con los tradici... https://t.co/c059pIPlol]]></document>
		<document><![CDATA[#os Los déficits ocultos - Escribo este artículo cuando toda Cataluña está pendiente de la decisión de la CUP s... https://t.co/Gaq4ovf3DT]]></document>
		<document><![CDATA[#os La muerta que canta - Una canción de Gustav Mahler apoyada en un poema del romántico Friedrich Rückert insp... https://t.co/fXVzlDdVKy]]></document>
		<document><![CDATA[#os El año que viene, más - Dejo los resultados del 20-D para otro artículo, que 2016 va a ser divertidísimo. A... https://t.co/NgJMQcXkQq]]></document>
		<document><![CDATA[#os Jonathan Viera destila magia en el Gran Canaria - Este jueves pondrá fin a 2015 y en la historia de la Unió... https://t.co/8onMuhxxYJ]]></document>
		<document><![CDATA[#os Alemania pierde confianza se sí misma tras un año de crisis https://t.co/kJ8OU0QMx5]]></document>
		<document><![CDATA[#os Victorias escurridizas - Si apenas sabemos qué es esta guerra, ¿cómo sabremos qué será la victoria? Cabe pr... https://t.co/iShViLK00b]]></document>
		<document><![CDATA[#os Los actos islamófobos se triplican este año en Francia - Los actos de islamofobia, sobre todo amenazas y pi... https://t.co/XG2oM8750L]]></document>
		<document><![CDATA[#os El chavismo boicotea el arranque del Congreso de mayoría opositora https://t.co/V3rqiyxTbm]]></document>
		<document><![CDATA[#os Barcelona - Betis, las mejores imáges del partido - El FC Barcelona ha exhibido las cinco copas conquistada... https://t.co/2YADNSlXcx]]></document>
		<document><![CDATA[#os Hallada una recién nacida en un cuarto de contadores de Algete https://t.co/CvoXC3l25I]]></document>
	</documents>
</author>