<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @Versatico_: Me quedo contigo. Porque contigo no hay razón de buscar a alguien más.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wer0u: Solo estando un poco locos podemos sobrevivir.]]></document>
		<document><![CDATA[Estas tu y estoy yo, solo faltan las ganas de estar juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PiensameAmor: ¿Ves mi sonrisa?
Es tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Versatico_: Necesito verte, siempre lo necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyLaMascara: La mujer perfecta sabe cuándo ser refinada, y cuando ser salvaje.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tiernosmsj: Si hay que dormir, se duerme. Y si hay que estudiar, se duerme.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tiernosmsj: 10 de cada 10 mujeres, esperan que vayan detrás de ellas cuando se van enojadas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RealmentePienso: Enamórate de quien te dedique canciones, te mande mensajes por la noche, te diga que te quiere y se trage su orgullo, …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MuriendoDeRisa: Nada es más fuerte que el amor.

.
.
.
Excepto la telaraña que columpiaba a los elefantes, esa sí es fuerte la cabrona.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Notengoswag: Las pizzas no te celan y no se emputan porque te dormiste y ya no contestaste los Whatsapp. Punto para la pizza.]]></document>
		<document><![CDATA[Fotografías que retratan al ser humano http://t.co/sxMm1dXQRM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafots: Yo cuando la chava que me gusta me escribe en whatsapp. http://t.co/yb9y5BDwyB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mauro_Merchan: Su boca a merita unos cuantos besos míos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo? Lindo es que te escriban algo bonito y leerlo 100000 veces]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Versatico_: Que nunca nos falten las ganas de estar juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MotivacionesF: Demasiado fútbol en una sola imagen. http://t.co/BMcK9k7G88]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MotivacionesF: El único. http://t.co/kTbhzdmOVo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DannsVega: Curaré tus dolores del pasado: http://t.co/mNNL6QhpBu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EnamoradoDice: Verte sonreír es mi más grande placer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElChicoCeloso: No es insomnio, son solo ganas de consentirte.
Besarte.
Tocarte.
Sentirte.
Acariciarte.
Abrazarte.
Amarte y amancer junt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EnamoradoDice: Haces bastante falta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EnamoradoDice: Necesito que vengas, me abraces, y me digas que esto no acabará nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay días malos, y días en los que tus amigos la cagan más de lo normal.]]></document>
		<document><![CDATA[Linda tarde hablando con ella 😆]]></document>
		<document><![CDATA[Magia, pasión, amor, inteligencia, humildad, elegancia, todo esto se encuentra en una sóla cosa: FÚTBOL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ionnianGarciaa: A mi una persona me demuestra interés, y allí me quedo.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad nivel: tu y yo jugando fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad que da el fútbol es única y no la puede dar ninguna otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FilosofiaTipica: "Solo porque no hablemos no significa que no piense en ti. Sólo estoy intentando alejarme, porque sé que no puedo tene…]]></document>
		<document><![CDATA[Solo tu - los aldeanos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Vamos, @FCFSeleccionCol! #Mundial2014 ¿De qué selección eres? https://t.co/4h51uxyHnl]]></document>
		<document><![CDATA[mi manera de quererte no tiene explicación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NicolasNJR11: Si usted no va, yo no voy marica, NO VOY.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sara_Camilaa: Prometí estar ahí, siempre, sin importar nada, y así será.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GermanGarmendia: Nunca renuncies a algo que no puedes dejar de pensar ni un solo día.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoOy_Leyenda: -Amor por que no me contestabas anoche?
-Mi celular no tenia pila
-¿Se te descargo?
-No!! se la quité]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tuittermatic: Decir "UUUUUUUUUUHHHHH" para generar conflicto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JKingArthur: Situación sentimental… http://t.co/ezrM5BeFUf]]></document>
		<document><![CDATA[#YoNecesitoAlguienQue me haga reír y me de dinero dinero dinero dinero dinero dinero dinero....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joseUrango1601: Usted conmigo las perdió todas, así que relájese, peinese, pico, chao y se cuida hijueputa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lndirecto: —¿Me podrías leer las cartas?

—Claro...

—¿Me va a ir bien en el amor? 

— http://t.co/zMTgBQVfZF]]></document>
		<document><![CDATA[Conecta tus pensamientos y has volar tu imaginación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jersonribero: Se trata bonito solo a una persona, al resto que coman mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero tu cabello 
Quiero tus labios
Quiero tu sonrisa 
Quiero tus ojos 
Te quiero a TI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CorreAndo: Te olvide, en defensa propia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tuiterizado: Empezó como un juego y termino siendo enserio.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué me tienen que sudar tanto las manos?? 😡]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jersonribero: Si usted es hijueputa conmigo, no pretenda que yo sea amable con usted.]]></document>
		<document><![CDATA[No logro saber si cuando toco tus labios el tiempo se detiene  o pasa muy rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo  prefiero arrepentirme de algo que hice y no de algo que deje de hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Psicotuits: Como veo a los perros:
— Beagle
— Pug
— Labrador
— Poodle

Como veo a los gatos:
— Gato
— Gato
— Gato
— Gato]]></document>
		<document><![CDATA[Siento que quererte va a ser una maña, entonces seré un completo mañoso.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iLetrasdAmor: No es lo que siento por ti; es lo que no siento por nadie más que por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DimeVen: Eres exactamente esa combinación de pasión y ternura.]]></document>
		<document><![CDATA[La preparación más larga e intensiva que tengo es la de todos los días para  hacer tareas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Las niñas piden Barbie's y los niños coches, cuando crecen se intercambian los papeles. Así bien raro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HeyMuckkyZz: Ojala nunca te abrace por ultima vez.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @poetarum33: Estoy tan lleno de ti, que estoy vacío de mi mismo...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SantiMesoneroOk: Ni me escribe 😔🔫]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: ¿Tienes novio? -Si. ¿Quieres otro?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iQueRoberth: Te di demasiada importancia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Losada_P: Yo hago de todo para no dejarle morir la conversación a usted, estoy reee mal.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ionnianGarciaa: Me preocupó mas por usted que por mi, pero como raro a usted eso le importa un hijueputa culo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joseUrango1601: Uno tan joven y complicándose la hijueputa vida por amor.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyTanFelizCuando me regalan una de estas http://t.co/JuIRdItNzk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErickFernandoQ: No sé decir su nombre sin sonreír.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JavierNobleDice: Yo, siendo romántico: http://t.co/JkmJ2XoYvp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EdwinRenjifo: No puedo. http://t.co/8q4NeK3miq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mallnem: Mi vida consiste en tener hambre y sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Notengoswag: Lo malo de ser soltero es que siempre terminas viendo toda la película.]]></document>
		<document><![CDATA[Ley de hombres: ser quien envía el último mensaje en la conversación.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar en ti dejo de ser gusto y se convirtió en adicción.]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor siento que nunca me escuchas 
-Yo también te amo linda
-😑]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jersonribero: Oiga, No se da cuenta que yo por usted doy todo? TODO.]]></document>
		<document><![CDATA[#SeriaLoMejorSiUsted estuviera acá conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[#SosFlorDePelotudoSi tienes una amiga mayor y te deja de hablar]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero verte, pero ya!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Versatico_: Te extraño, es la costumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chikuela123: "Nada es para siempre: el café se enfría, el cigarro se apaga, el tiempo pasa y las personas cambian."]]></document>
		<document><![CDATA[Pero como le hago para no pensarla?]]></document>
		<document><![CDATA[Después de tantas cagada me di cuenta de que no siempre se debe decir lo que se siente.]]></document>
		<document><![CDATA[Un beso puede interrumpir cualquier frase.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tuiterizado: Te quiero, y no alcanzo a señalar hasta dónde.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Don_Malparido: ¿Usted que parte de "SOLO ME IMPORTA USTED" no entiende?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CuriosasCosas: Cuando sueño contigo, me acerco a nuestra realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SujetoTextual: Cómo no darte mi amor, si eres quien le da sentido a mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aczeron: ¿Y si me le pongo en frente y le doy unos besotes?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pinchekitty_: Si pudiera olvidarte, te volvería a vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Versatico_: Aunque no te lo diga, te extraño.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EiAnsioso: Deja te mando otro mensaje porque como que no me ignoraste bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ser tu primer pensamiento todas las mañanas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que es lo que te impide ser mía?]]></document>
		<document><![CDATA[Te deseo lo mejor y lo mejor soy yo, así que ven conmigo yaa!.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni cuando seas invisible dejare de verte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arrobadora: Obsesionarse con algo o alguien es el primer paso para echarlo todo a perder.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @50SombrasTuyas: Lo que se hace por amor está más allá del bien y del mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estoy  siento que realmente puedo ser yo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SujetoTextual: Dice que no le importo, pero sus ojos cuentan una historia diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chapitadelalata: Que no te escriba no quiere decir que no me esté muriendo por hablar contigo."]]></document>
	</documents>
</author>