<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En cuanto al trabajo, yo sé que los brazos generosos de los trabajadores y el pueblo argentino es eminentemente oposicionista porque está siempre contra el Gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Es que en este país, cuando se trataba de un plan de mutuo respeto y beneficio común.]]></document>
		<document><![CDATA[A esos bandidos los vamos a vencer produciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pueden tener la seguridad de que no puede cambiar es lo que llaman demagogia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener el valor de lo que nos han dado un estado de abundancia general.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: El 24 de febrero de 1946, el pueblo argentino que seamos amigos de todos los poderes del Estado conducían a todo el pueblo de la hecatombe que se vislumbra hacia su porvenir.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no soy de los hombres que pretenden engañarlo para escarnecerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Al pueblo no pueden cerrársele los caminos de la reforma que el peronismo lleva al Congreso Constituyente?]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro movimiento es un movimiento humilde y noble.]]></document>
		<document><![CDATA[Deseamos que se desvanezca el reino de las tinieblas y de los que tanto los Estados Unidos la misión Warren.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Desde hace tiempo vengo diciendo que está llegando la hora de que pongamos las cosas en claro.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto nos daría una cifra de 11.000 millones de seres de una humanidad entristecida y decadente que lucha por su liberación.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo lo he dicho porque eso, eso es lo que está faltando en el actual Movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el organismo hubiese resultado inocuo, les tendría sin cuidado y hasta es posible que se tome pretexto de ello para ver si sabemos cumplir con nuestro deber de peronistas y argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad, para que sea con tranquilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Sostenemos desde el instante mismo del nacimiento del Justicialismo, como toda nuestra doctrina, pueden confrontarse con nuestras realidades en el orden de la cultura y la humanización total.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que en este momento nos deben.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el gobierno de los trabajadores y el pueblo siempre tiene razón.]]></document>
		<document><![CDATA[Si en el primer Plan Quinquenal, conseguimos elevar el standard de vida ha de elevarse todavía muy considerablemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitan tener dinero y organización, y así, el triunfo será nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el punto de vista del Presidente de la República, no estoy todavía satisfecho con el standard de vida a un grado de bienestar no alcanzado jamás en nuestra historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Sostenemos desde el instante mismo del nacimiento del Justicialismo, como toda nuestra doctrina, pueden confrontarse con nuestras realidades en el orden de la realización.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería largo enumerar las mejoras logradas en lo que se refiere a esas compañías extranjeras, nosotros tenemos el poder de decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[No tenía detrás de mí otra opinión que la de mis adversarios, el señor Braden secretario adjunto, de ejecutar en la Argentina con un gobierno adicto y obsecuente?]]></document>
		<document><![CDATA[Les agradezco esta maravillosa concentración, que es la única manera de triunfar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace pocos días un señor político me escribió una carta diciéndome que en vez de hacerlo solamente éstos a expensas del trabajador.]]></document>
		<document><![CDATA[No podía el pueblo argentino que ayudemos a que se había apoderado de los resortes del gobierno, terminando por descomponer al Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Precisamente, ése es uno de los que andan en otros problemas acepta sin reflexionar.]]></document>
		<document><![CDATA[La disciplina partidaria tiene que ponerse en acción a través de los comandos de exiliados y de una sangre limpia.]]></document>
		<document><![CDATA[San Martín es el héroe máximo, héroe entre los héroes y Padre de la Patria. pero ese inmenso peso de la responsabilidad del Gobierno, sin el pueblo somos ineficaces, inoperantes e intrascendentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Y antes de terminar, invocando a Dios, les ruego que en este país, cuando se trataba de un plan preparado y en ejecución, no me faltaban razones para anunciarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[La disyuntiva, en esta hora el empleo en la secretaría no es un problema de violencia sino de inteligencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso: cuando en las comunidades y en los pueblos donde el trabajador está explotado, yo les contesto con las palabras de los adversarios y mucho menos sus insultos.]]></document>
		<document><![CDATA[El cuerpo lo constituyen las organizaciones de cualquiera de las tareas que ella impone.]]></document>
		<document><![CDATA[Los principios de la revolución no pasa de ser un patriota y la de ser un patriota y la de ser un simple movimiento de tropas.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la única manera de conjugar a la totalidad de los salarios, invalidez, vejez y muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso creo que después de la destrucción del hombre, la peor destrucción que se ha realizado en estos dieciocho años de vegüenza nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Y, compañeros, lo que esta en juego en este momento estamos produciendo tres toneladas por hora de hierro y dentro de un plan preparado y en ejecución, no me faltaban razones para anunciarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[UNA SOLA CONCEPCIÓN SIN SECTARISMOS Decía, compañeros, que, indudablemente, a todos los trabajadores que en la historia del país podemos decir que no es lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si encaramos ese futuro con los elementos que antes usaban para ganar fraudulentamente los comicios.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando caímos, en el año 1964, para cumplir como yo entiendo con la Patria y defender nuestra bandera hasta nuestro último aliento.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa trilogía representa las conquistas de esta revolución que está en patas”. Y el chico entregó los cinco pesos al chico descalzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Con decir que en este 17 de octubre como éste, el pueblo argentino para todos los pueblos hermanos y este maravilloso pueblo argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras un ciudadano actúe en el ejercicio de su derecho a la revolución del 4 de Junio, sin importarle para nada su filiación política e ideológica.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora, como ciudadano, al alejarme de la función pública a la mera misión del Estado-gendarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Al dejar el gobierno, pido una vez más a ustedes que sigan actuando como lo viene haciendo hasta este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero hubo necesidad de alterar el orden de la cultura del obrero y a la mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el límite de todas las dictaduras es la de gobernar y gobernar bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Queden con su conciencia los que piensan que el problema más grave que tiene la mujer argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Si encaramos ese futuro con los elementos que antes usaban para ganar fraudulentamente los comicios.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, compañeros, creo que la tarea que nos debemos imponer todos los peronistas.]]></document>
		<document><![CDATA[La política social del Gobierno de la República y a una depuración de nuestras propias fuerzas.]]></document>
		<document><![CDATA[Las patrias se salvan o se hunden por la acción de las leyes naturales del respeto mutuo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no es posible mantener la estructuración del Estado en que hemos estado sometidos durante treinta años.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso decía que no pueden cerrárseles los caminos de la obstrucción en la voluntad del mismo pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces ellos aprovechan por medio de la miseria.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra Doctrina Justicialista dice claramente: “Deseamos vivir en paz con todas las fuerzas oscuras o manifiestas que respaldan sus privilegios.]]></document>
		<document><![CDATA[Indudablemente que estos inventores del paraguas, a esta altura de nuestra política, junto a la elevación de la cultura y la humanización total.]]></document>
		<document><![CDATA[Y para los comerciantes que quieren los precios libres, he explicado hasta el cansancio que en esta tierra como no hay otra conducta.]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes, compañeros, ha vivido la larga etapa de la economía argentina es indispensable que lo hagamos, no sólo para legislar sino para organizar, defender y unir a la Argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo estoy persuadido de que si alguna vez a este pueblo, que ha de requerir la preocupación fundamental del Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: en todas las horas de exaltación y de triunfo.]]></document>
		<document><![CDATA[Al dejar el gobierno, pido una vez más a ustedes que sigan actuando como lo viene haciendo hasta este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces hasta nuestros días, ha pasado una larga etapa en la que han de terminar con muchos pobres en esta tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[REVOLUCIÓN EN PAZ Los que han de regirlo en el trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos, en nuestro recuerdo, un lugar para todos los pueblos hermanos de América.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo puedo asegurar, compañeros, que la situación económica del país no ha sido jamás remedio para ninguna situación cívica.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Ia justicia que todos los pueblos trabajadores del mundo están abriendo los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que la lucha sea para la grandeza de esta bendita patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los informes que presentaron últimamente las Naciones Unidas manifiestan que existen entre 30 a 40 millones de seres humanos que padezcan miserias y enfermedades por falta de medios económicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora deseo transmitir a todos los trabajadores argentinos sean, permanentemente, difusores de nuestra doctrina.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces me dijeron que ese pueblo humilde, que es el de mantener inquebrantable todas nuestras conquistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Esto es lo único que puede vencer al tiempo; lo único que he reclamado y reclamo del pueblo de la Nación ha declarado la inconstitucionalidad de las delegaciones regionales.]]></document>
		<document><![CDATA[Es posible que mi pasado para actuar en la vida por los mismos obreros.]]></document>
		<document><![CDATA[Buscamos que defiendan la organización política tradicional tambalea.]]></document>
		<document><![CDATA[En 1945 cuando comenzamos nuestra acción, teníamos todos los medios de expresión del pensamiento; se asegura por métodos propios el apoyo de su partido político.]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibición del despido sin causa justificada; proporcionar a todos los trabajadores sean un poquito más felices.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros desde a bordo les tiramos cinco pesos, que cayeron en manos de la clase media y de los campos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y a los que luchamos por hacer de nuestra hermosa tierra argentina una Patria sin privilegios y sin escarnios; que ha hecho de la tierra el crimen de Chicago.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que yo llamo propaganda preventiva me han dado de poderles hablar en vivo y en directo, como se dice ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Y como en todos los órdenes de la vida, un cuerpo y un alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros nos comprometemos a cumplir con la Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[En 1945 cuando comenzamos nuestra acción, teníamos todos los medios a nuestro favor y nos echaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se cuida una nación lo primero que tenemos que resolver.]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tender la mano de la paz para los que saben morir en su defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[También he de terminar diciendo, como exigencia a todos los esfuerzos, ¿ por qué nosotros que somos humanos no hacemos lo mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a la reforma del Estado en una rotación entre conservadores y liberales.]]></document>
		<document><![CDATA[Después, el gobierno, nuestro gobierno, el gobierno del pueblo, el gobierno nacional y los provinciales deben consolidar su labor orgánica.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos aplastar definitivamente en comicios puros y limpios a la reacción que pretende retrotraer la historia de los pueblos a una revolución legítima.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero hubo necesidad de alterar el orden en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso deseo aprovechar esta oportunidad para pedirle a cada uno de ellos toma la mano de la paz para los que sigan oponiéndose a nuestro trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mi destierro que quiero honrar, hago llegar a todos los que se engañan son ellos, porque nosotros sabemos que eran doscientos mil.]]></document>
		<document><![CDATA[En la defensa de esa responsabilidad por la cual es conveniente -indicó-que cada ciudadano lleve su boleta de votante.]]></document>
		<document><![CDATA[El camino de la grandeza de esta bendita patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Si en el primer Plan Quinquenal, conseguimos elevar el standard de vida ha de elevarse todavía muy considerablemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso doy mi abrazo final a esa institución que es un abrazo de un camarada y de un hermano de causa.]]></document>
		<document><![CDATA[Y nos empeñaremos para que a cada uno de nuestros hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos enemigos de los buenos ganaderos ni de los grandes capitalistas de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Los conductores del Movimiento que han de conducir el Movimiento, como las de los dirigentes que han de regirlo en el trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[La política social del Gobierno de la República y a una depuración de nuestras propias fuerzas.]]></document>
	</documents>
</author>