<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si tú la tienes, ya no la puedes perder, porque te morirías de tan inmenso dolor. Ella no se conquista.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad, me dices, es lo más bello que existe en nuestro joven planeta. Sin ella no se puede vivir; es como el oxígeno del alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Os roerá el alma vuestra propia miseria. Y callaréis, avergonzados de vosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Intelectuales apolíticos de mi dulce país, no podréis responder nada. Os devorará un buitre de silencio las entrañas.]]></document>
		<document><![CDATA[«¿Qué hicisteis cuando los pobres sufrían, y se quemaba en ellos, gravemente, la ternura y la vida?]]></document>
		<document><![CDATA[los que le manejaban los carros, les cuidaban sus perros y jardines, y trabajaban para ellos, y preguntarán,]]></document>
		<document><![CDATA[pero que llegaban todos los días a dejarles la leche y el pan, los huevos y las tortillas, los que les cosían la ropa,]]></document>
		<document><![CDATA[Ese día vendrán los hombres sencillos. Los que nunca cupieron en los libros y versos de los intelectuales apolíticos,]]></document>
		<document><![CDATA[se disponía a morir cobardemente. Nada se les preguntará sobre sus justificaciones absurdas, crecidas a la sombra de una mentira rotunda.]]></document>
		<document><![CDATA[No se les interrogará sobre la mitología griega, ni sobre el asco que sintieron de sí, cuando alguien, en su fondo,]]></document>
		<document><![CDATA[tampoco sobre sus estériles combates con la nada, ni sobre su ontológica manera de llegar a las monedas.]]></document>
		<document><![CDATA[No serán interrogados sobre sus trajes, ni sobre sus largas siestas después de la merienda,]]></document>
		<document><![CDATA[Se les preguntará sobre lo que hicieron cuando la patria se apagaba lentamente, como una hoguera dulce, pequeña y sola.]]></document>
		<document><![CDATA[abiertos al asombro del luto. En la frente, cuando ella aletea dignidad. En el pecho, donde un aguante varón nos crece en grande.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando no se la tiene, cuando no se conocen los gestos peculiares de su rostro, entonces se debe luchar por encontrarla,]]></document>
		<document><![CDATA[de García, de 77 años de ceniza, debajo de la lluvia, junto a sus muebles rotos, sucios, viejos,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando moría la bestia bajo el peso del hombre. Tal vez no lo imagines, pero aquí, delante de mis ojos, una anciana, Damiana Murcia, v.]]></document>
		<document><![CDATA[cómo el hombre fue venciendo a la bestia. Y cómo el futuro se acercaba con una estrella en los cabellos,]]></document>
		<document><![CDATA[lo único bueno de mi tiempo. Y que en medio de todo, algunos vimos, llenos de telarañas y de polvo genésico,]]></document>
		<document><![CDATA[pero pensad también que en este combate entre animales se murieron las bestias para todos los siglos y nació el hombre,]]></document>
		<document><![CDATA[pensad en las bestias que fuimos mordiéndonos a dentelladas homicidas los pedazos de alma que tuvimos,]]></document>
		<document><![CDATA[Destruido con odio y muerte en nombre del amor y la vida. ¡Qué terrible mi tiempo! Y sin embargo, fue mi tiempo. Hombres del futuro,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando penséis en nuestro tiempo, no penséis en los hombres,]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin embargo, fue mi tiempo. Pustolento. Perruno. Horrendo. Creado por el lobo, en verdad. Sufrido por el hombre, a verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[entubiarme la pupila con el agua sucia y marchar hacia la orilla futura dejando una huella horripilante que hederá para todos los tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[tan sólo me tocó hundir mis pasos en su vientre y caminar con el fango hasta el alma, llenarme la cara de lodo,]]></document>
		<document><![CDATA[que llueve desde muy adentro de tus ojos. ¡Qué terrible mi tiempo! Y sin embargo, fue mi tiempo. No lo impuse yo,]]></document>
		<document><![CDATA[yo, tengo que decirte adiós. Desde mi sangre que enviuda. Desde mis manos que lloran. Desde mi alma que se quiebra en tu dolor,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando quisiera venir y decirte: mirad la espuma amor mío, mirad qué ancho el cielo, y tenderme contigo junto a la raíz madura del trigo,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando fuma su pipa de hojas amarillas, recostado como viejo marinero a la orilla del sueño;]]></document>
		<document><![CDATA[ayudar a que vuelen tus labios hacia el fuego y enseñarte una a una las virtudes del agua; presentarte a mi amigo, el otoño,]]></document>
		<document><![CDATA[Un día, los intelectuales apolíticos de mi país serán interrogados por el hombre sencillo de nuestro pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo construyan bello. Y que me alegro mucho de que ya no conozcan injusticias tan hondas y abundantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Y dile a tus amigos que la risa mía se me ha vuelto una mueca grotesca en medio de la cara. Y que digo amen a su mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[por qué el dolor debe llevar claramente establecida su aureola. Ahora compárame en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero para ninguno estas cosas. Yo no quiero para nadie en el mundo estas cosas. Y digo yo,]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre pierde su humanidad y ya no tiene importancia para él lo enorme del dolor ajeno, y come, y ríe, y se olvida de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[si todos se harán viejos algún día? Pero lo peor de todo es la costumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo entiendo, lo glorifico atronado de cósmicos orgullos. Y me pregunto: ¿Por qué, entre nosotros, sufren tanto los ancianos,]]></document>
		<document><![CDATA[Normales son entre nosotros. Lo anormal es la ternura y el odio que se tiene a la pobreza. Por eso hoy más que siempre amo tu mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[y ha de tener tantísimo frío. ¡Qué grande ha de ser su soledad! No te imaginas lo que duelen estas injusticias.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué bien que tú ya no conozcas estas horrendas libertades! Damiana Murcia, v. de García, es muy pequeña, sabes,]]></document>
		<document><![CDATA[Eso significa la palabra desahucio: soledad abierta al cielo, al ojo juzgor y miserable. Este es el mundo libre, dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[las autoridades de los ricos vienen y te lanzan con todas tus cosas a la calles. Y te quedas sin techo para la altura de tus sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[todos llenos de amor y de ternura para el hombre. Desahucio. ¿Cómo aclararte? Sabes, aquí, cuando no puedes pagar el alquiler,]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco van perdiendo ahí su crueldad las amargas palabras. Y cada día, como el amanecer, surgen nuevos vocablos,]]></document>
		<document><![CDATA[los juzgados de los ricos ordenaron desahucio. Quizá ya no conozcas más esta palabra. Así de noble es el mundo donde vives.]]></document>
		<document><![CDATA[que tengo el corazón más grande que el tiempo, no puedo amar ciegamente, desatando mi alma sus corceles de besos. Qué terrible mi tiempo!]]></document>
		<document><![CDATA[tengo que estallar como un disparo oscuro y escapar, en la noche, de los sueños más dulces. Yo, que amo 24 horas al día,]]></document>
		<document><![CDATA[terrible mi tiempo! Cuando quisiera leer el color de las orquídeas; comprender el idioma azul de nuestros lagos; y galopar un cerezo sonoro,]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, que pregoné el amor, la ternura entre los hombres, debo gritar, odiar, señalar al cobarde con un dedo más quemante que el fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[Y espléndido saberse ya un victorioso cuando todo en torno a uno es aún tan frío y tan oscuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que adelantarse uno a su tiempo es sufrir mucho de él. Pero es bello amar al mundo con los ojos de los que no han nacido todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[pero que se anuncian con un rostro más bondadoso, saldremos gananciosos los que más hemos sufrido de él.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando se haga el entusiasta recuento de nuestro tiempo por los que todavía no han nacido,]]></document>
		<document><![CDATA[por qué tienes de antemano perdida la batalla en contra de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[piensas del hombre para atrás y el pueblo piensa del hombre hacia adelante. He ahí, pues, coronel, estratega a contrapecho del hombre,]]></document>
		<document><![CDATA[a uniformar la inconformidad de un pueble entero. Esa es la lucha, coronel, y en esa lucha tú llevas la peor parte, porque tú, coronel,]]></document>
		<document><![CDATA[Pero todo será en vano, coronel, porque tú no puedes, con tu impotencia milenaria, mandar a bombardear, a matar y encarcelar,]]></document>
		<document><![CDATA[el dulce futuro de la patria con la tarascada gris y salvaje de tus malditas balas y a uniformar el orgullo civil del quetzal postprimario.]]></document>
		<document><![CDATA[gallarda y luminosa como son las frentes de los dignos. Coronel, tú que tienes las armas y el poder, puedes enviar a cerrar un instituto;]]></document>
		<document><![CDATA[puedes mandar a matar a quien te dé la gana; a encarcelar a quien se atreva al coraje de la frente en alto,]]></document>
		<document><![CDATA[que su tranquilo pecho de esperanza y pájaro jamás huirá despavorida hacia el viento. Coronel, Tú que tienes las armas y el poder,]]></document>
		<document><![CDATA[Coronel, tú que tienes las armas y el poder, puedes mandar a bombardear nuestras montañas,]]></document>
		<document><![CDATA[que no se puede renunciar jamás a la lucha, porque tampoco, se puede renunciar nunca a la victoria.]]></document>
		<document><![CDATA[el gran inconforme que anda debajo de la piel de todos, esperando su hora, porque nadie como los pueblos saben,]]></document>
		<document><![CDATA[recibe sobre la curva de su espalda toda la injusticia maldita del sistema de lo mío y lo tuyo. Por ser pobre,]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quisiera inclinar mi frente al fondo del regazo que amo; localizar mi rostro en un recodo de tus ojos;]]></document>
		<document><![CDATA[Pero yo no te sufro sólo con los ojos abiertos, sino con toda la herida, tanto del alma como del cuerpo, porque soy, antes que nada,]]></document>
		<document><![CDATA[tus hambrientos, tus asperas colonias populares, donde tienen sus nidos los buitres del hambre y del frío.]]></document>
		<document><![CDATA[la dignidad y su ternura. Si alguien sufre tanto contigo, ese pobre hombre tengo que ser yo, yo que sufro tus limosneros, tus prostitutas,]]></document>
		<document><![CDATA[Debo vivirte, porque no he nacido para darte el contrapecho de mi vida, sino lo más noble y provechoso que tengo: la vida de mi vida,]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, por ejemplo, sufro tu dolor, patria mía, hasta lo más alto de mi alma. Y no puedo escapar, llagado como estoy de tu tragedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca preguntéis a un hombre si sufre, porque siempre se está sufriendo en alguna forma y en algún camino.]]></document>
		<document><![CDATA[que recorre hoy el mundo, con paso universal de multitudes victoriosas!]]></document>
		<document><![CDATA[sería tan dulce su alegría como perfume de naranjo en fruto. Estaría luminosamente feliz, por los triunfos de su clase, la de los pobres,]]></document>
		<document><![CDATA[tan importantes victorias, que si el compañero Espartaco estuviera a nuestro lado,]]></document>
		<document><![CDATA[con el nombre del alba abriendo las alas en sus labios. Y en estos últimos siglos, ha alcanzado su clase, la de los pobres,]]></document>
		<document><![CDATA[ni lo olvidará jamás de los jamases. Y es que aquel rebelde fue un abanderado de su clase y cayó por ella,]]></document>
		<document><![CDATA[Y aún cuando la clase de los pobres tiene, a veces, tan sólo confusa idea de aquel hombre nombrado el Espartaco, no lo ha olvidado jamás,]]></document>
		<document><![CDATA[que amó tanto a su clase, hasta morir por ella, la tarde de una amarga primavera romana, azul, tranquila, pupilar, pero amarga y amarga.]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque habló y luchó por todos nosotros yo, marxista del siglo veinte, le glorifico y le amo. Y digo: aprended de aquel hombre,]]></document>
		<document><![CDATA[contra los viles de su tiempo, y por el amor, la bondad y la humanidad de todos los tiempos!]]></document>
		<document><![CDATA[Y que aquel hombre fue glorificado en las manos de las masas, porque cayó luchando por las multitudes de su tiempo,]]></document>
		<document><![CDATA[por la clase de los ricos, sin misericordia alguna, él, que era todo coraje y dignidad!]]></document>
		<document><![CDATA[y hablando ásperamente de lo noble y altamente hermoso de la vida en libertad fue sacrificado junto a los suyos,]]></document>
		<document><![CDATA[fustigando a los poderosos con la violencia de su sangre en pie,]]></document>
		<document><![CDATA[Y como se levantó contra la clase de los ricos, en nombre de la clase de los pobres,]]></document>
		<document><![CDATA[Se rodeó de esclavos y gladiadores: campesinos, pescadores, albañiles. Lo siguieron los hambrientos de su tiempo, los más pobres de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace dos mil años, un hombre se levantó contra los ricos. Buscó a sus partidarios entre la gente sencilla y buena.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso amo en ti lo que tú amas en mí: La lucha por la construcción hermosa de nuestro planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa encuentra la vida quien la construye hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces los tuyos ya no verán la distancia, obrero de mi país, como si el alba de los peores días aún estuviera por venir.]]></document>
		<document><![CDATA[La tendrás domesticada, en tus manos. Y no tendrás campanas suficientes para repicar en grande tu alegría.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella tiene un patrón, obrero de mi país, el mismo que tienes tú. Y sólo cuando te liberes de verdad se habrá acabado ella para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[tuyos alzan sus tristísimos ojos y se quedan viendo el horizonte todo el tiempo como si el alba de los peores días aún estuviera por llegar.]]></document>
		<document><![CDATA[te muerde hasta que ya no te quedan ni siquiera fuerzas para poder llorar. Y tú, como nadie, sufres,]]></document>
		<document><![CDATA[Ella sólo puede pronunciar una palabra en todos los idiomas: comer. Y cuando no tienes con qué, entonces ella, rabiosa que es,]]></document>
		<document><![CDATA[que se sigue alimentando de las pocas fuerzas que te ha dejado el patrón.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando para ti y los tuyos llega la noche, el día no ha terminado todavía para ella,]]></document>
	</documents>
</author>