<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Prefiero los malvados a los imbéciles, porque al menos descansan. (Alejandro Dumas, hijo)]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro siempre llega demasiado pronto, y en el orden equivocado.]]></document>
		<document><![CDATA[Los primeros cuarenta años de vida nos dan el texto; los treinta siguientes, el comentario. (Schopenhauer)]]></document>
		<document><![CDATA[El día en que las desgracias hayan aprendido el camino de tu casa, múdate. (Manuel del Palacio)]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas afortunadas se corrigen poco: Creen tener siempre razón mientras la fortuna sostiene su mala conducta. (La Rochefoucauld)]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer llora antes del matrimonio, el hombre después. (proverbio polaco)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay necesidad de pensar en el fuego eterno. El infierno está en los hombres. (Jean-Paul Sartre)]]></document>
		<document><![CDATA[La advertencia consiste en amenazar por las buenas. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Soy libre y por eso estoy perdido. (Franz Kafka)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que no puedo hacerlo todo, nunca rehusaré hacer lo que pueda. (Edward E. Hale)]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres necesitan una razón para tener sexo. Los hombres sólo necesitan un lugar. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El azúcar no engorda. El que engorda es el que se lo toma. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[En cada niño nace la humanidad. (Jacinto Benavente)]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso que todo el mundo quiera ir al Cielo, pero nadie quiera morir. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay cuesta, por pedregosa que sea, que no puedan subirla dos juntos. (Ibsen)]]></document>
		<document><![CDATA[A veces nos aferramos al pasado con tanta fuerza, que no nos quedan manos para abrazar el presente. (Jan Glidewell)]]></document>
		<document><![CDATA[La expresión «madre trabajadora» es redundante. (Jane Sellman)]]></document>
		<document><![CDATA[La experiencia es un peine que te da la vida cuando ya te has quedado calvo. (Judith Stern)]]></document>
		<document><![CDATA[No son nuestras diferencias las que nos dividen, sino nuestra incapacidad para reconocer, aceptar y celebrar esas diferencias. Audre Lorde]]></document>
		<document><![CDATA[Todo hombre hace el tonto alguna vez en su vida, pero casarse es hacer el tonto para toda la vida. (Congreve)]]></document>
		<document><![CDATA[La Psicología es el único negocio donde el cliente nunca tiene la razón. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El lugar es aquí; el camino lleva a cualquier parte. (Eihei Dogen)]]></document>
		<document><![CDATA[En Oriente la mujer no suele ver al hombre antes de casarse. En Occidente, después. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No basta con hacer el bien: hay que hacerlo bien. (Denis Diderot)]]></document>
		<document><![CDATA[La necesidad nunca hizo buenos negocios. (Benjamin Franklin)]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres deberían darse cuenta de cuánto aburren a sus hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[La sangre joven no obedece un viejo mandato. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es la criatura que Dios hizo al término de una semana de trabajo, cuando ya estaba cansado. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tus sueños no se convierten en realidad, consuélate pensando que tampoco lo hacen tus pesadillas. (Richard Armour)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida está aquí, donde tú estás, esto es mi vida y no hay otra vida. (Raúl Gustavo Aguirre)]]></document>
		<document><![CDATA[De nada sirve estar vivo si hay que trabajar. (André Breton)]]></document>
		<document><![CDATA[Tu mañana te debe la suma de todos tus ayeres. Ni uno más, pero tampoco ni uno menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Resuenan pisadas en la memoria por la senda que no tomamos hacia la puerta que jamás abrimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el amor ha sido una comedia, forzosamente el matrimonio tiene que derivar en drama. (Alphonse de Lamartine)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es tratar de solucionar, entre dos, problemas que nunca hubieran surgido al estar solos. (Cantor)]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie verdaderamente joven envejecerá jamás.]]></document>
		<document><![CDATA[A las cuatro de la mañana nunca se sabe si se es demasiado tarde o demasiado temprano. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El que muere paga todas sus deudas. (William Shakespeare)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que trabajar ocho horas y dormir ocho horas, pero no las mismas. (Woody Allen)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el dinero está en juego, nunca seas el primero en mencionar cifras. (Yamani)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tuviera que vivir mi vida de nuevo, probablemente tendría los mismos problemas reales, pero muchos menos imaginarios. (Don Herold)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero morir, pero después de muerto, ¿qué puede importarme? (Epicarmo)]]></document>
		<document><![CDATA[La pereza no es más que el buen hábito de descansar antes de cansarse. (Jules Renard)]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez no significa nada más que dejar de sufrir por el pasado. (Zweig)]]></document>
		<document><![CDATA[El divorcio es la enfermería legal de las incompatibilidades del carácter. (Amado Nervo)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el mundo desea alguna vez lo que no está destinado a él. (Paul Ernst)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es la traducción en prosa del poema del amor. (Bourget)]]></document>
		<document><![CDATA[No llovía cuando Noé construyó el Arca. (Howard Ruff)]]></document>
		<document><![CDATA[No existe el presente. Sólo existe el futuro inmediato y el pasado reciente. (George Carlin)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio puede ser a veces un lago tempestuoso, pero el celibato es siempre un fangoso abrevadero. (Thomas L. Peacock)]]></document>
		<document><![CDATA[Recesión es cuando tu vecino se queda sin empleo; depresión es cuando lo pierdes tú. (Ronald Reagan)]]></document>
		<document><![CDATA[Eres hoy el resultado de tus pensamientos de ayer, y de los muchos días que le precedieron.]]></document>
		<document><![CDATA[Da gracias por lo que eres hoy, y sigue luchando por lo que quieres ser mañana. (Fernanda Miramontes-Landeros)]]></document>
		<document><![CDATA[Preocuparse no elimina tus problemas del futuro, sólo aminora tu impulso del presente. (Corrie ten Boom)]]></document>
		<document><![CDATA[No temas al tiempo: es lo que impide que todo suceda a la vez. (John Archibald Wheeler)]]></document>
		<document><![CDATA[La estupidez en los pobres pasa casi inadvertida, pero en los ricos es algo que resalta mucho. (Aquiles Nazón)]]></document>
		<document><![CDATA[Olvidar o recordar: son nuestras únicas opciones. (Natsuki Takaya)]]></document>
		<document><![CDATA[Me interesan las cosas ajenas, porque las mías no tienen remedio. (Ramiro de Maeztu)]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre llego tarde a la oficina, pero lo compenso saliendo pronto. (Charles Lamb)]]></document>
		<document><![CDATA[Se ahoga más gente en los vasos que en los ríos. (Lichtenberg)]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres son esas criaturas con dos piernas y ocho manos. (Jane Mansfield)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los matrimonios son felices, es la convivencia posterior lo que causa problemas. (Hull)]]></document>
		<document><![CDATA[Por muy lentamente que parezca que pasan las horas, te parecerán cortas si piensas que nunca más han de volver a pasar. (Aldous Huxley)]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas personas no cumplen los ochenta porque intentan durante demasiado tiempo quedarse en los cuarenta. (Salvador Dalí)]]></document>
		<document><![CDATA[Por mucho que te preocupes por el futuro, las cosas que te harán daño son siempre las que no verás venir.]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las mujeres deberían casarse; los hombres, no. (Disraeli)]]></document>
		<document><![CDATA[El primero que comparó a la mujer con una flor, fue un poeta; el segundo, un imbécil. (Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA[Sé amable, pues todos los que te rodean libran una dura batalla. (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[Sé bueno con tus hijos. Ellos elegirán tu residencia. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El gran problema de la fé es que Dios tenga fé en el hombre. (Piolín de Macramé)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante no es saber, sino tener el telefono del que sabe. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de las mujeres se empeñan en cambiar a un hombre, y cuando lo han conseguido ya no les gusta. (Marlene Dietrich)]]></document>
		<document><![CDATA[No importa si ganas o pierdes, hasta que pierdes. (Angie Papadakis)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando somos jóvenes creemos que, no sólo nosotros, sino todo cuanto nos rodea es inmortal. (Disraeli)]]></document>
		<document><![CDATA[Los futbolistas son los únicos profesionales que exigen ser recompensados por cumplir con su deber. (Manuel Alcántara)]]></document>
		<document><![CDATA[Serás tan grande como tu corazón te lo permita, y tan pequeño como los demás te hagan creer. (Christopher Drew)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada como el amor de una mujer casada. Es una cosa de la que ningún marido tiene la menor idea. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estás donde tus pensamientos te han traído; mañana estarás donde tus pensamientos te lleven.]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte es estar preparado para un cambio. (James Frank Dobie)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se trabaja no se tiene tiempo de ganar dinero. (proverbio judío)]]></document>
		<document><![CDATA[No pongas en duda la inteligencia de tu mujer: mira con quién se casó. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El alcohol es malo, pero el agua es aún peor: ¡Te mata si NO bebes! (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier mujer inteligente que lea el contrato matrimonial y siga adelante, merece todas las consecuencias. (Isadora Duncan)]]></document>
		<document><![CDATA[Dos cosas me admiran: la inteligencia de las bestias y la bestialidad de los hombres. (Flora Tristán)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Existe una vida antes de la muerte? (Seamus Heaney)]]></document>
		<document><![CDATA[Decidir lo que vas a hacer es fácil, lo difícil es decidir lo que no vas a hacer. (Michael Dell)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio, al contrario de la fiebre, comienza con calor y termina con frío. (Lichtenberg)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas a las que la fortuna no les procura más que miedo de perderla. (Rivarol)]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy en una situacion tan delicada que si mi mujer se va con otro, yo me voy con ellos. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[En tiempos de destrucción, crea algo. Maxine Hong Kingston]]></document>
		<document><![CDATA[La paz no te la dará el dinero, pero ten por seguro que sin dinero no tendrás paz. (Elisa Ducal)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es la única forma legal y honorable de complicidad que reconoce a nuestra sociedad. (Joan Fuster)]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede confiar en las malas personas, no cambian jamás. (William Faulkner)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando vea sonreír a un corredor mañanero, pensaré seriamente en hacer footing. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es como la muerte; pocos llegan a él preparados. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Convierte tu muro en un peldaño. (Rainer Maria Rilke)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es el tormento de uno, la felicidad de dos, los conflictos y la ememistad de tres. (Irving)]]></document>
		<document><![CDATA[Pase lo que pase, espera lo inesperado. Y siempre que puedas, sé tú lo inesperado.]]></document>
		<document><![CDATA[La edad de casarse llega mucho antes que la de quererse. (Friedrich Nietzsche)]]></document>
		<document><![CDATA[No hagas lo que te guste hacer ahora, sino lo que te guste tras haberlo hecho. (Jacques Deval)]]></document>
	</documents>
</author>