<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#20jun https://t.co/NUxLhxShuB]]></document>
		<document><![CDATA[#20jun #ULTIMAHORA  TSJ admitió solicitud de antejuicio de mérito contra la Fiscal General https://t.co/KE2Fxy2Bny]]></document>
		<document><![CDATA[#20Jun #Ahora Saben cual es el camino que lleva esta historia verdad? https://t.co/r3Ylet6uX6]]></document>
		<document><![CDATA[Dos GNB detenidos por muerte de Fabián Urbina, confirmó @TarekWiliamSaab https://t.co/bHccLB6QXw https://t.co/nutUU58y39]]></document>
		<document><![CDATA[Pedrique: "No debería haber temporada de béisbol este año" https://t.co/tMXBehYhDS]]></document>
		<document><![CDATA[#20Jun Foro Penal Venezolano contabiliza 3.264 personas detenidas durante manifestaciones https://t.co/ciH8DbMj9Y  https://t.co/PwQun11Jwe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCivil_Ve: Tormenta Tropical BRET se encuentra pasando por territorio venezolano sin ninguna afectación hasta el momento, #ProtecciónCi…]]></document>
		<document><![CDATA[#20Jun Diputados acuden a sede de GNB para exigir justicia por muerte de Fabián Urbina https://t.co/Pd0hx14lNZ]]></document>
		<document><![CDATA[Manifestantes se concentran en la Fiscalía en apoyo a Ortega https://t.co/HsSVBluD76]]></document>
		<document><![CDATA[#15Jun https://t.co/uFHo6kVHCS]]></document>
		<document><![CDATA[#ULTIMAHORA  Presidenta del CNE, Tibisay Lucena, convoca para el 10 de diciembre las Elecciones Regionales #15Jun https://t.co/52cWwrBzO7]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora https://t.co/V1L6KNezxn]]></document>
		<document><![CDATA[#15Jun - Diputados madrugaron y realizaron “cierre simbólico” del CNE https://t.co/T8qR4yOh1i https://t.co/826DnsiGPH]]></document>
		<document><![CDATA[#14Jun #AHORA Esta es la situación en Plaza Altamira, Guardia  Nacional y Policía Nacional en el sitio https://t.co/QbBnwoukdj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GaboVzla: #PrimeraPagina | @rdiazccs denuncia que funcionarios no contaban con orden para el ingreso a viviendas en #ElParaíso https://…]]></document>
		<document><![CDATA[@CircuitoExitos Ha unido..  OJO con esa "H"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Unionradionet: #AHORA @PedroCarreno_e: Solicitamos al TSJ la conformación de una junta médica para que evalúe el comportamiento de la F…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Unionradionet: #AHORA @TarekWiliamSaab asegura que ninguno de los tres miembros del Poder Ciudadano se opuso a la elección de Magistrad…]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre designación de magistrados. https://t.co/VCU9WaGOl6]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora @TarekWiliamSaab solicita al TSJ aclarar si tiene atribuciones para investigar violaciones a Derechos humanos https://t.co/cBNwRuuaP9]]></document>
		<document><![CDATA[#AHORA Defensor del Pueblo introduce recurso de interpretación ante la Sala Constitucional del TSJ https://t.co/cBNwRuuaP9]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal General "Está viciado de nulidad el procedimiento por el cual fueron designados esos magistrados, lo denuncié en su momento"]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora Fiscal General "Sería la muerte del derecho permitir que esos magistrados continúen" https://t.co/Sds5N36blV]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal General "están buscando desmantelar el Edo,no puede ser q conspiren para cambiar la forma republicana https://t.co/Sds5N36blV]]></document>
		<document><![CDATA[#ultimahora Fiscal Luisa Ortega pide antejuicio de mérito para magistrados de la Sala Constitucional del TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[#13Jun https://t.co/QQFHBhpdhj]]></document>
		<document><![CDATA[#13Jun En gaceta, ya es es oficial la designación de los nuevos ministros, Pérez Abad, Bernal e Infante https://t.co/6YYSXKz2I7]]></document>
		<document><![CDATA[Martes #13Jun pinta "tranquilo" pero lluvioso..]]></document>
		<document><![CDATA[Vandalismo puro https://t.co/4FXJ0sIo4T]]></document>
		<document><![CDATA[#12Junio #ahora https://t.co/bzB7BJPTVM]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimaHora #12Jun Fiscal pide que magistrados sean desincorporados inmediatamente https://t.co/8JwiRZVF6q]]></document>
		<document><![CDATA[#12Jun Reportan situación irregular en Av. Baralt,enfrentamiento entre manifestantes y grupos afectos al oficialismo https://t.co/zIMx72vKML]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora TSJ declara inadmisible recurso de la Fiscal General https://t.co/WwuYIe7M67]]></document>
		<document><![CDATA[#12Jun La mayoría de las lineas del Oeste se unieron al llamado https://t.co/Cg1tgaChjv]]></document>
		<document><![CDATA[#12Jun - Transportistas suspenden el servicio por 12 horas en Caracas https://t.co/JKiTGyK5Ta]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasChamos son los campeones de toda Venezuela! Gracias #VinotintoSub20 https://t.co/FOyTSLF9JW]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimaHora - Diferentes fuentes señalan que se trata de un suicidio. https://t.co/7brJO3oy7D]]></document>
		<document><![CDATA[11:27 y siguen sonando las cacerolas en la #candelaria]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: Noche agitada en #LaCandelaria : reportaron arremetidas de uniformados y colectivos (+Vídeos) https://t.co/NT6oSYrHd4 ht…]]></document>
		<document><![CDATA[#ATENCION #9Jun https://t.co/38mREJSvEU]]></document>
		<document><![CDATA[Mi gloriosa #UCV ... https://t.co/mPxMDvUomS]]></document>
		<document><![CDATA[#9Jun https://t.co/Je04zDVA56]]></document>
		<document><![CDATA[#9Jun - Ana Elisa Osorio: Maduro está atentando contra legado de Chávez https://t.co/5bd5e7dzyM]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora Fiscal" le pido al pueblo que esta en desacuerdo con la constituyente que venga a la sala electoral del TSJ y reclame sus derechos"]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal desde el TSJ "Estoy pidiendo la nulidad de la bases comiciales, por ser inconstitucionales"]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora inicia rueda de prensa de la Fiscal desde el TSJ, pide "declarar nulidad de las decisiones del CNE"]]></document>
		<document><![CDATA[#8jun - AN aprobó voto de censura a Reverol https://t.co/3UtBtlwHRc]]></document>
		<document><![CDATA[Grande estos muchachos - La Vinotinto jugará la final del Mundial Sub-20 https://t.co/3zs9SApnUW]]></document>
		<document><![CDATA[#7Jun Identifican a PNB involucrados en hechos irregulares de Altamira
https://t.co/VZZjZXeGPV]]></document>
		<document><![CDATA[Trapos sucios al aire - EL AVIÓN DE LA FISCALÍA:CONOZCA EL NUEVO LÍO ENTRE LUISA ORTEGA DÍA Y LA-SALA CONSTITUCIONAL https://t.co/avjUMnkScZ]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo Universitario de LUZ decidió no entregar data solicitada por el CNE https://t.co/RoPLPalbig]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes exigieron a Villegas abrir VTV a todos los venezolanos https://t.co/n71UB8xCaZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora https://t.co/lBLlKe9tgv]]></document>
		<document><![CDATA[#Noticia Maduro: Nueva Constitución será sometida a referendo https://t.co/WZ4hKhRMHH]]></document>
		<document><![CDATA[#1Jun - Fiscal General consignó escrito ante la Sala Constitucional del TSJ sobre Constituyente https://t.co/LzgnuwN6CA]]></document>
		<document><![CDATA[Murió juez cuando intentaba evadir barricada en El Paraíso https://t.co/AjUAdXlzlK]]></document>
		<document><![CDATA[#31may un grupo en la avenida otros en la plaza https://t.co/z5xHOWjgCq]]></document>
		<document><![CDATA[#31may https://t.co/HYKPlhdZNg]]></document>
		<document><![CDATA[El Paraiso a esta hora https://t.co/qpa9YmJfD4]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora https://t.co/qsNX2NdZ3K]]></document>
		<document><![CDATA[#31may TSJ considera innecesario referendo sobre Asamblea Nacional Constituyente y avala convocatoria de Maduro https://t.co/n4pexYGBG3]]></document>
		<document><![CDATA["La constituyente tiene problemas de proporcionalidad y universalidad" - Barreto: el pueblo tiene que ser consultado https://t.co/dnKaYoO22y]]></document>
		<document><![CDATA[#30may Los sorprendieron - Más de 30 detenidos tras redada en Plaza Altamira https://t.co/7a7WFxzhlQ]]></document>
		<document><![CDATA[Los muchachos sacaron el pecho - La Vinotinto Sub 20 venció a Japón y avanzó a cuartos de final #VinotintoSub20 https://t.co/2J6HVML4v6]]></document>
		<document><![CDATA[#29may - Reportan cierre de la Av. Urdaneta con vehículos militares https://t.co/IB73X18a5d]]></document>
		<document><![CDATA[#27Jul #UltimaHora Maduro invita a la Oposición a instalar antes de la Constituyente una mesa de diálogo y reconciliación nacional]]></document>
		<document><![CDATA[#26jul Caracas a medias.. en el Este gran parte de los comercios cerrados, en el Oeste la mayoría de los comercios abiertos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ummm por ahí dice que llevan años haciendo eso... https://t.co/0yclnpZefg]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora https://t.co/NNQwrDxwhH]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantas sesiones van ya? - #26jul Inicia sesión de la OEA para tratar situación de Venezuela https://t.co/MO4r6gaQKK]]></document>
		<document><![CDATA[AH OK - #19jul MUD asegura que próximo gobierno será civil y de unidad nacional https://t.co/OguJ2fb63S]]></document>
		<document><![CDATA[#19Jul Transportistas mantendrán paro hasta ajustar tarifa a Bs. 300 https://t.co/mbCPwURenU]]></document>
		<document><![CDATA[#19Jul será que hoy también van a cobrar peaje los "chamos- guerreros - resistencia" ? https://t.co/mSdzMQq8qJ]]></document>
		<document><![CDATA[#19Jul https://t.co/SLJ8p12f4u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Adriananunezr: 1.38 pm Incendian y saquean camión de chocolates en Chacao. Acusan a conductor de haber arrollado a personas. Se soltaro…]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, aumento de pasaje https://t.co/y6wNCo9osm]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora MUD anuncia para el Miércoles la firma del acuerdo de unión de gobernabilidad y activación de los comité de hora cero.]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora MUD anuncia que este Martes #18Jul inicia el proceso para designación de los nuevos magistrados al TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora MUD Presenta su agenda de la semana, convocan a un paro cívico de 24 horas para este jueves]]></document>
		<document><![CDATA[@FlorRatisconi Está esperando que Maluma se recupere de su dedo..]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos votaron cruzado en la #ConsultaPopular https://t.co/CCxAwZDpD9]]></document>
		<document><![CDATA[#14Jul ONU pide a Venezuela dejar de usar Justicia militar para juzgar civiles https://t.co/1socoa1zl7]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscal @lortegadiaz intervino vía telefónica en la reunión https://t.co/nDIlrXZuMv]]></document>
		<document><![CDATA[@gisgil15 @FiscaliaCol lo ideal es que se realice una investigación seria..]]></document>
		<document><![CDATA[Manitos calientes no????? - Fiscalía tiene certeza de que Odebrecht asumió costos en campañas de Santos y Zuluaga https://t.co/g0g9Tro0lH]]></document>
		<document><![CDATA[@Analiberatore ummm es que aquí llevan la batuta los transportistas]]></document>
		<document><![CDATA[Será que se cumple????? - MinTransporte descarta aumento del pasaje a Bs 300 a partir del lunes https://t.co/yUvpoKND0g]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente...! https://t.co/1k2lOE7a0U]]></document>
		<document><![CDATA[Sesión suspendida.. aunque eso de la autonomía, está quedando en veremos https://t.co/gXxxak9dNN]]></document>
		<document><![CDATA[Sesión suspendida... https://t.co/SpZyDksbRO]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es realmente grave - Periodista Carlos Julio Rojas será recluido en Ramo Verde https://t.co/g4PJWheOYw]]></document>
		<document><![CDATA[Tania D´amelio niega que se vaya a suspender las elecciones del 30J https://t.co/hPO7jjEZR9]]></document>
		<document><![CDATA[Rectores universitarios conformarán Comisión Garante del plebiscito https://t.co/LWdyLis9y8]]></document>
		<document><![CDATA[Ah ok... este país es la casa de lo absurdo definitivamente... https://t.co/Hpf7K7Gbif]]></document>
		<document><![CDATA[Solidarios con nuestro colega y amigo... https://t.co/NfLIJWRI7B]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Estaciones Chacaito, Chacao, Altamira y Bello monte ya fueron cerradas https://t.co/3snfZ67kcu]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que este si anda en una de #350 https://t.co/1oZDt93Ip0]]></document>
		<document><![CDATA[#3Jul Qué es esto? - MUD convoca consulta nacional para el 16 de julio https://t.co/rgaMJWBKAu]]></document>
		<document><![CDATA[#3Jul MP denuncia ingreso forzoso de funcionarios de la Contraloría a sedes https://t.co/5IPXXzqNMs]]></document>
		<document><![CDATA[Luisa Ortega Díaz intervino en el parlamento venezolano para solicitar la ratificación en su cargo del vicefiscal destituído por el TSJ https://t.co/OIl1P8nsuM]]></document>
	</documents>
</author>