<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["El auténtico problema no es si las máquinas piensan, sino si lo hacen los hombres" Frederic Burrhus Skinner]]></document>
		<document><![CDATA["La lealtad es simplemente una cuestión de fechas." Cardenal Richelieu]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando en el mundo aparece un verdadero genio puede reconocérsele por este signo: todos los necios se conjuran contra él" Jonathan Swift]]></document>
		<document><![CDATA["El que no pueda guardar sus pensamientos, jamás sabrá analizar grandes cosas" Thomas Carlyle]]></document>
		<document><![CDATA["Ningún negocio puede ir bien para sus accionistas sin que les vaya bien antes a todas las personas que intervienen en el" Howard Shultz]]></document>
		<document><![CDATA["Donde hay educación no hay distinción de clases" Confucio]]></document>
		<document><![CDATA["El Estado tiene que ayudar y no debe oprimir. En este sentido, tiene que ser el jardinero y no la valla" Ángela Merkel]]></document>
		<document><![CDATA["Saber que se sabe lo que se sabe y que no se sabe lo que no se sabe; he aquí el verdadero saber" Confucio]]></document>
		<document><![CDATA[@Antioquia2 la vergüenza se pierde tras años de comodidad y pasotismo del gobernante]]></document>
		<document><![CDATA[@Antioquia2 cada revolución, necesaria o no, es una perdida de respeto]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando los que mandan pierden la vergüenza, los que obedecen pierden el respeto"]]></document>
		<document><![CDATA["La nación es más fuerte por la unidad de sus hijos y los miembros de la familia que por su poderío militar." Abraham Lincoln]]></document>
		<document><![CDATA["¡Arriba, haragán! ¡No desperdicies la vida! Ya dormirás bastante en la sepultura" Benjamin Franklin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jsanz: ¿Por qué los políticos veneran a Talleyrand sin ser un santo? http://t.co/4l3OaErH]]></document>
		<document><![CDATA["En política, los males deben ser remediados, no vengados" Napoleón III]]></document>
		<document><![CDATA["En España siempre ha pasado lo mismo: el reaccionario lo ha sido de verdad, el liberal ha sido muchas veces de pacotilla" Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA[@Antioquia2 el voto del PP, por estadística, el mas fiel, con lo que esa perdida seguro que es el voto flotante que varía según elecciones]]></document>
		<document><![CDATA["Es de sentido común elegir un método y probarlo. Si falla, admitirlo francamente y probar otro. Pero, sobre todo, intentar algo" Roosevelt]]></document>
		<document><![CDATA["Sería mucho mejor para nuestros distinguidos antepasados alabarles con menos palabras y con más acciones nobles" Horace Mann]]></document>
		<document><![CDATA["Antes una España roja que una España rota" José Calvo Sotelo]]></document>
		<document><![CDATA["Ni el nacionalismo ni el clericalismo han aportado nada a esta tierra" Tomás Meabe sobre España]]></document>
		<document><![CDATA["Las naciones son como ciertas familias; sólo a pesar suyo tienen grandes hombres" Charles Baudelaire]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando los demócratas actúan por separado, los fascistas salen de las alcantarillas, sean de ext derecha o de la extizquierda."
Rosa Díez]]></document>
		<document><![CDATA["Hay comunistas que sostienen, ser anticomunista es ser fascista. Es tan incomprensible como decir que no ser católico es ser mormón" Borges]]></document>
		<document><![CDATA["La incompetencia es tanto más dañina cuanto mayor sea el poder del incompetente" Francisco Ayala]]></document>
		<document><![CDATA["Si no se tomara la vida como una misión, dejaría de ser vida para convertirse en infierno" Leon Tolstoi]]></document>
		<document><![CDATA["El honor es una isla escarpada y sin riberas: El que ha caido de ella, no puede volver a subir" Nicolas Boileau]]></document>
		<document><![CDATA[@DonBnitoJuarez liberales = conservadores; política es política]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando el hombre se mira mucho a sí mismo, llega a no saber cuál es su cara y cuál es su careta" Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA["Los espíritus mediocres suelen condenar todo aquello que está fuera de su alcance" François de la Rochefoucauld]]></document>
		<document><![CDATA["Política, esa antigualla, dulce manjar de la ambición para muchos, pero necesaria para todos"]]></document>
		<document><![CDATA["Por agarrar una silla, el político promete villas y Castilla" #refran]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad y la democracia no consisten en aplastar al adversario" Claudio Sánchez-Albornoz]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo se pueden alcanzar grandes logros en la guerra y la paz si los hombres forman un grupo indisoluble de hermanos" Hindenburg]]></document>
		<document><![CDATA["Desgraciadamente, la opinión tiene más fuerza que la verdad." Juan de Estobeo]]></document>
		<document><![CDATA["Las únicas armas que Cataluña recibe son las del €, miles de millones para evitar su bancarrota"]]></document>
		<document><![CDATA["El Estado no podrá utilizar las armas para impedir el derecho de autodeterminación" Artur Mas]]></document>
		<document><![CDATA["La descomposición de todo gobierno comienza por la decadencia de los principio sobre los cuales fué fundado" Montesquieu]]></document>
		<document><![CDATA[“@CASYD_eGC: "The military don't start wars. Politicians start wars."Los militares no empiezan las guerras, son los políticos. Westmoreland”]]></document>
		<document><![CDATA["La imprenta es un ejército de veintiséis soldados de plomo con el que se puede conquistar el mundo" Johann Gütemberg.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pablososa92: @CitasPoliticas Buen pensador,Bakunin. Aunque se equivocaba en su pretensión de anular absolutamente el Estado.]]></document>
		<document><![CDATA["El estado es un inmenso cementerio al que van enterrarse todas las manifestaciones de la vida individual" Bakunin]]></document>
		<document><![CDATA["Si cuando hablas nadie se molesta, eso es que no has dicho absolutamente nada" Risto]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad no es otra cosa que aquello que la sociedad tiene el derecho de hacer y el estado no tiene el derecho de impedir" de Rebecque]]></document>
		<document><![CDATA["Prefiero el gobierno sobre una cabeza competente, apoyada en un buen equipo, que un congreso avaricioso que sólo pugna por el poder"]]></document>
		<document><![CDATA[@RodrigoMazn @graln_bonaparte hubo bien mutuo]]></document>
		<document><![CDATA[@GralN_Bonaparte gracias alteza, más lejos os hubiera acompañado de no ser por que la palabra es mi mejor arma #FFBACK]]></document>
		<document><![CDATA[@RodrigoMazn traición. Sí, pero en la vida hay que sobrevivir y yo mantuve mi cabeza con reyes, republicanos y @graln_bonaparte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: #FF a @CitasPoliticas cita lo citable, lo citado y lo que queda por citar...*os saludo*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: Nace España, aparecen las comunidades, llega la crisis, piden dinero, independencia Catalana, te vuelven a pedir di ...]]></document>
		<document><![CDATA["Una misma ley para el león y para el buey es opresión" William Blake]]></document>
		<document><![CDATA[@DukeWellesley @graln_bonaparte nada como el único e inigualable, yo, pero sí, lo hace bien]]></document>
		<document><![CDATA["Los hombres de Estado son como los cirujanos: sus errores son mortales" François Mauriac]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Antipaticos", mentiras catalanistas, por @alfonso_ussia http://t.co/SXFyUnl3 http://t.co/WMDXhYc6]]></document>
		<document><![CDATA[Así veía Ronald Reagan el Mundo... #Humor http://t.co/KK4NiXxZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: Otomanos que aún piensan en una Europa suya....*prepara su flota para vencer en Lepanto otra vez* http://t.co/vvPSRPSi]]></document>
		<document><![CDATA["Un hombre de Estado es el que se pasa la mitad de su vida haciendo leyes, y la otra mitad ayudando a sus amigos a no cumplirlas" N.Clarasó]]></document>
		<document><![CDATA[Europa según los españoles ("Spaniards"), #Humor http://t.co/Ks4AtQGN]]></document>
		<document><![CDATA["Apenas son suficientes mil años para formar un Estado; pero puede bastar una hora para reducirlo a polvo" Lord Byron]]></document>
		<document><![CDATA[La "No España", el "imperio catalán" y el "Merkelreich" año 2022 #pseudohumor http://t.co/dtieIM4j]]></document>
		<document><![CDATA["Un hombre de estado debe tener el corazón en la cabeza" @GralN_Bonaparte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FcoDeQuevedo: Alguno "acecha con los ojos, sigue con los pies, ase con las manos y atestigua con la boca", espero @CitasPoliticas se ...]]></document>
		<document><![CDATA["Un Estado donde queden impunes la insolencia y la libertad de hacerlo todo, termina por hundirse en el abismo" Sófocles]]></document>
		<document><![CDATA["La independencia, igual que el honor, es una isla rocosa sin playas" @GralN_Bonaparte, Napoleón]]></document>
		<document><![CDATA["Más vale una paz relativa que una guerra ganada" María Teresa I de Austria]]></document>
		<document><![CDATA["Cuantas más veces me matan en las noticias, más inmortal me hacen" Fidel Castro]]></document>
		<document><![CDATA["Pocas o ninguna vez se cumple con la ambición que no sea con daño de tercero" Miguel de Cervantes Saavedra]]></document>
		<document><![CDATA["Nada está perdido si se tiene el valor de proclamar que todo está perdido y hay que empezar de nuevo" Julio Cortázar]]></document>
		<document><![CDATA["El coraje no se puede simular: es una virtud que escapa a la hipocresía" @GralN_Bonaparte]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que una persona puede imaginar, otros pueden hacerlo realidad" Julio Verne]]></document>
		<document><![CDATA[@ARuizCapilla mil gracias. Se hace lo que se puede dentro del escaso tiempo que tengo..]]></document>
		<document><![CDATA["La prensa es la artilleria de la libertad." 
Hans-Dietrich Genscher]]></document>
		<document><![CDATA["La vida del hombre es interesante principalmente si ha fracasado. Eso indica que trató de superarse" Clemenceau]]></document>
		<document><![CDATA["No es digno de mandar a otros hombres aquel que no es mejor que ellos" Ciro]]></document>
		<document><![CDATA["Los hombres, tal como son, se inclinan por naturaleza a ir en pos del dinero y del poder porque vale tanto como el dinero" Emerson]]></document>
		<document><![CDATA["Hay pasiones que la prudencia enciende y que no existirían sin el riesgo que provocan" 

Jules Amédée Barbey d'Aurevilly]]></document>
		<document><![CDATA[Seamos coherentes, no pretendas apagar con fuego un incendio, ni remediar con agua una inundación, como bien dijo Confucio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: Lealtad, susurro que deambula por las calles, pero que pocos respetan y abrazan]]></document>
		<document><![CDATA[Capitalismo y socialismo visto por capitalistas y socialistas http://t.co/c9hDmIhx]]></document>
		<document><![CDATA["Las convicciones políticas son como la virginidad: una vez perdidas, no vuelven a recobrarse" Francisco Pi y Margall]]></document>
		<document><![CDATA["El cobarde sólo amenaza cuando está a salvo" Johann Wolfgang Goethe]]></document>
		<document><![CDATA["La justicia sobre la fuerza, es la impotencia, la fuerza sin justicia es tiranía" Blaise Pascal]]></document>
		<document><![CDATA["La guerra es un método de desatar con los dientes un nudo político que no se puede deshacer con la lengua" Ambrose Bierce]]></document>
		<document><![CDATA[@FlavioPimienta la justicia puede ser ciega o capitalista. Mil definiciones tiene la justicia y todas podrían ser más que válidas]]></document>
		<document><![CDATA["La justicia, aunque anda cojeando, rara vez deja de alcanzar al criminal en su carrera" Quinto Horacio Flaco]]></document>
		<document><![CDATA[Reinos que se abrazan para formar naciones poderosas, desmembradas por nacionalismos para volver a unirse años después #historiaSeRepite]]></document>
		<document><![CDATA["La historia de la libertad es la de la lucha por limitar el poder del gobierno" Thomas Woodrow Wilson]]></document>
		<document><![CDATA["En su lucha contra el individuo, la sociedad tiene tres armas : ley, opinión publica y conciencia" William Somerset Maugham]]></document>
		<document><![CDATA["Debemos desconfiar unos de otros. Es nuestra única defensa contra la traición" Tennessee Williams]]></document>
		<document><![CDATA["Si llego al poder, volveré la ametralladora contra los fascistas si no se someten a la cordura" Benito Mussolini]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: #FF @CitasPoliticas, oportunas citas de los grandes hombres de la historia]]></document>
		<document><![CDATA["No olvides tu historia ni tu destino" Bob Marley]]></document>
		<document><![CDATA["La historia es supervivencia. Si no tuviéramos pasado, estaríamos desprovistos de la impresión que define a nuestro ser" Robert Burns]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo cabe progresar cuando se piensa en grande, sólo es posible avanzar cuando se mira lejos" José Ortega y Gasset]]></document>
		<document><![CDATA["Nada me inspira más veneración y asombro que un anciano que sabe cambiar de opinión" Santiago Ramón y Cajal]]></document>
		<document><![CDATA["La mayor parte de la gente confunde la educación con instrucción" Severo Catalina]]></document>
		<document><![CDATA[La visión de estado es una "enfermedad" que pocos advierten, muchos se creen contagiados, pero realmente unos pocos la padecen en silencio]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más conservadoras son las ideas, más revolucionarios los discursos" Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA["El mundo llama inmorales a los libros que le explican su propia vergüenza" Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que me preocupa no es que me hayas mentido, sino que, de ahora en adelante, ya no podré creer en ti" Friedrich Nietzsche]]></document>
	</documents>
</author>