<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @rosanna_costac: El cliente Choquehuanca. Como en toda relación, hay clientes gratos y otros no tanto. Buena carta de @VillarinoJ https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no soporto ver fotos de Bachelet en la cuenta @presidencia_cl donde encabeza reuniones… todos aparecen serios y ella aparece riéndose.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: ¿Debería la Ministra de Justicia, Javiera Blanco renunciar? Comparta la encuesta #rt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melnicksergio: Ministra de educación dice "se nos coló u autónoma"... que improvisación, torpeza e incompetencia una vez más!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Cadem: Evaluación áreas de gestión del Gobierno de Bachelet. #Chile. Mal, mal les va. https://t.co/F5wKVTke2X]]></document>
		<document><![CDATA[Ignorancia en distintos escenarios ¿de cuál o cuáles formas parte?]]></document>
		<document><![CDATA[3) quieres un cambio porque encuentras que todos los políticos son malos y que todos roban pero a la hora de votar, te abstienes.]]></document>
		<document><![CDATA[2) No sabes nada sobre la constitución pero te contabilizan como asistente de los cabildos "autoconvocados" que impulsa la Pdte Bachelet.]]></document>
		<document><![CDATA[1) No trabajaste y/o no ahorraste en toda tu vida productiva y te contabilizan como asiste a la marcha por "No más AFP".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Bachelet designó en alto cargo de gobierno a una ex fiscal q tuvo a cargo  investigación 27-F y q la dejó libre de toda re…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbornozStgo: Se imaginan los fondos q administran las AFP en el Estado, decenas de señoras #Olate abusando y beneficiando a sectores p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AldoDuqueSantos: #enacional Impresentable la permanencia de Blanco, solo se explica por la tozudez ,irracional,de quienes ven al Estado…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LyDChile: "Algunas cifras para mirar sobre el sistema de educación superior", escribe @rosanna_costac https://t.co/hUXSWvPeBK https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Loa cabildos regionales, la "masiva" participación y las protestas que no vimos en la Tv. #Chile https://t.co/2w0lFjdUk4]]></document>
		<document><![CDATA[@EquipoVonBaer buena columna Sen @enavonbaer. Y eso q en su columna no aborda alza de la delincuencia.Necesitamos otro Gob de reconstrucción]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Yo les propondría a @camila_vallejo a @GiorgioJackson y a @gabrielboric q se fueran a Cuba a luchar por sus ideales.Y desd…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: El éxito de los cabildos provinciales... https://t.co/IWc6SEZJgT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alvarocruzat: Cabildos: Sería bueno descontar a funcionarios públicos, boleteros y militantes de partidos de NM y sincerar cifra de par…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xavierserbia: Conoce el día a día de los ingresos y los gastos para conocer tu situación financiera real y poder planear el futuro con…]]></document>
		<document><![CDATA[No votar por la derecha en forma de castigo y preferir vivir malos Gob de izquierda, lo bueno es que: la gente le pone el alto al socialismo]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexión: tal vez la dictadura sirvió; la gente no vota por la derecha por castigo pero no quiere decir que prefiera el socialismo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jvrja: Chile ha ofrecido soluciones y Perú se ha opuesto. Bolivia, por lo tanto, tiene un problema con Perú http://t.co/3XxXm6gTfB @keb…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmanuelbengolea: Ministra Blanco es epítome de incompetencia administrativa de Gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carreragonzalo: El cargo ficticio "personal de gestión" es pagado entre $3,5 a $4,3 millones en Gendarmería. Ministra Blanco solicitó e…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/laXddzHWXI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: ¿Le gustaría que hubiera un segundo gobierno de la Nueva Mayoría? Comparta la encuesta. #rt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Si la presidente Bachelet quiere atraer inversionistas para crecer,que abandone el circo populista constitucional y baje i…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Catambiana: "La vida es eterna en 15 minutos"

Soledad Alvear]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LyDChile: .@MPArzola escribe en @pulso_tw: "Gratuidad desfinanciada" https://t.co/M6A2OLkogE https://t.co/jKYSb8Dyqd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Quien destapó la olla caso privilegios Gendarmería? El presidente del senado 
O.Andrade,por la pensión d más de 5 millones…]]></document>
		<document><![CDATA[Egoísmo es pedir la renuncia de ministra Blanco, pues si de mediocridad se habla, deberían renunciar todos. Generosidad, dimisión de MB.]]></document>
		<document><![CDATA[@SexoSentidoCl @mcaroriji :O]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nicopaut: A las 10:00 se conoce desempleo en Gran Santiago de junio. Marzo fue 9,4% y encendió alarmas. Se espera que suba. Marcará el…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xavierserbia: Tú debes sembrar la semilla de la prosperidad en tus hijos. Es tu responsabilidad y tu obligación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xavierserbia: Las mentes fuertes se alimentan del poder de la perseverancia. Saben que están para correr un maratón no una carrera de 1…]]></document>
		<document><![CDATA[Cc @MonicaMullor  https://t.co/b26Q8bGQr1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @margaritahantke: Plop. Nueva arista: Miriam Olate no habría hecho trámite para ser funcionaria de planta.Eso anularía su actual pensión.]]></document>
		<document><![CDATA[La ratifican en el cargo tras ineficiencia: lealtad. Pero, si la ratifican en el cargo tras corrupción: complicidad. La caída de Javiera.]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes expectativas a la interpelación a la ineficiente Ministra Javiera Blanco. Todo el éxito a la diputada @MarceSabat.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiputadosRN éxito diputada @MarceSabat. Que sea una buena interpelación para que todos se den cuenta del mal manejo. @RNchile @amillanao]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Da pena escuchar a la mandataria chilena, el slogan ahora es el crecimiento...sin plata las ideas socialistas son insosten…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chahuan: Ayer pedimos junto a @HernanLarrainF al canciller declarar persona non grata al ministro de RREE Boliviano David Choquehuanca.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien,excelente: Diputada @MarceSabat critica "blindaje" del Gobierno y Nueva Mayoría a ministra Blanco https://t.co/EAnaFHl5dU vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DFinanciero: Gobierno contrató 45 mil trabajadores a honorarios este año, casi 3 mil más de lo proyectado https://t.co/uYzIdFITQd https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @revistaQP: Justicia en la UCI: el panorama se sigue complicando para la ministra Javiera Blanco https://t.co/Redq5aznaJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carreragonzalo: "Mas trabajo y menos lloriqueo" pide Ministro Valdés a empresarios. Seguro que él nunca ha emprendido ni dado empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dimitri_morales: Diputada Nuñez (RN) en Comisión de RR.EE. "Si Choquehuanca vino de visita turística, entonces que se saque una foto en…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: El gran engaño de la educación "gratuita"...infórmate aquí. https://t.co/a2eYaTCTfL]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente iniciativa: @Chile_Vamos_ solicita declarar "persona non grata" a canciller boliviano - https://t.co/9v2rGTMrcN // Y a Evo también]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tjholt: Es ridículo q'el min d'Defensa pa'lo único q'sirva en medio d'1deterioro de relac's entre Chile y Bolivia sea pa'respaldar a la…]]></document>
		<document><![CDATA[@carlazunin usted me encanta.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, pensaba que era porque usted quería ser candidato presidencial único.  https://t.co/nLrhZUVeKu]]></document>
		<document><![CDATA[@AlGrano921 @carreragonzalo un cordial saludo a la mejor diputado de RN @MarceSabat ;)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: El problema no es Choquehuanca, sino la falta de reacción concreta y efectiva del gobierno de Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[Menos para "el pueblo" pero ellos gozan del capitalismo.  https://t.co/Z4uhyMMheO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eldemocratacl: Víctimas del 27F pedirán al TC que Michelle Bachelet sea llevada a la justicia https://t.co/WjE0jqGGDC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kebensperger: #Bolivia :Los grandes privilegios que Chile le otorga: https://t.co/dL7lNdDJHV]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielsWinkler ridiculez pinochetista por estos días, lamentables.]]></document>
		<document><![CDATA[A Bolivia es hora de suprimirles los beneficios portuarios y a Evo Morales declararlo non grato en nuestro país. https://t.co/LRpwJ27Fvo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alemunozdiaz: Seguimos trabajando por Recoleta @MarceloTeuber @marcelorojas @Jvrja #RecoletaSiempreEnTerreno #Teuber2016 https://t.co/3…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarceSabat: Ministra Blanco DEBE responder ante acusaciones de ex Dir. de Gendarmería. Dichos la comprometen en hechos graves. El silen…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlazunin: Si queremos menos delincuencia, maldad y odio, y más tolerancia, respeto y amor, tenemos que partir en la infancia! Estamos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xavierserbia: Para tener sociedades más prosperas en una economía tan monetizada, necesitamos tener acceso a una verdadera educación fi…]]></document>
		<document><![CDATA[Venga a Chile, cordialmente invitado. https://t.co/AnipPHpk6B]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Los partidos políticos chilenos parecen más preocupados de mantener sus puestos que de enganchar con sus votantes. Vaya de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kebensperger: #Bolivia desfachatez Choquehuanca:"revisar"puertos en visita"privada"=ignora reglas de soberanía+Estado de Derecho]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LyDChile: Estudio LyD: Con un crecimiento del 3% anual la gratuidad universal se cumpliría el 2076 https://t.co/OaVkCtwO9l https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[@mcaroriji los fanáticos son los que no vivieron esa época o que quizás tuvieron a algún conocido militar y ahora se las dan de pinochetista]]></document>
		<document><![CDATA[@mcaroriji cierto, los bloquearía pero conmigo no han sido ofensivos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Patriota1959 @sebastianpinera oiga, escuché que votarían por Bulnes otros pinochetistas.Cuántos votos tendría frente a Allende, Lagos, etc?]]></document>
		<document><![CDATA[Estos "líderes" de sus ex partidos políticos, nos hacen perder el tiempo por culpa de su egocentrismo. Son opositores a Piñera y no de la NM]]></document>
		<document><![CDATA[@mcaroriji qué se yo! Todos estos fanáticos usan cuentas, nombres y fotos falsas. Pero por cómo redacta, debe tener 30 - 40, supongo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pinochetista me dice que Piñera no es la luz, Kast lo es. Con probidad y su sentido social. Mejor q vote por la NM si no quiere que salga SP]]></document>
		<document><![CDATA[Los pinochetistas de redes sociales son peor que los comunistas encapuchados. Sólo que no hay violencia física. Los extremos matan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Patriota1959 @sebastianpinera Kast anda por ahí con Ossandón sólo que Kast no ofende a Piñera. Cuántos dicen entre SP y Lagos, votarán nulo]]></document>
		<document><![CDATA[Bien por RN, se sacaron el cacho.]]></document>
		<document><![CDATA[La estupidez humana da para mucho. Háganle el favor a la corrupta nueva mayoría entonces, pinochetistas fieles. https://t.co/ATbMsW3yvs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HernanLarrainF: Si digo que la economía está estancada o en retroceso me acusan de crear incertidumbre. Si lo dicen 9 de cada 10 chilen…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pulso_tw: [AHORA] Sebastián Piñera: “Chile hoy va por mal camino y eso lo sabemos todos]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, que Gob diga que Pdte Piñera demolerá este legado de MB es esperanzador. Por algo Bachelet y oficialismo tienen alto rechazo.]]></document>
		<document><![CDATA[RD de Jackson es una garrapata. Abandonó al perro moribundo y saltó al perro candidato.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Manena: Ni filosofía ni historia seguirán en el currículo escolar secundario. Se viene el adoctrinamiento? https://t.co/Uee2CcJFKD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kebensperger: #Filosofía (amor a la sabiduría)debiera ser central, no marginal,en educación.Permite dudar,situarse,deducir..]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio qué horror!]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera ufff, 0 autocrítica y reconocer que lo han pésimo con la designación de autoridades. Quizá cuántos pedofilos, delincuentes habrán]]></document>
		<document><![CDATA[Terminó de hacer su discurso casi arrancando, cuánto miedo puede expresar Bachelet ante los periodistas? Miedo a preguntas espontáneas.]]></document>
		<document><![CDATA[No es capaz de terminar una oración, no encuentra las palabras correctas y al equivocarse, usa "sinónimos". Tartamudea feo, no hablo de CFK]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que hemos hecho hasta acá, es bueno, pero no podemos quedarnos acá, debemos apuntar más alto"… es de otro país está señora.]]></document>
		<document><![CDATA[La Pdte. Bachelet haciendo relucir su "paso", y hablando con tartamudeo, cualquier cosa menos de la contingencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble, senador Quintana defendiendo la lamentable metáfora de la "retroexcavadora"]]></document>
		<document><![CDATA[@presidencia_cl el show debe continuar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @deZabedrosky: AHORA | Fuerte terremoto de magnitud 6,8 sacude #Birmania y se siente en #India, #Nepal, #Bangladés y #Tailandia https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EPinternacional: Los muertos por el #terremoto en #Italia superan ya los 50, con 35 solo en #Amatrice https://t.co/DMANP3VN84 https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @df_fbrion: Ministro Valdés: Nelson Pizarro tiene razón,  hay muy poca plata en Codelco.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: La NM recibió un país en el que 8 de cada 10 chilenos creía que el país iba por “Buen Camino”. Observa como cambió. https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: #Chile Dicen que no hay plata en Codelco: Y estos sueldos millonarios siguen siendo los mismos? 
#rt https://t.co/5qdEuQFj…]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet en viaje privado y sin prensa, hoy fue lo de Codelco y se viene lo de los camioneros. Qué señora más pésima para afrontar problemas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @revistaQP: AHORA: José Viacava decidió no aceptar el cargo de subsecretario de Gob. luego de que se conociera su caso de plagio https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: "Necesitamos que nos vendan mentiras. Que nos engañen, que te cuenten un cuento" Fernando Villegas #CNNChile]]></document>
		<document><![CDATA[RT @valamosa: Asi que #NoHayUnPutoPeso como dijo pdte de #codelco hoy? Estos son los sueldos de los ejecutivos de la cuprifera... https://t…]]></document>
	</documents>
</author>