<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Lo importante no es lo que nos hace el destino, sino lo que nosotros hacemos de él. (FLORENCE NIGHTINGALE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No son las altivas velas las que impulsan la nave, sino el viento invisible. (ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los deseos deben obedecer a la razón.(MARCO TULIO CICERÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre sin pasiones está tan cerca de la estupidez que sólo le falta abrir la boca para caer en ella. (SÉNECA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay peor tiranía que la que se ejerce a la sombra de las leyes y bajo el calor de la justicia. (MONTESQUIEU)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, el arte está en los críticos. Éstos inventan el arte. (ALFONSO GUERRA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los críticos son como unos cabestros; hacen el mismo papel que los mansos en los toros. (ERNEST HEMINGWAY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Todo hábito hace nuestra mano más ingeniosa y nuestro genio más torpe. (NIETZSCHE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las costumbres son la hipocresía de las naciones.(BALZAC)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Con sus tendones de hierro nos aprisiona el hábito día tras día. (LAMARTINE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La naturaleza de los hombres es igual; son sus hábitos los que los hacen diferentes.(CONFUCIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Saber para prever, a fin de poder.(AUGUSTE COMTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La guerra es una enfermedad, como el tifus.(SAINT-EXUPERY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Por los defectos de los demás el sabio corrige los propios.(PUBLIO SIRO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Haced preguntas inteligentes es ya la mitad de la sabiduría.(FRANCIS BACON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La conciencia es un soplo del espíritu de Dios, que reside en nosotros.(CHESVEL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El comercio libre no es un principio, sino un recurso. (BENJAMIN DISRAELI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La civilización es un movimiento y no un estado; un viaje, que no un puerto. (ARNOLD TOYNBEE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[En el punto donde se detiene la ciencia, empieza la imaginación.(T. HEYERDHAL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El árbol de la ciencia no es el árbol de la vida.(JOHANN SCHILLER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad como toda potencia acumulada, vale en atención a sus consecuencias posibles.(GUYAU)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[En la juventud aprendemos, en la vejez entendemos.(MARIE VON EBNER ESCHENBACH)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay cosa más incierta que el número de años de las señoras que se dicen de cierta edad.(GEORGE GORDON BYRON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los primeros cuarenta años de vida nos dan el texto; los treinta siguientes, el comentario.(ARTHUR SCHOPENHAVER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas pierden primero sus ilusiones, luego sus dientes y tardíamente sus vicios.(HANS MOSER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es un disparate; la madurez, una lucha; la vejez, un remordimiento.(BENJAMÍN DISRAELÍ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez es una condena sin derecho a recurso.(MARCELO MASTROIANNI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El justo y el injusto no son producto de la naturaleza, sino de la ley.(ARQUELAO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El abogado es un caballero que salva vuestros bienes de vuestros enemigos y se los queda para él.(LORD BROUGHAM)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay ausente sin culpa, ni presente sin disculpa.(PROVERBIO FRANCÉS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Interpretar la ley es corromperla. Los abogados la matan.(NAPOLEÓN BONAPARTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Jugar y perder es un placer de dioses; jugar y ganar ni los dioses lo conocen.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Ganar no lo es todo: es lo único en el juego.(SHAW NEIL Mc GOWNAN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No honres con tu odio a quien no podrás honrar con tu amor.(HEBBEL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Descubrir es siempre mucho más bonito que haber descubierto.(KARL FRIEDRICH BENZ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil ser genial que tener sentido común.(JACINTO BENAVENTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El niño enlaza el pasado con el futuro.(OSWALD SPENGLER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad aplaca lo imaginario como el frío la bruma.(MAIMÓNIDES)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La imaginación gobierna el Universo.(NAPOLEÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El primer paso de la ignorancia es presumir de saber, y muchos sabrían si no pensasen que saben.(BALTASAR GRACIÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo un idiota puede ser totalmente feliz.(MARIO VARGAS LLOSA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La civilización es una terrible planta que no medra ni florece si no se riega con lágrimas y sangre.(ARTURO GRAF)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si no puedes ser lo que eres, sé con sinceridad lo que puedas.(HENRIK IBSEN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las mujeres que tienen una belleza sorprendente, sorprenden menos el segundo día.(STENDHAL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si la mujer fuera buena, Dios tendría una.(SACHA GUITRY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer es como una sombra: no podrás atraparla, pero tampoco huir de ella.(ALFRED DE MUSSET)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El único secreto que saben guardar las mujeres es el de los años que tienen.(FONTENELLE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres se parecen a los caballos en que se burlan del que no los sabe domar.(JOSÉ DE LETAMENDI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los antepasados son lo más importante para quienes no han hecho nada por sí mismos.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No pierdas tan bellas ocasiones de callar, como a diario te ofrecerá la vida.(NOEL CLARASÓ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy difícil saber hablar, pero lo es más saber callar.(GUILLERMO PALAU)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros padres nos han enseñado a hablar y el mundo a callar.(PROVERBIO CHECO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No sabe hablar quien no sabe callar.(PITÁGORAS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Es peligroso todo aquel que no tiene nada que perder. (JOHANN WOLFGANG VON GOETHE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La tempestad no evita la tormenta.(RAFA DEDI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres de estado son como los cirujanos, sus errores son mortales.(FRANCOIS MAURIAC)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La política surge del cañón de una frase.(MAO TSE TUNG)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cada lágrima enseña a los mortales una verdad.(UGO FÓSCOLO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El arte de hacer reír se basa en exponerle al público, cara a cara, sus propios defectos.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien es incapaz de reírse de sí mismo, ha llegado el momento de que otros se rían de él.(THOMAS SZASZ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un poeta es un mundo encerrado en un hombre.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una conclusión es el lugar donde llegaste cansado de pensar.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La voz de uno nunca debe estrangular los pensamientos propios ni ahuyentar los ajenos.(ELIZABETH DE AUSTRIA, SISI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca un peligro sin otro se vence.(REFRÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Sin riesgo no hay gloria.(ELIZABETH BERKELEY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Todos quieren la paz, y para asegurarla, fabrican más armas que nunca.(ANTONIO MINGOTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nunca pienso en el futuro; siempre llega demasiado aprisa.(ALBERT EINSTEIN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Miremos más que somos padres de nuestro porvenir que hijos de nuestro pasado.(MIGUEL DE UNAMUNO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Desdichado el que duerme en el mañana.(HESIODO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Toda palabra dice algo más de lo que debiera y también menos de lo que debiera expresar.(JOSÉ ORTEGA Y GASSET)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las palabras son como las abejas: tienen miel y aguijón.(PROVERBIO SUIZO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no tienen hijos ignoran muchos placeres, pero también evitan muchos dolores.(HONORÉ DE BALZAC)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una opinión equivocada puede ser tolerada donde la razón es libre de combatirla.(THOMAS JEFFERSON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El que no tiene opinión propia siempre contradice la que tienen los demás.(LINGRÉE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca estuve menos ocioso que cuando holgué.(CICERÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas divertidas que no interesan, y personas interesantes que no divierten.(BENJAMÍN DISRAELI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie tiene gran necesidad de nada; la necesidad ha de crearse.(VICKY BAUM)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la necesidad nos arranca palabras sinceras, cae la máscara y aparece el hombre.(LUCRECIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantas menos necesidades tengáis, más libres seréis.(CESAR CANTÚ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no tiene necesidades propias, mal se acuerda de las ajenas.(MATEO ALEMÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La música no se hace, ni debe hacerse jamás, para que se comprenda, sino para que se sienta.(MANUEL DE FALLA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[En tu lucha contra el resto del mundo te aconsejo que te pongas del lado del resto del mundo.(FRANZ KAFKA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mitad del mundo no comprende los placeres de la otro mitad.(JANE AUSTEN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Esforcémonos en pensar bien; he ahí el principio de la moral.(BLAISE PASCAL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El gusto está hecho de mil disgustos.(PAUL VARELRY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mayor dolor que recordar los tiempos felices desde la miseria.(DANTE ALIGHIERI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El recuerdo es la esperanza invertida.(GUSTAVE FLAUBERT)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La medicina sólo puede curar las enfermedades curables.(PROVERBIO CHINO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mano que mece la cuna rige el mundo.(PETER DE URIES)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La razón humana es una gota de luz en un lago de tinieblas.(CAMMERSON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El que lee mucho y anda mucho, ve mucho y sabe mucho.(MIGUEL DE CERVANTES)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura hace al hombre completo; la conversación, ágil, y el escribir, preciso.(FRANCIS BACON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura es el viaje de los que no pueden tomar el tren.(FRANCIS DE CROISSET)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Pedir celos es despertar a quien está durmiendo.(REFRÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre no se destaca en la vida sino dominando su carácter o creándose uno.(NAPOLEÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie apalea a un perro muerto.(PROVERBIO CHINO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Casi siempre la burla arguye pobreza de espíritu.(JEAN DE LA BRUYÈRE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Acompáñate con buenos y tú lo parecerás.(LOPE DE VEGA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay monstruo más temible que un hombre que reúne un malvado corazón a un sublime talento.(BARÓN DE HOLBACH)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La belleza es la llave de los corazones. La coquetería es la ganzúa.(ANDRÉ MAJON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
	</documents>
</author>