<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Somos pocos y no podemos abarcar tanto aunque quisiéramos. Amigos/as de América Latina, sentimos este contratiempo, de todo corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos algo importante que contaros antes de comenzar. Vamos a centrar las búsquedas y registros en nuestra web, sólo para España.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días! #felizmiercoles !! Cómo va el día? Nos ponemos con ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado a las que optan Séniors!]]></document>
		<document><![CDATA[@mar_gaya Por supuesto! nosotros vamos encontrado ofertas de empleo para mayores de 50. Hay algunas que sólo son hasta 55 desgraciadamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Inmobiliaria del Sur generará más de 100 empleos con Aravaca Terrace en Madrid. #empleo #trabajo + info: http://t.co/OBbRcWssec]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Executive assistant con inglés bilingüe. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (Esp). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/P9b6tUELDj]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Enfermero/a - Especialista de Quirófano. HASTA 65 AÑOS. Asturias / Vizcaya. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/6WoOIrrbUb]]></document>
		<document><![CDATA[11 ofertas de #empleo #trabajo de nuestra web sobre ATENCIÓN HOGAR, NIÑOS Y 3ª EDAD + cursos para renovarse: http://t.co/B8TPxhufIc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Seviempleo: @Empleo_ELPais @laborisnet @EmpleoMayores50 @InfoJobs Las 25 PROFESIONES + CONTRATADAS en la provincia de SEVILLA http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paloma_psr: @ManuelHuertas75 ante la dramática situación del desempleo d mayores difundamos las pocas iniciativas d apoyo, conoces  @Em…]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Interna. ENTRE 45-60 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/1SUJLbKjjO]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Gestor de Proyectos I+D. HASTA 65 AÑOS. Palma de Mallorca (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/V8fSe3Bzs8]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Comercial / Ventas. MUCHA EXPERIENCIA. Valencia (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/exSmErqSwJ]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos ya con las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que pueden optar Séniors!! Fuerza con este lunes! Ánimo para todos!]]></document>
		<document><![CDATA[Os mantendremos al tanto de los avances para ir mejorando el modo por el que encontréis de nuevo vuestra oportunidad laboral. @UEIASocial]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos dar las gracias a @UEIASocial y a todos nuestros compañeros de la convocatoria #UEIA2014 !! Todos con grandes ideas y generosidad!!]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los consejos y saber hacer de los mentores de @UEIASocial junto con nuestra predisposición y trabajo, hará que avancemos para vosotros]]></document>
		<document><![CDATA[Han comenzado las jornadas de trabajo con @UEIASocial y gracias a ello estamos avanzando en el modo de ayudaros mejor!!]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de comenzar a transmitiros las ofertas de #empleo que hemos localizado, queremos contaros lo interesante que fue este fin de semana!!]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes !! Cómo va esa búsqueda de ofertas de #empleo #trabajo ?  Seguro que con constancia la oportunidad llegará!! Vamos, Veteranos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si deseas registrarte o ver las ofertas que encontramos y que acumulamos en la Web, aquí la tienes. Todo gratuito. http://t.co/PuBAIDx0Zd]]></document>
		<document><![CDATA[Qué es E50? ONG que busca ofertas de #empleo a las que pueden optar Séniors y las transmite, y gestiona perfiles desempleados en nuestra Web]]></document>
		<document><![CDATA[9 ofertas de #empleo #trabajo de nuestra web sobre TURISMO Y RESTAURACIÓN + cursos para renovarse: http://t.co/eJ8a4safnE]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Operador de Máquinas Encuadernación Industrial. MAYOR 45 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/YRObM8yGuV]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director oficina inmobiliaria. HASTA 55 AÑOS. Tarragona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/h93PJScSDn]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Dependienta. MAYOR DE 45 AÑOS. Asturias (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/PUAhzDTjWc]]></document>
		<document><![CDATA[Las aplicaciones crearán 5 millones de empleos según un informe de la Comisión Europea. #trabajo #empleo + info: http://t.co/FdkzRIhbfp]]></document>
		<document><![CDATA[24 ofertas de #empleo #trabajo de nuestra web sobre INGENIEROS Y TÉCNICOS + cursos para renovarse: http://t.co/EEs6txe9sD]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Facebook!! ONG. Asociación Encuentra Empleo Mayores de 50: https://t.co/SQtyE6AFlw]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Comerciales (10 vacantes). HASTA 55 AÑOS. Toledo (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/2AfTIHHn41]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado de Visita Hospitalaria. HASTA 65 AÑOS. Badajoz (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/vrRNuPRPj2]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado de Visita Hospitalaria. HASTA 65 AÑOS. Cáceres (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/zXEcs5kV0y]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Cocinero / Ayudante de Cocina. MAYOR DE 45 AÑOS. Huesca (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/EHru9nVD6Y]]></document>
		<document><![CDATA[7 ofertas de #empleo #trabajo de nuestra web sobre INMOBILIARIO Y CONSTRUCCIÓN + cursos para renovarse: http://t.co/PWMsN4WcPr]]></document>
		<document><![CDATA[El Macroproyecto de Canalejas (Madrid) creará 5.000 empleos. #trabajo #empleo + info: http://t.co/tm44M2BLCf]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Account Manager. HASTA 65 AÑOS. País Vasco (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/rgm15yUHfu]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Ayudante de Cocina. MAYOR DE 45 AÑOS. Zaragoza (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/jpL94WHpNT]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Estilista. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/78LBPt7ivm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pilmoreno57: @EmpleoMayores50 @EsollEmpleo  gracias ya estoy casada de mirar en.redes sociales poner carteles en la calle y echar  c.v]]></document>
		<document><![CDATA[3 ofertas de #empleo #trabajo de nuestra web sobre OPERARIOS PRODUCCIÓN + cursos para renovarse: http://t.co/diihLaVSqv]]></document>
		<document><![CDATA[Solvia contratará 60 comerciales para reforzar su estrategia de venta. #empleo #trabajo + info: http://t.co/X0a7f3oJ6V]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Mecánico 1ª. MUCHA EXPERIENCIA. San Lorenzo del Escorial. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/w5fhoulRKb]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Visitador farmacéutico. HASTA 65 AÑOS. Galicia y Asturias (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/54Ix2qKq4V]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa sr/sra para despacho comercial. HASTA 60 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/0HuqbJpwIz]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo va ese Viernes romántico? Vamos con las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que pueden optar Séniors! VAMOS AMIGOS!]]></document>
		<document><![CDATA[Si conoces a algún #parado Sénior a quien le pueda venir bien las ofertas de #empleo que encontramos, aquí estamos! #trabajo #solidaridad RT]]></document>
		<document><![CDATA[Buscamos ofertas de #empleo #trabajo a las que pueden optar Séniors. El Equipo E50 lo hace de forma voluntaria. Esperamos ayudar! #EmpleoE50]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Key Account Manager. HASTA 65 AÑOS. León (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/BmZscMWmw7]]></document>
		<document><![CDATA[Ofertas #empleo #trabajo sobre ADMINISTRACIÓN Y DIRECCIÓN DE EMPRESAS de nuestra web + cursos para renovarse: http://t.co/Xemyu87UUy]]></document>
		<document><![CDATA[Konecta necesita 170 teleoperadores para el servicio de atención de la agencia tributaria. #empleo #trabajo + info: http://t.co/EOP2qLVDDb]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Arquitecto/Jefe de equipo Web/Movilidad. MUCHA EXPERIENCIA. Zaragoza (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/mVEZbPbFX1]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Analista Programador/a. MAYOR DE 45 AÑOS. Guipúzcoa (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/oK0uEhfwqw]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Agentes Comerciales. NO IMPORTA EDAD. Vacantes 25. Jaén (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/roA9EYMk5N]]></document>
		<document><![CDATA[Ofertas #empleo #trabajo sobre FINANZAS Y BANCA de nuestra web + cursos para renovarse: http://t.co/3fLDinDrzY]]></document>
		<document><![CDATA[La ampliación del centro comercial Vallsur generará 300 empleos. Valladolid. #empleo #trabajo + info: http://t.co/iEiZsWovFb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conoces http://t.co/89258lcnTD ? El portal que colabora con el #empleo. Entra y descubre #labolsadelmanitas #reformas #tutoriales #noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Experto/a En Sistemas Ferroviarios. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (Esp). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/alBKAilBLV]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Asistente Departamento Médico. HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/OXRrVbUGri]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paloma_psr: Sabías que hay una iniciativa que ayuda #mayores de 50 años a encontrar #trabajo @EmpleoMayores50 conoce su historia http:/…]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Guardés y Mozo de Cuadras. HASTA 55 AÑOS. Guadalajara (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/YmLinTL0G7]]></document>
		<document><![CDATA[La Junta creará + de 5.000 empleos en Canjáyar, Dalías, Níjar, Tabernas, Fiñana con el Plan de Choque por el #Empleo http://t.co/BluXOnlV0O]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #trabajo #empleo acumuladas en nuestra Web sobre TURISMO Y RESTAURACIÓN + cursos para renovarse: http://t.co/ofUiV00U2R]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Camarero/a. EDAD INDIFERENTE. Alicante (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/UOP06JFLt1]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Experto/a Sistemas Control Transporte Masivo. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/W8WCqn4vDc]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Delegado Visita Médica Urología/Ginecología. HASTA 65 AÑOS. Valencia (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/ke9IOT0oGr]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #trabajo #empleo acumuladas en nuestra Web sobre AUTOMOCIÓN + cursos para renovarse: http://t.co/BxjoLzw3hX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SOLUCIONES3E: @EmpleoMayores50 Da gusto ver noticias como esta :)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conoces 'Interés Social' ? Portal destinado a la creación de empleo para colectivos en exclusión laboral. #UEIA http://t.co/bMp3olnuI3]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo Siro contratará 100 nuevos trabajadores y prevé llegar a los 4.000 trabajadores. #empleo #trabajo + info: http://t.co/mm4C8R5UE2]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Gestor Comercial de Cuentas. HASTA 65 AÑOS. Santander (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/FdT7qaKt6v]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Camareros/as de pisos, Cocineros/as y Camareros/as. Málaga. MAYORES DE 45 AÑOS #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/zhb8eZZRbj]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Arquitecto de aplicaciones. MUCHA EXPERIENCIA. Islas Baleares (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info http://t.co/qGoowCKedk]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados! Arriba con esta tarde de Miércoles! Vamos con las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado para vosotros! + infos! ÁNIMO!]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las Ofertas de #empleo #trabajo acumuladas en la Web a las que pueden optar Séniors, distribuidas por sectores: http://t.co/zfsTWGll0L]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Facebook!! Asoc. Encuentra Empleo Mayores de 50: https://t.co/QbtiWaiON8]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Monitor Senior de Ensayos Clínicos. HASTA 65 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/gxeGVXxKfb]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #trabajo #empleo acumuladas en la Web sobre COMERCIAL Y VENTAS + cursos para renovarse: http://t.co/VRpPKgVcyO]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Responsable Comercial Residencial. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/x0xmj21XY4]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #trabajo #empleo acumuladas sobre ADMIN. Y DIRECCIÓN DE EMPRESAS + cursos para renovarse: http://t.co/ZjQJCIYn2O]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Pintor/a de Vehículos. SIN LÍMITE DE EDAD. Zaragoza (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/DhnmerCKfe]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #trabajo #empleo acumuladas sobre ATENCIÓN HOGAR, NIÑOS Y 3ª EDAD + cursos para renovarse: http://t.co/baoFI9NbzA]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Vendedor Farmacéutico. HASTA 65 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/p7W0nzfsBF]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #trabajo #empleo acumuladas en nuestra Web sobre TURISMO Y RESTAURACIÓN + cursos para renovarse: http://t.co/Dxup3suYuI]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Arquitecto de rendimiento. MUCHA EXPERIENCIA. Málaga (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/NN3qRzquAU]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo Barea creará 100 puestos de #trabajo #empleo en Palomares del Río (Sevilla). + info: http://t.co/WhFXSBnuLT]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Teleoperadoras. HASTA 55 AÑOS. Lugo (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/JCq9GUVyQO]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Delegado Visita Hospitalaria. HASTA 65 AÑOS. Galicia (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/zu2EYMeb7P]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Business development manager. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/po2sOjRtVk]]></document>
		<document><![CDATA[La compañía india iYogi generará 3.000 puestos de #trabajo #empleo en España. + info: http://t.co/EowiAEqyoz]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Secretaria Dirección con inglés y catalán. HASTA 65 AÑOS. P. de Mallorca (Esp) #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/34HQ8wrleQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Cocinera. MAYOR DE 45 AÑOS. Tordesillas (Valladolid). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/jIJ5tzF15N]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Empleada hogar interna. ENTRE 40-55 AÑOS. Lleida (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/DDnEPkyg5z]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarisaSeville: @EmpleoMayores50 Gracias. Buena semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos con infos y con más ofertas de #empleo #trabajo !! a las que pueden optar Séniors. Vamos allá!! Mucha suerte y ánimo a todos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Asime en colaboración con Pemex generará unos 1.400 puestos en Galicia. #empleo #trabajo + info: http://t.co/B9Bsq7vLYk]]></document>
		<document><![CDATA[Ofertas de #trabajo #empleo acumuladas en la Web sobre MANTENIMIENTO, S. SERVICIOS Y SEGURIDAD +cursos para renovarse http://t.co/qP3I7WB6Y6]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Pediatra. HASTA 65 AÑOS. Málaga (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/3lh4DFlubb]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa mujer para Trabajo en Cocina. MAYOR DE 45 AÑOS. Albacete (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/Y81SPjg3ir]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico en Mecánico de Automoción. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/u1uubFlwKQ]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las ofertas de #trabajo #empleo acumuladas en nuestra Web sobre SANIDAD Y SALUD + cursos para renovarse: http://t.co/7Aah0YnbHd]]></document>
	</documents>
</author>