<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Nos estamos preparando para el #DebateEnLaCalle. Tu tienes la VOZ en #Leganés. @ganarleganes No suspende los plenos que c…]]></document>
		<document><![CDATA[Decidamos q #leganes queremos, las prioridades vecinales https://t.co/IxWmtuY4cT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlieNomPuto: El portavoz del PP, a los diputados de Podemos: "Ustedes son todos unos pederastas y unos narcotraficantes" https://t.co/0…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCM_Arganzuela: Hoy viernes #9J en #Arganzuela #Madrid @elpcm hablamos de lo que DE VERDAD pasa en #Venezuela 
No te lo pierdas!
@mundo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adejardiel: Algún día no se si yo quizás algún otro verá este lugar como centro de educación y historia de Leganes https://t.co/PqSfsCn…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Estamos defendiendo la moción de censura en pleno #Leganés nos turnamos concejales de @PodemosLeganes  e @iuenleganes 
#E…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: El próximo domingo vente al #PlenoEnLaCalle porque necesitamos escuchar la voz de colectivos sociales y vecinas https://t.co/a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmpaEM_MRS: .@ganarleganes GRACIAS.
ESPERAMOS #Unanimidad en #PlenoLeganés HOY #8J con MOCIÓN #EscuelasdeMúsicayDanza  yNUESTRA #Escuel…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iunida: 📰@MailloAntonio acusa a Susana Díaz de vender humo y "romper todo lo que toca" porque "sólo le gustan las puñaladas"
https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Por unas instituciones al servicio de la mayoría social, no de sus negocios https://t.co/u4urbWrJJv #PlenoEnLaCalle #Lega…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChiketaLb: #DebateCiudadano #PlenoEnLaCalle en #Leganés pq son l@s vecin@s los q conocen lo q pasa en sus calles y barrios y la palabra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PlenoEnLaCalle porque queremos que la gente defina las políticas que necesita la ciudad y la mayoría social, no sólo vo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Los plenos oficiales son teatrillos en los que se toman decisiones no vinculantes que son ignoradas #PlenoEnLaCalle http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Porque siguen haciendo las mismas políticas y dan la espalda a la ciudadanía, haz política en primera persona en el #Ple…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: @ganarleganes puede hacer de altavoz y llevar al Debate del Estado de la Ciudad las conclusiones #PlenoEnLaCalle https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PlenoEnLaCalle  Si no haces política, te la hacen: juntxs vecinxs y colectivos debatamos lo que necesita #leganes https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PlenoEnLaCalle si la democracia se queda a las puertas dl ayuntamiento, debatimos en ellas! actuemos en común por polít…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @musgosus: El 11 a las 11 frente al Ayuntamiento, pleno ciudadano, para hablar de lo que verdad importa #PlenoEnLaCalle https://t.co/Ot7…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: El 11 a las 11 frente al Ayuntamiento tenemos un pleno ciudadano, para hablar de lo que verdad nos importa #PlenoEnLaCall…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Queremos formas de colaboración entre distintos colectivos de la ciudad #PlenoEnLaCalle  #leganes https://t.co/u4urbWJkB3…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Queremos una radiografía mucho más realista de la situación de Leganés por eso vamos al #PlenoEnLaCalle https://t.co/PfY…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Queremos que participes y tomes la palabra. Volver a las plazas y en común  #AyuntamientoEnLaCalle #PlenoEnLaCalle https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: El gobierno local PSOE-Bejarano ignora lo aprobado en el pleno #DebateCiudadano #PlenoEnLaCalle https://t.co/u4urbWrJJv h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: Asociaciones vecinales y otros colectivos presentan mociones ciudadanas que no se pueden votar ni debatir. Necesitamos un #Ple…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PlenoEnLaCalle #Leganes Exigimos un Ayuntamiento transparente, abierto y participado el gobierno local no cumple. https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChiketaLb: #PlenoEnLaCalle en #Leganes porque en la sala del @AytoLeganes solo caben 27 personas de público y somos muchos más los q te…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChiketaLb: #DebateCiudadano #PlenoEnLaCalle en #Leganés  el domingo a las 11 DI con voz alta y clara todo aquello q no te dejan decir e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: De poco sirve un pleno cuyos acuerdos no se cumplen #DebateCiudadano #PlenoEnLaCalle https://t.co/u4urbWrJJv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Queremos dar voz a l@s leganenses #DebateCiudadano #AyuntamientoEnLaCalle #PlenoEnLaCalle https://t.co/u4urbWJkB3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: Vecinas se sorprenden al descubrir q aprobar mociones en pleno no implica ejecutarlas. Es antidemocratico. Queremos #PlenoEnLa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Las mociones que se aprueban, no se llevan a cabo nunca #PlenoEnLaCalle https://t.co/u4urbWrJJv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PlenoEnLaCalle Para ver lo que realmente nos importa a l@s leganenses #DebateCiudadano #AyuntamientoEnLaCalle  https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Nuestra democracia es incompatible con su gestión de las instituciones #PlenoEnLaCalle https://t.co/u4urbWJkB3 #leganes h…]]></document>
		<document><![CDATA[El pleno en la calle será de todas las vecinas y vecinos de Leganés #PlenoEnLaCalle https://t.co/Ot7mUzBYk5 https://t.co/EB3H2jl85f]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos dar voz a l@s leganenses #DebateCiudadano #AyuntamientoEnLaCalle #PlenoEnLaCalle https://t.co/Ot7mUzkmVv]]></document>
		<document><![CDATA[Peleamos por unas instituciones al servicio de la mayoría social #leganes #PlenoEnLaCalle https://t.co/Ot7mUzkmVv]]></document>
		<document><![CDATA[Por unas instituciones al servicio de la mayoría social, no de sus negocios https://t.co/Ot7mUzBYk5 #PlenoEnLaCalle #Leganes]]></document>
		<document><![CDATA[Para ver lo que realmente nos importa a l@s leganenses #DebateCiudadano #AyuntamientoEnLaCalle  https://t.co/Ot7mUzBYk5]]></document>
		<document><![CDATA[El 11 a las 11 frente al Ayuntamiento, pleno ciudadano, para hablar de lo que verdad importa #PlenoEnLaCalle https://t.co/Ot7mUzBYk5 https://t.co/OYC21nUkvy]]></document>
		<document><![CDATA[La CAM no puede seguir mirando hacia otro lado, corresponsable de las #EscuelasDeMúsicayDanza #LeganésConLaMusica https://t.co/SpGZyoulJq https://t.co/Vns0qoRSWV]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Cifuentes abandona las #EscuelasDeMúsicayDanza, las CUP las recuperamos https://t.co/whqZ0JtN4K #LaMusicaMol https://t.co/Uq9QuJEgii]]></document>
		<document><![CDATA[En 20 municipios ya se ha dicho sí a que las #EscuelasDeMúsicayDanza recuperen su financiación #LeganésConLaMusica https://t.co/SpGZyoulJq https://t.co/YBMQj2VPUJ]]></document>
		<document><![CDATA[Defendemos a las #EscuelasDeMúsicayDanza frente a sus recortes. #LeganésConLaMusica #LaMusicaMola https://t.co/SpGZyoulJq https://t.co/vH35UuzeAq]]></document>
		<document><![CDATA[Las #EscuelasDeMúsicayDanza son esenciales en una política cultural porque fomentan el placer por arte y cultura https://t.co/SpGZyoulJq https://t.co/ZPAK93hVDb]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero en vez de ir a las #EscuelasDeMúsicayDanza se iba a la charca. #LeganésConLaMusica #LaMusicaMola  https://t.co/SpGZyoulJq https://t.co/zXg9rBimYq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: En una hora estaremos en la plaza Pablo Casals explicando nuestra moción para mejorar la Escuela de Música. 
Acércate! 
#…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Abogamos por facilitar el acceso a la cultura mediante #EscuelasDeMúsicayDanza. La CAM debe financiarlas #LeganésConLaMus…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Defendemos a las #EscuelasDeMúsicayDanza frente a sus recortes. #LeganésConLaMusica #LaMusicaMola https://t.co/vWq6ZQ5FeZ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: El jueves defendemos moción en pleno Ayto para mejorar financiación de #EscuelasDeMúsicaYDanza
Ahora estamos en pz Pablo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PorLasEscuelasDeMusicayDanza estamos montando una mesa informativa para explicarte la moción que llevamos al pleno de es…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: En 20 municipios ya se ha dicho sí a que las #EscuelasDeMúsicayDanza recuperen su financiación #LeganésConLaMusica https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Dicen que no hay dinero para las #EscuelasDeMúsicayDanza. Mienten. Lo que no se puede es robar y mantener los servicios p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #EscuelasDeMúsicayDanza informando a l@s vecinos de #leganes https://t.co/wdoq1TyNNr]]></document>
		<document><![CDATA[Por mucho que le incomode al PP, no conseguirán silenciar la música ni la danza  de las #EscuelasDeMúsicayDanza https://t.co/SpGZyoulJq https://t.co/Hc0R3gwyik]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy defendemos una financiación adecuada para las #EscuelasDeMúsicayDanza #LeganésConLaMusica #LaMusicaMola https://t.co/SpGZyocKRS]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero en vez de ir a las #EscuelasDeMúsicayDanza se iba a la charca. #LeganésConLaMusica #LaMusicaMola https://t.co/SpGZyocKRS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MostolesPCM: Algunos políticos del municipio, con discursos infames y selectivos, pretenden borrarnos de la Historia. Pero... https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MostolesPCM: COMUNICADO ANTE LO ACONTECIDO EN LA INAUGURACIÓN DEL PASEO DE LA MEMORIA. 

Esta mañana hemos vuelto a ser... https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: @PodemosLeganes se desvincula de @leganemos, tal y como nosotras hicimos en enero. Seguimos trabajando en la #unidadpopular…]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente maravilloso https://t.co/xEtsESoQhJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lafortunaymas: Un juzgado declara nula la asamblea de @leganemos en la que se expulsó a las cuatro ediles de @ganarleganes https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeganesActivo: Podemos Comunidad de Madrid remarca que no mantienen vínculos políticos con Leganemos 
https://t.co/Y0iPD7sMTP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PodemosLeganes: COMUNICADO DE PODEMOS COMUNIDAD DE MADRID SOBRE LEGANEMOS - https://t.co/Mn3941KrGM https://t.co/q9n1DRdWoW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pedrogilnuez1: Revés a Fran Muñoz la expulsión de las cuatro concejalas #noadscritas es ilegal Aquí le tenemos de nuevo cargándose más…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeganesActivo: Un juez declara nula la Asamblea de @Leganemos en la que se expulsó a los cuatros concejales @ganarleganes 
https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[@IU_Mostoles @iuenleganes Gracias compas!!!. La #purganula y @leganemos paga esta ronda.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @roberuhp: #PurgaNula el juez anula la asamblea y todos los acuerdos alcanzados en la misma  Anuladas las expulsiones de las #ConcejasNo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Juez anula expulsión. Seguimos trabajando x el cambio desde y para la mayoría social, espacios para q gente corriente pa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: Los métodos antidemocráticos funcionaron un tiempo, pero la vieja política va camino de extinguirse y la justicia ya se pronun…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @roberuhp: Hemos ganao, hemos ganao, los del equipo colorao #PurgaNula https://t.co/C7W0zPr0ly]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuigiPalmaV: #PurgaNula porque nadie puede aprovecharse ni sacar beneficio politico con artimañas mas propias de la vieja politica. htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Sentencia anula proceso expulsión de #ConcejalasNoAdscritas #Leganes Condena en costas a Leganemos Seguimos x lealtad al…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuigiPalmaV: #PurgaNula Tanto pedir dimisiones o inventarse expulsiones para manejar partido a vuestro antojo cual cortijo, x decencia…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FrandgcGuerrero: #PurgaNula es penoso que para proteger tu culo en el sillon se destrulla un proyecto colectivo que tanto costo levanta…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuigiPalmaV: Claro q habrá recurso, como no van a recurrir, hay q ganar tiempo hasta próximas elecciones municipales, pero sentencia es…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChiketaLb: #PurgaNula  el proceso político para eliminar a la mayoría de concejalas e inscrit@s es nulo #Leganes https://t.co/tg24ZaF4nV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: Nos mantuvimos por lealtad al proyecto, hoy la Justicia nos da la razón #PurgaNula #Leganés https://t.co/b4DX42XfSM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: El juez ya en la vista previa ha considerado q nuestra expulsión era nula,admite totalm nuestras pretensiones y condena…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FrandgcGuerrero: #PurgaNula  seguimos defendiendo el programa y mandato de las + de 20000 personas que nos votaron https://t.co/Qhfuu9s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: Las artimañas de la vieja política no triunfaron. El juez sentencia #PurgaNula
En política no todo vale con tal de asegurar un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: La Justicia nos da la razón en nuestra demanda de vulneración de Dchos Fund y anula la decisión de expulsarnos de Legane…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula  el juez confirma que la asamblea vulneró claramente los estatutos, además de incumplir democracia y legalidad…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula  el proceso político para eliminar a la mayoría de concejalas e inscrit@s es nulo #leganes https://t.co/hdmuEP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula al denunciar los métodos burocráticos de lo peor de la vieja política]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula al no permitir que @leganemos fuera el chiringuito para hacer carrera política de algunas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lafortunaymas: Un juzgado declara nula la asamblea de @leganemos en la que se expulsó a las cuatro ediles de @ganarleganes
https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Doble_A17: Aquí te contamos la victoria judicial de las concejalas no adscritas de @ganarleganes #Leganés https://t.co/rrjEjj7aia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChiketaLb: #PurgaNula  esta sentencia impugna y desacredita todo el proceso de pasarnos a #NoAdscritas #leganes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChiketaLb: #PurgaNula en defender el @leganemos que construimos, y no el cortijo de algunas #leganes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PurgaNula  la asamblea del 6-9-16 de Leganemos vulneró claramente ls estatutos. Esta sentencia impugna y desacredita aq…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula la justicia declara nula la asamblea de @leganemos del 6-9-16 #leganes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula y se han vulnerado nuestros derechos fundamentales protegidos constitucionalmente #leganes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PurgaNula sentencia anula asamblea 6/9/16 x la q se expulsó a 4 ediles y condena en costas a Leganemos 394LEC: no hay d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula tanto la convocatoria de asamblea del 6-9-16 como los acuerdos, han sido declarados nulos #leganes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: #PurgaNula #Leganés La Justicia considera nula la asamblea por la que nos expulsaron de Leganemos. Lo dijimos, esto es u…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #PurgaNula y la justicia estima íntegramente lo que planteaba nuestra demanda #leganes]]></document>
		<document><![CDATA[#PurgaNula tanto la convocatoria de asamblea del 6-9-16 como los acuerdos, han sido declarados nulos #leganes https://t.co/ggjb2Up8ju]]></document>
		<document><![CDATA[#PurgaNula la justicia declara nula la asamblea de @leganemos del 6-9-16 #leganes https://t.co/ZOS25MnREq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cvilacalvo: @Pablogaona09 @RocioCruz1977 @PodemosCMadrid @podemosanidad @Mov_Podemos @tito_morano @RamonEspinar @MayoralRafa @isaserras…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeganesActivo: Un juez anula la asamblea en la que se expulsó a los concejales no adscritos (@ganarleganes) de @leganemos 
https://t.co…]]></document>
	</documents>
</author>