<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cannes: Adrien Brody Launches Fable House, Venture With Slate And $50 Million: EXCLUSIVE: Some 12 years ago, Adrien Brody came to the...]]></document>
		<document><![CDATA[R.I.P. ‘Godfather’ DP Gordon Willis: Gordon Willis, ASC, whose lensing on  Francis Ford Coppola’s Godfather series, Woody Allen’s Man...]]></document>
		<document><![CDATA[Science Standards Divide a State Built on Coal and Oil: Wyoming, which has been enriched by the sale of its natural resources, was th...]]></document>
		<document><![CDATA[Divergent Accounts of Plea Negotiations in an Occupy Wall Street Protester’s Assault Case: Cecily McMillan was convicted two weeks ag...]]></document>
		<document><![CDATA[See Another Violent and Sexy True Blood Trailer:  Here's another trailer for True Blood's seventh and final season, which premieres J...]]></document>
		<document><![CDATA[House GOP gears up on Benghazi: Republicans have been figuring out the best way to bring the issue home.]]></document>
		<document><![CDATA[New details on the Abramson firing: Auletta gives a new account of the termination.]]></document>
		<document><![CDATA[An Adorable Android Easter Egg, Hidden In Plain Sight: I’ve always had a special place in my heart for design Easter Eggs. Particular...]]></document>
		<document><![CDATA[New York Times Staffer Counters Reports That Abramson Firing Was Over Pay or Gender: The still unfolding story of Jill Abramson's dis...]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Tempo – Concert Freedom (2014):]]></document>
		<document><![CDATA[Katastrophe in Soma: Türkische Justiz erhebt Anklage gegen drei Verdächtige: 
                                                    
  ...]]></document>
		<document><![CDATA[Libyen: Zwei Tote bei Kämpfen in Tripolis: 
                                        
                                        Die bl...]]></document>
		<document><![CDATA[Bombe i bargade dræber fire nigerianere: Et øjenvidne hørte et stort brag og så en masse røg i kvarteret i Kano, hvor der bor mange kristne.]]></document>
		<document><![CDATA[TDC bliver bedste venner med E-bøger fra Mofibo: Telegigantens kunder skal sikre væksten. Samtidig er e-bogs-tjenesten på 
vej med ti...]]></document>
		<document><![CDATA[Over 30 børn brændt ihjel på bustur: De mange børn var på vej hjem fra et arrangement i en kirke i Colombia, da bussen brød i brand.]]></document>
		<document><![CDATA['Godzilla' Has The Second Largest Opening Weekend Of The Year: “Godzilla” had a huge opening weekend.  The monster movie made an enor...]]></document>
		<document><![CDATA[Extraoficial: David De Lima queda fuera de la Cadena Capriles: Según información que trasciende nuestras fuentes dentro de la Cadena ...]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a un holograma Michael Jackson resucitó en los Billboard (Fotos y video): Durante la celebración de los premios Billboard Mus...]]></document>
		<document><![CDATA[Este lunes funcionarán las estaciones Independencia y Guaicaipuro: Este lunes operarán nuevamente las estaciones Independencia y Guai...]]></document>
		<document><![CDATA[Cierra la campaña presidencial en Colombia: Los candidatos presidenciales colombianos cerraon este domingo sus campañas para los comi...]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Pérez no ha recibido la citación para ser interpelado en la AN: A través de la red social Twitter el exgobernador del estado Zu...]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft's Surface: What's next, what's needed?: Microsoft's Surface tablet has been the focus of intense speculation in the past co...]]></document>
		<document><![CDATA[New Microsoft Surface Pro models specs said to leak: The Surface Pro is expected to get updated with new Intel processors. A Windows-...]]></document>
		<document><![CDATA[Watch 'Human Transformer' cause a happy frenzy: This street performer's costume definitely has more than meets the eye, and a group o...]]></document>
		<document><![CDATA[Play with a virtual Rubik's Cube on Google: To celebrate the 40th anniversary of the iconic puzzle, Google is hosting an interactive ...]]></document>
		<document><![CDATA[Minn. police, FBI search family home of girl who vanished in 1989:]]></document>
		<document><![CDATA[Flooding triggers more than 3,000 landslides across the Balkans:]]></document>
		<document><![CDATA[Twisted up-skirt photo game prompts teacher lawsuit:]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Arias Cañete suspende su entrevista con Federico Jiménez Losantos: El cabeza de cartel del Partido Popular ha suspendido su en...]]></document>
		<document><![CDATA[MNLA desmiente haberse involucrado en efrentamientos: El Movimiento Nacional de Liberación del Azawad (MNLA) ha rechazado la versión ...]]></document>
		<document><![CDATA[Arabia Saudí: Abren curso de deporte para mujeres por primera vez: Un colegio público de la localidad saudí de Yeddah ha introducido ...]]></document>
		<document><![CDATA[Valencia y Zaragoza, tercera y cuarta por pasivo, no llegan a 900 millones, y Málaga adeuda 701: Los 7.036 millones que debía Botella...]]></document>
		<document><![CDATA[Siemens y Alston se acercan pero aún les falta progresar: De tanto pedírselo, Patrick Kron ha terminado por responder a los acercamie...]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos para vestir como Gambardella:  Jep Gambardella, protagonista de «La Gran Belleza», pasea por las callejuelas de Roma con un ...]]></document>
		<document><![CDATA[«La Walkyria» evita la huelga del Liceu: «Hemos conseguido que no haya despidos ni más rebajas salariales hasta finales de la tempora...]]></document>
		<document><![CDATA[La miel y la almohada de Arias Cañete en su «turbocampaña»: Dos tarritos de miel y una pequeña almohada. Estas son las únicas «armas»...]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/JDNCU7MoOx te invita a descargar su nueva aplicación oficial.:  Descarga la aplicación oficial de http://t.co/JDNCU7MoOx]]></document>
		<document><![CDATA[Piden renuncia de candidato presidencial por escándalo de espionaje en Colombia:  El hecho fue descubierto a principios de este mes c...]]></document>
		<document><![CDATA[Violento incendio consume casas de material ligero en comuna de Lo Barnechea:  Hasta ahora 11 viviendas han sido consumidas por el fu...]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook trabajaría en el desarrollo de aplicación para enviar mensajes con video:  La aplicación es conocida la interior de la empre...]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes plantean que su respuesta a la reforma educacional del Gobierno es la movilización:  Los universitarios llamaron a marcha...]]></document>
		<document><![CDATA[Abaten a cinco en municipio de Veracruz: Los presuntos delincuentes se enfrentaron a policías en un poblado de Alto Lucero Notimex Xa...]]></document>
		<document><![CDATA[Devora La Fiera a su padre: Consigue León bicampeonato al vencer a Pachuca en su cancha 2-0 (4-3) Notimex Pachuca, Hidalgo.- León dem...]]></document>
		<document><![CDATA[Tårevædet præsident tager ansvar for færgetragedie: Park Geun-hye vælger samtidig at opløse Sydkoreas skarpt kritiserede kystvagt.]]></document>
		<document><![CDATA[LOVE TO HAVE YOU: Knicks trying to pry T-Wolves Kevin: The Knicks are hoping that this is their Summer of Love. The Knicks and Phil J...]]></document>
		<document><![CDATA[Beyoncé and Jay Z lunch with Solange in New Orleans: Beyoncé hugged it out with Solange over the weekend — and shot it up with Jay Z ...]]></document>
		<document><![CDATA[Mets Insider: Wright wants consistentcy: David Wright wants to see more consistency. The captain characterized the Mets as “inconsist...]]></document>
		<document><![CDATA[Leonard: Rangers give mourning St. Louis an assist: The death of Martin St. Louis’ mother and the Rangers’ playoff run this spring ar...]]></document>
		<document><![CDATA[Konsequenz aus Untergang der "Sewol": Südkoreas Präsidentin löst Küstenwache auf: 
                                                  ...]]></document>
		<document><![CDATA[David Bowies Comeback in Berlin: Schau aus London um 60 Objekte aus den "Berliner Jahren" der Musiklegende ergänzt.]]></document>
		<document><![CDATA[Böses Spiel mit der Angst  vor dem Rattenfänger: In "Die Toten von Hameln" (20.15, ZDF) kommt die Österreicherin Julia Koschitz einem...]]></document>
		<document><![CDATA[Neil Young: Mit Audio-Brief zurück in die 40er: Vor seinem KURIER-Konzert im Juli veröffentlicht Neil Young "A Letter Home".]]></document>
		<document><![CDATA[Zwist um neuen, alten Schnitzler: Die nun veröffentlichte frühe Novelle "Später Ruhm" entzweit die Wissenschaftswelt.]]></document>
		<document><![CDATA[Pracht &amp; Macht des barocken Salzburgs: 4000 Besucher am Eröffnungstag des Salzburger DomQuartiers, wo seit Samstag fünf Institutionen...]]></document>
		<document><![CDATA[Ex-beurshandelaar Kerviel opgepakt in Frankrijk: 07:20 Voormalig beurshandelaar Jérôme Kerviel is zondagnacht opgepakt in het Franse ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ex-vastgoedtopman AG eist miljoenen van grootaandeelhouder: 07:18 Alain Devos, de voormalige CEO van AG Real Estate (Ageas), eist mil...]]></document>
		<document><![CDATA[Heathrow Airport's Busiest Terminal Rebrands for Samsung Marketing Stunt: Fliers expecting to pass through the world's busiest intern...]]></document>
		<document><![CDATA[Game of Thrones Recap: Winterfell's Moon Door: This recap contains spoilers from this week's episode of Game of Thrones. Don't read u...]]></document>
		<document><![CDATA[Corée du Sud : la présidente dissout le corps des garde-côtes: La présidente Park Geun-hye a présenté ses excuses pour la gestion du ...]]></document>
		<document><![CDATA[La bise d'une actrice iranienne à Cannes critiquée par le gouvernement de son pays: L'attitude de Leila Hatami est « inappropriée » s...]]></document>
		<document><![CDATA[Una cita clave arruinada por el desafecto: Cañete es el tercer líder mejor valorado y Valenciano queda en penúltima posición. Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El auge de los grupos minoritarios lastra al PSOE y a Rubalcaba: El PP lograría una ventaja de ocho puntos sobre los socialistas. Pod...]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Timberlake reina en los Billboard con siete premios: El cantante sumó siete galardones, incluidos el de artista y artista masc...]]></document>
		<document><![CDATA[Inondations : des communes du Sud-Ouest reconnues en état de catastrophe naturelle: Les dossiers de sept communes des Landes ont nota...]]></document>
		<document><![CDATA[Fausses accusations de viols en Gironde : une mère condamnée à deux ans ferme: Un mandat d’arrêt a été délivré contre la prévenue, ab...]]></document>
		<document><![CDATA[Loi sur la famille, autorité parentale, beaux-parents : ce qui va changer: Les principales dispositions de la proposition de loi soci...]]></document>
		<document><![CDATA[Una cita clave arruinada por el desafecto: Cañete es el tercer líder mejor valorado y Valenciano queda en penú... http://t.co/oDRtvEQoBG]]></document>
		<document><![CDATA[El auge de los grupos minoritarios lastra al PSOE y a Rubalcaba: El PP lograría una ventaja de ocho puntos sob... http://t.co/0XU6JYAyY9]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Timberlake reina en los Billboard con siete premios: El cantante sumó siete galardones, incluidos el de... http://t.co/IvX14G3VsM]]></document>
		<document><![CDATA[Bibiana Aído dice que un feto de 13 semanas es “un ser vivo” pero “no humano”: La ministra de Igualdad echó leña al fuego al dar su v...]]></document>
		<document><![CDATA[Artur Mas riega la prensa catalana con otros 6 millones en subvenciones: La Generalidad reparte seis millones de euros entre los peri...]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno infla el ahorro derivado de la administración electrónica: La vía telemática ahorró más de 31.000 millones a particulares...]]></document>
		<document><![CDATA[Cañete cancela por sorpresa su aparición en 'Es la Mañana' de esRadio: La entrevista estaba pactada para este lunes antes del inicio ...]]></document>
		<document><![CDATA[Arturo Fernández ultima un nuevo plan para salvar Cantoblanco: "Estamos negociando una reestructuración completa de la empresa", afir...]]></document>
		<document><![CDATA[Disponen el ascenso de 22 fiscales a procuradores de cortes: El Consejo Superior del Ministerio Público (CSMP), ascendió a 22 fiscale...]]></document>
		<document><![CDATA[A Michael Jackson Hologram Performed at the Billboard Music Awards:  For four minutes, Michael Jackson sang and danced at the Billboa...]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia pide a la OSCE que actúe para lograr la liberación de dos periodistas rusos detenidos en Kramatorsk: El ministro de Exteriores ...]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgan en Málaga a 16 hombres acusados de participar en una pelea en la que falleció un británico: La Audiencia de Málaga tiene previ...]]></document>
		<document><![CDATA[Siete ediles de Santiago imputados por autorizar el pago de la defensa de otro se sientan hoy en el banquillo: El regidor compostelan...]]></document>
		<document><![CDATA[Irán pide a Irak que extradite a los miembros del PMOI presentes en su territorio para ser juzgados: El presidente del sistema judici...]]></document>
		<document><![CDATA[El Príncipe de Asturias y el lehendakari presiden este lunes en Bilbao la entrega de Premios Fundación Novia Salcedo: El Príncipe de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Mueren 30 niños al incendiarse un autobús al norte de Colombia: Se investiga si la tragedia en pudo deberse al transporte ilegal de g...]]></document>
		<document><![CDATA[Le Pen, más cerca de Putin que de la UE: La líder de la ultraderecha, favorita en los comicios europeos, promete “proteger a Francia ...]]></document>
		<document><![CDATA[Los comerciantes del centro de Barcelona, satisfechos con la afluencia de cruceristas: Barcelona. (EFE).- Los comerciantes del centro...]]></document>
		<document><![CDATA[Un libro asegura que el vuelo desaparecido MH370 fue derribado por militares de EE.UU. y Tailandia: Madrid. (Europa Press).- Un libro...]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional inicia el juicio contra ex gestores de Caixa Penedès: Madrid (EFE).- La Audiencia Nacional inicia desde hoy el ...]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos 30 niños mueren quemados en el incendio de un autobús en el norte de Colombia: Bogotá, (Efe).- Al menos 30 niños y un adulto...]]></document>
		<document><![CDATA[El arte como herramienta para agitar la conciencia ecológica y combatir el deterioro del planeta]]></document>
		<document><![CDATA[Parejas televisivas: juntos hasta que la audiencia los separe]]></document>
		<document><![CDATA[Plataformas en zapatillas y sandalias, cangrejeras y mules: los pasos de moda del verano]]></document>
		<document><![CDATA[Cataluña y Madrid, las regiones que deniegan más órdenes de protección por violencia machista]]></document>
		<document><![CDATA[Katherina: "El antidisturbios que me abofeteó debería estar suspendido de empleo y sueldo"]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Timberlake reina en la gala de los Billboard: Justin Timberlake se coronó este domingo como el rey de la gala de los Billboard...]]></document>
		<document><![CDATA[Time for 'swift accountability' in VA scandal, veterans advocate says- Army vet shocked to learn he is not a US citizen:]]></document>
		<document><![CDATA[Cheney slams Clinton's handling of Benghazi- Rogue Libyan general's troops attack parliament:]]></document>
		<document><![CDATA[Clyde Snow, anthropologist who worked on JFK assassination, mass grave cases dies at 86:]]></document>
		<document><![CDATA[Taser death of La. man could get Supreme Court review:]]></document>
		<document><![CDATA[France won't fly US vets over for D-Day anniversary- World War II veteran, 90, earns his college degree:]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva aplicación oficial de http://t.co/JDNCU7MoOx:  Descarga la aplicación oficial de http://t.co/JDNCU7MoOx]]></document>
		<document><![CDATA[Devora La Fiera a su padre: Consigue León bicampeonato al vencer a Pachuca en su cancha 2-0 (4-3) Notimex Pachuca, Hidalgo.- León dem...]]></document>
	</documents>
</author>