<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿ Dónde la vieron? - Por allá está, donde nace el sol - dijeron Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ De veras han visto esa montaña que dicen? ¿ En dónde está? En cuanto yo la vea la echaré abajo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ¿ es verdad que tú puedes derribar todas las montañas, muchacho? - le dijeron Hunahpú e Ixbalanqué a Cabracán. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así es que no hemos podido coger ni uno ni dos pájaros en ella, muchacho. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Verdaderamente se levanta muy alto y domina la cima de todos los cerros. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo diremos la mitad, una parte solamente de la historia de su padre. He aquí la historia. He aquí el nombre de HunHunahpú, así llamado.]]></document>
		<document><![CDATA[Y precisamente hemos visto una gran montaña, allá donde se enrojece el cielo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente caminamos por los montes pequeños y grandes, muchacho. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[No somos más que tiradores con cerbatana y cazadores con liga en los montes. Somos pobres y no tenemos nada que nos pertenezca, muchacho.]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Cómo se llaman? - dijo Cabracán. - No tenemos nombre - contestaron aquéllos -. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación les preguntó Cabracán a Hunahpú e Ixbalanqué: - ¿ Qué vienen a hacer aquí? No conozco sus caras. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí estoy moviendo las montañas y las estaré derribando para siempre - dijo en respuesta. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así lo encontraron los muchachos, quienes preguntaron a Cabracán: - ¿ A dónde vas, muchacho? - A ninguna parte - contestó -. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Al más pequeño golpe de sus pies sobre la tierra, se abrían las montañas grandes y pequeñas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Entre tanto, Cabracán se ocupaba en sacudir las montañas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Acaso no existes tú, tú que eres la paz, tú, Corazón del Cielo? - dijeron los muchachos mientras escuchaban la orden de Huracán.]]></document>
		<document><![CDATA[- Muy bien, respetable Señor, contestaron éstos, porque no es justo lo que vemos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Llévenlo con halagos allá donde nace el sol - les dijo Huracán a los dos jóvenes. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ésta es nuestra voluntad. Porque no está bien lo que hace sobre la tierra, exaltando su gloria, su grandeza y su poder, y no debe ser así.]]></document>
		<document><![CDATA[Huracán, Chipi-Caculhá y Raxa-Caculhá hablaron y dijeron a Hunahpú e Ixbalanqué: - Que el segundo hijo de Vucub-Caquix sea también vencido.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Yo, derribo las montañas! - decía. Pero Hunahpú e Ixbalanqué vencieron también a Cabracán. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Quedaba otro, cuya historia contaremos ahora. IX El tercero de los soberbios era el segundo hijo de Vucub-Caquix, que se llamaba Cabracán.]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue vencido Zipacná por los muchachos Hunahpú e Ixbalanqué; aquel que, según la antigua tradición, hacía las montañas, el hijo]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca más volvió Zipacná y fue convertido en piedra. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego entró de nuevo hacia arriba, pero cuando ya casi había acabado de entrar y sólo mostraba la punta de los pies, se derrumbó el gran]]></document>
		<document><![CDATA[Se salió enseguida y los muchachos le preguntaron: - ¿ No lo atrapaste? - No - contestó -, porque se fue para arriba y poco me faltó para]]></document>
		<document><![CDATA[Quiso probar a ponerse de bruces, quiso entrar, pero el cangrejo iba subiendo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Quisiera tenerlo ya en la boca! Y era que verdaderamente se estaba muriendo de hambre. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y allí también, en el fondo del barranco, estaba el engaño de los muchachos. - ¡ Qué bueno! - dijo entonces Zipacná con alegría -.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegaron al fondo del barranco, y allí, tendido sobre el costado, estaba el cangrejo mostrando su concha colorada. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Así, pues, es bueno que tú entres arrastrándote - le dijeron. - Está bien - dijo Zipacná, y entonces se fue en su compañía. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego tuvimos miedo al entrar arrastrándonos, pero en poco estuvo que lo cogiéramos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Porque sólo por causa tuya volveremos; nosotros ya no lo intentaremos porque nos mordió cuando íbamos entrando boca abajo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y éstos le dijeron: - Pero ¿ de veras lo podrás atrapar?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchos pájaros que pueden tirar con la cerbatana, y yo sé dónde se encuentran - dijo Zipacná. Su humildad convenció a los muchachos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿ No lo pueden encontrar ustedes, pues, muchachos? Vengan a enseñármelo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo tienes que llegar allá - le dijeron Hunahpú e Ixbalanqué. - ¡ Ay, desgraciado de mí!]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue por la vega del río y llegarás al pie de un gran cerro, allí está haciendo ruido en el fondo del barranco. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Tengan lástima de mí! Vengan y enséñenmelo, muchachos - dijo Zipacná. - No queremos. Anda tú solo, que no te perderás. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo que nos mordió cuando lo quisimos atrapar y por eso le tenemos miedo. Por nada iríamos a cogerlo - dijeron Hunahpú e Ixbalanqué.]]></document>
		<document><![CDATA[- Allá en el fondo del barranco está un cangrejo, verdaderamente un gran cangrejo y ¡ bien que te lo comieras!]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Y cuál es tu comida? - Pescado y cangrejos, pero aquí no los hay y no he hallado ninguno; desde anteayer no he comido y ya no aguanto]]></document>
		<document><![CDATA[- No voy a ninguna parte, sólo ando buscando mi comida, muchachos - contestó Zipacná. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ A dónde vas, muchacho? - le preguntaron a Zipacná. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación se fueron los muchachos a hacerle encuentro a Zipacná a la orilla de un río. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego pusieron esta (especie de) tortuga, al pie de un gran cerro llamado Meauán, donde lo iban a vencer (a Zipacná). #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Así hicieron la parte inferior del cangrejo; de pahac le hicieron las patas y le pusieron una concha de piedra que le cubrió la espalda al]]></document>
		<document><![CDATA[Al pie del cerro llamado Meauán fue vencido. Sólo por un prodigio fue vencido el segundo de los soberbios. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida Hunahpú e Ixbalanqué hicieron una figura a imitación de un cangrejo muy grande, y le dieron la apariencia de tal con una hoja de]]></document>
		<document><![CDATA[Durante el día se paseaba buscando su comida y de noche se echaba los cerros a cuestas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y éste sólo buscaba pescados y cangrejos a la orilla de los ríos, que ésta era su comida de cada día. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[El corazón de los dos jóvenes estaba lleno de rencor porque los cuatrocientos muchachos habían sido muertos por Zipacná. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sigue la derrota y muerte de Zipacná, cuando fue vencido por los dos muchachos Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[VIII Contaremos ahora la derrota de Zipacná por los dos muchachos Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue la muerte de los cuatrocientos muchachos, y se cuenta que entraron en el grupo de estrellas que por ellos se llama Motz, aunque]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera uno, ni dos se salvaron de entre los cuatrocientos muchachos; muertos fueron por Zipacná, el hijo de Vucub-Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida Zipacná dejó caer la casa sobre sus cabezas y acabó de matarlos a todos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y estando ebrios los cuatrocientos muchachos, ya no sentían nada. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y así los cuatrocientos muchachos creyeron que había muerto, y al tercer día dieron principio a la orgía y se emborracharon todos los]]></document>
		<document><![CDATA[Se había cortado los cabellos de la cabeza y se había roído las uñas con los dientes para dárselos a las hormigas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Miren lo que hemos hecho! - así hablaban entre sí. Sin embargo, Zipacná estaba bien vivo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Miren cómo se han juntado las hormigas, cómo han llegado por montones, trayendo unas los cabellos y otras las uñas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Unas traían en la boca los cabellos y otras las uñas de Zipacná. Cuando vieron esto los muchachos, dijeron: - ¡ Ya pereció aquel demonio!]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego, al segundo día, llegaron las hormigas en montón, yendo y viniendo y juntándose debajo del palo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida se tranquilizará nuestro corazón y beberemos nuestra chicha - dijeron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego dijeron: - Mañana veremos y pasado mañana veremos también si no vienen las hormigas entre la tierra cuando hieda y se pudra.]]></document>
		<document><![CDATA[Pasados estos tres días beberemos por la construcción de nuestra casa, nosotros los cuatrocientos muchachos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y llenos de alegría dijeron: - Ahora vamos a fabricar nuestra chicha durante estos tres días. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Si desgraciadamente hubiera continuado lo que había comenzado a hacer, estaríamos perdidos, porque ya se había metido entre nosotros, los]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Qué bien nos ha salido lo que le hicimos! Ya murió - dijeron los jóvenes -. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[(Zipacná) habló entonces lanzando un grito, pero llamó una sola vez cuando cayó el palo en el fondo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y cubriéndose cada uno la cara, mientras caía el palo con estrépito. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos hasta oír sus gritos cuando muera - se dijeron entre sí, hablando en secreto. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces los muchachos arrojaron violentamente su gran palo, que cayó enseguida con estruendo al fondo del hoyo. - ¡ Que nadie hable!]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin embargo, sus gritos, sus palabras, se repiten como un eco una y dos veces, y así oiga bien dónde están - esto decía Zipacná desde el]]></document>
		<document><![CDATA[¿ No oyen mi llamado?]]></document>
		<document><![CDATA[- Vengan a sacar y llevarse la tierra que he arrancado y está en el asiento del hoyo, porque en verdad lo he ahondado mucho. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Por último, los llamó Zipacná; pero cuando llamó ya se había puesto a salvo dentro del hoyo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no estaba cavando su sepultura, sino que estaba abriendo otro hoyo para salvarse. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Todavía estoy cavando; yo los llamaré allí arriba cuando esté terminada la excavación - dijo Zipacná desde el fondo del hoyo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Hasta dónde vas? - gritaron hacia abajo los cuatrocientos muchachos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Él sabía que lo querían matar; por eso, al abrir el hoyo, hizo, hacia un lado, una segunda excavación para librarse. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y llamándolo mientras estaba cavando la tierra, le dijeron: - ¿ Has bajado ya muy hondo? - Sí - contestó, mientras comenzaba a abrir el]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida bajó al hoyo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Nosotros te queremos bien. Anda, ven a cavar la tierra porque nosotros ya no alcanzamos - le dijeron. - Está bien - contestó. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así dijeron los cuatrocientos muchachos y luego abrieron un gran hoyo muy profundo. Después llamaron a Zipacná. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Baja a sacar y traer tierra del hoyo, le diremos, y cuando se haya agachado para bajar a la excavación le dejaremos caer el palo grande y]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no está bien lo que ha hecho levantando él solo el palo. Hagamos un gran hoyo y echémoslo para hacerla caer en él. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Los cuatrocientos muchachos conferenciaron enseguida y dijeron: - ¿ Cómo haremos con este muchacho para matarlo?]]></document>
		<document><![CDATA[Zipacná escuchaba desde el hoyo todo lo que hablaban los muchachos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Entonces te ocuparemos mañana para preparar otro palo para sostén de nuestra casa. - Bueno - contestó. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Ahora quédate con nosotros, muchacho - le dijeron -. ¿ Tienes madre o padre? - No tengo - contestó. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien - contestó, y levantándolo se lo echó al hombro y lo llevó hacia la entrada de la casa de los cuatrocientos muchachos.]]></document>
		<document><![CDATA[- Yo lo llevaré. ¿ A dónde ha de ir? ¿ Para qué lo quieren? - Para viga madre de nuestra casa. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó entonces Zipacná y dirigiéndose hacia donde estaban los cuatrocientos muchachos, les dijo: - ¿ Qué están haciendo, muchachos? - Sólo]]></document>
		<document><![CDATA[Los cuatrocientos caminaban después de haber cortado un gran árbol para viga madre de su casa. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Este Zipacná se estaba bañando a la orilla de un río cuando pasaron cuatrocientos muchachos, que llevaban arrastrando un árbol para sostén]]></document>
		<document><![CDATA[VII He aquí ahora los hechos de Zipacná, el primer hijo de Vucub-Caquix. - Yo soy el creador de las montañas, decía Zipacná. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida se marcharon los dos muchachos, habiendo ejecutado así la orden del Corazón del Cielo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente para lograr la muerte de Vucub-Caquix quisieron obrar de esta manera, porque les pareció mal que se enorgulleciera. #PopolVuh🌽]]></document>
	</documents>
</author>