<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @IPEFCancer @vanguardiaviaj1 @unosantafe @Portu28 @Motivaciones93]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @RamirezCarbajoC @poncianodc @AngieMoncion @flacasinfiltros]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @DaniiLavia @SandiiaPodrida @CafePalabras @Micaceres8 @mariOlascuaga]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @RodriguezCamilu @wigettahidden @Belgisela05 @MicaMailen_10 @nansick]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @Ivan21hz @paradise_0198 @eliasrdrgz_jr @juanferarau @VirMalag]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wCARddEeD7   @Angtp1411 @Karlagabrielasv @albertoFMStereo @AldyBorreccio @_selygo]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiese observado todas las reglas, nunca hubiese llegado a ninguna parte.]]></document>
		<document><![CDATA[Construye tus sueños o alguien más te contratará para construir los suyos.]]></document>
		<document><![CDATA[-Muchos de los fracasos vitales son de gente que no se dieron cuenta lo cerca que estaban del éxito cuando se rindieron]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad deja mucho a la imaginación.]]></document>
		<document><![CDATA[La búsqueda de la excelencia es motivante; la búsqueda de la perfección es desmoralizante.]]></document>
		<document><![CDATA[El mayor fallo que puedes cometer en la vida es el error de no intentarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo recuerda que alguien hay fuera es más feliz que tú con menos de lo que tienes.]]></document>
		<document><![CDATA[98-La única forma de hacer un gran trabajo es amar lo que haces. Si aún no lo has encontrado, sigue buscando.]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener éxito, tu deseo de éxito debe ser mayor que tu miedo al fracaso]]></document>
		<document><![CDATA[Los desafíos hacen la vida interesante y superarlos hace la vida significativa.]]></document>
		<document><![CDATA[Acepta la responsabilidad de tu vida. Sepa que es usted quien se llevará a donde quiere ir, nadie más.]]></document>
		<document><![CDATA[Es difícil esperar por algo que sabes que no ocurrirá, pero es más difícil renunciar cuando es todo lo que quieres.]]></document>
		<document><![CDATA[El propósito de la vida es contribuir de alguna manera a hacer las cosas mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[No me arrepiento de las cosas que he hecho, me arrepiento de las cosas que no hice cuando tuve oportunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[La opinión es la mitad entre el conocimiento y la ignorancia.]]></document>
		<document><![CDATA["Podemos fingir que nada nos duele, pero todos sabemos que hasta las cosas pequeñas pueden llegar a derrumbarnos."]]></document>
		<document><![CDATA["No importa lo difícil que sea la situación, nunca dejes ir algo que de verdad amas."]]></document>
		<document><![CDATA["Si me alejo no es porque no te quiera, solo que entendí que no me necesitas."]]></document>
		<document><![CDATA["Si no te contesta, también es una respuesta."]]></document>
		<document><![CDATA[No juzgues su hielo, sin saber el frío que ha pasado, cuánto costó que sanasen sus heridas o lo que batalló con su cabeza, para estar mejor.]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando una mujer se enamora de verdad de un hombre, la única persona capaz de arruinar ese amor es ese mismo hombre."]]></document>
		<document><![CDATA["No existe mejor calmante que un abrazo."]]></document>
		<document><![CDATA["Al mundo le hace falta más gente que de verdad sienta las cosas que dice."]]></document>
		<document><![CDATA["Naciste para ser real, no perfecto."]]></document>
		<document><![CDATA["No se puede ser fuerte, con alguien que es tu debilidad."]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy no quiero extrañarte, quiero verte."]]></document>
		<document><![CDATA["He visto a personas decir que ya no esperan nada de nadie, pero sus ojos reclaman que esperan el regreso de alguien."]]></document>
		<document><![CDATA["Aprendí que es mejor no preocuparse demasiado, lo que llega es por algo y lo que se va también."]]></document>
		<document><![CDATA["Respira, es sólo un mal día, no una mala vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Todo llega, todo pasa, todo cambia."]]></document>
		<document><![CDATA["El amor no es tener pareja, ni besar, ni tener sexo. El amor es amar, cuidar, respetar y dedicar tiempo a alguien."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te elegí a ti, desapareció el resto."]]></document>
		<document><![CDATA["Sonríe, a pesar de todo, siempre hay razones para ser feliz."]]></document>
		<document><![CDATA["Quédate con quien conozca la peor versión de ti, y en vez de irse, se quede y te ayude a ser mejor."]]></document>
		<document><![CDATA["Va a costar, va a ser difícil, va a tomar tiempo y también va a doler, pero lo va a valer."]]></document>
		<document><![CDATA["No me enoja lo que haces, me enoja que tú te enojarías si yo hiciera lo que haces."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca podré mirarte y no sentir nada."]]></document>
		<document><![CDATA["Y me despedí sabiendo que no quería irme."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca se olvida a una persona, simplemente se aprende a vivir sin ella."]]></document>
		<document><![CDATA["Con quien se aprende a amar, se aprende a llorar, y si la vida lo quiere llegará la felicidad, si no, con el tiempo aprenderás a olvidar."]]></document>
		<document><![CDATA["Vamos a reírnos de todo, porque la tristeza no se cura con mas tristeza."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito consiste en confiar en ti. no depender de nadie y tener en mente que todo es posible."]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos cosas que roban la paz de tu mente: "El trabajo sin terminar y el trabajo que no ha comenzado todavía."]]></document>
		<document><![CDATA["No existe la casualidad, y lo que se nos presenta como azar surge de las fuentes más profundas." (Friedrich von Schiller)]]></document>
		<document><![CDATA["Las cosas no serán exactamente como quieres, pero eso no significa que no puedas ser feliz y disfrutar de tu vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres saber cómo es alguien, mira de qué manera trata a sus inferiores, no a sus iguales." (Sirius Black)]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar demasiado tiempo en hacer una cosa a menudo se convierte en tu perdición. ¡Levántate y hazlo!]]></document>
		<document><![CDATA["Si realmente quieres hacer algo, encontrarás una manera. Si no, encontrarás una excusa." (Jim Rohn)]]></document>
		<document><![CDATA["La arrogancia es la manifestación de la debilidad, el miedo secreto hacia los rivales."]]></document>
		<document><![CDATA["Una parte de los hombres actúan sin pensar y la otra piensa sin actuar." (Ugo Foscolo)]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez que nos enfrentamos a un miedo, ganamos fuerza, coraje y confianza para hacer las cosas."]]></document>
		<document><![CDATA["Ni tu peor enemigo puede hacerte tanto daño como tus propios pensamientos." (Buda)]]></document>
		<document><![CDATA["Quien ha estado contigo en los peores momentos, merece estarlo en los mejores momentos."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito no es la clave para la felicidad. La felicidad es la clave del éxito. Si le gusta lo que está haciendo, tendrá éxito."]]></document>
		<document><![CDATA["Ser feliz no significa que todo esté perfecto. Quiere decir que has decidido mirar más allá de las imperfecciones."]]></document>
		<document><![CDATA["Es peligroso tener razón cuando el gobierno está equivocado." (Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA["El hecho de que te lo merezcas no quiere decir que vayan a dártelo. Tienes que luchar por ello."]]></document>
		<document><![CDATA["La música da alma al universo, alas a la mente, consuelo a la tristeza y vida y alegría a todas las cosas." (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA["Prefiero ser odiado por lo que soy que amado por lo que no soy."]]></document>
		<document><![CDATA["La verdadera amistad solo puede existir entre iguales." (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[Solo hay una razón por la que un amigo habla mal de ti a tus espaldas: "él no es tu amigo."]]></document>
		<document><![CDATA["Somos arquitectos de nuestro propio destino." (Albert Einstein)]]></document>
		<document><![CDATA["No pierdas las esperanzas; si el sol cae, salen las estrellas."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito no es definitivo, el fracaso no es fatídico. Lo que cuenta es el valor para continuar." (Churchill)]]></document>
		<document><![CDATA["No dejes que tus emociones dominen a tu inteligencia."]]></document>
		<document><![CDATA["La culpa es mía por haber creído que cambiarías."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más grande es el caos, más cerca está la solución."]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que saber interpretar silencios para nunca tener que pedir respuestas."]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona fuerte, incluso con lágrimas en los ojos, se las arregla para decir con una sonrisa: "estoy bien"]]></document>
		<document><![CDATA["No creas en quien dice quererte, sino en quien lucha por tenerte."]]></document>
		<document><![CDATA["No hacer nada también cuenta como decisión, y a veces puede ser la mejor."]]></document>
		<document><![CDATA["Yo no cambio por nadie, solo mejoro por quien lo merece."]]></document>
		<document><![CDATA["No te canses de hacer el bien, porque aquél que da sin esperar nada a cambio, todo lo que siembra un día lo cosechará en abundancia."]]></document>
		<document><![CDATA["Si callas es malo, si eres sincero es peor."]]></document>
		<document><![CDATA["Comenzar desde cero no es malo, porque cuando comienzas de nuevo, recibes una nueva oportunidad para hacer las cosas bien."]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie sabe el valor de los momentos hasta que se convierten en recuerdos."]]></document>
		<document><![CDATA["Yo me entero de todo. Que no te lo diga es diferente."]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Aline73417301 @HUGOCAPORAL01 @Mayfel_Salinas @DIEGOJB06 @Alva97992591]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Jonatha49722586 @AdrianC55918281 @Ale04518538 @BrandonTorresG5]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @DanielGMP1 @EveBaeza15 @lourdesAcos01 @leakavg90gmail2]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @LeiliEli01 @ANDREslobosfc1 @salvatore27921 @DiegoAr57973836]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Luismer27537467 @jotchgg @CanchMunoz @BrianFalcon09 @Abby_RiosG]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @SK0hdbQzlnBqF59 @Reyyess1 @juancarlo240573 @MaraManzanares1]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @hermineroyer101 @flirais @RIP_MOMOS_ @Marlen98812883 @AldapeJoanna]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Fernando5717 @Ruthvelz2589 @SrtaLucifer666 @camilat51904556]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @marmimo100 @AliciaRamosEsp2 @palitoj25 @h_vann0 @MoissGN1 @eeehhte]]></document>
		<document><![CDATA["El lobo siempre será el malo si Caperucita es quien cuenta la historia."]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Introgames2 @cgaelgl @JesusGo66006201 @Alejand38765852 @ponchito1413]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Ubago1414 @AniluzMay @HiramSalinas12 @Isaov_1301 @Luis_elproxd]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @AlexFrancoGome1 @cfallac @cristi_abril @Claudia88247363 @DiegoLand5]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Enrricoss1 @17Verokamali @Nellyga85668610 @ErelyGarcia @MikaSuzu_]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Luisalb52431837 @Fernand86510668 @JazminGarciaAr2 @VenturaMtz3]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @PaulinaGR13 @jorgenoegamezm4 @EstefanyPadron1 @rodrigofdz15]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/l8a0fHFEvg   @Joanna_sosa356 @abrhamgonzalez5 @raptorcrack @Abigail56112233]]></document>
	</documents>
</author>