<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hoy almorze ensalade mentiras bien bien grande frescas no me gustó]]></document>
		<document><![CDATA[Borradas las publicaciones no tenían nada de malo pero bue otra vez mi abogado me reto así que nada ya todos tiene ideas formadas besos]]></document>
		<document><![CDATA[ESTO ME HACE ACORDAR A ALGO PERO AAÁ SI YA SE A MI Y LO WUE VIVO ES ESTOS MOMENTOS PERO BUENO ESCUCHENLO ASI SIENTO LA RELACION QUE SE ESTA MARCHANDO  LE PONGO HUMOR Y SE LOS DEJO ESCUCHENLO CON ATENCION Y COMENTEN  DESPUES https://t.co/xcTEPmUQDt]]></document>
		<document><![CDATA[La publicación. De la restricción  la levante por consejo de mi abogado pero lo que vieron es]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/HdwnKNT8tH]]></document>
		<document><![CDATA[Locro del 9 de julio que hize excelente con el amigo David y Lorena]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/TGzG7LYJoi]]></document>
		<document><![CDATA[Mí caminata de hoy les comparto ojalá les guste — me siento feliz en Embalse del Río Tercero https://t.co/AVm94sJ2Eu]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy salí al amanecer a tomarles estas fotos tenga muy feliz domingo disfruten hermoso día hoy vale la pena
Levantarse temprano, en Embalse De Calamuchita Cordoba https://t.co/wH2fuyUEC1]]></document>
		<document><![CDATA[Tanta venta hoy que boludeando en fashion woman espectacular el día vamos chicas todo en off 30 %, en FASHION WOMAN https://t.co/s9HqqeWjT9]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/R11ZUqDbOq]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/BsLhaiavA4]]></document>
		<document><![CDATA[Qué  de enviado esta noche ???? X rio3 ??? Amigos ??? Mp]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día para todos  feliz jornada les comparto un dawn after my window!!!]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/9altVcsPG8]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/6YBF0Nk7nx]]></document>
		<document><![CDATA[Jornada muy fría chicos buen día para todos abrifarde]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierdan este video es para mis amigos de una hermosa caminata https://t.co/eC3p5NnKwp]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/fruKSoeN57]]></document>
		<document><![CDATA[EL NUEVO DIA LA MARAVILLOSA OPORTUNIDAD QUE TENGO DE ESTAR VIVO Y VER ESTO LO COMPARTO CON UDS]]></document>
		<document><![CDATA[ACABO DE SACARLA LA COMPARTO CON UDS LA BELLEZA DE UN NUEVO DIA]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que más odio de estar solo es hacer la cama pero bueno que más da jajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina volverá a exportar gas a Chile luego de más de una década https://t.co/wFRMWRoBr8]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/rK8EfAsdLm]]></document>
		<document><![CDATA[A ver los cafeteros llds de urgencia todos a la oficina yaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Córdoba bajo cero: se congeló un río en Santa Rosa de Calamuchita https://t.co/lzcBOdbvOP]]></document>
		<document><![CDATA[Hola excelente día para todos acomodando un poco mi rancho jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Tengan un hermoso día hoy vine subo este mirador y quiero regalarles estas fotos ..qiee recuerda que la vida es hermosa y merece que la vivamos a full feliz día para todos]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/lzEsHGkhma]]></document>
		<document><![CDATA[A quien corresponda https://t.co/d8ffSGk7l8]]></document>
		<document><![CDATA[Así no te amará jamás - La Barra https://t.co/oWebpQARRx]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/bQo4jPgFrD.   Tal cual https://t.co/eCtYOc3aGT]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/s9k2pyxvq8]]></document>
		<document><![CDATA[Tengan todos un bello día, en Embalse de Calamuchita https://t.co/uErRiq6P81]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/8RJI1PEIFb]]></document>
		<document><![CDATA[En un ratito retro club ,90 ahí estaremos. David Ana y yo.como le dije hoy no le fallaba]]></document>
		<document><![CDATA[Fashion https://t.co/206c9muKL8]]></document>
		<document><![CDATA[Electricista que haga el permiso para cooperativa alguien sabe]]></document>
		<document><![CDATA[Retirando la kawita a ver qué onda. Ahora pintura plásticos y a rodar mí amor vamos a rodar mí amor]]></document>
		<document><![CDATA[Ver.pso día en balde toda la familia]]></document>
		<document><![CDATA[Con gente que amo y faltanas esperando a Valerio Patricio y Mikaela que llegan en un ratito]]></document>
		<document><![CDATA[Me fui al carajo jajaja me puede el sol así que acá disfrutándolo — me siento fabuloso en Embalse De Calamuchita Cordoba https://t.co/A6NmjMTRq6]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/eraiyVw8xa]]></document>
		<document><![CDATA[Gran domingo con Analía Analia Irusta MaXi Lopezy familia esperando a mí hermana y mis papa y mama a comer el asado Ana falta ud.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando full en fashion  hoy hasta las 13 a la tarde hasta las 21 contento de estar aquí apesar del frío día le ponemos calor y excelente atención feliz mediodia]]></document>
		<document><![CDATA[Y se viene el departamento en el centro para mí . Se viene la gran inauguración está etapa quiero hacerlo con amigos con una hermosa recepción será un sábado diferente todos   invitados libertad 160 SABADO 8: MI... https://t.co/hjQrfDNe42]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Qje0jgq2Gh]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buenas tardes para todos día feo pero hay que aprovecharlo  que les sirva con mi gran amiga del alma Analía Analia Irusta]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/nNQLcDyhbp]]></document>
		<document><![CDATA[A casita a descansar feliz descanso]]></document>
		<document><![CDATA[Uufff excelente día hermoso les deseo que lo pasen hermoso. Desde fashion trabajando]]></document>
		<document><![CDATA[Tengan excelente tarde desde aquí de fashion woman saludándolos, en FASHION WOMAN https://t.co/lWZI9NPA2R]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/7Hqu3qVicZ]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la onda la vereda de fashion woman las chicas  de bando y montana listo la mejor onda de sábado esperando clientes con la mejor del día]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/t3JtOqFGCB]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zUH7o3zWLk]]></document>
		<document><![CDATA[Medio día asado y familia y amigos en embalse]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/fgsK6lMhCF]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso día después de los -8 grados bajo cero que hizo anoche x acá ja tengan feliz día]]></document>
		<document><![CDATA[El de hoy recién filmado espero les guste sigan disfrutando el finde largo https://t.co/gq43TrPsc9]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/IkLGHOrhrM]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook https://t.co/S9JXQSbiJG]]></document>
		<document><![CDATA[La Barra - Celosa (2005) https://t.co/qUT9P7ttjr]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días a todos que tengan feliz jornada]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/XTx7p0VBO0]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/2zdLNHTehe]]></document>
		<document><![CDATA[Entrando todo lo hindú con day a full está semana buenos aires allí  vamos a reponer para fashionwoman]]></document>
		<document><![CDATA[Greta y Gina de visita en casa feliz yo y las amo tamien a Valerio. Hijo estás invitado cuando quieras mi casa es tu casa reprogramandome ....]]></document>
		<document><![CDATA[Fierro https://t.co/6P41cyY8jf]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente https://t.co/wltux2nArJ]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito alquilar cocheras zona centro 3571537725]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo ya escucho ofertas https://t.co/dL9rxOeIjn]]></document>
		<document><![CDATA[Pastito cortado  todo normal. Embalse disfrutando el día, en Embalse de Calamuchita https://t.co/Oq4cgj9gV0]]></document>
		<document><![CDATA[Dios mío que belleza https://t.co/55fSNuNkXA]]></document>
		<document><![CDATA[Queridos conciudadanos hoy hay elecciones en la cooperativa les pido vayan todos a votar por la lista que sea pero voten sino después solo nos quejamos . A votar 10 minutos yo voto lista 3 hoy — me siento libre en FASHION WOMAN https://t.co/jFwdcatW9Q]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/vOzoO9Wsen]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WxD7cUbwAk]]></document>
		<document><![CDATA[Kawita https://t.co/wVyb9PBIFA]]></document>
		<document><![CDATA[La Kawa https://t.co/h5mypbnjNM]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/7CbafJNfw6]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/eSoeQX6fl8]]></document>
		<document><![CDATA[Hola tengan todos feliz mediodía  termonando la media jornada — me siento libre en FASHION WOMAN https://t.co/hozA8d4pkK]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente día para todos con la bestia instalada ya. En mi casa de a poco vamos]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/LUmsbAiHzz]]></document>
		<document><![CDATA["Cuenta la leyenda, que un día la verdad y la mentira se cruzaron.
-Buen día. Dijo la mentira.
-Buenos días. Contestó la verdad.
-Hermoso día. Dijo la mentira.
Entonces la verdad se asomó para ver si era cierto.... https://t.co/PkTnAnoVdA]]></document>
		<document><![CDATA[Retro fiesta club 90 primavera full esta noche full full a divertirse divina noche pronóstico sin toentas así que. A disfrutar está maravillosa noche bella vida, en ARIA DISCO RIO Tercero https://t.co/4SyBdexAij]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno acomodamos look de Sergio escarano. Antes veremos el después, en Sergio Scarano Peluqueria https://t.co/yAybC2Rt5x]]></document>
		<document><![CDATA[EL QUE HA NAUFRAGADO TIEMBLA INCLUSO ANTE LAS OLAS MAS TRANQUILAS....para pensarlo no????]]></document>
		<document><![CDATA[Sábado sábado abriendo fashion woman hoy las esperamos con mucho calorcito y una atención digna de reinas. ....]]></document>
		<document><![CDATA[Tengan muy buen  día todos feliz sábado — me siento genial en FASHION WOMAN https://t.co/4TkhAy0ech]]></document>
		<document><![CDATA[Empezando decoración onda hindú]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/rIrq0KqElL]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno con la llaves en la mano sábado que viene con David Toranzo la inauguración prometida todos invitados en algún lado nos metemos hacemos previa https://t.co/A1kgL6DYPn]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/NhsRczAPrA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/PhxUYfyF1a]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy preparando casa para greta morsetto embalse]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de blonda]]></document>
		<document><![CDATA[Algo de sol en el piedras moras pequeño recreo]]></document>
		<document><![CDATA[Estas manos sellan muchas cosas y dicen mucho más de lo que muestran  verdad??? — me siento enamorado en FASHION WOMAN https://t.co/AYCrhGHe3O]]></document>
		<document><![CDATA[Ana https://t.co/oApb6hV3jG]]></document>
	</documents>
</author>