<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[“La #salud no lo es todo pero sin ella, todo lo demás es nada.” Arthur Schopenhauer, filósofo alemán]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los cuidados centrales que se deben tener durante un embarazo de alto riesgo? ► http://t.co/gaOCQBgf3P]]></document>
		<document><![CDATA[@opsoms aprobó el primer análisis rápido para detectar #ébola http://t.co/LhmhYulygi "Es un avance significativo", dijeron expertos.]]></document>
		<document><![CDATA[+Una dieta saludable, la actividad física regular y el mantenimiento de un peso corporal adecuado pueden prevenir la #diabetes [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Resonancia magnética: ¿necesita de una preparación especial? http://t.co/cjJsnw8tPr]]></document>
		<document><![CDATA[Incapacidad del corazón para bombear sangre a todo el cuerpo es la causa más frecuente de hospitalización en personas mayores de 65 años]]></document>
		<document><![CDATA[*El alcohol y ciertos #fármacos pueden interferir y alterar los resultados del examen de sangre.]]></document>
		<document><![CDATA[En video: cuáles son las ventajas de la #colonoscopia con cápsula en la prevención del #cáncer de colon http://t.co/YDWxqrlPCW]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: becas para posgrados #médicos en el exterior http://t.co/8M2P2aXF8D]]></document>
		<document><![CDATA[@opsoms aprobó el primer análisis rápido para detectar #ébola http://t.co/8Ob7Jdc3Bl 
"Es un avance significativo", dijeron expertos.]]></document>
		<document><![CDATA[Adicción a la #nicotina afecta más de lo que se creía por las distintas patologías que afectan al consumidor http://t.co/hARQ9qgKgA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es la medicina regenerativa? ¿Cuáles son sus retos? http://t.co/5gMAgsdnwL]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: becas para posgrados #médicos en el exterior http://t.co/uOcEltCXIw @kerdel_vegas @SOSTelemedicina]]></document>
		<document><![CDATA[Academia de #Medicina de Venezuela anunció selección de candidatos a “Beca Vargas”: estudios en el exterior http://t.co/nimXA1K1jc]]></document>
		<document><![CDATA[Crisis generada por una enfermedad constituye un factor estresante que puede provocar cambios en la vida del paciente http://t.co/M4wgUfhssq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los cuidados centrales que se deben tener durante un embarazo de alto riesgo? ► http://t.co/UEdXkXYNIp]]></document>
		<document><![CDATA[Academia Nacional de #Medicina de Venezuela anunció selección de candidatos a “Beca Vargas”: estudios en el exterior http://t.co/J78rJzpA2l]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos, en este enlace, noticias de http://t.co/fNYTfXE7qn #salud]]></document>
		<document><![CDATA[[Tecnología médica] Resonancia magnética: imagenología de avanzada http://t.co/RbY7uqCwDO Cc: @ACRadiologia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarmenVictori33: ¿Cuántas horas se necesitan para dormir? http://t.co/XbPMpSKciO vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA["Queremos entender por qué algunos organismos son capaces de regenerarse y el nuestro no” http://t.co/uvGzT58o8V [Entrevista]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Podemos imaginar un futuro en el que "todo" se curará gracias a la medicina regenerativa?► http://t.co/tq3JoCKEQj]]></document>
		<document><![CDATA[Higiene del sueño: evite comidas copiosas antes de acostarse http://t.co/PXyF535hjz]]></document>
		<document><![CDATA[@US_FDA aprueba aplicaciones médicas móviles http://t.co/OlCqj3T52L Están destinadas a pacientes con diabetes]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se diagnostica la adicción? http://t.co/IKyYxctOQu]]></document>
		<document><![CDATA[Pacientes con #diabetes podrán compartir información obtenida por un dispositivo de control continuo de la glucosa http://t.co/wtQ1w6zuLU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es una resonancia magnética (RM)? ¿Para qué se utiliza? ¿Cuáles son sus ventajas? http://t.co/l6fYXxWh3V http://t.co/PRbdWbOOoN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las aplicaciones de las células madre? http://t.co/yCkBkM9cs7 [En VIDEO]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es la medicina regenativa? ¿Cuáles son sus aplicaciones potenciales? 
 http://t.co/HNRhjDAkRB #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Pacientes con #diabetes podrán compartir información obtenida por un dispositivo de control continuo de la glucosa http://t.co/XzKt9STCKn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaminoSonrisas: Vinculan el abuso infantil con el desarrollo de cáncer en la adultez http://t.co/eJnHuVyjL0 vía @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA["Embarazo de alto riesgo: ¿cómo se identifican?", Por: Pedro Faneite, ginecobstetra
► http://t.co/Xqvd8IBwOK]]></document>
		<document><![CDATA[FDA aprueba aplicaciones médicas móviles http://t.co/DyEcwIJlk4 Están destinadas a pacientes con diabetes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ottohoffmann: "@bitacoramedica: Angioplastia y Stent: pueden salvar vidas, Por: Igor Morr, cardiólogo http://t.co/Ot0ZAemI7x "]]></document>
		<document><![CDATA[Cálculos renales: ¿fáciles de eliminar? http://t.co/n2Hb9TRq98 [VIDEO]]]></document>
		<document><![CDATA[Biopsias no promueven diseminación del cáncer http://t.co/tjoU4mib5B [NOTICIA]]]></document>
		<document><![CDATA[Vacuna contra el #dengue resulta eficaz en gran ensayo [NOTICIA] http://t.co/mPRR3NatWD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las enfermedades más comunes? http://t.co/UdbIcEpH2T]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermedad y sus efectos psicológicos, por  María Parada, doctora en psicología http://t.co/vr1yXG06ZG]]></document>
		<document><![CDATA[Niños y adolescentes están en mayor riesgo de diabetes tipo 2 si: son obesos, tienen antecedentes, no realizan ejercicio o no comen bien.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josenorman: “@bitacoramedica: Lo que no debe pasar: Complicación del tatuaje http://t.co/m7QgM6Rknr [Vía @PielLat]”]]></document>
		<document><![CDATA[[Tecnología médica] Resonancia magnética: imagenología de avanzada ¿Sus usos y ventajas? http://t.co/zHC8GcZbnW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fncancer: Aplicar las cremas en toda la piel 20 minutos antes de la exposición solar y renovarla cada dos horas. #Melanoma #Carnaval]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinSaludCol: Recomendaciones para una alimentación saludable http://t.co/ufIClcK4yT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Factores de riesgo de ACV? Diabetes, hipertensión, obesidad, sedentarismo, dietas con excesos de sal o grasas.]]></document>
		<document><![CDATA[Tabaco: más dañino de lo que se pensaba http://t.co/6gNWw7lYUl [NOTICIA]]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso Internacional de #Urología de la @SCUColombia en Cartagena Agosto 2015. Más, aquí ► http://t.co/Ovya4RP4Md @urocol]]></document>
		<document><![CDATA[Para conservar una piel sana y libre de daños y enfermedades, es importante protegerse de los rayos solares http://t.co/2KUGqoiE3a]]></document>
		<document><![CDATA[[Tecnología médica] Resonancia magnética: imagenología de avanzada http://t.co/48P0U0q2IP  ¿Cuáles son sus usos y ventajas?]]></document>
		<document><![CDATA[Somos http://t.co/VUlUO2X9gV Hacemos comunicación médica y de salud @kerdel_vegas]]></document>
		<document><![CDATA[La #leishmaniasis es endémica en 98 países y territorios, con más de 350 millones de personas en riesgo de transmisión.]]></document>
		<document><![CDATA[*Los beneficios de abandonar el consumo de tabaco comienzan a experimentarse apenas se deja de fumar y continúan el resto de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[[Tecnología médica] Resonancia magnética: imagenología de avanzada http://t.co/JgzjfiDMqv ¿ ¿Cuáles son sus usos y ventajas?]]></document>
		<document><![CDATA[*El #tabaquismo es hoy la principal causa prevenible de muerte por enfermedades cardiovasculares, respiratorias y cáncer]]></document>
		<document><![CDATA[#Cateterismo cardíaco: ¿en qué consiste esta técnica? Información de la Fundación Favaloro http://t.co/AQCOx28jGI]]></document>
		<document><![CDATA[*El lavado de manos con jabón es una de las maneras más efectivas y económicas de prevenir enfermedades diarreicas y respiratorias]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva publicación de la @opsoms busca contribuir a la detección temprana del #cáncer infantil ► http://t.co/L2as47W4qA]]></document>
		<document><![CDATA[Angioplastia y Stent: pueden salvar vidas, Por: Igor Morr, cardiólogo http://t.co/Ot0ZAemI7x http://t.co/k28G3BphrC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SOCIEMUCV: Hoy 15 de febrero celebramos el día mundial contra el cáncer infantil únete con nosotros a la lucha dorada http://t.co/TVix4…]]></document>
		<document><![CDATA[En muchos países de la región, el #cáncer es una de las principales causas de muerte en niños mayores de un año ► http://t.co/eGyvCfklsx]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermedad celíaca es una patología común del aparato digestivo con una prevalencia mundial de 0,5 a 1%. Más: http://t.co/EMieStIABG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @medixineMD: @bitacoramedica. Los sentimientos del médico se expresan en cada diagnostico, en cada tratamiento, en cada acción que real…]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados seguidores, compartimos estas cuentas de referencia y consulta: @LocatelVzla @MinSaludCol @cruzrojacol @INSColombia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los errores más comunes en el uso de medicamentos? ► http://t.co/AZ7fGVMmLs]]></document>
		<document><![CDATA[OMS hizo público un reportaje fotográfico que describe el viaje de la sangre desde el donante hasta el receptor http://t.co/ruIDaVrcPH]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no debe pasar: Complicación del tatuaje http://t.co/m7QgM6Rknr [Vía @PielLat]]]></document>
		<document><![CDATA[Es una pregunta oportuna y de reflexión: ¿Aumentan o disminuyen los casos de #cáncer en el mundo? http://t.co/gRRpcSnAMo]]></document>
		<document><![CDATA[Cordón umbilical: el tesoro que casi siempre termina en la basura http://t.co/odji8p6Yxq 
[Vía @lanacioncom]]]></document>
		<document><![CDATA[Los médicos, ¿temen mostrar sus sentimientos? Este estudio revela algunas sorpresas: http://t.co/Fk4ulGDEU9]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Día Internacional de la lucha contra el #cáncer infantil @superaelcancer]]></document>
		<document><![CDATA[Expresiones como “la lucha contra el cáncer”o “vencer al cáncer” tiene grandes repercusiones en los pacientes http://t.co/OB0eUkH1Z0]]></document>
		<document><![CDATA[Hepatitis B: Hay personas infectadas que no consiguen eliminar el virus y la infección se vuelve crónica ► http://t.co/ZJbxQehMeM]]></document>
		<document><![CDATA[*La comunicación efectiva y clara entre médico y #paciente favorece la precisión diagnóstica y el tratamiento | http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[*Cuando se toman varias medicinas a la vez, es importante conservar el orden de éstas para evitar dosis u horas de tomas equivocadas.]]></document>
		<document><![CDATA["La persona con hipocondría no se inventa síntomas, sino que los interpreta exageradamente". Contexto ► http://t.co/64GDJpvX4c]]></document>
		<document><![CDATA[Un sitio en Internet sobre células madre ► http://t.co/Ot0yk3Bg6U]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la base del tratamiento del Síndrome de colon irritable (SII)? Se lo explicamos en esta entrevista http://t.co/QHaoQ820Bj]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los tipos de cefaleas y cómo se manifiestan? ► http://t.co/6oInrqpFXd]]></document>
		<document><![CDATA[+Solo una minoría de quienes sufren cefaleas reciben un diagnóstico apropiado formulado por un profesional de la salud.]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos Boletín de la Academia Nacional de Medicina de Venezuela-edición Febrero http://t.co/EAtq2u4B6v @kerdel_vegas]]></document>
		<document><![CDATA[El diagnóstico correcto del #cáncer es esencial para un tratamiento adecuado y eficaz http://t.co/sMmYHrB56C]]></document>
		<document><![CDATA[RT @blancaloreto: "@bitacoramedica: Hígado graso: ¿qué es y cuáles son los síntomas? http://t.co/xO5ys8EhWL [VIDEO]"]]></document>
		<document><![CDATA[*Hoy es buen día para dejar de fumar http://t.co/jnWd0E4utF]]></document>
		<document><![CDATA[Hígado graso: ¿qué es y cuáles son los síntomas? http://t.co/xO5ys8EhWL [VIDEO]]]></document>
		<document><![CDATA[OMS: Cada año se producen 37,3 millones de caídas en el mundo cuya gravedad requiere atención médica http://t.co/JdxLY8GT1K]]></document>
		<document><![CDATA[La mortalidad por #cáncer se puede reducir si los casos se detectan y tratan a tiempo. http://t.co/yujHCX4cFE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiSalud: @bitacoramedica SALUDOS!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Descubrimos esta Web y la compartimos http://t.co/y0MZcgDntm "Porque la higiene de manos es clave en la prevención de enfermedades"]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué consiste la cirugía robótica? http://t.co/Ac8h6V2QnQ]]></document>
		<document><![CDATA[Para prevenir enfermedades cardiovasculares se debe realizar inicialmente una caminata de 30 minutos diarios, 5 días a la semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los síntomas ansiosos se vuelven difíciles de controlar pueden llegar a interferir seriamente nuestras actividades diarias.]]></document>
		<document><![CDATA[El uso nocivo de las bebidas alcohólicas es un factor causal en más de 200 enfermedades y trastornos]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras últimas "Bitácoras del día", una sección escrita por #médicos y especialistas ➜ http://t.co/egDzFqEAsT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los motivos para recurrir a una cesárea? Se los presentamos http://t.co/xqXEIBwEjz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Diego__MD: reemplazos de cadera crecieron entre 45-54 años via @WebMD http://t.co/xW2vP9KRoW #Medicalizacion? @Medcenter_ES]]></document>
		<document><![CDATA[¿Factores de riesgo de ACV? Diabetes, hipertensión, obesidad, sedentarismo, dietas con excesos de sal o grasas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @saludcolima: Damos la bienvenida a los estados que asisten al Vigésimo Tercer Curso de Medicina Transfusional.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo reducir el riesgo de contraer herpes zóster? http://t.co/pw1eJyLTSu]]></document>
		<document><![CDATA[[Argentina] Con investigaciones ecoepidemiológicas en curso, cumple 4 años Instituto Nacional de Medicina Tropical http://t.co/09oKinpjpV]]></document>
		<document><![CDATA[Mortalidad entre fumadores es de dos a tres veces más elevada que entre las personas que nunca han fumado ►  http://t.co/RSxsPwXzTr]]></document>
	</documents>
</author>