<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Eficacia del hatha yoga en adultos mayores https://t.co/EI0WBCF7yb]]></document>
		<document><![CDATA[Fractura de estrés de metáfisis tibial distal. A propósito de un caso clínico. https://t.co/fl3IQCqAWW]]></document>
		<document><![CDATA[Fimosis y parafimosis https://t.co/hqa6Q0hjCH]]></document>
		<document><![CDATA[Factores influyentes en el peso relativo de los grupos relacionados con el diagnóstico https://t.co/ZuQD9s3mb7]]></document>
		<document><![CDATA[El estrés oxidativo: un núcleo conceptual interdisciplinario en ciencias biomédicas básicas https://t.co/kQLHkJPRIg]]></document>
		<document><![CDATA[El estreñimiento https://t.co/lV3I1MZ2ev]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermería en la atención primaria de salud y sus vínculos con la salud mental https://t.co/v676QBSd88]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermedad de Dupuytren: ¿Es difícil su tratamiento? https://t.co/lkbMkVKMS0]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia de embarazos en adolescentes y factores de riesgo https://t.co/18XYpVymPz]]></document>
		<document><![CDATA[Edema macular cistoideo https://t.co/eiiBO7Fpfo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería en pacientes con sonda nasogástrica en atención primaria https://t.co/6yC8RU0epk]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta didáctica para el desarrollo de las habilidades de investigación en Enfermería https://t.co/dqlR0ZM93g]]></document>
		<document><![CDATA[Prediabetes: una epidemia silente para la salud pública mundial en pleno siglo XXI https://t.co/QN3p1vzMFK]]></document>
		<document><![CDATA[Prevalencia de obesidad en escolares de 7 a 9 años de colegios públicos y privados https://t.co/QAaAOodBrS]]></document>
		<document><![CDATA[El desarrollo de la motivación en la Educación Médica: una propuesta metodológica https://t.co/7qWFFa4KTZ]]></document>
		<document><![CDATA[Masa abdominal: Linfoma no Hodgkin difuso de células B grandes https://t.co/EssK11kXWW]]></document>
		<document><![CDATA[Maltrato infantil por padres que ingerían bebidas alcohólicas https://t.co/ZuVVJ22woj]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados al lactante con bronquiolitis. Principales intervenciones enfermeras https://t.co/T4hVckqKDk]]></document>
		<document><![CDATA[Metástasis cutáneas como primera manifestación clínica de carcinoma microcítico de pulmón https://t.co/EjJslG6gVb]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación de la acción terapéutica para el tratamiento de infecciones de vías urinarias https://t.co/nuqTQAJ45e]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas para disminuir las infecciones relacionadas con los cuidados sanitarios en UCI https://t.co/SW4Bw0ZTPQ]]></document>
		<document><![CDATA[La formación en investigación en la licenciatura en enfermería: ¿un reto cumplido? https://t.co/Oukzlg1Zmt]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategia para el fortalecimiento del valor responsabilidad en la información científico – técnica https://t.co/7HIAaLTTxd]]></document>
		<document><![CDATA[Estilos de aprendizaje en la Asignación alumno/profesor https://t.co/AF3kC7qUM7]]></document>
		<document><![CDATA[Epidemiología de las enfermedades cardiovasculares en la región de Murcia https://t.co/4rBT3K8Wfg]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermedad de Fabry https://t.co/fYYCKXACut]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta metodológica para la educación en valores en la facultad de Tecnología de la Salud https://t.co/1gV8N2aMih]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico de salud en adultos mayores https://t.co/Fa5s9jZAG5]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados de enfermería en personas afectadas de diabetes tipo 2 https://t.co/XEfryIkuGy]]></document>
		<document><![CDATA[Derechos y dignidad ética de las personas ante el proceso de la muerte https://t.co/fMryQlC1tv]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermeria en pacientes operados de hernias (inguinal, umbilical) https://t.co/FQqcmhjuk4]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico citológico, colposcópico e histológico de las patologías del cuello uterino https://t.co/eWTJsM5Ssi]]></document>
		<document><![CDATA[Creencias en salud. Un enfoque teórico para la prevención de ITS/VIH/SIDA en adolescentes https://t.co/OHv6KpORyi]]></document>
		<document><![CDATA[Condiloma gigante. Presentación de caso https://t.co/lbLVamf2gG]]></document>
		<document><![CDATA[Actualización de las competencias investigativas del gestor de información en salud https://t.co/whsU0voONl]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia de caries en menores de 15 años https://t.co/28Lsu8q7qf]]></document>
		<document><![CDATA[La cardiomiopatía alcohólica, un caso poco frecuente. Reporte de un nuevo caso https://t.co/BpqCBEx0Yf]]></document>
		<document><![CDATA[Galería de casos de cáncer de mama en etapa III https://t.co/ii4qiVwZsX]]></document>
		<document><![CDATA[Morbilidad del cáncer de piel https://t.co/lPNFXNWkN4]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de cuidados de enfermería a paciente con cáncer de mama. Sor Callista Roy https://t.co/Xhs2em4oMp]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis causa-raíz de una caída intrahospitalaria https://t.co/V7MumOQ7TA]]></document>
		<document><![CDATA[Efectos beneficiosos del café en el metabolismo lipídico https://t.co/cIU4s0o0Dc]]></document>
		<document><![CDATA[Presencia de síndrome de burnout en enfermeras de un hospital https://t.co/3eJPigJ4o6]]></document>
		<document><![CDATA[Blefaritis por demodex foliculorum https://t.co/wShbwZAXi7]]></document>
		<document><![CDATA[Atención estomatológica a pacientes con enfermedades cardiovasculares https://t.co/7HVeHDCsOg]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico de Anemia Drepanocítica a través de Cardiopatía Dilatada Descompensada https://t.co/dxqzIF1JXg]]></document>
		<document><![CDATA[Anemia megaloblástica https://t.co/0DEcVUlGy0]]></document>
		<document><![CDATA[Activos en Salud en los procesos asistenciales de Insuficiencia Cardiaca y Riesgo Vascular https://t.co/b8ddMTOdE3]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia de síndrome metabólico en trabajadores https://t.co/OIh3Gx0gse]]></document>
		<document><![CDATA[Ameloblastoma multiquístico. Presentación de caso clínico https://t.co/Lfb3ZqpASw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ganar dinero con tu cuenta de Twitter? Crea tu cuenta en 2 minutos y empieza ya: https://t.co/vdLY70JXON]]></document>
		<document><![CDATA[Tumor fibroso solitario - TFS https://t.co/ZApUCDhpsd]]></document>
		<document><![CDATA[Transfusión de glóbulos rojos desplasmatizados en el recién nacido menor de 1500 gramos https://t.co/y0KqltaRXu]]></document>
		<document><![CDATA[Transfusión en el recién nacido de glóbulos rojos desplasmatizados https://t.co/QOIuMOYNkv]]></document>
		<document><![CDATA[Soporte vital básico en pediatría. Como manejar la parada cardiorrespiratoria https://t.co/dnuEtSGR6r]]></document>
		<document><![CDATA[Sepsis en el recién nacido bajo peso. Estudio de cinco años https://t.co/WOki3eEwHB]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia de Rotavirus en lactantes ingresados en sala de Enfermedades Diarreicas https://t.co/v0rqnK3LNy]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados de un programa educativo sobre lactancia materna a madres https://t.co/0utwwBhOXn]]></document>
		<document><![CDATA[Principales urgencias estomatológicas https://t.co/c9E4pdHvO7]]></document>
		<document><![CDATA[Prevalencia de hipertrofia ventricular izquierda en población hipertensa https://t.co/B3NsOT3ka4]]></document>
		<document><![CDATA[Presión intraabdominal, hipertensión intraabdominal y embarazo https://t.co/CtNYPtEN1S]]></document>
		<document><![CDATA[Pancreatitis aguda. Clínica, diagnóstico y tratamiento https://t.co/oaaDa4HpH1]]></document>
		<document><![CDATA[Morbi-mortalidad en pacientes con Pie Diabético https://t.co/YQqXyWURSL]]></document>
		<document><![CDATA[La figura del mediador intercultural en la relación terapéutica https://t.co/UDZojpbOS3]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo de la vía intraósea en urgencias https://t.co/2tvx5dD7Ey]]></document>
		<document><![CDATA[Linfoma no Hodgkin https://t.co/Kx4CGimqVz]]></document>
		<document><![CDATA[Linfoma de Hodgkin https://t.co/J11c6SrcWQ]]></document>
		<document><![CDATA[Liderazgo en Enfermería: su importancia para el desarrollo de la disciplina https://t.co/6G0xO3xoOI]]></document>
		<document><![CDATA[La homeopatía desde la farmacia comunitaria https://t.co/RPIbx4GAwJ]]></document>
		<document><![CDATA[La musicoterapia como intervención enfermera en el tratamiento del dolor https://t.co/hJXx0uoPwT]]></document>
		<document><![CDATA[Guía actualizada sobre la aplicación de la Medicina Natural y Tradicional en Estomatología https://t.co/3c0B2lUj1s]]></document>
		<document><![CDATA[Liquen plano: clínica, diagnóstico y tratamiento https://t.co/1w5BVGETIN]]></document>
		<document><![CDATA[Importancia del lenguaje de señas mexicanas para la adecuada atención médica https://t.co/7RESCl01Hj]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio epidemiológico de la insulinorresistencia a través de un nuevo índice https://t.co/OU02kyuyIY]]></document>
		<document><![CDATA[La historia clínica del paciente que se opera de cirugía cardiovascular https://t.co/VKqQ8J2Ku8]]></document>
		<document><![CDATA[Fisiología de la hemostasia en cirugía cardiovascular bajo circulación extracorpórea https://t.co/gGHo3OitOJ]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento hemodialítico en pacientes con insuficiencia renal crónica https://t.co/WU9h8F8GK1]]></document>
		<document><![CDATA[Protocolo de autodeterminación de la glucemia capilar https://t.co/NDbrbDNulc]]></document>
		<document><![CDATA[Enfoque actual de la frustración en los jóvenes universitarios https://t.co/OsVwqspPgx]]></document>
		<document><![CDATA[Enterocolitis neutropénica por quimioterapia en sarcoma de Ewing extraóseo https://t.co/zQzbivLpcM]]></document>
		<document><![CDATA[Factores asociados a conductas violentas en adolescentes https://t.co/64xz2f5CPX]]></document>
		<document><![CDATA[Determinación de factores de riesgo en pacientes con cáncer de colon https://t.co/vbsmhqpxWf]]></document>
		<document><![CDATA[Factores epidemiológicos del cáncer de cervix https://t.co/ZNbZ58Ch4C]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento del asma bronquial en gestantes https://t.co/Atqbdggjmq]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicación de la Medicina Bioenergética en niños asmáticos https://t.co/YOWaLWjY5j]]></document>
		<document><![CDATA[Zoonosis de transmisión alimentaria: evaluación de la situación en la UE y España https://t.co/f7yOSphmEJ]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización de la violencia en las relaciones de pareja en mujeres adultas https://t.co/w48iIVA1dx]]></document>
		<document><![CDATA[Conocimientos Esenciales del diagnóstico, clínica y tratamiento del VIH en Estomatología https://t.co/3xvrliHWPR]]></document>
		<document><![CDATA[Valoración del riesgo de violencia sexual https://t.co/1ZhJ3CufPX]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización de eventos adversos asociados a las vacunas en lactantes https://t.co/AJarVrHjng]]></document>
		<document><![CDATA[Alveolitis. Efectividad de la tintura de Propóleo https://t.co/gNzVogZ7mA]]></document>
		<document><![CDATA[Colocación de sonda nasogástrica. Protocolo de enfermería https://t.co/CXKcDKgLAz]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería para sonda de gastrostomía endoscópica percutánea https://t.co/UrYZ7BRODZ]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome Vasovagal. Manual orientador. La importancia de conocerlo https://t.co/TVQ39SWaQT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: ¿Dónde se puede comprar “La dieta Antiedad. Cómo mantenerse joven por dentro y por fuera”?
https://t.co/b6UH9gzyhV]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo de Síndr. Metabólico y estado nutricional de la vitamina E en mujeres https://t.co/lTLV2F38LW]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Mc Kittrick-Wheelock: una causa infrecuente de diarrea y deshidratación https://t.co/wq2UAIUgYx]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de agotamiento de células madre precursor o resultado del Síndrome metabólico https://t.co/cZgXjkAOjJ]]></document>
		<document><![CDATA[Impacto de la recodificación en el peso relativo del GRD https://t.co/CXebU5bg1t]]></document>
		<document><![CDATA[Recidiva de luxación acromioclavicular https://t.co/bYVhFPCA6a]]></document>
	</documents>
</author>