<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El mito de los lemmings suicidas https://t.co/lM387e5MIz]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicaciones móviles para sentirse seguro en todo momento https://t.co/JG26YEpiDh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto ha subido el precio de la vivienda en tu capital de provincia? https://t.co/tL2ht0SXnC]]></document>
		<document><![CDATA[Los Anticapitalistas rechazan la oferta de Iglesias de unirse a su lista integradora https://t.co/8xJPNsvtUw]]></document>
		<document><![CDATA[Butler gana con 52 puntos y Harden con otro triple doble https://t.co/izuAbfBE9J]]></document>
		<document><![CDATA[México carece de una estrategia de largo plazo en materia de seguridad https://t.co/o9jq20mChM]]></document>
		<document><![CDATA[Cien casas quemadas y centenares de evacuados por un gigantesco incendio en Valparaíso https://t.co/bEEcbZynAX]]></document>
		<document><![CDATA[Trump replica a la amenaza de Corea del Norte: “¡No ocurrirá!” https://t.co/oDuYoXK4b6]]></document>
		<document><![CDATA[El temor a Trump dispara el envío de remesas a México https://t.co/iwNuQKMvmh]]></document>
		<document><![CDATA[La interminable crisis política paraliza la economía de Brasil https://t.co/OsvzXn0Jfh]]></document>
		<document><![CDATA[El asesino de Charleston se defenderá a sí mismo para evitar la pena de muerte https://t.co/qjUxeLYkQY]]></document>
		<document><![CDATA[Chicago sufre en 2016 el mayor número de homicidios en 20 años https://t.co/wpNmtOwsz0]]></document>
		<document><![CDATA[Errante https://t.co/ghPLp508I4]]></document>
		<document><![CDATA[En el recodo de un sueño https://t.co/Dl7o9Lw6Vt]]></document>
		<document><![CDATA[La operación Chamartín irá al Congreso de los Diputados https://t.co/yHeFvuwvbJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hugh Grant reaviva su guerra contra la prensa https://t.co/QVpEJJM6Se]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta 200 condenados a muerte en Florida podrían salvar su vida https://t.co/6wV2SmdiRc]]></document>
		<document><![CDATA[Metodologías https://t.co/od1zsyAZbq]]></document>
		<document><![CDATA[Llega el avión sin piloto https://t.co/XzenKpdClB]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo lidiar con las pesadillas de los niños https://t.co/ezg8glOh47]]></document>
		<document><![CDATA[TVE lidera las Campanadas con mínimo histórico y Antena 3 recorta distancias https://t.co/bH0bw6b6Vo]]></document>
		<document><![CDATA[La deuda de las familias crece antes de Navidad por los préstamos al consumo https://t.co/m0QdVntt2L]]></document>
		<document><![CDATA[Merlin vende su cartera hotelera a una inmobiliaria francesa por 535 millones https://t.co/uNL4bdJX0R]]></document>
		<document><![CDATA[El “crecimiento” del Norte ¿Una necesidad de Madrid? https://t.co/BpaCujYkrT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo vuelve mi serie favorita? https://t.co/gYkwgyUI5W]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Estambul https://t.co/MMrg6djVxU]]></document>
		<document><![CDATA[Los maravillosos museos de juguetes https://t.co/08dXZtVq5k]]></document>
		<document><![CDATA[La orquesta que convierte la basura en música https://t.co/OieS6pmoTc]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuantos más problemas, más soluciones hallas” https://t.co/Lac62oNPZK]]></document>
		<document><![CDATA[Un día de ensayo https://t.co/b29XmKM4Z5]]></document>
		<document><![CDATA[Vida nueva: los 9 mejores ejercicios para perder peso, ordenados de menor a mayor efectividad https://t.co/JFR2x2zrQD]]></document>
		<document><![CDATA[Muere José Ángel Sánchez Asiaín, el primer banquero español moderno https://t.co/jL6GIC0fpx]]></document>
		<document><![CDATA[El año del diálogo https://t.co/1ipsWRHVWQ]]></document>
		<document><![CDATA[2017 no ha hecho más que empezar y ya pertenece a Ryan Gosling https://t.co/NRhw6dTIK8]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes del día, 02/01/2017 https://t.co/e6QYqnqOIX]]></document>
		<document><![CDATA[El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe https://t.co/37QfI7EdkF]]></document>
		<document><![CDATA[Diez años de la puesta de largo de la matemática española https://t.co/HMod56AveM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles fueron películas del año? https://t.co/tFZulpxsJC]]></document>
		<document><![CDATA[Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans https://t.co/4i5pcKh2Pq]]></document>
		<document><![CDATA[Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/P4slZ3D7zR]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Induráin, 20 años de su retirada https://t.co/etWkWLtYio]]></document>
		<document><![CDATA[La venta de coches crece en 2016 un 11% pese al fin del Plan PIVE https://t.co/eUJF8QRCcW]]></document>
		<document><![CDATA[La póliza de 47 millones de Carrie Fisher que beneficia a Disney https://t.co/Gi3u3UJoXz]]></document>
		<document><![CDATA[Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/sAvxiviGTA]]></document>
		<document><![CDATA[Fundir cañones para hacer botones https://t.co/C2UqYsmsWv]]></document>
		<document><![CDATA[Chenoa utiliza la ‘cobra’ de Bisbal para hacer anuncios de Amena https://t.co/cOBhSa7Q05]]></document>
		<document><![CDATA[Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/rDfCi2LzHN]]></document>
		<document><![CDATA[La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 https://t.co/RbC3YriAIF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas imágenes del inicio del atentado de Estambul https://t.co/ntolBv0aYG]]></document>
		<document><![CDATA[Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/9HfQATFYHx]]></document>
		<document><![CDATA[El Dakar 2017 sube el telón https://t.co/tj83mOWxTu]]></document>
		<document><![CDATA[Los momentos más bochornosos de Mariah Carey https://t.co/oUzu1LfyPY]]></document>
		<document><![CDATA[‘Monster trucks’, una película de acción y aventura https://t.co/lE9OjbT3f4]]></document>
		<document><![CDATA[El cine en España tuvo más de 100 millones de espectadores en 2016 https://t.co/1hLUJ3gGIK]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años https://t.co/EltFDxnyJr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué opinan en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo del vestido de Pedroche? https://t.co/CmElbxiaPi]]></document>
		<document><![CDATA[Los 12 pasos que debes dar para no quedarte sin trabajo en la era digital https://t.co/JPMlKHP07X]]></document>
		<document><![CDATA[La fiebre de los roscones https://t.co/HUDkrpOS59]]></document>
		<document><![CDATA[60 millones de espectadores han visto el nacimiento de este aguilucho https://t.co/8YqmQ9ehpR]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/4PI0T7vG81]]></document>
		<document><![CDATA[Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la peor? https://t.co/6vW9HLO39l]]></document>
		<document><![CDATA[Instrumentos reciclados, el milagro de Cateura https://t.co/c3UWezFksZ]]></document>
		<document><![CDATA[La buena sombra de la vida de un banquero https://t.co/2dp8htQpMr]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/nXZh6u5L3P]]></document>
		<document><![CDATA[El sospechoso blanqueamiento de Miss Francia https://t.co/JIQdo4CyhO]]></document>
		<document><![CDATA[Las meteduras de pata de los famosos https://t.co/jskhCAbX9y]]></document>
		<document><![CDATA[La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/qJWLPdmvQf]]></document>
		<document><![CDATA[Almassora pondrá latido a los Amantes de Teruel https://t.co/IR8YP77zg7]]></document>
		<document><![CDATA[La empresa deberá indemnizar al empleado despedido por perder el permiso de trabajo https://t.co/rYwZJVXiCn]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/Nba5LZuUK5]]></document>
		<document><![CDATA[El Barça se dispara en Zaragoza https://t.co/uEdhyTpsue]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay que ponerles Reyes a las mascotas? https://t.co/SGQnFo6HoS]]></document>
		<document><![CDATA[El viajero https://t.co/IAVMeuRZFw]]></document>
		<document><![CDATA[“El ‘gasolinazo’ fue la gota que derramó el vaso” https://t.co/hiSidgN8ru]]></document>
		<document><![CDATA[Incógnitas independentistas que se resolverán en 2017 https://t.co/QKES8aiUAy]]></document>
		<document><![CDATA[El comercio obvia la campaña de Reyes e inicia las rebajas https://t.co/fFWgGpRC3N]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 65.200 niños están en lista de espera para una visita al especialista https://t.co/rL9nUFZyjl]]></document>
		<document><![CDATA[Sorteo de la lotería del Niño: ¿Qué ciudades han sido más premiadas? https://t.co/imeAH2z0DB]]></document>
		<document><![CDATA[Los banqueros destacan que Asiaín fue un revulsivo para el sector https://t.co/ZHYK4hjdI7]]></document>
		<document><![CDATA[Muere John Berger, escritor, pintor y crítico de arte británico https://t.co/kb8ZbonHbo]]></document>
		<document><![CDATA[Piden siete años de cárcel para la marroquí que escondió a un inmigrante en una maleta https://t.co/lq99IBZfZn]]></document>
		<document><![CDATA[Luke Skywalker se despide de la princesa Leia https://t.co/ZTeHfdHsv8]]></document>
		<document><![CDATA[El campo de Auschwitz suma otro medio millón de visitas en 2016 https://t.co/2WCv7IGRXH]]></document>
		<document><![CDATA[Victorias de Al Attiyah y De Soultrait https://t.co/3DstZauQGw]]></document>
		<document><![CDATA[Antón brilló en Catar (I) https://t.co/bSf7mLVmEY]]></document>
		<document><![CDATA[Hollande defiende la intervención en Irak para evitar atentados en Francia https://t.co/dxIff02hfo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasará en las elecciones en Francia, Alemania, Chile...? https://t.co/q4SIPgkzjt]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles la mejor ciudad del mundo? ¿Y el mejor restaurante? https://t.co/6nUOrQfL4R]]></document>
		<document><![CDATA[Chicks on comics, mujeres que derriban mitos en viñetas https://t.co/zqUOSkZp2l]]></document>
		<document><![CDATA[México busca que el Ejército regrese a los cuarteles tras 10 años luchando contra el narco https://t.co/wLCMyVHUoF]]></document>
		<document><![CDATA[El desastroso cierre de año de Mariah Carey https://t.co/xdYiS1yZyv]]></document>
		<document><![CDATA[Falla Leonard y Hardaway abate a los Spurs https://t.co/WXQwCtArEq]]></document>
		<document><![CDATA[Siete escapadas españolas con arte https://t.co/I6X6KeIgXR]]></document>
		<document><![CDATA[Katena, una catedral de aire y luz con vidrieras neumáticas https://t.co/sZhnGZ4UxX]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores citas de enero https://t.co/QMl3mh8wE8]]></document>
		<document><![CDATA[Mando en plaza https://t.co/FiBW398A4a]]></document>
		<document><![CDATA[La música de los otros Magos https://t.co/nU2UqzSDR3]]></document>
		<document><![CDATA[Del Vaticano a la cárcel https://t.co/718udJV3HF]]></document>
		<document><![CDATA[El primer año de Peñalosa en la alcaldía de Bogotá deja más dudas que certezas https://t.co/R554Z0e3Fg]]></document>
		<document><![CDATA[Jeffrey Slonim, así era el caballero de la alfombra roja https://t.co/rplB4CvleP]]></document>
	</documents>
</author>