<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @LindosMsjs: Las lágrimas no significa debilidad, sino el valor de un sentimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LindosMsjs: Las mejores cosas en la vida son gratis: abrazar, sonreír, los amigos, besar, la familia, dormir, amar, reír, los buenos re…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LindosMsjs: Cuando uno se decepciona, deja de querer más rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LindosMsjs: Tú primero, el mundo después.]]></document>
		<document><![CDATA[@LindosMsjs mándalo a tomar x el c...]]></document>
		<document><![CDATA[@LindosMsjs sí eres lista te aseguro q no lo necesitas...jaja...]]></document>
		<document><![CDATA[@sabiastuque_ @Phrasecitas]]></document>
		<document><![CDATA[@DebemosSonreir @NotasDirectas]]></document>
		<document><![CDATA[@NotasDirectas @DebemosSonreir]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoDeMujer @ChisteVeloz]]></document>
		<document><![CDATA[@tuqueridasocia mejor sola q mal acompañada]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA los únicos, los amigos]]></document>
		<document><![CDATA[@EresPensamiento lo peor q se le puede hacer a una persona, se hace imposible volver a confiar, una lástima]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectosDelAmor pensar que los días pasan y tarde o temprano ya no extrañarás a quién no te extraña]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectosDelAmor @UnCuriosoDice]]></document>
		<document><![CDATA[@NAagencia viva la Kris!!!! Qué pena de país está dejando SI VIERAS QUE TRISTE ESTA LA ARGENTINA]]></document>
		<document><![CDATA[@NotasDirectas @CAJADEVERDADES si te vuelve a fallar... No te quiere]]></document>
		<document><![CDATA[@LeyAdolescente @NotasDirectas]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMundoEnFoto @TodoDeMujer sin palabras relax total]]></document>
		<document><![CDATA[@DichosDeMujeres @CAJADEVERDADES solo sonrió]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @CorazoonBipolar]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @iCorreccion noooooo, esa gente está sola Xq se merece estar sola, x muchos motivos.Quien es bueno siempre encuentra company]]></document>
		<document><![CDATA[@comolavidamism8 es q si hay celos es x algo, y sino hay honestidad ni confianza x ambas partes te juro q NO ES AMOR]]></document>
		<document><![CDATA[@CorazoonBipolar y cuando empiezas a escribir ese futuro se vuelve a repetir el pasado ufffff]]></document>
		<document><![CDATA[@PhraseDeMarley @CorazoonBipolar y zas!!! Ame y me destruyeron, confíe y me asesinaron]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ElMundoEnFoto este es para mi]]></document>
		<document><![CDATA[@HumorARaudales es q hay veces q puede el orgullo y no se dan cuenta de nada]]></document>
		<document><![CDATA[@HumorARaudales el amor no puedo perdonar la cobardía, las mentiras, la infidelidad, la desconfianza etc etc]]></document>
		<document><![CDATA[@PhraseDeMarley @TodoReflexion el q ama y no lo dice x no arriesgar es q no siente na sí amo lo digo y si no me lo dicen es q no siente nada]]></document>
		<document><![CDATA[@LetrasIntensas @NotasDirectas yo diría te busque pero tu orgullo pudo contigo ahí te quedas aunque te ame con todo mi corazón]]></document>
		<document><![CDATA[@MiNotaDeAmor @Phrasecitas genial, muchos hombres deberían de leer esto]]></document>
		<document><![CDATA[@DeboRecordarles @Phrasecitas muy bueno para hombres ciegos]]></document>
		<document><![CDATA[@UnMitologico puta o las q andan con 3 o 4 y no cobran, de esas hay muchas]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoDeMujer el día de explosión...]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoDeMujer @TodoReflexion]]></document>
		<document><![CDATA[@SonBebidas jaja como los estudiantes lean esto, el lunes miércoles y viernes ebrios total]]></document>
		<document><![CDATA[@SoloDeMujer @TuAutoCorrector]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/PJ1Tt6zHaJ]]></document>
		<document><![CDATA[el mundo fue y será una porquería...menos la gente bonita...]]></document>
		<document><![CDATA[@NAagencia jaja, porque no se casa la kichner con el maduro, quizás salga algo bueno!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MasQuePalabras @FraseDeSarcasmo seguro q contesta]]></document>
		<document><![CDATA[@MasQuePalabras @FraseDeSarcasmo lo peor es cuando esperas respuesta, lo mejor utilizar todas las vías, viber tango wassap mensaje]]></document>
		<document><![CDATA[@MasQuePalabras @FraseDeSarcasmo siguen siendo orugas arrugadas y mueren solas por haber sido malas toda su vida]]></document>
		<document><![CDATA[@MasQuePalabras @FraseDeSarcasmo pues va a ser q no,lo puedo confirmar , experiencia cercana, las orugas malas nunca llegan a ser mariposas]]></document>
		<document><![CDATA[@DichosDelAbuelo @iCorreccion jajaaaaaa cuanta verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@AmorProhibid0 @MiAmorEnLetras y si vuelve a fallar? Y otra vez.... Que se hace con esa persona?]]></document>
		<document><![CDATA[@MiAmorEnLetras @ChisteVeloz obvio ante todo honradez lealtad compromiso]]></document>
		<document><![CDATA[@EresMadre @MiAmorEnLetras lo mejor, yo no me quede con las ganas, queres brazos toma brazos queres mimos toma mimos]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisRdr_ jaja]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/YtMhzTwXBP]]></document>
		<document><![CDATA[Hay ese chocolate en la punta de la lengua http://t.co/J1KJGobTcc]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/NNO5l48tE7]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/zRGaRlpkMl]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/jMsjYCYX2s]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/31LCHYxSAo]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/VE4fULMHph]]></document>
		<document><![CDATA[En el cole, CARNAVAL!!! http://t.co/1aMR8ZvkfS]]></document>
		<document><![CDATA[@soySergioGuerra suerte!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@soySergioGuerra jaja toy igual q vos]]></document>
		<document><![CDATA[@CuriosasCosas la máscara se la quita x 5' y se la vuelve a poner jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector arrancarla, trocearla y tirarla a la basura orgánica y así evitar q vuelva a ser página]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @MiAmorEnLetras prefiero la verdad aunque me rompa en mil antes que una dos tres mentiras. Y más cuando se la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@CuriosasCosas bueno, pero ya adultos ya sabemos lo q hay y podemos quedarnos con solo querer]]></document>
		<document><![CDATA[@CuriosasCosas genial, para no tener palos en la vida. Lo q pasa q de pequeños te enseñan a amar a gente ajena a la sangre y eso es lo malo]]></document>
		<document><![CDATA[@BobyGlock @soytupapawoddy en la boca??? Si es tío en los huevos así no habla más]]></document>
		<document><![CDATA[@DichosFemeninos @soytupapawoddy después de algo malo y sin verdad nada es igual]]></document>
		<document><![CDATA[@iCorreccion por mi, hoy en día: sí Dios quiere que se acaben l@s hipócritas]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ChisteVeloz]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianSpinelli @LogicaDeMujeres como querer CAZAR un CAT!!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DulcesMsjs @ElMundoEnFoto así es, para todos los aspectos sino...]]></document>
		<document><![CDATA[@colegio_alameda ya están las puertas abiertas para los papás? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@LogicaDeMujeres jaaaaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@LogicaDeMujeres @MarianSpinelli]]></document>
		<document><![CDATA[@UnCuriosoDice @MarianSpinelli]]></document>
		<document><![CDATA[@cuervoarte @Bulgach_Juan]]></document>
		<document><![CDATA[RT @spacioemocional: Los niños aprenden lo que viven.... http://t.co/AKP0xJO2OQ]]></document>
		<document><![CDATA[@sr_curiosidad eso si que es amor]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendamos de nuestros pequeños cuanto se ha perdido http://t.co/qcsxY5k47G]]></document>
		<document><![CDATA[@UnCuriosoDice @NotasDirectas hay tantos SI ES...]]></document>
		<document><![CDATA[Soy fuerte porque fui débil, estoy en guardia porque fui traicionado, me río porque estuve triste y vivo al día porque mañana no es seguro.]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector que desastre, pueden estar en Mendoza pero con calidad de vida]]></document>
		<document><![CDATA[@LindosMsjs @Bulgach_Juan]]></document>
		<document><![CDATA[@parranay el papa más listo q tu]]></document>
		<document><![CDATA[@MARIAARIONI Hello baby kisssss]]></document>
		<document><![CDATA[@PaisajesGeo @DebemosSonreir ideal para pensar...con vos...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RenAndStimpy1: The Ren and Stimpy Show! http://t.co/InNk5zOgoT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RenAndStimpy1: "Join us again for more Stimpy's Breakfast Tips. Bye for now!" http://t.co/wiK3C9Nym2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RenAndStimpy1: "Memories....." http://t.co/vBAELDxm8z]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra sigo de vacaciones hasta el lunes 21/04 no creo q llegue hasta ese día ponte tu manos a la obra besos]]></document>
		<document><![CDATA[El que esté a dieta está tarde q no baje al jardín, el resto lo agradecerá @lidiazamarra http://t.co/EIO9pIGOvV]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/17z9fdtxoY]]></document>
		<document><![CDATA[Y así pasamos en casa el sábado tarde noche http://t.co/8KjVCrtpvG]]></document>
		<document><![CDATA[@TxabierAlonso @Anonymous_RT_ a que si te roban y a 100 metros hay un nacional vas acojonado q pedirle ayuda?]]></document>
		<document><![CDATA[@TxabierAlonso @Anonymous_RT_ no creo q para broma esté bien reírse de la nacional, como en el mundo hay gente buena y gente mala]]></document>
		<document><![CDATA[@UnChavalSuelto @OwnedFuckOff jaja sólo un rato pero no te harás cargo al 100%]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector tengo ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[Cuchillito afilado para esta #noche http://t.co/9k5nNh6Vqq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @atleticomadrid: Once guerreros que quieren ser eternos- http://t.co/6H3D0FzQU8]]></document>
		<document><![CDATA[@SonBebidas @TodoReflexion #albariño riquísimo y no muy espumante]]></document>
	</documents>
</author>