<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#wg Modelos, cantantes y actores afroamericanos protagonizan el Calendario Pirelli 2018 https://t.co/EPYA36Bp1g]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La Fiscalía del Supremo pide investigar a la senadora del PP Pilar Barreiro por la Púnica https://t.co/FsixYv3DCn]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La desaparición de los animales - “ Hermano Francisco, no te Seguir leyendo. https://t.co/qLhfFNHUse]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Sánchez pide al PNV que le acompañe en su plan para reformar la Constitución https://t.co/XVuAnz7P5e]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Rajoy inaugura un Parador Nacional en Lleida -   Seguir leyendo. https://t.co/bxDtNcNp1b]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Así es Andrea Janeiro, hija de Belén Esteban - Belén Esteban lleva años hablando de su hija en televisión. ... https://t.co/5atV1SD7F0]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Trump cancela un programa de la CIA para armar a los rebeldes sirios https://t.co/t6mjkE1Ope]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La imagen de Beyoncé más polémica es de cera - ¿Kate Hudson? ¿Britney Spears? ¿Lindsay Lohan? No, la figura... https://t.co/ERmGUB0mgQ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Una ruta 'ecofestivalera' - Ocho eventos que aúnan cultura, diversión y sostenibilidad https://t.co/vbEl3gTh5G]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El huidizo ‘Fran’ vuelve a casa - Fran ha vuelto sano y salvo este miércoles al centro de cría en cautivida... https://t.co/XKINgzAnP0]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El diario decano de Panamá, en serios apuros por una sanción comercial https://t.co/OfWvo7CdyT]]></document>
		<document><![CDATA[#wg O. J. Simpson busca la libertad condicional - Nueve años después de ser encarcelado por un robo a mano arma... https://t.co/iOktH1UuQw]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Las imágenes del día, 20/07/2017 - Una selección de las mejores fotografías de la jornada https://t.co/QY9oeKuMWw]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El pollo de llamarse Andreíta - No tengo el gusto de conocerla, pero estoy convencida de que Andrea Janeiro... https://t.co/HYxsv9FTeH]]></document>
		<document><![CDATA[#wg AXA, primera empresa en España que permite apagar el móvil fuera del trabajo https://t.co/0619EDKXbW]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Londres admite que deberá pagar la factura del Brexit pero se niega a negociarla https://t.co/SgZFbmWvMO]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El FBI y Europol desmantelan el mayor mercado negro en Internet https://t.co/uTOgTo946e]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Esta es la canción que más triunfa en Tinder - Cuando Luis Fonsi se unió con Daddy Yanky para lanzar Despac... https://t.co/v5hIopUchD]]></document>
		<document><![CDATA[#wg “De seguir así, Maduro podría ser juzgado por crímenes de lesa humanidad” https://t.co/O6iEez0U4A]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El sexo más tórrido del año - En casi todos los dispositivos móviles del país existe una fotografía de un t... https://t.co/hngbNktoCJ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg México vs Honduras en vivo y en directo, la Copa Oro 2017 https://t.co/SDJBSjYcWv]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El rescate de película del actor Paul Nicholls - Como el guion de una película de acción y rescate. En un l... https://t.co/mCnxCAunUJ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La Fiscalía pide prisión incondicional para Villar y su hijo Gorka https://t.co/czxNJeg9JX]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Alemania recomienda a sus ciudadanos y empresas que eviten Turquía https://t.co/yhq4dU00zG]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Las muertes relacionadas con el sida se reducen a la mitad desde 2005 https://t.co/zfzhOYRbg4]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Ceballos: “No tuve dudas, solo quería jugar en el Madrid” https://t.co/E6pCVmAC3x]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Estreno: el heavy metal no ha muerto gracias a Anaka - Buenas noticias para los haters del Despacito y nost... https://t.co/7EvewogAkG]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Muere durante un concierto la cantante francesa Barbara Weldens https://t.co/vEau5ePitP]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Microsoft mejora un 26% el beneficio anual - Microsoft despidió el ejercicio fiscal con un beneficio de 21.... https://t.co/9h34uSdXSa]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Linkin Park: cinco canciones que marcaron a una generación https://t.co/IxA4O58qw7]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Las imágenes de la exhumación de Dalí - El artista será exhumado debido a una demanda de paternidad https://t.co/2mYnAEWHDO]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El surrealismo de Dalí vuelve a las andadas - Yuri y Yulia andan absortos por encima de un rectángulo de 1,... https://t.co/VnwQqIwCS4]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Muere el vocalista de Linkin Park, Chester Bennington, su vida en imágenes https://t.co/QA1A2JkSRE]]></document>
		<document><![CDATA[#wg 14 años de excusas y el coche sin arreglar - "Tengo mucha faena, mejor pásate la semana que viene", "no he ... https://t.co/IrWPky1mcC]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Popular perdió 9.300 millones entre abril y mayo, antes de la intervención https://t.co/04Bdzhu5Z9]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Alhucemas no se rinde - Este 20 de julio, víspera de la derrota que el rifeño Abdelkrim el Jatabi infligió ... https://t.co/snE64ZLq2i]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Hallado muerto el vocalista de Linkin Park, Chester Bennington https://t.co/2jc0Ku7Lqj]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Villar y su hijo Gorka, a la cárcel sin fianza - El juez Santiago Pedraz ha enviado a prisión incondicional... https://t.co/8T6AC7yLps]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El CSD inicia la inhabilitación de Villar, aunque confía en que dimita https://t.co/2Ed6uLt86W]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La huelga general de Venezuela, en imágenes - La oposición de Venezuela ha convocado una huelga general de ... https://t.co/scpTTGDd5O]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Polonia ignora a Bruselas y avanza en sus reformas antidemocráticas https://t.co/816NRX1xYB]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Diálogo de filósofos a la sombra del Izoard - De niño, Guillaume Martin no jugaba a ciclismo con chapas sin... https://t.co/mTkom0LNUo]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Alias y la edición independiente - Damián Ortega empezó el proyecto Alias hace diez años. Instalado ya entr... https://t.co/4zaOiUpgXh]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Maduro se atrinchera para desafiar a la comunidad internacional https://t.co/XPKwmXFt4J]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La autoridad electoral entra en crisis a un año de las presidenciales en México https://t.co/Caa1raCHk3]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Los médicos diagnostican un tumor en el cerebro al senador John McCain https://t.co/iHchfIiA6A]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La Comunidad se echa atrás en el derribo de un edificio protegido https://t.co/Jtjow9YcH9]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Ayuntamiento protegerá el edificio que fotografió Capa y quiere convertirlo en museo https://t.co/vWPo24Io70]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El rápido declive de Macri - La Argentina es un país poco hospitalario con sus presidentes. Los vota. Los a... https://t.co/OX75UFuzzO]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Llamó a la policía para alertar de una violación a una vecina y acabó muerta a manos de un agente https://t.co/isKWvY1uQH]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El hijo y el yerno de Trump, llamados a testificar en el Senado por la trama rusa https://t.co/UvKe8bamLG]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ¿Cuál es la pregunta? - Si la respuesta es la independencia, ¿cuál es la pregunta? No es una pregunta retór... https://t.co/vTDWnJq19n]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Pacto de Estado en pensiones - El informe del Fondo Monetario Internacional (FMI) sobre la economía español... https://t.co/Lgw4xSetEB]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ‘Supervivientes’: La final - Cuando H. M. Enzesberger quiso pulsar los gustos ciudadanos en una extraordina... https://t.co/sABB8Z944I]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Derechos y libertades - En mi lejana juventud, en plena dictadura, mis padres me dijeron: “Cuando vayas por... https://t.co/bSHUU0Qzoy]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Roto - Viñeta El Roto 20 julio, 2017 https://t.co/w71s4KKX1F]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Aitana Sánchez-Gijón grita por las mujeres en guerra - Se podía sentir la magia mientras se contemplaba Tro... https://t.co/EQu0b9ihC9]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El PSOE se distancia de un pacto por la Justicia - El PSOE ve muy lejana la posibilidad de firmar un pacto ... https://t.co/5zdefMLsg7]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Un arbitraje internacional frena la ‘rueda’ de la SGAE - La SGAE no supo, ni pudo -¿ni quiso?- parar la rue... https://t.co/DnmpKoZrS1]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ‘Ozark’: Delinquir para salvar a la familia - Los montes y lagos de Ozark, en Misuri, con sus ríos y pinos ... https://t.co/LJSoELeBx6]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Morata ficha por el Chelsea - Álvaro Morata se marcha nuevamente del Real Madrid. El delantero español, que... https://t.co/ka8tOPkJMD]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La policía explicará en las escuelas “la cara negra de la piratería” https://t.co/7Pbc63Bjv6]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Las cinco noticias clave del 19 de julio - Trump y Putin mantuvieron en el G-20 una reunión secreta. En la ... https://t.co/8GpyqeuIr2]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El oficio de calumniar (Twitter, Colombia) - Basta no reírse para criticar a un humorista. Si uno es el rid... https://t.co/N1sQosUFIU]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Marruecos impone duras penas de cárcel a 19 activistas saharauis https://t.co/xrOcVCmDEQ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Así actúa un pirómano - De julio a septiembre de 2016 fue la época de peligro alto de incendios para los se... https://t.co/tdEmh2oKmc]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Ayuntamiento cortará la salida de la Casa de Campo hacia la M-30 https://t.co/6i3O0IVoyv]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El PSOE traslada sus condolencias a la familia y el entorno de Blesa https://t.co/WLF6wVFl2B]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Miguel Blesa: Ascenso y caída de uno de los hombres más poderosos de España https://t.co/IMXN4bruSQ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Maná, Juanes, Alejandro Sanz... Un canto sin tregua contra Maduro https://t.co/VpE9qUnjxQ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Bruselas quiere blindar el acuerdo comercial con Mercosur este año https://t.co/vwG1UECcYa]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Etapa 17 del Tour de Francia en vivo y en directo - Sigue al detalle todo lo que ocurra en la 17ª etapa del... https://t.co/iBW1PWzXQ4]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El extraño regreso a Corea del Norte de una desertora que ganó fama en el sur https://t.co/rKknj5OiSw]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Villar sabía que tenía los teléfonos pinchados - El presidente del fútbol español, Ángel María Villar, sabí... https://t.co/V0dXcPjvmD]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Carbonell, plata en solo libre, iguala con 20 las medallas de Mengual https://t.co/cV06pw0x9g]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Villar ha ganado - Ángel María Villar ha muerto de viejo. Por eso carece de sentido recrearse ingenuamente ... https://t.co/XnS0wmWxV7]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Miguel Blesa, hallado muerto en una finca de caza de Córdoba https://t.co/Fo0NB7Roj7]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ¿Qué ver hoy en TV? | Miércoles 19 de julio - 12.15 / La 2 Seguir leyendo. https://t.co/fmxyXngTl4]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Cifuentes no se irá de vacaciones porque cree que tienen que ser “voluntarias” https://t.co/4fPFAv53TK]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Los príncipes Jorge y Carlota roban el protagonismo a los duques de Cambridge https://t.co/tvcTdOPZ7c]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Flamenco y son celebran en el Generalife al Lorca cubano https://t.co/KsdZp0BG4S]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Dentro de dos cuadros vivos de Murillo - Están vivos los cuadros. Los pigmentos azules del cielo se tornan ... https://t.co/aWhhF3AqRB]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Del pito-pito-gorgorito al cálculo del IBAN - Estamos rodeados de dígitos de control, códigos cuyo cometido... https://t.co/vsNfMXsn70]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El misterio del fotógrafo que se coló en el cabaret de El Molino https://t.co/cRVUE1WI7V]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El papel que se puede utilizar más de 80 veces - Solo en Estados Unidos se utilizan cada año 70 millones de... https://t.co/yNCWU70QW3]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ¿Nos ofende la ostentación de lujo de los adolescentes ricos de Dubái? https://t.co/YNIBk8AV4Y]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Sanidad defiende abrir el Hospital Provincial de Castellón a la cirugía transexual https://t.co/29KqgyfzUN]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Bruselas amenaza a Polonia con retirarle el voto en la UE por sus reformas https://t.co/klYv5OTH3f]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Rocío Carrasco y Antonio David Flores, 17 años en guerra https://t.co/z5bojOWDe8]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Los alcaldes del Besòs quieren un gran parque en las Tres Chimeneas https://t.co/CBIOpl3yEo]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Sebastiao Salgado decora la Zurriola - La exposición Sebastiao Salgado. Génesis trae, desde este miércoles ... https://t.co/5QLpk6wwzd]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Imputada durante año y medio por impedir que su hijo de 11 años se marchase de casa https://t.co/H9sVoB6yiD]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El grupo más loco de Los Ángeles es español: pasamos un día con L.A. Drones https://t.co/yr9agVzhyL]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Un nuevo viejo socialismo ve la luz en Islandia - Puños en alto, martillos y estrellas negras sobre un fond... https://t.co/Mh6tm1y94o]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Tribunal de Cuentas acelera los trámites para que Mas pague el 9-N antes del 1 de octubre https://t.co/VDtXjBZ8wH]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Supremo dictamina que el veto migratorio de Trump exima a los abuelos de inmigrantes https://t.co/JUSkh9WYPg]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El CSD prepara la inhabilitación de Villar - Tras 29 años en el cargo —iba para 32 tras su reciente reelecc... https://t.co/Xo2bRgrTMI]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Cómo sobreviven al frío los sin techo de Buenos Aires - El cambio climático se siente cada vez más fuerte e... https://t.co/aGofNBnJ3W]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Detenidos tres miembros de la banda MS-13 por el mutilamiento de cuatro adolescentes en Nueva York https://t.co/EINrk3700I]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Trump exige a los senadores no irse de vacaciones hasta que resuelvan la reforma sanitaria https://t.co/IJnlroj52Y]]></document>
	</documents>
</author>