<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cinq morts dans un attentat-suicide au nord du Nigeria: L'attentat survient au lendemain de la mise en place par le Nigeria et ses vo...]]></document>
		<document><![CDATA[El número de nóminas baja de 14 millones por primera vez en once años: Una de cada cinco pertenecen al sector ... http://t.co/lo9WoSv6Ni]]></document>
		<document><![CDATA[Yeah, Get Out Of There Dude:  Rasmus Berggreen is a Danish artist who, before helping set up his own visual development studio, worke...]]></document>
		<document><![CDATA[Drivers Hate Texters Even More Than Tailgaters, Study Says: Even though 69% of Americans find texting to be the "most annoying or off...]]></document>
		<document><![CDATA[Extraoficial: David De Lima queda fuera de la Cadena Capriles: Según información que trasciende nuestras fuentes dentro de la Cadena ...]]></document>
		<document><![CDATA[Derecho al olvido digital: «Si no te 'borramos' de internet, te devolvemos el dinero»]]></document>
		<document><![CDATA[Administración abierta 24 horas]]></document>
		<document><![CDATA[El arduo camino de China hacia el liderazgo]]></document>
		<document><![CDATA[La supresión de los «macropuentes» festivos se mantiene en suspenso dos años después]]></document>
		<document><![CDATA[Las operaciones empresariales bullen al calor de la recuperación económica española]]></document>
		<document><![CDATA[¿Está Hillary Clinton mal de la cabeza? Los republicanos hacen correr las dudas]]></document>
		<document><![CDATA[Los tártaros de Crimea denuncian que son discriminados y exigen la autodeterminación]]></document>
		<document><![CDATA[Marine Le Pen se convierte en la mejor defensa de Putin en Europa]]></document>
		<document><![CDATA[Las autonomías españolas cuelgan, sin éxito, el cartel de «Se vende» en su patrimonio]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué partidos favorece el sistema electoral de circunscripción única?]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook Just Added A Button That Lets You Ask Your Friends If They're Single: As if Facebook could get any more invasive, there's a ...]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Tempo – Concert Freedom (2014):]]></document>
		<document><![CDATA[Anthropologist who worked on JFK assassination, mass grave cases dies- Singer Jerry Vale dies at 83:]]></document>
		<document><![CDATA[South Korea's president vows to disband coast guard in wake of ferry disaster:]]></document>
		<document><![CDATA[France won't fly US vets over for D-Day anniversary- World War II veteran, 90, earns his college degree:]]></document>
		<document><![CDATA[Deadline’s Best TV Stories Of The Week: ‘How I Met Your Dad’ Not Going Forward At CBS: What Went Wrong? What’s Next?
By Nellie Andree...]]></document>
		<document><![CDATA[Hot TV Teasers: ‘True Blood’ Season 7; ‘The Leftovers’: HBO‘s Golden Globe and Emmy-winning vamp series True Blood returns for its se...]]></document>
		<document><![CDATA[South Korea To Disband Coast Guard, Leader Vows: President Park Geun-hye of South Korea vowed on Monday to disband her country’s Coas...]]></document>
		<document><![CDATA[DealBook: AT&amp;T to Buy DirecTV for $48.5 Billion in Move to Expand Clout: Under the terms of the deal, AT&amp;T will pay about $95 a share...]]></document>
		<document><![CDATA[Masinloc Journal: A Leviathan Turns Philippine Fishermen Into Desperate Darters: In a dispute over Scarborough Shoal, Chinese patrols...]]></document>
		<document><![CDATA[Londres acogerá el laboratorio médico más grande del mundo: Albergará unos 1.500 profesionales, de los cuales 1.250 serán científicos...]]></document>
		<document><![CDATA[Dormir poco en la infancia se vincula con un mayor peso después: Una investigación señala que hay que tener buenos hábitos desde los ...]]></document>
		<document><![CDATA['Yo de monja no me veo': Su sonrisa durante la película y su llanto cuando recibió el Goya a la mejor actriz revelación son ya histor...]]></document>
		<document><![CDATA[Más abordajes de narcos, más excarcelaciones: El tribunal encargado de aplicar la nueva regulación de la justicia universal se prepar...]]></document>
		<document><![CDATA[El número de nóminas baja de 14 millones por primera vez en once años: Una de cada cinco pertenecen al sector público, mientras las e...]]></document>
		<document><![CDATA[Londres acogerá el laboratorio médico más grande del mundo: Albergará unos 1.500 profesionales, de los cuales ... http://t.co/UpFbMt5O6L]]></document>
		<document><![CDATA[Dormir poco en la infancia se vincula con un mayor peso después: Una investigación señala que hay que tener bu... http://t.co/x2yt9MpoRl]]></document>
		<document><![CDATA['Yo de monja no me veo': Su sonrisa durante la película y su llanto cuando recibió el Goya a la mejor actriz r... http://t.co/tQRrMLGQVR]]></document>
		<document><![CDATA[El arduo camino de China hacia el liderazgo:  Desde el año 1980 la economía china ha crecido a un promedio superior al 10% anual. El ...]]></document>
		<document><![CDATA[La supresión de los «macropuentes» festivos se mantiene en suspenso dos años después: Fue una de las grandes propuestas de Mariano Ra...]]></document>
		<document><![CDATA[Las operaciones empresariales bullen al calor de la recuperación económica española: Después de años de letargo -desde que estalló la...]]></document>
		<document><![CDATA[«Los cuentos de Hoffman», una agotada transformación: Tiene «Los cuentos de Hoffmann» admiradores a los que les encanta aplaudir las ...]]></document>
		<document><![CDATA[Coldplay, de la épica a la melancolía: No han corrido buenos tiempos para Chris Martin. El terremoto emocional sufrido por el divorci...]]></document>
		<document><![CDATA[Las 9 drogas que consumen los menores: Peligrosas y variadas, provocan que la mitad de los adolescentes repita curso. Última encuesta...]]></document>
		<document><![CDATA[Fiesta de menores en una discoteca con salida oculta a una vivienda privada de Madrid: La sala Records, paralela a la avenida de Amér...]]></document>
		<document><![CDATA[Los peores «puntos negros» para peatones: Existen los puntos negros de accidentes en la carretera pero también los puntos negros para...]]></document>
		<document><![CDATA[Abaten a cinco en municipio de Veracruz: Los presuntos delincuentes se enfrentaron a policías en un poblado de Alto Lucero Notimex Xa...]]></document>
		<document><![CDATA[Karen Handel: Democrats Can't Play 'War on Women' &amp; 'Income Inequality' Cards on Me: Former Georgia Secretary of State and Republican...]]></document>
		<document><![CDATA[“Quien diga que las europeas no influirán en autonómicas, miente”: El candidato de Compromís elegido en primarias afirma que sí hay a...]]></document>
		<document><![CDATA[Thousands of dead fish blanket waters of Marina del Rey: Workers had a stinky cleanup on their hands Sunday after thousands of foul-s...]]></document>
		<document><![CDATA[Jérôme Kerviel, el bróker que hizo temblar Société Générale, se entrega en Francia]]></document>
		<document><![CDATA[Danilo Medina en La Vega: “Al paso, despacio, para hacer las cosas bien”: El presidente Danilo Medina aprobó este domingo financiamie...]]></document>
		<document><![CDATA[Separate Balconies Didn't Keep Brad Pitt and Matthew McConaughey Apart:  Brad Pitt and Matthew McConaughey may have been separated by...]]></document>
		<document><![CDATA[Time for 'swift accountability' in VA scandal, veterans advocate says- Army vet shocked to learn he is not a US citizen:]]></document>
		<document><![CDATA[Fiesta de menores en una discoteca con salida oculta a una vivienda privada de Madrid: La sala Records, paralela a la avenida de Amér...]]></document>
		<document><![CDATA[Los peores «puntos negros» para peatones: Existen los puntos negros de accidentes en la carretera pero también los puntos negros para...]]></document>
		<document><![CDATA[Libia: Atacaron parlamento y pidieron suspenderlo: Un grupo armado atacó el Parlamento libio en Trípoli y exigió su suspensión, agrav...]]></document>
		<document><![CDATA[Derecho al olvido digital: «Si no te 'borramos' de internet, te devolvemos el dinero»: No son muchas las empresas en España -por ahor...]]></document>
		<document><![CDATA[Administración abierta 24 horas: España ha entrado de pleno en la era digital. Entregar la declaración de la renta o pedir una beca e...]]></document>
		<document><![CDATA[El arduo camino de China hacia el liderazgo:  Desde el año 1980 la economía china ha crecido a un promedio superior al 10% anual. El ...]]></document>
		<document><![CDATA[La supresión de los «macropuentes» festivos se mantiene en suspenso dos años después: Fue una de las grandes propuestas de Mariano Ra...]]></document>
		<document><![CDATA[Las operaciones empresariales bullen al calor de la recuperación económica española: Después de años de letargo -desde que estalló la...]]></document>
		<document><![CDATA[«Los cuentos de Hoffman», una agotada transformación: Tiene «Los cuentos de Hoffmann» admiradores a los que les encanta aplaudir las ...]]></document>
		<document><![CDATA[Coldplay, de la épica a la melancolía: No han corrido buenos tiempos para Chris Martin. El terremoto emocional sufrido por el divorci...]]></document>
		<document><![CDATA[Las 9 drogas que consumen los menores: Peligrosas y variadas, provocan que la mitad de los adolescentes repita curso. Última encuesta...]]></document>
		<document><![CDATA[Fiesta de menores en una discoteca con salida oculta a una vivienda privada de Madrid: La sala Records, paralela a la avenida de Amér...]]></document>
		<document><![CDATA[Los peores «puntos negros» para peatones: Existen los puntos negros de accidentes en la carretera pero también los puntos negros para...]]></document>
		<document><![CDATA[‘Game of Thrones’ Watch: Through the Moon Door: Emancipation, from slavers and from life, was a theme of this week's episode.]]></document>
		<document><![CDATA[‘Penny Dreadful’ Recap: Cue the Seance: A séance unleashes a full Linda Blair like performance from Eva Green.]]></document>
		<document><![CDATA[Derecho al olvido digital: «Si no te 'borramos' de internet, te devolvemos el dinero»: No son muchas las empresas en España -por ahor...]]></document>
		<document><![CDATA[Putin ordena la retirada de sus tropas en la frontera con Ucrania: La OTAN niega que el repliege militar se haya iniciado en la zona....]]></document>
		<document><![CDATA[Así se comporta una pareja de fieles golondrinas en Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 49.600 familias perdieron su casa en 2013, un 11 % más que en 2012: Un total de 21.054 viviendas fueron entregadas al banco po...]]></document>
		<document><![CDATA[Garzón, sobre la reforma de la justicia universal: Si el líder de Boko Haram "viene a Mallorca no se le puede detener": El exjuez Bal...]]></document>
		<document><![CDATA[Bergleute in der Ostukraine: Letzte Bastion des ukrainischen Staates: 
                                                    
         ...]]></document>
		<document><![CDATA[5 best looking classics:]]></document>
		<document><![CDATA[Los Mossos buscan a las dos jóvenes que apuñalaron a una tercera para robarle el móvil]]></document>
		<document><![CDATA[FSC Inserta forma en Almería a personas con discapacidad para trabajar en el sector servicios: FSC Inserta ha puesto en marcha este l...]]></document>
		<document><![CDATA[Cannes: Corsan Pairs Lee Tamahori With Adrien Brody For ‘Emperor’: After launching the funded producing shingle Fable House this morn...]]></document>
		<document><![CDATA[La morosidad de la banca desciende por tercer mes consecutivo: La morosidad de los créditos concedidos por los bancos, cajas y cooper...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres una «malamadre»?: El hijo de una «malamadre» nunca dirá «mi madre hace las mejores croquetas de la Tierra», porque esa madre nu...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca afgestraft voor nukkige houding: 10:45 Deutsche Bank kleurt de nieuwsstroom op maandagochtend. De bank lanceert een forse...]]></document>
		<document><![CDATA[Google negocia comprar el servicio de 'streaming' de videojuegos Twitch: Google, a través de su filial YouTube, ha llegado a un acuer...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué medidas de anticorrupción de Bruselas trasladaría a España?: Los candidatos a las europeas responden a EL PAÍS sobre medidas de ...]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional inicia el juicio contra ex gestores de Caixa Penedès: Madrid (EFE).- La Audiencia Nacional inicia desde hoy el ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ein Tag beginnt mit frischer Luft!: "Luftsprung": Die Top-Ten aus 15.000 Einsendungen beim Zeichenbewerb zum Thema Raumluft in Schulklassen.]]></document>
		<document><![CDATA[Bergfahrt mit Hindernissen: Heimische Unternehmen machen gute Geschäfte, beklagen aber die überbordende Bürokratie in Brasilien.]]></document>
		<document><![CDATA[Das Leben der Eltern  eines Amokläufers: Fünf Jahre nach dem Amoklauf ihres damals 17-jährigen Sohnes reden seine Eltern.]]></document>
		<document><![CDATA[Handelsexperte: "Sie überlassen Amazon das Feld": Gerrit Heinemann sieht Händler in strategischer Falle und Kunden emanzipiert wie ni...]]></document>
		<document><![CDATA[Yanks settle for doubleheader split with Pirates: Alfredo Aceves gave up a go-ahead home run to Pittsburgh’s Josh Harrison in the sev...]]></document>
		<document><![CDATA[PHOTO EXCLUSIVE: Woman allegedly slapped by Jets coach poses naked: Here's the first look at the Giants fan who’s accusing Jets defen...]]></document>
		<document><![CDATA[Blaz does not like to party: In the first 100 days of his term, Mayor de Blasio received 2,011 invitations to parties and events — an...]]></document>
		<document><![CDATA[Rangers attend funeral for St. Louis' mother: On perhaps the most difficult day of Martin St. Louis' life, a far greater challenge th...]]></document>
		<document><![CDATA[Chris' crash into Price has Habs hot as goalie remains questionable for Game 2: Canadiens starting goalie Carey Price skated on his o...]]></document>
		<document><![CDATA[BOXEO – Rocky Meraz y Micky Lopez Hefziba promotions (18/05/14): DESCARGA + FOTOS GRATIS BOXEO HEFZIBA PROMOTIONS Rocky Meraz y Micky...]]></document>
		<document><![CDATA[La juez argentina María Servini toma declaración a víctimas del franquismo]]></document>
		<document><![CDATA[Michael Jackson « réapparaît » aux Billboard Music Awards: Un hologramme du « Roi de la Pop » est apparu sur la scène des Billboard M...]]></document>
		<document><![CDATA[Jack Brabham, légende de la Formule 1, est mort: L'ancien champion du monde de Formule 1 Jack Brabham est décédé à 88 ans des suites ...]]></document>
		<document><![CDATA[Corée du Sud : la présidente dissout le corps des garde-côtes: La présidente Park Geun-hye a présenté ses excuses pour la gestion du ...]]></document>
		<document><![CDATA[«Los cuentos de Hoffman», una agotada transformación: Tiene «Los cuentos de Hoffmann» admiradores a los que les encanta aplaudir las ...]]></document>
		<document><![CDATA[Coldplay, de la épica a la melancolía: No han corrido buenos tiempos para Chris Martin. El terremoto emocional sufrido por el divorci...]]></document>
		<document><![CDATA[Fossils of giant 'Titanosaur' found in Argentina:]]></document>
		<document><![CDATA[El MNLA asegura que actuó el legítima defensa en los enfrentamientos del sábado en Kidal: El Movimiento Nacional de Liberación del Az...]]></document>
		<document><![CDATA[Un colegio público saudí inicia clases de deporte para sus alumnas por primera vez en la historia: Un colegio público de la localidad...]]></document>
		<document><![CDATA[Los Pacers recuperan su mejor juego ganando a los Heat en la primera final del Este]]></document>
	</documents>
</author>