<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Conoces las ventajas y desventajas de la cirugía robótica?  La Asociación Médica Americana las distingue así: http://t.co/P7ZN85nRZC]]></document>
		<document><![CDATA[Lectura para agendar: Vih/Sida a 33 años de su descubrimiento [Entrevista] http://t.co/PkZwhh8dw4 #vih Cc: @FundHuesped]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fundahigado: ¿Cómo se diagnostica la litiasis vesicular? Te explicamos aquí: http://t.co/JUdglBXlcF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StopVIH: El lazo rojo como símbolo de acción contra el Sida cumple 23 años. Lee más detalles: http://t.co/qq7rVKpkUA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VickyMendizabal: Muchas gracias @bitacoramedica por la difusión! @bio_forum]]></document>
		<document><![CDATA[Una de cada tres mujeres sufre violencia física o sexual infligida por la pareja en algún momento de su vida [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en día, ¿cuáles son los principales avances en el tratamiento del Vih? [Entrevista] http://t.co/NKE7lht9cI]]></document>
		<document><![CDATA["Una maratón contra la demencia", artículo firmado por Guadalupe Soria en @bio_forum ► http://t.co/ccAJvs40IL @VickyMendizabal]]></document>
		<document><![CDATA[Publicamos, hace minutos, una entrevista titulada:  Vih/Sida a 33 años de su descubrimiento ► http://t.co/9RyP5N9CDh @StopVIH @FundHuesped]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VickyMendizabal: No dejen de leer artículo de @delosrodriguez "Una maratón contra la #demencia" http://t.co/jHvhYWlOCu  @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OnusidaLatina: El Director Ejecutivo de ONUSIDA da su mensaje por el Día mundial del sida 2014... http://t.co/Yul0SPJ6lH]]></document>
		<document><![CDATA[Este estudio revela que el dolor por la pérdida de un paciente en el contexto #médico se considera poco profesional ➜ http://t.co/xNjE7DwpDC]]></document>
		<document><![CDATA["¿Los #médicos lloran la pérdida de un paciente cuando muere?", se pregunta una psicóloga en este texto ➜ http://t.co/2Q9mX7PGCQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StopVIH: StopVIH apunta a la tecnología y crea aplicación para teléfonos móviles inteligentes. Lee más detalles: http://t.co/i17UgYj1gf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fncancer: En más de 25 años de nuestra Fundación hemos atendido a más de 5.000 pacientes, muchos de los cuales han vencido en su lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[Este estudio revela que el dolor por la pérdida de un paciente en el contexto #médico se considera poco profesional ➜ http://t.co/IU0Ny40ojL]]></document>
		<document><![CDATA[#Obesidad está implicada entre el 15-20% de las muertes por cáncer, según Sociedad Española para Estudio de Obesidad http://t.co/ZiBn3Nmp65]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos informará de las calorías de todos sus alimentos. NOTICIA: http://t.co/cHNxhtG97G #Nutrición]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo lunes 01 de diciembre es el Día Mundial del Vih/sida. Cifras y datos claves: http://t.co/CjeedoJvtt @StopVIH]]></document>
		<document><![CDATA[Vídeo: Acto de Investidura de @kerdel_vegas como Miembro de Número de la Real Academia de Doctores de Cataluña ➜ http://t.co/84AXRcsLCg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el Antígeno prostático específico (PSA)? ¿Qué significan sus valores en sangre? http://t.co/BnwNiG3iKd]]></document>
		<document><![CDATA[Neuro Film Festival Online Video 2015: abiertas las inscripciones [En inglés] http://t.co/TIZRAY8POs @bio_forum]]></document>
		<document><![CDATA[La cirugía robótica se puede usar para muchos procedimientos diferentes, por ejemplo ➜ http://t.co/coOp3Oumr9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @brasil247latam: Ley antitabaco impone duras multas a los que no obedezcan norma. Nota: http://t.co/afFbmWNWE3 @NotiSalud @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué consiste la cirugía robótica? ¿Cuáles son sus ventajas y desventajas? ➜
 http://t.co/9PpntFkNTy]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimas "Bitácoras del día", nuestra sección escrita por #médicos y especialistas ➜ http://t.co/iuC6EdxwXV @fkerdelvegas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los nuevos tratamientos para la epilepsia? ¿Hay novedades? http://t.co/n9bRPqRyZS]]></document>
		<document><![CDATA["La primera riqueza es la salud", Ralp W. Emerson, filósofo y poeta estadounidense | Somos http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[La cirugía robótica se puede usar para muchos procedimientos diferentes, por ejemplo ➜ http://t.co/6rMMWc8bKW]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/AP29y1apzt Así se llama esta Web. Es una comunidad que ofrece un espacio compartido en salud http://t.co/VBcmwwAGIi]]></document>
		<document><![CDATA[El diagnóstico tardío sigue siendo el talón de Aquiles del #VIH en #España http://t.co/ZVrIDXhBu3 [Vía @elmundoes] @StopVIH]]></document>
		<document><![CDATA[La Asociación de #Pacientes Coronarios de España cumple 20 años. Conoce su Web ➜ http://t.co/uj1qjE48ZB]]></document>
		<document><![CDATA["Las contribuciones a las ciencias médicas de científicos no-médicos fueron tan o más importantes que las de los médicos”, @kerdel_vegas]]></document>
		<document><![CDATA[2.200 es el número de robots cirujanos que existen actualmente en el mundo. Cifra en contexto → http://t.co/JBYt17UZxD]]></document>
		<document><![CDATA[¿El trabajo ayuda a preservar el cerebro? Investigadores definen las tareas que favorecen la memoria http://t.co/kMCjKXqNXn]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los aportes más significativos de los médicos a la humanidad? Una Bitácora del día de @kerdel_vegas http://t.co/EnkOmGfcJ2]]></document>
		<document><![CDATA[Tareas que desafían el intelecto podrían ayudar a conservar habilidades de pensamiento. Noticia: http://t.co/Wx9frPmil6 [Estudio]]]></document>
		<document><![CDATA[ACTIRA, es la asociación de personas con #cáncer de tiroides de Argentina. Compartimos su blog: http://t.co/hHAgV3KfIy]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué consiste la cirugía robótica? ¿Cuáles son sus ventajas y desventajas? ➜ http://t.co/dm5PkArlLP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ManesF: Comparto entrevista de @norabar a Tristán Bekinschtein, doctor en biología y gran amigo http://t.co/pWMqEPGnE7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ManesF: Las #FuncionesEjecutivas son procesos mentales que permiten el autocontrol físico, cognitivo y emocional. #UsarElCerebro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fevesocem: ¿Sabías qué? Según la OMS para el 2030 la EPOC será la 3era causa de muerte a nivel mundial. #Cuidate #FEVESOCEM #19N]]></document>
		<document><![CDATA[#Hipocondría: obsesión por la salud http://t.co/wmS5wYdKtA "Sin darse cuenta se encuentra pensando en enfermedades”]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos estas cuentas de referencia y consulta: @TheLancet @ACCinTouch @guardianscience @nature [En inglés]]]></document>
		<document><![CDATA[" La persona con #hipocondría no se inventa síntomas, sino que los interpreta exageradamente". Cita en contexto: http://t.co/28ogxnlfw8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OPSOMSMexico: La #ViolenciaContraMujeres afecta a toda la familia #16Días de activismo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los aportes a la humanidad más significativos de los médicos? Una Bitácora del día de @kerdel_vegas http://t.co/1t50t12d8c]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos esta hoja informativa: Opciones de tecnología y comunicación para los
niños con pérdida auditiva ➜ http://t.co/LIYvJBPX0R]]></document>
		<document><![CDATA[¿El riesgo de espina bífida se puede reducir? http://t.co/jBJv6dcg3l Somos http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA["Las contribuciones a las ciencias médicas de científicos no-médicos fueron tan o más importantes que las de los médicos”, @kerdel_vegas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @opsoms: La #ViolenciaContraMujeres afecta a toda la familia #16días de activismo http://t.co/RprDuSwNcf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmdlatrinidad: Conoce qué significa "Movember" y cómo involucrarte en esta campaña http://t.co/bBCbft1g00 Vía @FEVESOCEM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las contribuciones más significativas hechas por los #médicos en beneficio de la humanidad? http://t.co/os8xU9rGlZ @kerdel_vegas]]></document>
		<document><![CDATA[Prevención del Chikungunya: reducir depósitos de agua que puedan servir de criadero de mosquitos. Somos http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[No hay comercializada ninguna vacuna contra el virus #chikungunya, señala la OMS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay niños con #fibromialgia o es una enfermedad exclusiva de adultos? http://t.co/tTqGbTf14m #salud 
Somos http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[Asociación Nacional de Informadores de Salud. Así se llama y reúne a periodistas españoles especializados en #salud http://t.co/8guS3pbSSz]]></document>
		<document><![CDATA[#Infertilidad masculina: paternidad frustrada. Un reportaje de la revista +Salud http://t.co/4NP6a7E8T7 [pdf]]]></document>
		<document><![CDATA[El aceite de oliva y sus increíbles beneficio ¿Te gusta usarlo en tus comidas? #Nutrición #Saludable https://t.co/iOzRUhqY15]]></document>
		<document><![CDATA[#Tecnología | ¡Impresionante! Conoce el nuevo guante que promete llevar lo virtual a la vida real.  https://t.co/s0iz4eTFFV https://t.co/eiuFsoBIhP]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy es el Día Mundial de las Playas! Que mejor manera de celebrarlo que pasando un rato en una de ellas ¿Te gustaría? #Playa https://t.co/AU31IZJ8li]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ClinicaMayo: "Todo lo que debes saber sobre el reflujo" https://t.co/W5NvvFLF2I]]></document>
		<document><![CDATA[#AvancesMedicos | ¿Ahora se podrán tener #bebés a la carta gracias a la edición genética?--&gt; https://t.co/xxlLTTGg6v https://t.co/zQAt5fmZCJ]]></document>
		<document><![CDATA["No puedes parar las olas, pero puedes aprender a surfear"- Jon Kabat-Zinn. #FelizJueves]]></document>
		<document><![CDATA[#Saludable | Si buscas una actividad para tus hijos durante estas #vacaciones la natación es una excelente opción. #niños https://t.co/MZX6gHPOWi]]></document>
		<document><![CDATA[#Salud | ¡Toma nota! Hoy te aclaramos 10 mitos sobre el uso de anticonceptivos --&gt; https://t.co/bLa3u1Li7J https://t.co/o9wWRoV7Yp]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aprendamos hoy algunas posturas o asanas en el Día Internacional del Yoga! ¿Te animarías a realizarlas? #Yoga #Saludable #21Jun https://t.co/EqfoRSOdvX]]></document>
		<document><![CDATA[#Saludable | ¡Los increíbles beneficios del pepino! Aquí te mostramos 7 razones para incluirlo en tu dieta--&gt; https://t.co/r9uorAtRRc https://t.co/TA1AlxvZ13]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #21Jun se conmemora el #DiaMundialcontralaELA ¡Difúndela para incentivar la investigación de la cura! #Salud https://t.co/hsjwpjrHZj]]></document>
		<document><![CDATA[#AvancesMédicos | Logran dar con la clave para mejorar la #fertilidad de mujeres mayores de 40 años --&gt; https://t.co/IEt0JT234V https://t.co/TQf7nL3tKR]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es día del Bioanalista en Venezuela en honor al científico Rafael Rangel quien logró aislar el bacilo específico de la peste bubónica. https://t.co/99zCq3tPi4]]></document>
		<document><![CDATA[La natación tiene muchos beneficios para los niños ¡A nadar! #Salud https://t.co/4QdjSaosQp]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Razetti doctor en Medicina de la UCV, fue el impulsor del llamado "Renacimiento de la medicina venezolana". #DíaDelMédico https://t.co/Yl4LBqpoIP]]></document>
		<document><![CDATA[¡Orgullo venezolano! Jacinto Convit fue un médico y científico venezolano, conocido por desarrollar la vacuna contra la lepra. #DíaDelMédico https://t.co/UHNTxMqq0E]]></document>
		<document><![CDATA[¡El doctor José Gregorio Hernández! Es un médico recordado por su caridad, generosidad, rectitud y servicio a los pobres. #DíaDelMédico https://t.co/TaqPUFPzfb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que en #Venezuela se conmemora el #DíaDelMédico en honor al doctor José María Vargas? Fue un ilustre médico y político venezolano. https://t.co/FWWwXHzImd]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 10 de marzo celebramos en #Venezuela el #DíaDelMédico ¡Feliz día a todos esos especialistas que se encargan de cuidar nuestra #salud! https://t.co/57SMk4JOR6]]></document>
		<document><![CDATA[¡Impresionante! Prueban una terapia genética que logra restaurar por completo la audición. #Salud https://t.co/dnwb6Wi2EC https://t.co/GBysJY9uvg]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de disfrutar tu #almuerzo de hoy prepara este delicioso té de anís estrellado y canela para mejorar la digestión. #BuenProvecho https://t.co/6j6CSuULlj]]></document>
		<document><![CDATA[¡Impresionante! Conoce a la mujer que dona partes de su cuerpo a extraños. #Salud #Noticias https://t.co/WTf3uhrbUG https://t.co/ZFFcd7CFfg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes cómo prevenir las #várices? Hoy te mostramos 10 formas de prevenir su aparición. #Tips https://t.co/x4zLNhKvsj https://t.co/IqpCkEMdjJ]]></document>
		<document><![CDATA[Más de catorce millones de personas en el mundo ignoran que son seropositivas https://t.co/E679gxbjOk vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes qué es la #difteria? &gt;&gt;&gt; https://t.co/S38DtQxT8r #Prevención https://t.co/uEvYOYnXc6]]></document>
		<document><![CDATA[#Cardiología ¿Sabe usted si sufre de insuficiencia cardíaca? &gt;&gt;&gt; https://t.co/IRmxxKxSVa #BitácoraMédica https://t.co/oevWWRSrxP]]></document>
		<document><![CDATA[#Noticia Descubren el mecanismo para derrotar al cáncer de piel más letal&gt;&gt;&gt; https://t.co/2PtR57va6p https://t.co/pa1pB4oIjD]]></document>
		<document><![CDATA[#Noticias Descubren cómo el ADN consigue reproducirse y repararse&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/Zdp4rjE9m7 https://t.co/zbkUwWX7r5]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso Internacional de #Urología de la @SCUColombia en Cartagena Agosto 2015. Detalles: http://t.co/26auLsvQte @urocol]]></document>
		<document><![CDATA[Del 26 al 28 de febrero se celebrará el IX Simposio Internacional de la Sociedad Colombiana de Cardiología. Más: http://t.co/7xVoZnoLGW]]></document>
		<document><![CDATA[Durante el primer año de vida, algunos bebés corren el riesgo de tener #anemia por deficiencia de hierro.  Más: http://t.co/xWGPwkzXzb]]></document>
		<document><![CDATA[Con la edad, la #próstata aumenta lentamente de tamaño. ¿Cuáles son las enfermedades más comunes de esta glándula? http://t.co/XAUChpo9rP]]></document>
		<document><![CDATA[Durante el embarazo puede presentarse #anemia debido a concentraciones bajas de hierro y de ácido fólico; y a ciertos cambios de la sangre.]]></document>
		<document><![CDATA[COLOMBIA: #ControlaChikunguña con información a través de la línea gratuita 01 8000 910097 o del micrositio http://t.co/2AFyqqHwDM]]></document>
		<document><![CDATA[Chikunguña en Colombia: no se ha confirmado ningún paciente que haya fallecido por esta enfermedad http://t.co/qf6IEDEc5Z [Vía @MinSaludCol]]]></document>
		<document><![CDATA[La #gripe se transmite con facilidad a través de gotículas y pequeñas partículas expulsadas con la tos o los estornudos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados seguidores, compartimos estas cuentas de referencia y consulta: @FedemedicaC @cruzrojacol @Chespirito_IAP @SaludAntioquia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué se puede hacer para fomentar y proteger los derechos humanos de los enfermos mentales? Mucho ► http://t.co/P7CVALw1OG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hace la Fundación Acción Familiar #Alzheimer Colombia? Te presentamos su página Web: http://t.co/gPYYHNHYds #Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los trastornos neuropsiquiátricos que concentra hoy más investigación clínica es la enfermedad de #Alzheimer http://t.co/wZlb2XyUqe]]></document>
		<document><![CDATA[Entre los factores de riesgo más importantes: hipertensión, consumo de tabaco y alcohol, agua insalubre y falta de higiene [@WHO]]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se puede recuperar totalmente la vida sexual tras un ataque al corazón? http://t.co/AdUCsmPudL]]></document>
	</documents>
</author>