<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[cero credibilidad en adelante, tendrán q cambiar de imagen https://t.co/eQm4vc0Hx4]]></document>
		<document><![CDATA[Becas N Zelanda para peruanos: agro, energía y MANEJO DE DESASTRES.
Apliquen ya. https://t.co/aINpqvlJpC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @munisanisidro: Únete a los bomberos de San Isidro y ayuda a tu comunidad. Si quieres ser parte de la Compañia De Bomberos De San Isidro…]]></document>
		<document><![CDATA[increíble!!!!  Un avión turco cayó por acantilado con 162 pasajeros y todos sobrevivieron https://t.co/W1fDJmxGlS vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Alberto Fujimori fue trasladado de emergencia a la clínica Centenario https://t.co/kg0sUtqQ1e vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[vero, cuéntame q es eso? https://t.co/qg0PAHrFxX]]></document>
		<document><![CDATA[@BID_Idear q es eso, Vero?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @zavala_ximena: Increíble lo delatado por Romer, economista jefe del Banco Mundial: alteraron metodología Doing Business x 4 años para p…]]></document>
		<document><![CDATA[@UrsulaLetonaP lo máximo! Gonzalo es un súper embajador!]]></document>
		<document><![CDATA[para estar al tanto https://t.co/MjeBjqrKdI]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja @Gestionpe q bueno!]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich así es. van a bajar de todas maneras porque sino la gente trae los suyos]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo de la noche a la mañana sale la ley sobre jóvenes y trabajo cuando lo hemos debido conocer y discutir cuando se propuso. Lo q pasa es q andamos solo mirando lavajato e insultos. Temas q pden ser importantes no los debatimos y todo pasa debajo del radar]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq @IuliusAlfonsus @yonhy_lescano @rosamariabartra sería útil.  
a ver....]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarNakazaki nos cuentas]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 @SolCn DM chicas!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios todos hemos entendido, son bromas para ponerle "ají" al tema!
muy buenos los memes!
los peruanos tenemos mucha imaginación!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MininterPeru: #TeEstamosBuscando Miguel La Torre, de 4 años, desapareció el 13 de enero en #Magdalena. Difunde esta nota de alerta para…]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 Congresista, seríamos un país mejor sin tanto insulto y tanto adjetivo. Si miente, denúncielo. Si no aceptan su denuncia, x algo será.
Usted es abogada y se presume la inocencia, más aún de un Fiscal. Quizá usted no está de acuerdo con él pero hay q guardar las formas.]]></document>
		<document><![CDATA[la Congresista @YeniVilcatoma2 ahora dice q los fiscales mienten.
uffff, ¿quién no miente según ella?]]></document>
		<document><![CDATA[@milanta @rosamariabartra x?]]></document>
		<document><![CDATA[es impresionante la cantidad de insultos x la Ley propuesta x @rosamariabartra . eso es lo malo. no tener capacidad de discutir sin insultarnos inventando las tesis más enloquecidas sobre el porqué de la norma. Muy mala nota, todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn es muy malo q se conozcan las preguntas antes del interrogatorio.]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @Acuseperu @MaritzaGarciaJ dejen de pelear x favor
los ciudadanos estamos cansados!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abellidoj: Por favor ayuden a ubicarlo... salió de su casa ayer al mediodía, dejó carta a sus padres diciendo que iba a "recorrer el mu…]]></document>
		<document><![CDATA[Sugerencia @rosamariabartra: q se convoque a expertos p q CONVERSEN sobre ley y así dejar de lado los insultos. Lo q no puede pasar es q sigamos en este pleito q lo único q hace es polarizar +. Es hora de aprender a discutir sin rencores ni insultos.]]></document>
		<document><![CDATA[@jdealthaus parece q no están interesados.]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @andoenpando es un tema personal. no creo q tenga q ver con "este gobierno"]]></document>
		<document><![CDATA[@MecheAF @pcmperu @Redes_MAC @SGP_PCM @noticias_tvperu @Agencia_Andina @MTC_GobPeru @SUNATOficial @BancodelaNacion @MigracionesPe @SunarpOficial buenísimo! esto hay q comunicarlo!]]></document>
		<document><![CDATA[@CayetanaAljovin @OEA_oficial como tiene q ser]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @lalomoron a los abogados NO nos pagaban. Los q tenían suerte recibían para el pasaje. Eso era práctica común. 
El trabajo debe ser remunerado, definitivamente. PERO si quieres voluntariamente trabajar sin pago para aprender, es cosa tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[@lalomoron nadie te pagaba en mi época. tenías suerte si conseguías práctica. en el caso de las mujeres más aún!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaudGurunlian: 5 lugares llenos de cultura, diversión, eventos y sabores para conocer en el Centro de Lima 😉¿Cuántos ya... https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeChlimper @elcomercio_peru necesitamos empujar el carro todos hacia el mismo lado. ojalá se pueda lo antes posible, para q nuestro país sane, de una vez. Los corruptos presos. El resto siga trabajando.]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeChlimper @elcomercio_peru de acuerdo c todo PP. pero esto pasa x un ejecutivo y un congreso q de la mano saquen al país de sus problemas. ahora parecería q a nadie le importa el Perú. Las obras tienen q acabarse, la infraestructura es necesaria p los + pobres. NO + PLEITOS. X EL PAIS!]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 @esquinabaja por q no son públicas las preguntas. hay varios sobre los q hay q preguntar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esquinabaja: RT por favor.
Julio Higashi no ha vuelto a casa. Es muy urgente. https://t.co/EzmRcX5dd8]]></document>
		<document><![CDATA[El hambre y la necesidad, por Cecilia Blume https://t.co/DD3Cd6DUic vía @elcomercio_peru]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelaGrossheim muy bien!]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio_peru muy buena noticia!]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol q desastre....]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @martinbeaumontf para recibir tu sueldo! Cuando te jubilas NO recibes tu sueldo en ningún lado]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja lo máximo!]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 muy buena actuación del MINEM y Proinversión]]></document>
		<document><![CDATA[@mnaranjol jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelaGrossheim: ¡Sacamos adelante de manera exitosa la licitación de #Michiquillay! Felicito al pueblo de Cajamarca por su respaldo a…]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 cuál es la noticia?]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo el dinero de la AFP NO es un sueldo ni mucho menos. es un monto q has ahorrado voluntariamente. Si quieres ahorrar más, lo puedes hacer. Lo importante es no dejar de aportar. No olvidemos q si aportas a una AFP tendrás seguro médico.]]></document>
		<document><![CDATA[Salio Michiquillay! Al fin! Bien @AngelaGrossheim]]></document>
		<document><![CDATA[@ACTransparencia @pcmperu @minagriperu @MineduPeru @MininterPeru @Minsa_Peru @Agencia_Andina @larepublica_pe @elcomercio_peru @canalN_ @noticias_tvperu si hay una lista, ¿cuál es el objeto de usar femenino y masculino? no es una respuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@deliamunozym @ACTransparencia @pcmperu @minagriperu @MineduPeru @MininterPeru @Minsa_Peru @Agencia_Andina @larepublica_pe @elcomercio_peru @canalN_ @noticias_tvperu obvio! de verdad @ACTransparencia no debería usar esa forma. Está mal y confunde. A las mujeres q se nos visibilice con otras cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@bgiuffra felicitaciones!]]></document>
		<document><![CDATA[interesante https://t.co/r73Lxn5vBc]]></document>
		<document><![CDATA[@ACTransparencia @pcmperu @minagriperu @MineduPeru @MininterPeru @Minsa_Peru @Agencia_Andina @larepublica_pe @elcomercio_peru @canalN_ @noticias_tvperu pensé q eran 14!
la RAE ha dicho q podemos decir "viceministros", x favor!]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoEscribe @patarevalo ojalá
acá no es un tema de blancos y adinerados, donde MV es uno de los líderes, acá de lo q se trata es de lo q ha hecho y lo q ha dejado de hacer.  Finalmente el voto dirá.]]></document>
		<document><![CDATA[@reyreysincorona @POLITOLOGO171 me duele la cabeza!]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @ManuelVelardeD de gustos y colores.....]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @tuesta @ManuelVelardeD ha sido incapaz de ganarse a los vecinos.
eso lo sabemos los vecinos]]></document>
		<document><![CDATA[@jfowks @larepublica_pe @rmapalacios yo no quiero nadie q se mantenga como presidente c esas artes,]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq se necesita un buen penalista pro bono]]></document>
		<document><![CDATA[@VivianaAusejo no queda nada.
no sólo es q tuviera video sino q todo el país lo vió.
solo falto la violación en cámaras]]></document>
		<document><![CDATA[@FIDELHIDALGO es un mes antes q piden licencia]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @ManuelVelardeD jajaja siempre Contreras!]]></document>
		<document><![CDATA[@tuesta @patarevalo @ManuelVelardeD seguro fue gratuita
no lograr convocar a los vecinos en todo tu periodo dice de ambas partes
esperemos q los votos confirmen las preferencias]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 @jgodoym ay no pues!
desafortunadamente no quieres lanzarte, serías una estupenda Alcalde.
Veremos quien nos toca.
Aldo tiene derecho a opinar no sólo x q vive en San Isidro, sino x q conoce el distrito y al Alcalde.]]></document>
		<document><![CDATA[@rufone no entiendo q propone ni q quiere]]></document>
		<document><![CDATA[no. eso es para ir al congreso
parece q un mes antes https://t.co/9jtVxSYpvl]]></document>
		<document><![CDATA[realmente impactada escuchando a @ManuelVelardeD diciendo q va a la Alcaldía de Lima.....]]></document>
		<document><![CDATA[si Velarde quiere postular a Lima. ¿tiene q dejar antes del fin del mandato San Isidro?]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelVelardeD  quiere armar frente para las elecciones MML]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @rlopezaliaga1 @Poder_Judicial_ @arlettecontrers más apoyo y menos tuiter x @arlettecontrers]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Velarde anuncia candidatura MML x ????]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiarionegro es todo sobre MVLL]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @patarevalo ¿quiénes son los ignorantes?]]></document>
		<document><![CDATA[@VeronicaZavalaL pero en Perú, donde la gente camina, no tendríamos alumbrado?]]></document>
		<document><![CDATA[@yamilaosorio besos Yami, pásalo bonito @yamilaosorio]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja nació mi sobrino y en la clínica usaron los apellidos de la madre en la cuna, obviando los del padre! además el padre recibió días de "paternidad" libres!]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol acá, NO es si yo NO quiero, pero Si el quiere, NO puede ser SI]]></document>
		<document><![CDATA[@johanotoya efectivamente. lo importante es lo q está en el expediente. pero eso debe explicarse y la Sra Contreras necesita un buen abogado]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 lo importante es estandarizarlo x q en Perú tienes q tener un pase para cada tramo!]]></document>
		<document><![CDATA[arlette Contreras tiene q tener una buena defensa.  Aparentemente la Fiscalía ha planteado mal el petitorio.  Quién nos explica q ha pasado? obviamente hay lesiones graves, cuando menos.]]></document>
		<document><![CDATA[propongo: q los buenos penalista q tenemos defiendan a Arlete Contreras pro bono. @CesarNakazaki @JoseUgazSM César Azabache, Luis Vargas Valdivia, Augusto Loli, @eduardoroygates]]></document>
		<document><![CDATA[@Rene_Gando @ppkamigo @MecheAF una buena apelación con un buen abogado penalista. sería bueno buscar abogados probono q la defiendan]]></document>
		<document><![CDATA[@zacostarubio yo tampoco q nos expliquen bien la acusación fiscal. habrá sido xq obviamente no eran lesiones leves. Son graves.  Pero no entiendo nada. es una vergüenza. sólo faltaba q la violara ante las cámaras!]]></document>
		<document><![CDATA[pero el juez tiene la capacidad p introducir lesiones graves si está viendo lo q ha pasado. o no? o es únicamente el fiscal? no podría otro fiscal abrir ahora lesiones graves? https://t.co/4yQ8GpmuGI]]></document>
		<document><![CDATA[Señores políticos: más acciones y menos tuiter para el caso Arlete Contreras.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TRICICLODELPERU: La asesina de María Elena Moyano, o sea, la terrorista Jenny Romero Coro, alias camarada Lucero, dice que fue liberada…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WaykaPeru: ¿Qué más pruebas necesita el @Poder_Judicial_ para hacer justicia? #JusticiaParaArlette #NiUnaMenos https://t.co/kkG9EXdMSo]]></document>
		<document><![CDATA[Jueces q liberaron a Adrian Pozo deben ser sancionados severamente por no aplicar el Código Penal.  Si no hay castigo para lo q vimos, no sé q debemos esperar.  Ojalá la apelación prospere.]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarNakazaki deben dejarlos en libertad hasta q los encuentren culpables. ya basta de prisión preventiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja esto es una vergüenza.  
q más se necesitaba, ¿q la violara ante cámaras?]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym @ElianaCarlin negocio de transporte de gas en camiones]]></document>
		<document><![CDATA[la Congresista @YeniVilcatoma2 denuncia a todos sin pruebas en los medios.  Ojalá fueran los congresistas los q practicaran mesura y respeto x los derechos del resto.  Realmente si no tuvieran inmunidad muchos serían denunciados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @2018Ntv: [EN VIVO] Aljovín: "Hay que acostumbrarnos a respetar los acuerdos" #2018N vía @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[RT @2018Ntv: [EN VIVO] Aljovín: "No es un tema de miedo, en la Cumbre participan los países que respetan la democracia" #2018N vía @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelaGrossheim: La minería que promueve este gobierno es transparente y sostenible. Involucra a las comunidades aledañas y sus colabor…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaCorinaYA: Carta del gobierno del Perú a la cancillería de la dictadura venezolana: se retira invitación a Maduro a la Cumbre de la…]]></document>
		<document><![CDATA[@esilvacuadra @realDonaldTrump @NicolasMaduro @ppkamigo Es claro q el Peru NO quiere a Maduro. Todo el Peru lo repudia.]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja De verdad? Dime cual es!]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller Aljovín explicando q a Maduro se le rechaza x adelanto elecciones en Vnzla pues venian discutiendose como parte d los cambios requeridos.]]></document>
	</documents>
</author>