<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @TalkAndroid: Pictures of Huawei Ascend Mate 2 leak, will feature same display as its predecessor - http://t.co/a6FxXvolMV]]></document>
		<document><![CDATA[Blackberry anuncia que BBM vendrá preinstalada en dispositivos LG: http://t.co/zGnAXovbgq]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei presenta dos smartphones de bajo costo: Honor 3X y Honor 3C. http://t.co/OaTGqaxZNq]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDeviceUSA Hi, where i can find a Huawei Ascend P6 in the US?]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei presenta dos smartphones de bajo costo: Honor 3X y Honor 3C. http://t.co/OaTGqaxZNq]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos, he escrito mi primer artículo en mi nueva página, espero que les guste y sigan mi página: http://t.co/OaTGqaxZNq]]></document>
		<document><![CDATA[@miglherrera @Ferchin2O El Y300 y el Lumia son las mejores opciones.Si te gusta WP el Lumia, si te gusta más Android que WP vete por el Y300]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andrescalpavire: @letsallstayin @HuaweiDevice And the G600 too! I don't know why they never upgrade their smartphones. Great smartphone…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EDUARDO_450: Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://t.co/w4RRkudrdk - Huawei Ascend P6 - Unboxing en Español HD).]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei lanza dos smartphones de bajo costo, con una relación calidad-precio excelente: Honor 3X y Honor 3C. http://t.co/ox0BAm2cMk @engadget]]></document>
		<document><![CDATA[@bernabe_sc Creo que si te refieres por ejemplo a Twitter, puedes meter varias cuentas. Depende de la aplicación.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elvi_marxe @mertxeduranmore y el P6 es uno de los mejores del mercado y el más delgado del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elvi_marxe @mertxeduranmore No solo en China es conocido. "Wa-Wey"  es el tercer mayor fabricante de smartphones luego de Samsung y Apple.]]></document>
		<document><![CDATA[@bernabe_sc el P6 es un gran smartphone con una gran relación calidad-precio, mientras que el iPhone es bueno pero es demasiado caro.]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonny_wuyu @android_vzla @LUMA_COLINS 14 mil es demasiado para ser con contrato de operadora, no será tan caro, será entre 8 y 10 mil.]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDeviceVE ¿Al fin cuándo llegará y cuál será el precio?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDevice: A.C. Milan players receive their #AscendP6 from Huawei,their Premium Sponsor.Kaká looking sharp with personalized P6! htt…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo y con qué precio llegará el Huawei Ascend P6 a Movistar? @Operador811]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando salió el Vivo Xplay 3S con resolución 2560x1440 todos decían que era exagerado ahora con el Galaxy S5 dirán que es lo mejor, anótenlo]]></document>
		<document><![CDATA[Hay rumores de que el Galaxy S5 tendrá pantalla con resolución de 2560x1440. Sería el segundo smartphone en salir con esta resolución.]]></document>
		<document><![CDATA[Se pasaron con lo del diseño minimalista, para mí la interfaz de la actualización anterior era más vistosa e intuitiva.]]></document>
		<document><![CDATA[¿What? No había tenido la oportunidad de probar la nueva interfaz de la app de Twitter para Android, y déjenme decirles que es abismal.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuitAndroid: Galaxy S5 también suena con pantalla en resolución Quad HD, en 2.560 x 1.440 píxels http://t.co/TJg7bF81r6 #Android]]></document>
		<document><![CDATA[@YeyaPenate No entiendo tu pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndroidBaratos: LG Mobile &amp; Huawei, rumores de una posible sociedad conjunta http://t.co/SDrtaPu0KM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndroidBaratos: Gracias por seguirnos @AndroidHuawei , nos encanta tu trabajo!]]></document>
		<document><![CDATA[Se espera que Huawei, Samsung, Sony y LG anuncien nuevos smartphones el 6 de Enero de 2014: http://t.co/LWpzSDgZSo]]></document>
		<document><![CDATA[@HenyWorld @Operador811 Ok ;)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HenyWorld: @AndroidHuawei @Operador811 jejeje bueno cualquier info que sepa se las hago llegar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HenyWorld: @AndroidHuawei @Operador811  igual yo, tambien quiero saber el precio, ese telefono me carga enamorado jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@HenyWorld @Operador811 Igual a mí, y me están dando un buen precio por mi G600 para ver si compro el P6 pero no quiero porque amo mi tlf.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HenyWorld: @AndroidHuawei @Operador811 ya que solo anunciaron que sera la tercera semana de diciembre, ahora uno como loco a recorrer c…]]></document>
		<document><![CDATA[@HenyWorld @Operador811 Así es, aunque se puede ver en la pagina de Movistar en qué CDS están disponibles. Lo que quiero saber es el precio.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HenyWorld: @AndroidHuawei @Operador811 seria genial, si Huawei o las operadoras que recibirán el P6 anunciaran donde estará disponible …]]></document>
		<document><![CDATA[@Operador811 ¿Qué precio tendrá el Huawei Ascend P6 en Movistar?]]></document>
		<document><![CDATA[@smartphone_ES ;)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @smartphone_ES: HP Chromebook, Samsung Galaxy Gear, Galaxy Note 3, Sony Xperia Z1 y Huawei Ascend P6. Vamos cargados este mes. http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @smartphone_ES: El Sony Xperia Z Ultra y la tablet LG G Pad se unen al catálogo de los Google Edition | Smartphone's World http://t.co/w…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Blogs_Android: LG estaría comenzando el despliegue de Android 4.4 Kit Kat por Estonia: Según podemos leer en el... http://t.co/sqWmBCcM…]]></document>
		<document><![CDATA[Moto G, el chaleco salvavidas de su hermano mayor, el Moto X: http://t.co/R5yU0lChN8 @Taliandroid]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TalkAndroid: Huawei Ascend P7 specs get confirmed thanks to internal document leak - http://t.co/rv8t4OtCNg]]></document>
		<document><![CDATA[El Huawei Ascend P7 al parecer tendrá una pantalla Full HD de 5 pulgadas y una cámara frontal de 8 mpx. http://t.co/aB6ilco4TI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: Muchas gracias a todos por el apoyo y por participar. ¡Se vienen más sopresas! #AscendP6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: ¡El ganador del #Ascend P6 es @JesusACF! ¡Felicitaciones!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: Estamos eligiendo al ganador del #Ascend P6. ¡Manténganse atentos! :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: Estamos en diciembre, un mes para regalar... Por eso, ¡hoy regalaremos un #Ascend P6! &gt;&gt; #QuieroElHuaweiAscendP6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: ¡Muchas gracias a todos por participar! En el transcurso del día anunciaremos al ganador del #HuaweiAscendP6 :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndroidGuys: Huawei may debut Honor 4 as first octa-core smartphone on December 16 http://t.co/Ha9k5yHBmm]]></document>
		<document><![CDATA[Qualcomm presenta su primer procesador de 64 bits, el Snapdragon 410: http://t.co/sYRd08hzul]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xataka: Huawei Ascend Mate 2 pasa por la certificación china y nos enseña que habrá dos modelos http://t.co/rN9J7OoDPj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joseg_alvarez: @Huawei @Huawei_Club please update to jb or kitkat Huawei Ascend G600]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla En Venezuela* No es primicia, sólo que por fin fue lanzado para Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@deyanirajga @crackberrista @HuaweiDeviceVE @HuaweiVE BBM es para Android y iOS (y Blackberry OS claro está), así que no puedes instalársela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NiTanMusico: Huawei Ascend P6 Presentado en Venezuela http://t.co/YxU2nms3cK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UNoticias: Ascend P6 de Huawei estará disponible para Navidad  http://t.co/EkAwb1vdBL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndroidMovida: Huawei Ascend P6 Presentado en Venezuela http://t.co/LdwEIjvu6X http://t.co/qiScYndcFO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @amderojas: Huawei P6 http://t.co/FaVfU6y4ar ya lo tengo en la mira jaja..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: Se habla que estará disponible en Movistar, Movilnet, Digitel, entre 7 a 12mil, todo es impreciso]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: Sin duda el diseño y la uniformidad de su concepto sumado el grosor hacen el Huawei P6 http://t.co/FhvSeQ7pvJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @discoduro: Este es el teléfono Huawei Ascend P6 en su lanzamiento en Caracas http://t.co/KWEYbFW4t7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: Elegancia, diseño, delgadez, belleza, perfección...Hicimos posible lo imposible... Ascend P6. ¡Lanzamiento oficial! &gt; h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CMTVZLA: Estamos acompañando a los amigos de Huawei en el Lanzamiento de su nuevo equipo: Ascend P6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: Comparación del Huawei P6 va. Galaxy S4 http://t.co/Gh4dDV5TAL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @erinconm: Listo para conocer los detalles del nuevo Huawei P6. http://t.co/1yDAW0tWAO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: Rebeca Moreno la presentadora esta noche del Huawei P6 en Venezuela @ Hotel Tamanaco Intercontinental http://t.co/JnGNVBa4Zh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @discoduro: En la tercera semana de diciembre llegará el Huawei Ascend P6 a Venezuela a las "principales operadoras" http://t.co/0e7EHka…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @expectativa67: Disponible tercera semana dici #LanzamientoHuaweiAscendP6 http://t.co/TLTLYBPrJW  @ConCafe #Android @HuaweiDeviceVE http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: El Huawei P6 en blanco luce muy bien http://t.co/4aOHvAwvOf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @android_vzla: Nuestro editor @JC_Araujo_S probando el Ascend P6 de @HuaweiDeviceVE http://t.co/9Hw5tdbIQT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: En minutos estaremos en vivo con un evento muy importante para nosotros y que todos estaban esperando...¡Disfruten! &gt; h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: Ambiente para el lanzamiento del Huawei P6 http://t.co/GCshr9DAAE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @expectativa67: Show rayos láser #SuperEventos #LanzamientoHuaweiAscendP6 http://t.co/TLTLYBPrJW @ConCafe #Android @HuaweiDeviceVE http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @crackberrista: @AndroidHuawei Ya casi comienza.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDeviceVE: Venezuela será testigo de la elegancia, diseño y delgadez que solo #HuaweiDeviceVenezuela puede ofrecer &gt;&gt; http://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: Evento de Huawei P6 (@ Hotel Tamanaco Intercontinental - @interconhotels) http://t.co/duUxrzmiCJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huguito: Aquí en el evento de Huawei P6 en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @crackberrista: Ya en el lanzamiento del Huawei P6 en Venezuela. Atentos al TL voy tuiteando los detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[@crackberrista ¿Ya empezó el evento?]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos un buen precio por un gran smartphone que por fin llega a nuestro país. #HuaweiP6 #P6enMovistar]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy muy pendiente de las noticias sobre el lanzamiento oficial del Huawei Ascend P6 en Venezuela esta noche.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @concafe: Nuevo :: Lanzamiento Huawei Ascend P6 Venezuela : http://t.co/tWAhEfa2Gl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @concafe: Esta noche gracias a una invitación de @HuaweiDeviceVE estaremos en el lanzamiento del nuevo Huawei P6, @huguito nos traerá de…]]></document>
		<document><![CDATA[@Skatenny @HuaweiDeviceVE No lo sé, el jueves se verá, convocaron un evento y llamaron a la prensa.]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusMogensen @Skatenny El jueves lanzan el P6 oficialmente en Venezuela, habrá que ver cuánto costará, es tremendo tlf, mejor que un s3.]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusMogensen @Skatenny También tienes que fijarte en las bandas que utiliza el telefono... Porque si no es la banda no tendras 3G]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei podría salir del mercado estadounidense por las acusaciones de espionaje de las que ha sido víctima la empresa china.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana @HuaweiDeviceVE lanza oficialmente el Ascend P6 en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@marcosagb04 @JesusMogensen G510*]]></document>
		<document><![CDATA[@marcosagb04 @JesusMogensen Aunque el P6 es mas caro... Pero hay muchas buenas opciones de bajo precio como el G600 y G5100]]></document>
		<document><![CDATA[@marcosagb04 @JesusMogensen No sólo 4.0... Hay 4.1, 4.2 y hay hasta Windows Phone, además, el P6 y tiene un gran diseño y tendrá 4.4 en 2014]]></document>
		<document><![CDATA[@PietersenRaven Nice!]]></document>
		<document><![CDATA[ROM MIUI V5 portada para varios dispositivos, entre los que se encuentra el Huawei Ascend G600: http://t.co/TtMHO8oPNQ]]></document>
		<document><![CDATA[El Huawei G750 contará con el procesador MediaTek MT6592 de ocho núcleos y pantalla de 5,5 pulgadas: http://t.co/emhOrJsEsu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TengoAndroid: Se deja ver un smartphone Huawei de 5,5 pulgadas (G750) con el chip Octa-core de MediaTek http://t.co/HVORFu6pJM]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei lanzará esta semana el Huawei Ascend P6 en Venezuela: http://t.co/lESS7CT5A0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TalkAndroid: Huawei Glory 4 photos leak, has 5.5-inch display, MediaTek octa-core processor - http://t.co/5KV379puPy]]></document>
		<document><![CDATA[Smile de EmoPulse, el primer smartphone brazalete: http://t.co/1zyIvtykVy]]></document>
		<document><![CDATA[@joseg_alvarez @Operador811 Así es, pero el puntaje de las gráficas 3D superan por mucho al P6. Y el puntaje general subió de 14000 a 22000.]]></document>
		<document><![CDATA[@joseg_alvarez @Operador811 Al parecer no se confirmarán los rumores de procesador Octa-Core pero si tendrá un muy buen GPU.]]></document>
		<document><![CDATA[@joseg_alvarez @Operador811 Ah, ese más, cuando salga xD]]></document>
	</documents>
</author>