<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @JuliaLuz98: Rosana "Rosa" Acuña estaba cumpliendo y festejando sus 25 años a principios de septiembre en Trelew, Chubut cuando la viola…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @florhalfway: https://t.co/aZsKtxpcmJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @candelxch: Este es el violador y asesino de la nena de 9 meses. Nunca olvidemos la cara de este enfermo. https://t.co/TbnOrq7h6u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jesupiolavago: URGENTE!!! esta foto esta maldita si no le das rt t vas a despertar mañana y ellos van a ser tus papas ya les paso a 15…]]></document>
		<document><![CDATA[Gente parece q me metieron dos piñas en los ojos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaharitoAsul: Cómo controlar a una persona violenta en 3 pasos sin que sufra:

1- tirarle un vaso de agua a la cara para que se enfríe…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @giuulitrotta: Yo grabé este video y presencié todo lo ocurrido. Los medios están reproduciendo mal la noticia. NO eran PADRES, eran per…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NatiRamoneOk: Estas dos personas irrumpieron en una escuela pública de La Plata para amedrentar a les docentes que dictan ESI conforme…]]></document>
		<document><![CDATA[Como se cursa después de todo esto???]]></document>
		<document><![CDATA[Me banque tantas cosa que ni una valió la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo que se hagan los pobrecitos cuando las cagas siempre vinieron de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AilenStacy: Mi papá se quedó sin laburo pero siempre arregló y colocó aires como changuita así que si necesitas a alguien para eso, lla…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YaNoMasV: Ella es Sheila Alejandra Ayala, tiene 10 años y fue vista por última vez el 14/10/18. Es de Trujui - San Miguel.
La buscan in…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LegaspiBlanca: tómense dos minutos para ver este video, es triste pero tan real. https://t.co/Qu5scWqFVG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @revistamate: BUSCAMOS A ROCÍO
Buscamos a Rocio Guadalupe Ortiz, tiene 15 años. Desapareció el viernes pasado a la salida de la escuela…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EscrachoMza: Guía fácil para que no los escrachen. https://t.co/xPB93DV8j0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carla_cuca: Lo cuento yo, porque puedo. 

#Cuentalo https://t.co/VnTZSPVmLP]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que saber cuando parar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MilagrosDwarf: Hoy se cumple un año de la aparición sin vida de Santiago Maldonado. 
El estado todavía no respondió porque estuvo 78 dí…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @analaraserpa: Se creyeron esa noticia del perro quemado en Trelew sin siquiera verificarlo pero cuando una compañera sale a contar su h…]]></document>
		<document><![CDATA[Warhol + julian= esto https://t.co/YKlotssgVl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eberleazul: Nos pasa a todas, en todo el mundo, no estamos locas estamos hartas https://t.co/ysCQbBLHOS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ailen_valentin: Cada vez qué pasó lo veo vendiendo las cosas que hace, desde temprano hasta tarde no se va. Estaría bueno que le den un…]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca olvidemos cuando en ravens pensé que la tela era una pared, me apoye y termine en el piso del otro lado lpm q vergüenza, encima tenía q esquivar a la mina q me quería echar https://t.co/PJt3iNKl0f]]></document>
		<document><![CDATA[@modoradfem Estaba vomitando ROJO y mis amigas empezaron a preocuparse y le digo "boluda quédate tranqui como pizza de anchoa, es salsa" yerba mala nunca muere chiques]]></document>
		<document><![CDATA[* pretends be shocked* https://t.co/U437jqX5iu]]></document>
		<document><![CDATA[Que desconfianza q le tengo a los chabones con el pañuelo verde en la mochila. Mmmmmmm......mmmmm.....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chiagaver: @mayraastudillo2 @albapezz Johana Ramallo, como muchas, se prostituia por necesidad y en esa circunstancia la agarraron para…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chiagaver: Que horror que hayan puesto “viva las putas” al lado de los carteles reclamando por la aparición de Johana Ramallo https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[Keeeee salto con cualquiera real https://t.co/BdOiEyrIUv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @beluliendo: Para mi las mejores postales del ENM son las fotos de las mujeres mayores sacando a la vereda sus pañuelos. Se imaginan cua…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @brujafemininja: Dejemos una cosa en claro: si no conoces a alguien que abortó o a alguien que sepa de alguien que abortó, no es porque…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @c0ralin4: @Gecooop Esta es la foto de Luis Oscar Sánchez. El macho golpeador que intentó asesinar a Daniela Bordón con una botella. #Se…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gecooop: El 7 de Marzo de 2018 en Lomas de Zamora: un hombre atacó a su mujer y le cortó la cara con una botella. Lo detuvieron a 2 cua…]]></document>
		<document><![CDATA[Pueden ver la foto? Ya lo dice todo. Bye. https://t.co/c7hkTy5qwV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andreagabina: @mary_alme18 Consejo: cersiorarse antes de divulgar falsedades https://t.co/95zIoV2Ysq]]></document>
		<document><![CDATA[Es julian https://t.co/X9jcM50H1W]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mafixpiol4li: No importa si es tu padre, tu hermano, tu tío, tu primo, tu hijo, tu sobrino, tu ídolo, si esta acusado de violar a una p…]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien le dice q es el encuentro 33? https://t.co/9DZQ42gJ1o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @srtaBimbo: Esto somos. La mierda mediática solo cuenta eso, mierda. Sin miedo, ni un paso atrás. https://t.co/OTmoZWVtOI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lisandro_rojo: Llego a ser la india y la 4 me empuja sabes el palazo que le meto en la espalda https://t.co/VOasJIJ42C]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ValennWener: CON LAS PIBAS NO, SE VA A CAER. https://t.co/5S2QrVu85Y]]></document>
		<document><![CDATA[Las chicas de Beach handball son más feministas q yo pedazo de paja https://t.co/bOLl7igww6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @malesandrica: clarin publica que macri declaro ser gay y ustedes se la creen también dah mueranse https://t.co/HJoDngPhDn]]></document>
		<document><![CDATA[No les da paja hacer todo esto? Me hace acordar a bimbo con Noelia hablando de la revista cosmopolitan "se una diosa" https://t.co/EhbyJOUyIS]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, van a contratar actores con hambre pidiendo trabajo. También son los despedidos de fábrica y de otro lugares? Culpa de la yegua siempre https://t.co/5LFzZWUlLP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sofii_nataly: Nestor estuvo hoy en el subte linea D buscando trabajo. Muy amablemente pide si la gente puede compartir su cv. NECESITA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @agusvisini_: IMPORTANTE si a alguien le sale eso, se llama queloide, compren agua de alibour, pónganse todos los días de los dos lados…]]></document>
		<document><![CDATA[Si nunca te mordi es porque no sos nadie pa mi https://t.co/Zsp5hkM6fF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mayradelucia: "Las putas", así en abstracto, no fueron al encuentro. Las que fueron son las que pueden elegir con quién y en qué condic…]]></document>
		<document><![CDATA[Me baile todo,faltaba la cachaca y la mejor noche]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo los pies hechos pijaaaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Vine en zapatos porque no tengo zapatillas negras,las próxima me importa un choto las blancas. Mo me banco más los zapatos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah,no estaba normalizado???? https://t.co/JfvPWwZ5zI]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy re perra por dios https://t.co/vq6I4sCLWi]]></document>
		<document><![CDATA[@monicamate2015 @camilapelozo_ De todo ravens]]></document>
		<document><![CDATA[Unas ganas de comer chipa de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Marxiana0_0: Cansada de los plomeros chantas y machirulos decidí buscar una plomera en un grupo d transfem. Dana resultó ser una genia.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @moonescapist: Sobre el protector solar: 
-Usen siempre de 50, no importa el color de su piel. 
-El factor más alto es de 50, los más al…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @exetiquet4negra: Bueno gente hoy me enteré que me quedo sin trabajo y solo quiero decir que hago books personalizados y puedo cubrir ev…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jero_martinn: Él es mi hermano. Se llama Fermín , tiene 13 años y tiene autismo. Lamentablemente ,todos los años, cuando se acercan las…]]></document>
		<document><![CDATA[Cortando un melón
-esto está re podrido
-naaa.... uy si
-viste ojo de bruja tengo como el de la abuela]]></document>
		<document><![CDATA[Me duele todo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estas re triste pero tus amigos te pagan el escabio https://t.co/zlclERHkhi]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo peor dormir conmigo, real https://t.co/9932dBdJCE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iannuccilli3: “Señora cálmese un poco”.
Eso es lo que te dicen cuando reaccionas, te tratan de loca.
No se calmen nada wachas, GRITEN.…]]></document>
		<document><![CDATA[Miren q no me importa el fútbol (aunque soy de river) pero esto me hizo estallar jajajajajajaj https://t.co/RZCAfGtUcM]]></document>
		<document><![CDATA[Hola gente dormí dos horas pero limpie toda la casa, cocine y estoy lavando la ropa. Ya estoy para vivir sola.... o no.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo cocinar tan rico locoooo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Yourfavejazzy: Ailen decuzzi lamentablemente apareció muerta siendo otra víctima de femicidio. La mato está basura a golpes y después i…]]></document>
		<document><![CDATA[Hola gente todavía no me dormi, estoy entre hacer cosas y dormirme tipo 9pm así cambio mi sueño o dormirme hasta las 18 de la tarde]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MissCasata: Los puentes de la chorra vs. El puente del honesto:

https://t.co/PrzeJ4ror7]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo irme a dormir con este finaaaaaal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Conurbanita: El cheto abusador tuvo más pantalla que la mamá de Lucía exigiendo justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[No me la bancoooooo y a el en pelotudo tampoco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NahiiuBrittes: Este hijo de puta violó a una nena de 6 años. Lo tuvieron detenido 2 hs en la comisaría de Manzan ares-Pilar. 
Lo dejaró…]]></document>
		<document><![CDATA[@NatashaSabrina7 Yo te estaba por preguntar en insta! Los precios jajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Que aburrida estoyyyyyy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VickySantorinii: che la pueDEN CORTAR CON LOS COHETES DE MIERDA PORQUE LE HACEN MAL A MIS ANIMALES Y A LOS ANIMALES DE LA CALLE PELOTUD…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @flxrcxtx: HOY ESTE HIJO DE MIL PUTA, APOYO A UNA SEÑORA EN EL 242 SAN JUSTO-MORON, LES PIDO QUE DIFUNDAN PARA QUE NO NOS PASE A NINGUNA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @femmishi: Hablemos de esto. https://t.co/79CFitogPi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AuntyAdah: May your enemies be this foolish in 2019. https://t.co/aMNghYUsTc]]></document>
		<document><![CDATA[Ya empezamos con los cortes de luz? Manga de macristas]]></document>
		<document><![CDATA[Chicos papá compró cerveza para tomar pero me tengo que hacer análisis mañana, estoy asi https://t.co/3cxPDqgoDl]]></document>
		<document><![CDATA[@soolgambarte15 Amo el vídeo porque una se cae, la otra la espera paciente y después lo mismo jajajajajaajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@leeliiii97 Es lo peoooor]]></document>
		<document><![CDATA[Amigeeeeeeee ese lomo por dios, sale con fritas https://t.co/pJOajDXmkX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_macarenaviola: Hoy vengo a pedirles un favorcito, y es que le den rt a mis trabajitos (una vez más). Para seguir creciendo es vital el…]]></document>
		<document><![CDATA[Volviendo de Warhol con julian https://t.co/VY4L1I0SD4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanteroMarii: Ayudenme a difundir xfavor para que encuentre a sus dueños. Está muy asustado. https://t.co/uLLlQEkQ6m]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenNicole99 A chupitos no vayas ami]]></document>
		<document><![CDATA[@GeorginaOkk Es un temita q me cuesta bochaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@camilapelozo_ Copiona]]></document>
		<document><![CDATA[Un día hice esto (me encanta jugar con los nenes) LE DIJO A LA MAMA Y SE PUSO A LLORAR, nunca mas https://t.co/3vqEcuQN2D]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenNicole99 ajajajajaajaaja amiga te voy a crucificar]]></document>
		<document><![CDATA[@camilapelozo_ Pelate]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juliana_shultz: hoy hablé con la chica q cuida a mis abuelos y me contó lo angustiada q estaba por su amiga trans, xq no conseguía trab…]]></document>
		<document><![CDATA[Me suicidó, más intensx imposible https://t.co/pPePXAM4b8]]></document>
		<document><![CDATA[Gente yo tengo tremendo pero TREMENDO trauma con mis brazos, me cuesta mucho andar en musculosa. Todo esto porque cuando me veía con un chico me dijo "SACA ESA FOTO QUE TENES BRAZOS DE BOXEADORA, SUPER GORDOS" lloré hasta hoy. Todo esto a los 14, donde era puro hueso amiguitoooo]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien q la pase el domingo en el bosque, por poco me tenían q agarrar de las patas para irme (parala loca)]]></document>
	</documents>
</author>