<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ya! Me voi a duchar :) q tengan un lindo día!]]></document>
		<document><![CDATA[@ronbertotm  yo no estoi en contra ni a favor, la verdad recién me informo del tema.  Solo digo q mucha gente protesta sin argumento.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy segura que más de la mitad de los que protestan en contra #Hidroaysen no se han informado acerca del proyecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Me carga la Tonka, opina sin argumentos. #Bienvenidos]]></document>
		<document><![CDATA[@JCornejo8 :o q mal!]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S pero! Pq lo califican de terremoto?]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón por el atraso d la noticia, de verdad que fué terremoto el de España???  :o cero conectada hoy]]></document>
		<document><![CDATA["@biobio: PapaNegro se presenta hoy Concepción http://rbb.cl/o9o" // :O terremotos? Tsunamis? Y ahora Papa negro? #todocalzapollo]]></document>
		<document><![CDATA[Más pava q tener hora a las 4 al DoStor, con ayuna de 4 horas y despertarse a las 12 xD muero de hambre !!]]></document>
		<document><![CDATA[Descubrí que me carga la palabra "ejecutiva" .]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes siiiiiiiiii!!! pero me tengo q chantar!!!! jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[comiendo Maní con Miel.  mmm :p]]></document>
		<document><![CDATA[@Mjosseau que lindoooooooooooooo, aca lo único nevado es mi refri.. jaja pero ni te cuento el agua q hay... atroz!]]></document>
		<document><![CDATA[full...........]]></document>
		<document><![CDATA[@Mjosseau Holi... como va el frío por esos lados? :)]]></document>
		<document><![CDATA[Que frío hace!! no he podido twittear, mi BB esta en reparaciones, espero que sus vidas sigan tan súper como la mia. un beso y buenas noches]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy fuí a almorzar a Pomaire!! la empanada de kilo me quedo chica jajaj naaaa... se pasó!! tengo una alcancía demaciado linda! buenas noches]]></document>
		<document><![CDATA[Bye! el frío gano.]]></document>
		<document><![CDATA[@JCornejo8 whats!¡¡?]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela Hi]]></document>
		<document><![CDATA[Frío.]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela yo creo que el encanto esta en la risa del jóse.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet las de concierto de @Esquivel_Carlos]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela jajaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela yo creo que la risa me mata!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes no lo sé! es q si o sí necesito un notebook... pero me recomendaron el Ipad.. la verdad no lo sé ... tendré q probarlo]]></document>
		<document><![CDATA[a cuanto estan las entradas para ver a Carlitos @VeroSweet ????]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes nosé cosas.... jaja no quiero entrar en discusión]]></document>
		<document><![CDATA[yaaa a tomar once!!! pie de limón y panqueques!! se pasó!!! jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada a mi no me llego invitación pa tu cumple !! mala]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada jajaaj si caché! yo voi si o si!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada shanshi!!! eres demasiado patua!! jajaja con razon eres la organizadora de la junta!! jajaj ke tierna panchita!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga tankiuuu :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker sip con eso.... es ke mi note murió la placa madre...entonces toi pensando en ke es mejor]]></document>
		<document><![CDATA[Veo tantos signos de = en las fotos de mi TL ... que me dejan pensando....]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker solo entretención!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes mmm parecidos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes y si no es para le pega... solo entretención...es recomendable más q un notebook... toi pensando q comprarme]]></document>
		<document><![CDATA[RT @makydiaz: Amigos: Si encuentran personas durmiendo en la calle este invierno llamen al 600-360-7777 #planinvierno #hogardecristo Por ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Notebook o Ipad?]]></document>
		<document><![CDATA[@cokep que ricoooooooooooooooooooooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet jajajaja perdón pero  me tenía q juntar con alguien y me demoré mil haciendo un tramite en claro pfff pa variar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@BatucadaChile hoooli ! Súper bien, trbjndo en el hotel... Y tu?]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada lindiiiii ! Te quieroooo shinshiii jejej]]></document>
		<document><![CDATA[@KungFuVargas jje no t puedo responder cul es!!! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@manueliitoOx14 siii :( jej]]></document>
		<document><![CDATA[Divinen que letr de mi blck berry se murió? jejej]]></document>
		<document><![CDATA[@BatucadaChile :) obrigd.]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga siiiii cierto?? Se pasó como pasa el tiempo de rápido :p]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga siiiii !!! Harto trabajo!! Pero sí ya todo súper! Ya Cumplí el mes trabajando... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Que tengan un súper día!!! Como siempre aprovecho de twittear camino a la pega!! Besos]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer fui a Tempura... El nuevo restaurante Japonés 7 tenedores del Hotel Intercontinental.. Esta demás decir como estuvo la comida... :p]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ todo bien!!! Poniendome al día en twitter jajaa]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes siii, yo muucho afuera! :( solo por time]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes algo volví! El poco y nada de tiempo que me queda! Q hay de interesante por estos lados :) ?]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ bien!! Cansada, harto trabajo! Pero por ahora no me quejo :p]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ como va??? Frío?? :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hooooolaaaaa :p]]></document>
		<document><![CDATA[Tomando vinito en copa de greda!! Riiicooooo http://twitpic.com/5d2eo6]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval súper bien!!! Feliz!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Home!! Que rico!! :) como estan?]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela again?? Tanto tiempoo no me has saludado nada! Todo pq andas enamorado por la vida... :p]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela again??? Tanto!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gerente2012 que triste! Me muero de la pena... No serviría para algo así...]]></document>
		<document><![CDATA[@Gerente2012 y fue una buena razón??]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa? Me congelo! :p]]></document>
		<document><![CDATA[Friooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada lindaaaaa! Te podre por todos lados el saludoooo!! Feliz cumpleee panchitaaa un poco mas viejita jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico ponerse zapatillas después de un día entero arriba de la tortura de las mujeres! :p]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaBlackBerry No puedo oir música en mi BB me aparece 'unable to play content' es un virus??]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela no la veo!!! Donde dondeee]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no alcanzo a twittear nadaa!! Mucha pega por estos lados! Un beso grande a todos!! :) good day!]]></document>
		<document><![CDATA[Y así... Me voy dando cuenta del resentimiento que tiene hacia el mundo.... Soy culpable de aquello? No lo sé... Solo queda esperar...]]></document>
		<document><![CDATA[#porfinesviernes eh eh eh eh :) lindo día a todos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres: nunca en la vida! Salgan con tacones recién comprados... Si no... Atenganse a las consecuencias. xD]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes jajajaaja con efecto retrasado xD]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja Guaton chanta!!! #ensupropiatrampa]]></document>
		<document><![CDATA[#ensupropiatrampa mentira!! Ese no es un centro comercial !! Es mi universidad! El Duoc san carlos!! Galleteados!!]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaj que chaantasss]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaj buenisimo #ensupropiatrampa]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta el chocolate!!! :p]]></document>
		<document><![CDATA[Solo dormir porfavor!]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Estaaa nevando se pasooooo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Voten por mi hermanita Cony al 1717 #miss17 :)]]></document>
		<document><![CDATA[Solo sentí una gran explosión!! Me pueden mandar info de q pasó aca en Vitacura??]]></document>
		<document><![CDATA[@thefemmeshop creo q fue hace un millón de años atrás xD... Si q esto supongo q lo leerás en 10 años mas xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker siiii harto!!!  No he tenido tiempo ni de twittear!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[En la trotadora!! Quemando calorias q recuperare despues con un rico cosmopolitan yumy :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ronbertotm pero igual admite que tienen casi de asesinos a los milicos de hoy, q piensas sobre eso!?]]></document>
		<document><![CDATA[@frafuente tienes razón pero pienso q tienen estigmatizados a los pobres míticos de hoy, onda super la weaa si ya paso!]]></document>
		<document><![CDATA[@ronbertotm weni :)]]></document>
		<document><![CDATA[@LinusVargas siii es demaciado!!! Solo fue para ver reacciones :)]]></document>
		<document><![CDATA[Los milicos a la calle y se acabo el webeo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LinusVargas jajaja ni a la gordura le ganoo! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que onda Rony dance! Ya no le queda cuello. XD #40o20]]></document>
		<document><![CDATA[Guajajajjajaa palabra grave: conshetumare. XD #40o20]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada lo intimidaste pos Shanshaaa jajaaj]]></document>
		<document><![CDATA[@thefemmeshop holaaa mi pepitoooooooo , como ta el almuerzo??]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada nooo para nada !! De hecho llego todo canchero y hasta un garabato se mando de pasadaa jaja de ahí te cuento]]></document>
	</documents>
</author>