<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pedrito rules!!!! http://t.co/Vns5rRul]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo a Piura con Julie Freundt....hace sueño...mucho sueño...]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible! http://t.co/omhDDicn]]></document>
		<document><![CDATA[Estas cosas también suceden en mi país. Que alegría!!! ante tantas noticias malas y negativas, estas muestras de... http://t.co/4AOP8zpK9v]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 7 fotos en Facebook en el álbum "Tocadas, Grabaciones y Eventos!!". http://t.co/o5ZWrOkOo4]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy!!! Presentación del disco "Espejismo" de Chaqueta Piaggio!!!... http://t.co/KhdhLb50xr]]></document>
		<document><![CDATA[Se vienen unos conciertos buenasos!!!!
Este viernes 5, mañana, Chaqueta Piaggio presenta su disco "Espejismo",... http://t.co/0Tyie5vOrx]]></document>
		<document><![CDATA[Para los fans de Colectivo Palenke!!!

Gente varios de ustedes nos están preguntando que vamos hacer por nuestro... http://t.co/u1fF0olHkh]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy!! No se pierdan este maravilloso concierto!!!
10 pm en El Dragón de Barranco!!!
Nos vemos!!!... http://t.co/HwigZdjX0o]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve el gusto de grabar contrabajo en esta producción el año pasado, ciertamente no puedo encasillar esta música... http://t.co/g2QLOCWP53]]></document>
		<document><![CDATA[Cuba Latin Jazz!!!! Hoy en La Noche de Barranco!! Ingreso Libre!!!!!

http://t.co/vBEQZQm1xv http://t.co/voVgXnXmIT]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de mes: Semana Santa.
Es la semana de Charlton Heston?? Parece, pero no es. Es más que Ben Hur y Los Diez... http://t.co/HTAQ4NsObL]]></document>
		<document><![CDATA[Orgulloso de hacer participado en este evento con Lucho Quequezana y la banda Kuntur, el Primer Concierto... http://t.co/YFpLiWtRYN]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo!!! A las 8.30 pm en la Plaza de Armas de Lima!!! Lucho Quequezana y Kuntur en el primer concierto... http://t.co/mabn8sxY9x]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo!!! Arrancamos con Kuntur y el primer concierto logrado con energía solar!!!! Vengan!!! 8.30 comienza!!! http://t.co/tz9ALR7Rg5]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 8pm en la Plaza de Armas de Lima, cumplamos con nuestro planeta dandole un respiro en "La Hora del... http://t.co/liYKYyIj9u]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por tu música y tu herencia Bebo Valdés, descansa en paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Con el pollo de Mapfre!!! http://t.co/kwT0saVlPo]]></document>
		<document><![CDATA[Primer día de clases :)]]></document>
		<document><![CDATA[Primer día de clases.]]></document>
		<document><![CDATA[Un excelente aliado para las presentaciones!!! http://t.co/KSX869u0HC]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/UFXTXdAzbC http://t.co/A01VJr0R6f]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/UFXTXdAzbC http://t.co/i6KTiVPQ9W]]></document>
		<document><![CDATA[Que asco Castañeda!!! Que asco!!
Estos audios revelan que Luis Castañeda esta detrás de la campaña pro... http://t.co/AMVHhfrYbK]]></document>
		<document><![CDATA[La pura verdad!!... http://t.co/IsmRKvNnLe]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 7:30 p.m. estaré con Guilad Shmaya y D' Paseo en el Centro Cultural España, el ingreso es libre. Los... http://t.co/U08TbHGNr4]]></document>
		<document><![CDATA[Kuntur en Magdalenarte!!!
Amigos, mañana jueves 14 nos presentamos en la Huaca Huantille de Magdalena. No se lo... http://t.co/bc1dqQ0cpp]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es bueno!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tocando con Chaqueta Piaggio en el Festival de los 7 mares http://t.co/Yty9fYBAH0]]></document>
		<document><![CDATA[Lucho Quequezana y La Orquesta Sinfónica Nacional, álbum completo!!!
Disfruten de estas excelentes fotografías!!... http://t.co/ga9PTfIoud]]></document>
		<document><![CDATA[Disfruten!!

https://t.co/JPbk4zmTky]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Antonio Sedano y AS media por las excelentes fotografías http://t.co/2Gv143zXoy]]></document>
		<document><![CDATA[Dos semanas intensas de ensayos y preparación para este grandioso y ambicioso proyecto de Lucho Quequezana junto a... http://t.co/kpJS6qRva9]]></document>
		<document><![CDATA[Ensayando con Lucho Quequezana - Kuntur y la Orquesta Sinfónica Nacional para los shows de este fin de semana, en... http://t.co/zLLyMkudFk]]></document>
		<document><![CDATA[Creemos que en el Perú se necesita el desarrollo de la identidad musical, de allí parte todo, por ello nos... http://t.co/rQPfSES7R6]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación del video "Viaje" de Danitse. http://t.co/HdwszIlSAz]]></document>
		<document><![CDATA[Con Danitse Palomino http://t.co/jss7YrTpfp]]></document>
		<document><![CDATA[Descansa en paz Aldo Borjas.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto estará genial!! Sí, sí....es hoy!!

https://t.co/Rb96DJAkPq http://t.co/oysLWu9j47]]></document>
		<document><![CDATA[Este Miercoles 15 en el Cocodrilo Verde!!! 9 pm!!! No se lo pierdan, estará genial!!!!... http://t.co/39C69wqYx8]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, Hoy!!! en el Jazz Zone!!!! http://t.co/G5HBXIlXFh]]></document>
		<document><![CDATA[Levantarse temprano, tremendo sacrificio jaja!! Pero vaya que el día se hace productivo. Hoy participaré como... http://t.co/NBpDAfqq8d]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy por primera vez estaré en la Noche en Blanco (tocando primero y después disfrutando de un barranco atestado... http://t.co/7UphQQ8CyQ]]></document>
		<document><![CDATA[En el Jazz Zone, este Viernes 10 de Mayo!!! http://t.co/JgVorQO53q]]></document>
		<document><![CDATA[Hecha un vistazo a esta nueva pagina y dale un like ;)

https://t.co/mBS7RZprJt http://t.co/W5nJVYKEwW]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego dense una vuelta por el Jazz Zone para la presentación de vivo de Danitse y su disco "Viaje". La cita es... http://t.co/NH8LpBWTs2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 7:30 p.m. están cordialmente invitados al concierto "The Jazz Connection La Paz - Lima", en el... http://t.co/IXdmm5fpXn]]></document>
		<document><![CDATA[Fotos: Antonio Sedano

https://t.co/y69m89fwFF http://t.co/sGII3AyGHw]]></document>
		<document><![CDATA[Este 7 de mayo estaré con la banda Manishma en el Dragón de Barranco. Los espero http://t.co/vQQcR3hg5k]]></document>
		<document><![CDATA[Este Jueves 25, Danitse en el Jazz Zone presentando los temas de su nueva producción "Viaje".

"Uno de los discos... http://t.co/mM6mfO9w7x]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 17 fotos en Facebook en el álbum "Colectivo Palenke". http://t.co/x4BnwrRkOL]]></document>
		<document><![CDATA[Kuntur - Evento en el hotel El Pueblo. http://t.co/uI70UvARJz]]></document>
		<document><![CDATA[Kuntur - Concierto Facebook http://t.co/pRWGxHMNsI]]></document>
		<document><![CDATA[Kuntur - Concierto Facebook!! http://t.co/Ox2QQnELiI]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio de roles en el Soundcheck de Ivan Goicochea y Piratas Cojos! http://t.co/zCXMOY9JAK]]></document>
		<document><![CDATA[Este Sabado 20!!! No se lo pierdan!!!

https://t.co/Q7Ln536GCE http://t.co/I2OJSoh6yf]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, hoy!!!!

https://t.co/5ueKY7zp54 http://t.co/j2nvN9poa6]]></document>
		<document><![CDATA[11/04
Prueba de sonido con Ivan Goicochea y Los Piratas Cojos...
Invitados de la noche: Desiree Mandrile y Edu... http://t.co/GPk781vote]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer fue un día agitado, tuve que cambiar el chip varias veces por las bandas con las que tuve, como siempre, el... http://t.co/LJHT5Zrhii]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierdan este excelente concierto!!! Buena música, buenas letras, buen ambiente. Que más se puede pedir!! Nos... http://t.co/PDkHk2so16]]></document>
		<document><![CDATA[Así como el Voley hay otros deportes en los que Perú destaca y que si merecen reconocimiento y apoyo.
Con... http://t.co/EoaFmS4rgI]]></document>
		<document><![CDATA[Probando sonido para el show "Escencia" de Iván!!! Una buena propuesta, temas de todos los tiempos, q evocan algún... http://t.co/uqqP07wtFD]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a las 8pm por TV Perú, Lucho Quequezana y la banda Kuntur con la Orquesta Sinfónica Nacional por Fiestas... http://t.co/TLgKfsoheC]]></document>
		<document><![CDATA[A festejar Fiestas Patrias con Marco Romero en Plaza
San Miguel!!! 1.30 pm arrancamos!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena tocada ayer con Chaqueta Piaggio en la Feria del Libro... solo s/. 4 soles la entrada y se ganan con... http://t.co/JX37ViQ5VU]]></document>
		<document><![CDATA[Casi listo!! - Plaza de Armas de Puno. http://t.co/IERbxK4yXp]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de varios años!! http://t.co/Q4pJqg7Ugh]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo a Puno con Lucho Quequezana y Kuntur. Presentación: Miercoles 17 en la Plaza de Armas en la noche, si si,... http://t.co/16c17nyduX]]></document>
		<document><![CDATA[Una travesurilla nocturna provocada por el insomnio eventual........ http://t.co/4GoHxAPuo8]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy con Lucho Quequezana y Kuntur en el Parque de la Exposición!!! Entramos a las 7.pm!!!!! http://t.co/tvZv5KDnCY]]></document>
		<document><![CDATA[Misión cumplida!!! A casita....]]></document>
		<document><![CDATA[Ica!!!! Acompañando a Julie Freundt en el "Afro Fest 2013" :)]]></document>
		<document><![CDATA[Piratas Cojos!! Tributo a Sabina!!! Vengan a La Noche de Barranco!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Jam Session en Delfus!!
Hace mucho tiempo que no participaba de un jam session, tanto tiempo disfrutando y... http://t.co/iO7YrXAWOS]]></document>
		<document><![CDATA[@ivangoicochea @AngelRafaeli @javierdrums @JacquesAL72 ok]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo!!!
Mi interfaz Line 6 Toneport UX 1, viene con acceso a descarga de un paquete de amplificadores y efectos... http://t.co/7TbFsetiLs]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy!!!
:)

https://t.co/hcICTmwHGS http://t.co/SHpQ1d1m56]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy acompañaré a Sandro León, músicos excelentes y mejores amigos, en este tributo al genio brasilero!!!
La cita... http://t.co/hWBIPGYmYk]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el Jazz Zone!!!! http://t.co/OHEiFbx5Ym]]></document>
		<document><![CDATA[Mañanaaa!!!!

https://t.co/C54xaVxKm1 http://t.co/86MSVbXu2L]]></document>
		<document><![CDATA["...Creemos que en el Perú se necesita el desarrollo de la identidad musical...."

Like!!!!... http://t.co/D6HcYgONtr]]></document>
		<document><![CDATA[Una propuesta siempre osada, eso es lo que muestra Colectivo Palenke en cada presentación, y no será la excepción... http://t.co/e4QxwaQY56]]></document>
		<document><![CDATA[Una propuesta siempre osada, eso es lo que muestro Colectivo Palenke en cada presentación, y no será la excepción... http://t.co/PSTgdK0kEy]]></document>
		<document><![CDATA[Este JUEVES 13 DE JUNIO en el Jazz Zone de Miraflores a las 10:30pm. haremos un conciertazo celebrando el Mes de... http://t.co/bspRWKCq5W]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a la 1pm por TNP se emitirá la repetición de "Sonidos y Sabores del Mundo" de Mabela Martínez en el que tuve... http://t.co/t9TboYJCJc]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo :) http://t.co/pk2Kxeel0M]]></document>
		<document><![CDATA[Ensayando y ultimando detalles para los conciertos sinfónicos de Lucho Quequezana y Kuntur, este martes 5 y... http://t.co/RUsrEhk1QS]]></document>
		<document><![CDATA[Grabando en Elías Ponce http://t.co/8PODg4JKye]]></document>
		<document><![CDATA[Grabando en La Pluma http://t.co/YLUauF6BBo]]></document>
		<document><![CDATA[Este Martes y Miércoles!!!!! http://t.co/oUzr02pXlO]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja en el momento preciso dice... http://t.co/WhuCs5pNT8]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de actualizar mi perfil profesional en LinkedIn. Conecta conmigo y consulta mi perfil. http://t.co/9TB3hShIMu]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy abrimos el concierto de Carla Morrison!!
#Danitse... http://t.co/E3YeJbKFMa]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que se la perdieron y para quienes quieren revivir esta experiencia!!!! 
Este 5 y 6 de Noviembre!!! http://t.co/eKBM9Be73l]]></document>
		<document><![CDATA[Con Lucho Quequezana y Kuntur celebrando los 50 años de RPP. 
:)... http://t.co/I6oyNceHIj]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Tributo a Sabina en La Noche de Barranco!! Cáiganse por acá, estará buenaso!!!

https://t.co/3cvqO3yLlm]]></document>
		<document><![CDATA[Terminando una grabación con su respectiva descarga con el
productor Sergio George!! 󾌵 http://t.co/NSHqe5Nr4A]]></document>
		<document><![CDATA[The Waving Project! Banda oficial de La Voz Perú!!! http://t.co/Vkye09qN2T]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a las 8 p.m en Delfus, un recomendable show de standards de jazz a cargo de un excelente cuarteto. No se... http://t.co/0cPaPTcCBl]]></document>
		<document><![CDATA[Que opinan de este temita??

https://t.co/3KrDBWH9nT http://t.co/bVwQrGYlHJ]]></document>
	</documents>
</author>