<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Por qué los diabéticos no pueden vengarse?
Porque la venganza es dulce…]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo, ¿reprobaste? Sí, ¡YOLO!...  ¿YOLO? Sí, yolo de la tlisteza JAJAJAJÁ! ¡Maldito chino, por eso te adoptamos! JÁ! ¡Lo sé, soy telible!]]></document>
		<document><![CDATA[El profe de mate me cachó dibujando tu sonrisa, le dije que era una parábola perfecta, terminé hablándole de ti. Como a todos, como siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[—Me la pasé muy bien ayer, gracias.

—Pero si ayer no nos vimos.

—¡Exacto!]]></document>
		<document><![CDATA[-Quiero verde mi amor.
-¿Verde?
-“Verte”, fue el autocorrector. 
-Pues desactívalo. 
-Lla! Haay MeJ0r haci, c lo uviera kitado desde anth3S.]]></document>
		<document><![CDATA[Me sobra demasiado mes al final del sueldo.]]></document>
		<document><![CDATA[– Oye hijo, ¿eres cazador?
—No, ¿por qué?
—¿Y esa zorra?
—JAJAJA mamá, ya deja en paz a mi novia.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué haremos esta noche Cerebro?
—Le llevaré serenata y chocolates, Pinky.
—¿Ya no conquistaremos el mundo?
—Ella es mi mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sales dos días seguidos y para tu mamá "ya vives en la calle".]]></document>
		<document><![CDATA[La gente fuma y bebe unos días y se vuelve adicto, yo estoy estudiando desde mi infancia y aún no me pasa nada, eso se llama auto control.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la tormenta sale tu mamá gritando ¿Por qué no metiste la ropa?]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer excitada al esposo: -Amárrame y haz lo que más te gusta... El esposo la amarra y se va a tomar con sus amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[—Necesito verte.

—Sí mira, en la esquina superior derecha de la conversación hay una foto mía, puedes verme las veces que gustes, de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad es ver la hora y saber que ya te vas del trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Sabes qué te caería bien?
—¿Qué?
—Un rayo.]]></document>
		<document><![CDATA[No me molesta que sean amigos, celos juro.]]></document>
		<document><![CDATA[-Pero que excelente obra maestra.
-Señor, eso es un espejo.
-Ya decía yo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Nunca te dejes influenciar por nadie. 
-Pero... 
-Tu hazme caso, carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[—Si mis besos fueran WiFi, ¿me los pedirías o me los robarías?
—Usaría datos móviles.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Desde cuándo tiene usted la obsesión de que es un perro?
- Desde cachorro, doctor.]]></document>
		<document><![CDATA[Llamar pequeña, a la persona más grande. Llamar fea, a la cosa más bonita del mundo. Llamar idiota a la persona que te hace sonreír.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡MALDITA DISTANCIA!  
-Hijo, ¿ya estas enamorado otra vez?  
-No mamá, no llega el cable del cargador hasta mi cama.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye, ¿después de estos besitos, qué somos?
-Putos, compadre, putos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Estas son nuestras páginas web:  

https://t.co/eoggxVXoct   
 
https://t.co/IS5kjVesOa  

https://t.co/LWF10YeVct  

ht…]]></document>
		<document><![CDATA[Sentir celos sin ser nada, eso es amor.]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi amor, ¿sabes dónde me urge darte un beso?
-Ahí vas de puerco otra vez. 
-En la iglesia frente a todos cuando nos casemos.]]></document>
		<document><![CDATA[Móvil en silencio: 194 WhatsApp's, 49 llamadas perdidas.
Móvil con volumen a tope: nadie me llama en todo el día.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿A dónde tan solita, chiquita? 
-Voy al kinder, señor.]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca te arrepientas de nada que te haya hecho sonreír."]]></document>
		<document><![CDATA[La risa de un bebé es lo más tierno que puede haber en el mundo...
A menos que sean las 2 de la mañana, estés solo, y no tengas un bebé.]]></document>
		<document><![CDATA[Las conversaciones estúpidas tienen sentido cuando estás hablando con alguien especial.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esos amigos que te hacían reír mientras leías en clase.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alcohol? ¿Qué es eso? No está en mi Vodkabulario , espera lo buscaré en la Whiskypedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también en las noches me pongo a imaginar cosas que me gustaría que me pasaran.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor como el papel higiénico se va acabando a medida que la vas cagando.]]></document>
		<document><![CDATA[-Pero sólo me tomé una cerveza, flaquita… ¿Te puedo llamar flaquita? 
-No. 
-Ok, sólo me tomé una cerveza, oficial.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro amor es más fuerte que la telaraña que balancea a los elefantes.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, ¿por qué hay un tamal en el hospital?
—No sé.
—Porque está malito JAJAJAJAJAJA.  ¿Te paso el cinturón?
—Por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Leer el mismo mensaje miles de veces y no saber qué contestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estás en la casa de alguien: 
La gente normal: "¡Qué hermosa casa tienes!". 
Yo: "¿Cuál es tu contraseña del WIFI?".]]></document>
		<document><![CDATA[—Mi novia y yo tenemos una relación seria. —¿Llevan mucho tiempo de novios? —3 días, pero no nos reímos.]]></document>
		<document><![CDATA[- Amor, el vecino abraza y besa a su mujer antes de ir al trabajo, ¿por qué tú no haces lo mismo?

- ¿Y si me rompe la madre?]]></document>
		<document><![CDATA[—Te amo, ¿tú me amas?
—¡Hmj, hmf!
—Bueno, te voy a quitar la mordaza sólo esta vez. ¿Me amas?
—¡AUXILI..!
—Yo también te amo. Descansa.]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar a tu mejor amigo y reír porque sabes lo que está pensando.]]></document>
		<document><![CDATA[―¿Vamos al cine?

—Sí, ¿a qué hora?

―A las 3.

―Bueno. ¡A la 1, a las 2 y a las 3! ¡VÁMONOS! JAJAJÁ.

—Ahora no vas por pendeja. 

—Ay.]]></document>
		<document><![CDATA[En un examen: 1) Miras al cielo por inspiración, 2) al suelo por desesperación, 3) a los lados por información.]]></document>
		<document><![CDATA[—Amor, ¿cuántas parejas sexuales has tenido antes de mí?
—
—Perdón, ¿te ofendí?
—No, estoy contando.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese desprecio absoluto que sentíamos hacia el niño que se quedaba esperando a que nos bajásemos del columpio. ¡CÓMO PRESIONABA EL CABRÓN!]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es muy corta como para estar ordenando mi cuarto.]]></document>
		<document><![CDATA[Los conejos saltan y viven 8 años, los perros corren y viven 15, las tortugas no hacen nada y viven 150.]]></document>
		<document><![CDATA[Cantar canciones en ingles con palabras que ni existen.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé por qué dicen que en caso de incendio usen las escaleras, creo que es mejor usar agua.]]></document>
		<document><![CDATA[—Ya llegué mamá.
—¿Ya viste la hora que es? ¿Dónde andabas?
—En la casa de Noé.
—¿Cuál NOE?
—Noé de tu incumbencia.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye, ¿qué tienes mañana a primera hora? 
-Hambre, sueño y ganas de no estudiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cantar mal, pero con sentimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[—Manuel, ¿cuánto tiempo sin verte?, ¿terminaste la ingeniería?
—Claro, hace 3 años.
—¡Qué gusto! Ponme un BigMac con Coca-Cola y papas grandes.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Trabajas en el zoo? —No ¿por qué? —¿Y esa morsa? —¡ABUELO DEJA EN PAZ A MI NOVIA! —¿Hace trucos? —¡ABUELOO! —¡QUE APLAUDA, QUE APLAUDA!]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Levantarse de la cama e irse directamente al sofá.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo era mejor, cuando mi única preocupación era pintar sin salirme de la raya.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese hermoso y único talento de llegar tarde a todas partes.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Nombre?
—David.
—¿Tavid?
—No, David, con 'D' de Dinamarca.
—Bienvenido David, Conde de Dinamarca.]]></document>
		<document><![CDATA[«Califiqué con 5 estrellas una película malísima, porque si yo perdí 2 horas viéndola, los demás también».

—Todos los usuarios de Netflix.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Te gustan los balones?
—Sí.
—¡Qué puto! A mí me gustan las mujeles.
—JAJAJAJÁ pinche chino, eres un desmadre.
—JAJAJAJÁ sí, soy telible.]]></document>
		<document><![CDATA[—Doctor, estoy muy fea, ¿qué tengo?
—Usted tiene toda la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[—Tal vez no te importe, pero creo que todavía podemos intentarlo de nuevo.

—Tienes razón.

—¿En serio?

—Sí, no me importa.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también he tenido un combate a muerte con un mosquito.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡ESTO ES UN ASALTO CABRÓN! ¿EL DINERO O LA VIDA?  
—No mames carnal, tengo 5 años de casado, ¿cuál dinero? ¿Cuál vida?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el metro se subió un ladrón y traía un cuchillo, por suerte yo tenía un pastel; lo partimos y comenzamos a cantar, fue hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y tu media naranja? No tengo, soy un limón salvaje GRRRRRRRR]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola, ¿cómo estas? 
-Mal, ayer mataron a mis papás y mi casa se quemó. 
-Ah, qué mal. Oye, ¿me prestas tus apuntes de matemáticas?]]></document>
		<document><![CDATA[Por los que tienen sueño y no se duermen por estar hablando con alguien especial.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LRbIM1 Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis hermanos me enseñaron: -Boxeo -Primeros auxilios -A levantarme solo -A llorar -A rogar -A ahorrar -A compartir -A discutir -A ser feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: *Guardar archivo* "asdfgh" *nombre ya existente* "asdfgh1".]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi novia encontró unos pelos rubios en mi casa.
-No mames ¿Qué le dijiste?
-Le dije que le era infiel... QUÉ PENA DECIRLE QUE VENDO ELOTES.]]></document>
		<document><![CDATA[—No llores, hija, ya está en el cielo de los conejitos.
—Papá, era un gato.
—Da lo mismo, todo atropellado ni se va a notar.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero pensar que cuando te mando un WhatsApp y no lo respondes es porque te desmayas al leerlo y por el golpe se te olvidó responder.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez estaba un Chocoramo quitándose el chocolate por que iba para una fiesta de Gala.]]></document>
		<document><![CDATA[Estas aburrido y NADIE te habla... Estas ocupado y te hablan TODOS.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigo:

—Tranquilo, las cosas pasan por algo, todo va a estar bien.

Mejor amigo:

—Te dije idiota, eso te pasa por pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor maquillaje de una mujer es salir con la amiga más fea.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es tarde para seguir durmiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguir nuestra cuenta de https://t.co/uWo4LRbIM1 El humor es para personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Diosito, cuídamela un chingo, que llegue bien a casa. 

— Yo cuando pido pizza a domicilio.]]></document>
		<document><![CDATA[-911, ¿Cuál es su emergencia?
+Una mujer acaba de robar mi corazón.
-Señor no es gracioso.
+Me estoy desangran…
-Sea serio.
+…
-¿Señor?]]></document>
		<document><![CDATA[-Mira, un niño africano con sed y hambre.
-¿Le damos de beber y comer?
-Mejor hagamos un documental.
-Sí, mejor.

—"National Geographic".]]></document>
		<document><![CDATA[—Dame tu mano.
—¿A dónde vamos?
—A ser felices. 
—¿Vamos por tacos? 
—Ahuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nivel 1: Despertar. Nivel 2: Intentar levantarme. Nivel 3: Ya casi me levanto. Nivel 4: Me volví a dormir "GAME OVER".]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Tiene pastillas para la diarrea? 
-No. 
-Ok, deme un pañal.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Tiene libros para gente distraída?
—Señor, esto es un banco.
—Y esto es un asalto, ¡deme todo el dinero!
—Es un banco de esperma.
—Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA[-Tú, yo, un cuaderno, lápiz, sacapuntas... piénsalo. 
-No te voy a pasar la tarea. 
-Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, ¿me ayudas con la tarea?
—Claro.
—¿Qué es patentar?
—¿Ves cuando tu tía se agacha y se le ve el culo?
—Sí.
—Es patentar a tu papá.]]></document>
		<document><![CDATA[-Eres mi alergia.
-Awwww qué lindo.
-Lee bien, pendeja.]]></document>
		<document><![CDATA[Personas que contestan rápido los mensajes valen por dos.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/qrHl5mcxzl]]></document>
		<document><![CDATA[Novia loca nivel: mándame tu ubicación por WhatsApp.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cómo te fue en el examen?
—Mal, dejé todo en blanco.
—Yo también.
—Cómo eres pendejo, el profe va a pensar que nos copiamos.]]></document>
		<document><![CDATA[9 de cada X personas no saben leer en números romanos.]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida hay 4 niveles de velocidad: 1. Usain Bolt. 2. El sonido. 3. Felix Baumgartner. 4. Mis reflejos cuando alguien me coge el móvil.]]></document>
	</documents>
</author>