<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Suuuuuuuerte para la próxima! :L]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo abrir la pag para checar mis resultados de la UNAM ayudenme amiguitos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias Abril :) me gustas... me gustas mucho *w*]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock gracias por todo amiguita *w* *se queda con los brazos abiertos para abrazarla*]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor checo maniana mi resultado del examen por que ahorita ah de estar bien saturada :Lq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrincipeWilli: Tu de fina no tienes ni la pinche Sal...]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock ya te lo envie amiguita &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww amiguita ya tengo cel :)]]></document>
		<document><![CDATA[Soooo nervious!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton segura eh mi Grecia! siii te traes a mi querida vero :) las extranio mucho!! todo bien muchas gracias ;) &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton cuando me vas a visitar mi querida Grecia? :)]]></document>
		<document><![CDATA["@DonBnitoJuarez: Chavos, vamos a usar el HT #LargateDeTwitterEPN"]]></document>
		<document><![CDATA["@DonBnitoJuarez: Buen día mexicanitos, no hay nada mejor que salir y gritar #ChingaTuMadreEPN"]]></document>
		<document><![CDATA[Platanos fritos con lechera *o* días! :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoHard2Explain: Me pinche encanta hablar sobre TS. ME PINCHE ENCANTA &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa sii es lo mejor rubia! Sigue mi consejo! ;) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa siii chale tu si cambiate en cuanto termines tu plan :/]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa si pudiera lo haria rubia pero tengo plan por dos años D:]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa siii chale! :/ ni pex a ser esclavas del sistema u.u jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@shereezadaa me ah pasado lo mismo rubia! Estúpidoslosdetelcel!]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada que una paleta de limón de hielo no solucione! :D]]></document>
		<document><![CDATA["@3BallMTY: Habla con la luna! Habla con la playa!"]]></document>
		<document><![CDATA[Siestanecesaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen martes dudes! :)]]></document>
		<document><![CDATA[:D]]></document>
		<document><![CDATA[Nites dudes! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Sale bye con el debate!]]></document>
		<document><![CDATA["@Iaura_bozzo: Si votarás por Peña Nieto fracasaste como mexicano." +1]]></document>
		<document><![CDATA["@SimeoneMonarres: me uno a #Graciaslupita"]]></document>
		<document><![CDATA[Que miraditas AMLO vs. EPN]]></document>
		<document><![CDATA["@luna_erato: Su defecto de Quadri es Elba Esther."]]></document>
		<document><![CDATA["@sopitas: NOOOOOOO!!!!!! Cortaron la foto que iba a enseñar AMLO!!!??? Comploooooo!!!"]]></document>
		<document><![CDATA["@mirrreybook: EPN = Mirrrey, JVM = Lobuki, Quadri = Hipster, AMLO = Godinez."]]></document>
		<document><![CDATA[Y dale con los asesores de JVM que no le informan bien...]]></document>
		<document><![CDATA["@SimeoneMonarres: Josefina, ser católica no te da la capacidad de hacer milagros"]]></document>
		<document><![CDATA["@sopitas: Cámara AMLO!!! Es el momento que esperaste durante 6 años y no haz propuesto nada!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[#MePongoRojoComoEPN]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a tocar madera como AMLO!]]></document>
		<document><![CDATA["@realnaquito: Al final debemos votar por el candidato que no nos de pena presentar ante el mundo...."]]></document>
		<document><![CDATA[#EPN le dice a josefina uste' también falta a la verda']]></document>
		<document><![CDATA["@Iaura_bozzo: Pobre Peña Nieto se le va a caer todo el maquillaje por tanto sudor #debate20"]]></document>
		<document><![CDATA["@DonBnitoJuarez: #DebateEnTwitter @EPN se aprendió de memoria su discursito y se traba"]]></document>
		<document><![CDATA["RT @JosefinaVM: Soy diferente porque quiero un México ciudadano y libre // Como Twitteas si estas en el debate O_o brujaaaa!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[Que empiece el show!! :)]]></document>
		<document><![CDATA["@iauraB: awwwwwww!!! Me acaba de enviar un besoo!!! Ya me enamore del sordomundo!!!"]]></document>
		<document><![CDATA["@iauraB: Yo no se lenguaje de manos. ¿Como se si no me esta mentando la madre o mandandome mensajes subliminales?"]]></document>
		<document><![CDATA["@plainpictures: #EPNGanaráElDebate si se premia al candidato más pendejo."]]></document>
		<document><![CDATA["@KinkyTheBand: La risa se convierte en carcajada"]]></document>
		<document><![CDATA[Cupcake de botana por que la vida no vale nada! http://t.co/GfR7eT7f]]></document>
		<document><![CDATA["@KEN_QUOTES: Eres tan india que si bailas, llueve."]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy apunto de ir por otros chipotles! http://t.co/877J3Jpb]]></document>
		<document><![CDATA["@SoHard2Explain: Me cagas "Au se eu te pego" ,me cagas." +1000000000000]]></document>
		<document><![CDATA[RT @realnaquito: En los debates en países del primer mundo, los participantes no saben las preguntas!!!]]></document>
		<document><![CDATA["@Iaura_bozzo: #PreguntasParaPeñaNieto Ya supiste de que murio tu esposa"]]></document>
		<document><![CDATA["@Iaura_bozzo: #PreguntasParaPeñaNieto PoOrk3 La g3nt3 3stup1d4 3zcriib3 aziiiii?" Lol]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;3 http://t.co/qyAXLRqj]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me hizo el día ayer!!! http://t.co/lMxQkRmY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JCphrazes: You're so gullible, but I don't mind.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola mundo! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton sale pues mi grecia aqui nos vemos ehh :) me avisas por cualquier cosa!]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton ay pues ojalá si puedan o puedas venir mañana por que ya les guarde unos cupcakes ehh ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton pero si es asi las espero mañana ehh :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton pues ya saben que pueden venir cualquier dia a visitarme por eso no hay pex! Pero si le avise con tiempo a vero :/]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton era hoy mi grecia u.u ya no te dije fecha y hora por que le avise a vero y pensé que te habias puesto de acuerdo con ella :L]]></document>
		<document><![CDATA[Sale bye! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton , @luna_erato @e_r_i_k_o_o_l @pamerooock @tantan_kien_es  mañana las espero ehh amiguitas *w* \o/]]></document>
		<document><![CDATA[Nadamás no empiecen con que ya son bien fans de los Beastie Boys ehh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @travisbarker: Rest In Peace Adam Yauch /MCA. 4ever somebody i looked up to &amp; had the pleasure of meeting. Damn this bums me out, ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @reclu: Se nos fue el más guapo :(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @skinheadrob: Rest In Peace to Adam MCA Yauch. One of the best to ever do it, and one of my biggest influences. http://t.co/UGOl7qwf]]></document>
		<document><![CDATA["@JohnyPagan: Vamooos Tigres!!!" :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ti-ge-resh! Ti-ge-resh!]]></document>
		<document><![CDATA[Y si mañana ya no existo quiero poder decir por lo menos lo conseguí!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @plainpictures: ¿Por qué todos los cholos venden paletas de estrella?]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock siii amiguita yo tambien te extraño muchisimo pero ya te veré el sabado y platicaremos mucho *u*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pamerooock: @maaboyJuless si mucho pero ya ni como invitarte me da miedoto que te pase algo D: te amo pero ya el sábado te veré]]></document>
		<document><![CDATA["@pamerooock: wow en el dober escuchando a los @shesatease" y no me extrañas amiguita? :L]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que hoy me toco una señora así en el metro!! Me aplasto por que ahuevo queria sentarse en un lugar pequeño]]></document>
		<document><![CDATA[#CosasQueMeEncabronan las señoras gordas que se sientan en los asientos pequeños]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonBnitoJuarez: #CosasQueMeEncabronan Que no respeten el derecho ajeno]]></document>
		<document><![CDATA[Diganle a mi prometida @e_r_i_k_o_o_l que la quiero y así... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es una fiesta de locooooos!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NeryStrider fue la emocion mi nery! Perdón pues!  ;) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Calle 13 putitos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sound machine! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon si eh tuiteado ultimamente mi paty, alomejor me bloqueaste y asi u.u jaja tambien todo chido por acá ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_cebollon aqui siempre ando mi paty!! como esta?]]></document>
		<document><![CDATA[un bañito pa´ la calor o que?]]></document>
		<document><![CDATA[D:]]></document>
		<document><![CDATA[@ThermoBand hoy no entiendo por que el tiempo que se va, no borra las heridas ahí estan... &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CulturaLibreDF: Descarga el #DanceCoreEP de @ThermoBand #GRATIS en http://t.co/GduC2GfG]]></document>
		<document><![CDATA[Aww y cuando los ví en su primer vive con su uniforme de secu :D]]></document>
		<document><![CDATA[Yo digo baila...]]></document>
		<document><![CDATA[Ash me prenden de sobremanera los IMS :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Mayo, con temblor y toda la cosa...]]></document>
		<document><![CDATA[Se escribe calor y se pronuncia vamonos todos a la playa ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que eramos tan felices de niños... feliz día amiguitos :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pamerooock: #cuandoyoeranino le ponía el botesito del frutsi a mi bici para que sonara como moto ;)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iauraB: Todas aquellas zorritas sin dignidad que se les hace romántico que su novio les llame a las 4 AM borracho, me dan pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos a dormir encuerados!!! #calorpinche]]></document>
	</documents>
</author>