<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las berzas de enero, escurren el puchero.]]></document>
		<document><![CDATA[Las cinco dan con sol, el dia de san Anton. (17 de enero)]]></document>
		<document><![CDATA[Las collejas de mayo para mi caballo.]]></document>
		<document><![CDATA[Las lluvias de abril caben en un barril y en mayo me desmayo.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mañanas de abril, son largas para dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mañanas de mayo, las mejores del año.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mañanitas de abril son muy dulces de dormir, y las de mayo no tienen fin ni cabo.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres preñas se acuerdan de san Ramon (31 de agosto) , pero no cuando estan en la funcion.]]></document>
		<document><![CDATA[Las pollas de Enero en Agosto en el ponedero.]]></document>
		<document><![CDATA[Las uvas por los santos (1 de noviembre) , aunque sean cantos.]]></document>
		<document><![CDATA[Las uvas por san Silvestre (31 de diciembre) , se comen dulces y se echan fuertes.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegado San Mateo (21 de septiembre) siembra el tonto y el cuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Llueva abril y mayo aunque no llueva en todo el año]]></document>
		<document><![CDATA[Lluevame abril y mayo, y a los otros todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia de agosto, mas miel y mas mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia de febrero llenan cuba, tinaja y granero]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia y sol, tiempo de marzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvias de abril y mayo son las mejores del año.]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvias en enero traen año de dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvias en marzo, hierbas en los sembrados.]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvias y nieve en febrero, son augurios lisonjeros.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que agosto madura, septiembre asegura.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que en junio se moja, en junio se seca.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que mayo riega, mayo lo seca.]]></document>
		<document><![CDATA[Lobo con piel de cordero, es que sufre la cuesta de enero.]]></document>
		<document><![CDATA[Lodos en mayo, en agosto, espigas y grano.]]></document>
		<document><![CDATA[Los cardillicos en abril para mi y en mayo para el caballo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los dias que pasan de enero, pierde ajos el ajero.]]></document>
		<document><![CDATA[Los esparragos de abril, para mi; los de mayo, para el amo y los de junio, para el burro.]]></document>
		<document><![CDATA[Los febreros y los abriles los mas viles.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hielos por la Encarnacion (25 de marzo) los ultimos son, si no sale marzo respondon.]]></document>
		<document><![CDATA[Los truenos en enero apuntalan el granero.]]></document>
		<document><![CDATA[Maiz que no le ve la cara a mayo, ni zacate para el caballo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mal año espero, si en febrero anda en mangas de camisa el jornalero.]]></document>
		<document><![CDATA[Malo si por San Bernabe (22 de junio) no ha dejado de llover.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo de lluvias cargado, hace el año desgraciado.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo en lluvias, buen año de alubias.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo engañador un dia malo y otro peor.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo marceador, de noche frio y de dia calor.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo marceador, de noche llueve y de dia hace sol.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo marceador por la mañana cara perro y por la tarde valiente mancebo.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo, marzadas: aire, frio y granizadas]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo marzueco guardame siquiera uno para morueco, te lo guardare pero te lo rabotare (El cordero estaba protegido de los hielos tard...]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo marzuelo, un dia malo y otro bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo pardo, poco sol y malo.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo pardo señal de buen año.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo que empieza bochornoso, pronto se vuelve granizoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo sediento, año opulento.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo siempre encuaresmado.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo trae las hojas y noviembre las despoja.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo treinta y un dias y trescientos pareceres]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo varia, siete veces al dia.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo ventoso, para el campesino es provechoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo ventoso, para el marino es desastroso.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo ventoso y abril lluvioso, sacan a mayo florido y hermoso. (ventoso es viento y lluvioso luvia - A veces también se dice: "airos...]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo y abril, si no la pegan al entrar la pegan al salir.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero loco, marzo airoso, abril lluvioso sacan a mayo floreado y hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero loco, marzo otro poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero, siete capas y un sombrero.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero y las mujeres tienen en un dia diez pareceres.]]></document>
		<document><![CDATA[Flores en mayo, tarde o temprano hallo.]]></document>
		<document><![CDATA[Frio de san Vicente (22 de enero) y calor de san Lorenzo (10 de agosto) , aprietan mucho y pasan presto.]]></document>
		<document><![CDATA[Gallina gentil, echada en marzo y sacada en abril.]]></document>
		<document><![CDATA[Gato del mes de enero, vale un carnero.]]></document>
		<document><![CDATA[Gatos en celo, veras en enero.]]></document>
		<document><![CDATA[Guarda pan pa mayo y hierba pa tu caballo.]]></document>
		<document><![CDATA[Guardate del sol de marzo y estaras hermosa todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacia san Lorenzo (10 de agosto) , calor muy intenso.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el cuarenta de mayo (10 de Junio) no te quites el sayo. (Hasta junio, en el emisferio norte, no te quites el abrigo. Es así por...]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que no pase abril, no aligeres el vestir.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que no pase San German (28 de mayo) , no digas que tienes vino ni pan.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que no pase san Urbano (25 de mayo) , no te vistas de verano.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta san anton (17 de enero) pascuas son.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta San Juan (24 de junio) todo vino es rabadan.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta san Juan (24 de junio) , todo el vino es del rabadan.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta San Urbano (25 de mayo) , no esta libre de hielos el hortelano.]]></document>
		<document><![CDATA[Heladas de enero nieves de febrero neblinas de marzo lluvias de abril aires de mayo sacan florido al año.]]></document>
		<document><![CDATA[Hiela las Candelas 30 con ellas, hiela San Blas (3 de febrero) , 30 mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hielos en la cruz de mayo, siempre hacen daño.]]></document>
		<document><![CDATA[Injerta en abril y a los tres años tendras uvas mil.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio abrasado, trigo seco y blando.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio caliente, quema al mas valiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio, el mes mas corto cuando hay peculio.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio los prepara y agosto se los lleva.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio normal, seca el manantial.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio normal seco todo manantial.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio sano, lo mejor del verano.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio y agosto, cada uno como el otro.]]></document>
		<document><![CDATA[Junio al principio lluvioso, anuncia verano caluroso.]]></document>
		<document><![CDATA[Junio brillante, año abundante.]]></document>
		<document><![CDATA[Junio claro y fresquito, para todo es bendito.]]></document>
		<document><![CDATA[Junio es ruin, hasta el fin.]]></document>
		<document><![CDATA[Junio es todo dia: los viejos y achacosos tienen mas vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Junio, Julio y Agosto ni mujeres ni coles ni mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[Junio soleado y brillante, te pone de buen talante]]></document>
		<document><![CDATA[La abeja y la oveja, en abril dejan la pelleja.]]></document>
		<document><![CDATA[La abuela que no guardo leña en abril, no supo vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[La bellota que no se ve en mayo, no se ve en todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[La conversion de san Pablo (29 de junio) , conforme es el dia, es el año.]]></document>
		<document><![CDATA[La flor de enero, no llega al frutero.]]></document>
	</documents>
</author>