<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#mn Butler gana con 52 puntos y Harden con otro triple doble https://t.co/HhNPwbRHpg]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Un gigantesco incendio en el puerto chileno de Valparaíso deja un centenar de casas quemadas https://t.co/cN3YNN6xru]]></document>
		<document><![CDATA[#mn México carece de una estrategia de largo plazo en materia de seguridad https://t.co/tf78ttqf4t]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Chicago sufre en 2016 el mayor número de homicidios en 20 años https://t.co/bGsvd0VVUs]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El asesino de Charleston se defenderá a sí mismo para evitar la pena de muerte https://t.co/YcdcFUohbR]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La interminable crisis política paraliza la economía de Brasil https://t.co/NnjvwwaJT3]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Trump replica a la amenaza de Corea del Norte: “¡No ocurrirá!” https://t.co/G0NiyH2tW5]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El temor a Trump dispara el envío de remesas a México - El temor a Donald Trump ha elevado notablemente el ... https://t.co/KQ23tgPviM]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El encarecimiento de la gasolina detona el enfado de los mexicanos https://t.co/R97IcPUAEH]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Hasta 200 condenados a muerte en Florida podrían salvar su vida https://t.co/dV9ULii3j5]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La operación Chamartín irá al Congreso de los Diputados - La operación Chamartín-Madrid Puerta Norte, la me... https://t.co/CmoxkkOnSd]]></document>
		<document><![CDATA[#mn En el recodo de un sueño - Estaba allí el rumor de la madre, la evocación de la hija, la flor del invierno,... https://t.co/2M3sxrNzno]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Errante - En exhibición actualmente en el Teatro Real de Madrid, con una versión impecable en todos los sen... https://t.co/iyVyNrDMry]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Hugh Grant reaviva su guerra contra la prensa - La guerra contra los tabloides británicos es una obsesión q... https://t.co/chHoGCEV47]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El campo de Auschwitz suma otro medio millón de visitas en 2016 https://t.co/Y8ZysUOUYr]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie ... https://t.co/FqAK9Zz6im]]></document>
		<document><![CDATA[#mn TVE lidera las Campanadas con mínimo histórico y Antena 3 recorta distancias https://t.co/UAFd06AGCj]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/uys0fHBK8Z]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Miguel Induráin, 20 años de su retirada - El 2 de nero de 1997 el ciclista anunció publicamente su abandono... https://t.co/zwCAkDzwms]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe - El Real Madrid es el club con más representantes en el ... https://t.co/MdsmW77lvR]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La póliza de 47 millones de Carrie Fisher que beneficia a Disney https://t.co/eGwAryyWB7]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La venta de coches crece en 2016 un 11% pese al fin del Plan PIVE https://t.co/Kk6fJfNmHI]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Amenazas para el planeta de las que nadie se entera porque están en chino https://t.co/ownXKfBAsr]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ‘Sherlock’ empieza 2017 estrenando su cuarta temporada en Netflix https://t.co/mIKqARTpYE]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/QhMxZ69zA5]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 - El precio de la vivienda nueva ha vuelto a subir por segund... https://t.co/uM1VGobovA]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/EXTzywMU2i]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/fKYRwoK9HG]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El Dakar 2017 sube el telón - La prueba parte desde Asunción y concluirá el día 14 en Buenos Aires. Recorre... https://t.co/pXWKSZfDFu]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La obra de arte de Giroud - Fue una obra de arte, resuelta en tan solo 10 toques de balón. Apenas 13 segund... https://t.co/okvP9rCyzh]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Nuevas imágenes del inicio del atentado de Estambul - Varias personas buscan refugio agachadas mientras las... https://t.co/wUk5iwhk0T]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/IXk9w9IKu5]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactamen... https://t.co/8ZLQsTFyN2]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero ... https://t.co/JSQRsmMe4q]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Ivanka y Jared, la pareja más poderosa del nuevo Washington https://t.co/FYnyiHD8Ip]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ¿Qué opinan en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo del vestido de Pedroche? https://t.co/BTc1vMTMvp]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Los 12 pasos que debes dar para no quedarte sin trabajo en la era digital https://t.co/Nq24TmRw69]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/zr5L1eG5b1]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Puigdemont, entre las 12 personas que ‘arruinarán’ 2017, según politico.eu https://t.co/PGaKaJynJI]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Instrumentos reciclados, el milagro de Cateura - Si la música ya es mágica, sacarla de lo más profundo de u... https://t.co/jrh5QDemwK]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La buena sombra de la vida de un banquero - En el capítulo Mentira de la fiebre, de la impresionante novela... https://t.co/m4MDG4aolj]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Un motín en una cárcel de Brasil deja más de 50 muertos - Un motín en el Complejo Penitenciario Anísio Jobi... https://t.co/oe7yaOGR5k]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ANC y Òmnium convierten la cabalgata de Reyes en un acto independentista https://t.co/jWOGxaWe4F]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La Toma vuelve a dividir Granada con más presencia policial https://t.co/VjItzFkt6i]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El sospechoso blanqueamiento de Miss Francia - ¿Ha aclarado la revista Paris Match una fotografía de Miss F... https://t.co/JAaZqF7mb4]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/YqZhGhk3yu]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Almassora pondrá latido a los Amantes de Teruel - Sus 2,18 metros de diámetro lo convierten en uno de los t... https://t.co/oYk044A89S]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/cOUNbMTd2U]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Los momentos más bochornosos de Mariah Carey - La desastrosa actuación de Mariah Carey en Times Square (Nue... https://t.co/r6mU8mBNlB]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El viajero - “Sí, partió”, me confirma una voz joven del otro lado del teléfono. La voz de su nieta. Seguir... https://t.co/9FKmtl30rx]]></document>
		<document><![CDATA[#mn “El ‘gasolinazo’ fue la gota que derramó el vaso” - La ola de indignación en México por el aumento del prec... https://t.co/Z71MtAtn9b]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El Barça se dispara en Zaragoza - El Barcelona fue un vendaval en Zaragoza (75-86), desinflado solo en un p... https://t.co/IreREXMh05]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Metodologías - Mientras la derecha unificada continúa gobernando con prosaico pragmatismo, la izquierda fra... https://t.co/NK6cAJkBh6]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Incógnitas independentistas que se resolverán en 2017 - El de 2017 debía ser un año clave desde que Artur M... https://t.co/oOFYd4nzVK]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Más de 65.200 niños están en lista de espera para una visita al especialista https://t.co/ZYqjsDju8r]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El comercio obvia la campaña de Reyes e inicia las rebajas https://t.co/CgCicLIyT6]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ¿Hay que ponerles Reyes a las mascotas? - En la carta a los Reyes Magos, mis hijos siempre han pedido regal... https://t.co/35t92bCyM3]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Obama despedirá su presidencia en Chicago, donde empezó todo https://t.co/5iI2KULZqQ]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Once heridos leves en un accidente de tráfico múltiple en un túnel de Súria https://t.co/rOJZywiYDt]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Los obispos pierden la razón (de nuevo) - Los obispos también tienen un problema con la decisión del Tribun... https://t.co/DhoBIqcyC8]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Muere John Berger, escritor, pintor y crítico de arte británico https://t.co/jf8tlpnNjp]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Un Año Nuevo sin bebés en Ourense - En los pequeños periódicos, repartidos por todo el país, llegabas a la ... https://t.co/EQBNDukzlt]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La Policía Municipal puso el jueves 1.200 multas por circular con matrícula par https://t.co/kvclUPOmQM]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Un hombre con alzheimer lleva siete días desaparecido en Torrelodones https://t.co/LtFCPkoXh4]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La niebla inutiliza el aeropuerto de Lleida por tercera semana https://t.co/UjRMf8Blrr]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Cómo lidiar con las pesadillas de los niños - A todo padre y madre le ha pasado alguna vez. Cuando piensan ... https://t.co/zMaTIDWKXB]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Siete claves para conseguir nuestros objetivos en 2017 - Cuidarte más, hacer un viaje, aprender un idioma o... https://t.co/tdIzxNBNsJ]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ¿Cuándo vuelve mi serie favorita? - - Sherlock: Cuarta temporada. 1 de enero en Reino Unido (en España, el ... https://t.co/fPMd7vSceP]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Estambul https://t.co/XmEsBWX10s]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Los chimpancés en ‘guerra’ producen la hormona que activa la xenofobia https://t.co/6kicASK5zz]]></document>
		<document><![CDATA[#mn De Bowie a Bud Spencer: así recuerda 2016 un coleccionista de cromos de muertos famosos https://t.co/oKggwTVFjY]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Merlin vende su cartera hotelera a una inmobiliaria francesa por 535 millones https://t.co/DposAkUdJf]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Consenso para el desarrollo - África se beneficiará más que ninguna otra región del mundo si sale adelante ... https://t.co/7GC8pZ5Oye]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Vida nueva: los 9 mejores ejercicios para perder peso, ordenados de menor a mayor efectividad https://t.co/IZrIU0S0Eu]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Muere José Ángel Sánchez Asiaín, el primer banquero español moderno https://t.co/xbpDLkLwVI]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El año del diálogo - El año 2016 ha sido el del bloqueo. Un año en el que las principales fuerzas políticas... https://t.co/yh8xsdlTsi]]></document>
		<document><![CDATA[#mn 2017 no ha hecho más que empezar y ya pertenece a Ryan Gosling https://t.co/aAqQn9Ctym]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ¿Cuáles la mejor ciudad del mundo? ¿Y el mejor restaurante? https://t.co/JVeT4mW3e0]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ¿Cuáles fueron películas del año? - Los invitados a Club de Prensa hacen su selección en el programa https://t.co/FGALag2egi]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Del Vaticano a la cárcel - Esta historia tiene que empezar con una interrogante que roza el misterio. ¿Cómo... https://t.co/7dCKRCLuHp]]></document>
		<document><![CDATA[#mn ¿Qué pasará en las elecciones en Francia, Alemania, Chile...? https://t.co/zMqvcfop6M]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El desastroso cierre de año de Mariah Carey - La cantante Mariah Carey no ha cerrado bien el 2016, un año c... https://t.co/WsD212iHIu]]></document>
		<document><![CDATA[#mn México busca que el Ejército regrese a los cuarteles tras 10 años luchando contra el narco https://t.co/yuLOgcuJKW]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Chicks on comics, mujeres que derriban mitos en viñetas - Hay pocas mujeres historietistas. Las mujeres no ... https://t.co/IVbbnbi3cW]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Falla Leonard y Hardaway abate a los Spurs - A la quinta fue la vencida y San Antonio Spurs vio rota su rac... https://t.co/hOGTFIGVmB]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Las mejores citas de enero - 01 Triatlón rapanui Isla de Pascua (Chile) Seguir leyendo. https://t.co/tKvR6IhX66]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Katena, una catedral de aire y luz con vidrieras neumáticas https://t.co/HFnzjPWAss]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Siete escapadas españolas con arte - Tengo amigos extranjeros que se ríen del fatalismo español cuando nos ... https://t.co/3MZWlRq9f8]]></document>
		<document><![CDATA[#mn La música de los otros Magos - Para esta cita doble que se celebrará los días 7 y 8 de enero en la sala de ... https://t.co/rz0QL3f876]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Mando en plaza - No vamos a descubrir, ni aquí ni ahora, a Quique González. Es un grande y acumula casi dos... https://t.co/hzrPzwoB17]]></document>
		<document><![CDATA[#mn “El error está en hablar de centro: hay que darle contenido” https://t.co/OhNGorkk7N]]></document>
		<document><![CDATA[#mn “El PSOE debe combatir la pobreza, no la desigualdad” - A José María Maravall (Madrid, 1942) le irrita sobr... https://t.co/MyVQhyjE0r]]></document>
		<document><![CDATA[#mn El ‘like’ póstumo - Que todo el mundo te quiera cuando estás muerto es una reacción universal y, como tal, ... https://t.co/AjSsrNsSVO]]></document>
		<document><![CDATA[#mn “Con un Gobierno en minoría, tu proyecto se desdibuja” - No piensa Gabriel Elorriaga (Madrid, 1962) que ten... https://t.co/sTWbvgmk63]]></document>
		<document><![CDATA[#mn “Podemos ocupó un espacio y ahora debe definirse” - A punto estuvo el catedrático Javier Pérez Royo (Sevill... https://t.co/ExOBlJjA7l]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Lo mejor de nuestros fotógrafos (II) - Un recorrido por los acontecimientos retratados por los fotógrafos d... https://t.co/hUtcp5Q7Vh]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Detenida una marroquí en Ceuta por llevar a un inmigrante en una maleta https://t.co/cd8ZBi1Pqt]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Trump no tiene quien le cante - La organización de la ceremonia de toma de posesión de Donald Trump ha enco... https://t.co/VPhgwvoCac]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Isabel II sigue enferma y no asiste al servicio religioso de año nuevo https://t.co/K2lz7hYiZ9]]></document>
		<document><![CDATA[#mn Sanidad atiende 318 emergencias, 143 por intoxicación etílica https://t.co/melZhyZwnF]]></document>
	</documents>
</author>