<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[que no terminó nunca de apartarse de ti. Ella se despierta todas las madrugadas, cuando la noche es todavía joven para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella parla en gris con la mañana, por el rostro de tus hijos, de tu pobre y tu callada mujer, y de tu gesto más amargo,]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no la ves venir. Ella está siempre contigo. En el lejano fondo de ti, obrero de mi país, agazapada como un recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[me hubiera gustado llegar hasta el final de todos estos ajetreos con vosotros, en medio de júbilo tan alto.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo imagino y no quisiera marcharme. Pero lo sé, oscuramente me lo dice la sangre con su tímida voz, que muy pronto quedaré viudo de mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[para tragedia tan grande y para tanto trabajo. No me apena dejaros. Con vosotros queda mi esperanza. Sabéis,]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros míos yo cumplo mi papel luchando con lo mejor que tengo. Qué lástima que tuviera vida tan pequeña,]]></document>
		<document><![CDATA[con el que tenga un corazón para quererte. Vámonos patria a caminar, yo te acompaño.]]></document>
		<document><![CDATA[violento de cóleras de pueblo. Por ello pido que caminemos juntos. Siempre con los campesinos agrarios y los obreros sindicales,]]></document>
		<document><![CDATA[a los coroneles que orinan tus muros tenemos que arrancarlos de raíces, colgarlos de un árbol de rocío agudo,]]></document>
		<document><![CDATA[porque soy un hombre del pueblo, nacido en octubre para la faz del mundo. Ay, patria,]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me cansé de llevar tus lágrimas conmigo. Ahora quiero caminar contigo, relampagueante. Acompañarte en tu jornada,]]></document>
		<document><![CDATA[para que emerja tu rostro flameando al horizonte de cada flor que nazca de mis huesos. Tiene que ser así, indiscutiblemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me quedaré ciego para que tengas ojos. Yo me quedaré sin voz para que tú cantes. Yo he de morir para que tú no mueras,]]></document>
		<document><![CDATA[Y desde entonces sabemos que existen las clases y que las mismas luchan entre sí, sin cuartel ni descanso.]]></document>
		<document><![CDATA[a sufrir con todos, a luchar con todos, a envejecer con todos. A su regreso, dirán después los hombres, no hubo nadie, no hubo nada,]]></document>
		<document><![CDATA[para seguir luchando. Y aunque, a veces, me ardan otras lunas muy lejanas y muy bellas en la piel, me quedaré con todos,]]></document>
		<document><![CDATA[Mis compatriotas siguen y siguen sufriendo diariamente. Tal vez ahora un poco más que siempre. He vuelto, digo. Y estoy aquí,]]></document>
		<document><![CDATA[y unidos podéis hacer más llevadera la vida. Sublevaos!". Ni aún ellos me recuerdan.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni aun aquellos para quienes he vivido luchando, gritando: “¡Vosotros sois grandes, poderosos,]]></document>
		<document><![CDATA[porque ellos siempre supieron lo que estaban haciendo. He vuelto después de cinco años. Y nadie pudo acudir a saludarme.]]></document>
		<document><![CDATA[los que un día temblarán ante la furia múltiple del pueblo y pedirán perdón y serán dura, cierta, justamente castigados,]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de todo, han sido muy pocos los traidores,]]></document>
		<document><![CDATA[se convirtieron tristemente en el gusano que odiaban y ahora reptan, hondo, en la inmundicia, donde se hartan junto a las bestias.]]></document>
		<document><![CDATA[se han cansado ya y le dieron las espaldas al pueblo y a su frente. Para poder comer y dormir mejor se despojaron de sí,]]></document>
		<document><![CDATA[dejando con su vejez una dura y amarga constancia de su lucha. Algunos, sin embargo,]]></document>
		<document><![CDATA[Casi todos siguen lo mismo, me dijeron vagamente, pero su piel se ha vuelto grave ya. Casi todos también laborando en la sombra,]]></document>
		<document><![CDATA[caracoleó un poco en mis cabellos y se quedó ahí de pie, y alegre tal vez por mi regreso. De los amigos, ninguno estaba para verse.]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto después de cinco años. Y sola estaba la calle para mí. Este viejo viento que conozco desde niño,]]></document>
		<document><![CDATA[Así amo yo la vida y amo a la humanidad, amor mío, cuando te amo y amo a los hombres sencillos de mi bello y horrendo país.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque ellos son buenos y serán mejores. Y juntos nos jugamos el destino, con nuestras manos que todo lo construyen.]]></document>
		<document><![CDATA[Vámonos patria a caminar, yo te acompaño. Yo bajaré los abismos que me digas. Yo beberé tus cálices amargos.]]></document>
		<document><![CDATA[porque la luz del alba me sigue seduciendo. Amor mío, tu hombre se va de nuevo a los combates por la dicha.]]></document>
		<document><![CDATA[En lo alto de mis ojos verás que aún persigo una estrella lejana y que no he podido volver sobre mis pasos,]]></document>
		<document><![CDATA[amor mío, habré luchado muchos años. Por ese simple día, amor mío, habré esperado muchos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día en otoño me verás llegar. De lejos, con polvo aún en los cabellos. Y muchos golpes recibidos, mucha hambre. Por ese simple día,]]></document>
		<document><![CDATA[tengo que irme, así de común, barato de egoísmos. Me voy, pero no te preocupes si tardo un poco en el regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[lejos de sus torres. Aquí lo tengo todo. Nada me falta, ni siquiera mi soledad. De todos los guatemaltecos pobres,]]></document>
		<document><![CDATA[yo soy quizá una excepción ahora. Y como mi vida entera luché contra toda excepción, porque quiero siempre que la misma sea la regla,]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy pero no te preocupes si antes del otoño no he vuelto todavía. Es lejos mi país y sufre tanto, que uno es incapaz de ser feliz,]]></document>
		<document><![CDATA[que sus nietos amarán mañana jubilosamente la palabra estrellada de tu nombre: revolución.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos dicen tantas cosas. Y los que las pronuncian olvidan, estúpidos que son,]]></document>
		<document><![CDATA[al corazón del hombre. Los racistas nos dicen antihumanos, pero contigo le damos al odio su tumba mundial en la ciudad de los abrazos.]]></document>
		<document><![CDATA[pero contigo revivimos la esperanza, le marcamos el alto al crimen, a la prostitución, al hambre. Y le ponemos ojos, Voz, oídos, alma,]]></document>
		<document><![CDATA[pero contigo nos enfrentamos a las sombras y les cambiamos el rostro. Los criminales nos dicen criminales,]]></document>
		<document><![CDATA[pero tú nos has enseñado a escuchar en todas partes el ágil sonido de la ternura humana. Los cobardes nos dicen cobardes,]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no ven nos dicen ciegos, pero tú nos has enseñado a ver el color del tiempo que viene. Los que no oyen nos dicen sordos,]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que canta sobre la tierra y lo que llora sobre ella. De ellos recibí esta voz,]]></document>
		<document><![CDATA[Somos la lágrima. La sonrisa. Lo dolorosamente humano. La unidad de lo mejor y de lo más deplorable.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando sufro y me desangro; hombres que me necesitan cuando sufren. Porque nosotros somos los más fuertes, pero también los más debiles.]]></document>
		<document><![CDATA[La compañera que la vida me dió, para ir luchando por el mundo. Amo a la gente sencilla de mi pueblo, porque son sangre que necesito,]]></document>
		<document><![CDATA[que se entrega cuando la levanto del fondo de la sangre con las manos jardineras de mis besos. A tí te quiero, porque eres la mía.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo salvaje de tu cuerpo indomable. Ni por la rosa de fuego,]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo fluvial de tus ojos, cuando ven que voy y vengo, buscando, como un ciego, el color que se me ha perdido en la memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[y a la gente sencilla de mi pueblo. Dulce eres, como la tierra. como ella frutal y hermosa. Pero a tí te quiero. No por bella que eres.]]></document>
		<document><![CDATA[Si me preguntaras qué es lo que más quiero sobre la anchura de la tierra, yo te contestaría: a tí, amor mío,]]></document>
		<document><![CDATA[hacia donde quieran volar las alondras fluviales de tu dulce cabello. Pero antes, quédate en el fondo de mis ojos, en la pupila del alma!]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate conmigo esta tarde para siempre, amor mío. Luego podrás marcharte. Hacia donde te empujen las olas de la vida;]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se pudre la espera debajo del tiempo, del tiempo que se ríe de mí, gran amador, desprovisto de amada en búsqueda siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[De veras, nunca estoy solo. Tan solo estoy triste cuando tus ojos huyen del sitio en que debimos encontrarnos por la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[entonces los poetas firmarán su canto con rosales.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando no intervengan en Corea para rodear de sombras la sonrisa y no quieran detener la roja estrella que llevan los quetzales en el pecho,]]></document>
		<document><![CDATA[Las palomas volando entre la espuma serán lágrimas de amor que no temblaron en mis párpados. Mañana,]]></document>
		<document><![CDATA[El rostro de un niño alimentando escribirá lo que detuvo un grito de combate en mis arterias.]]></document>
		<document><![CDATA[Y con su rostro de sonrisa la más humilde campesina escribirá la poesía de amor que no salió de mi garganta.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana me amarán los ríos por haber pegado propaganda en la noche de la patria: ellos se encargarán de recordar mi nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[la novia tendrá a su más bella campana hecha de mar y arena de lluvia y panorama.]]></document>
		<document><![CDATA[la amargura y la miseria rondan mis bolsillos abiertos en la noche a las estrellas. Mañana, para mi júbilo repicando en las paredes,]]></document>
		<document><![CDATA[Puede ser que vengan con las cuencas vacías a llenarse de mar y paisaje. Hoy,]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro. Mañana, otros poetas buscarán el amor y las palabras dormidas en la lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[eternizados estarán ahora debajo de la tierra soportando con sus hombros inmensos todo el futuro del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los llevaron lejos de la ciudad y dejaron sus sienes floreciendo orgullosos maizales,]]></document>
		<document><![CDATA[amar al pobre sobre todas las cosas y pelear por su futuro con los dientes".]]></document>
		<document><![CDATA[besar la frente de los hijos, morir por la vida de una rosa, pelear con la hoz por el pueblo, levantar el martillo por la vida,]]></document>
		<document><![CDATA[“¡Han matado! ¡Han matado hombres que solían amar la salida del sol, besar la semilla de la brisa, acunar la caída del crepúsculo,]]></document>
		<document><![CDATA[a no ser la calle sola y este viejo viento que conoció de niño, hace ya tanta estrella y tanta, tanta lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[este corazón inquieto que me apoya y me fortalece y me lleva consigo. Por eso los amo como son y también como serán.]]></document>
		<document><![CDATA[“Fuera de la ciudad capital esbirros del gobierno han matado prisioneros políticos y apolíticos: albañiles de una primavera que comienza".]]></document>
		<document><![CDATA[¡Han matado muchos obreros esta mañana! lo dice el pueblo llorando por boca de sus paredes—.]]></document>
		<document><![CDATA[No volvieron más hacia las cárceles porque hundieron sus raíces biológicas en el mismísimo corazón del pueblo. “¡Han matado!]]></document>
		<document><![CDATA[se quedaba con los enamorados, su lecho y su sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Salieron de la ciudad a las doce de la noche. Atrás, las luces decían adiós con sus pupilas espigadas. Atrás, la ciudad, sin alas,]]></document>
		<document><![CDATA[con el mismo color de río sin afluentes pero con diferente emoción y pensamiento sobre el puño oloroso de los jardines.]]></document>
		<document><![CDATA[Y bebían la silenciosa integridad de sus jilgueros con el mismo rostro de raíces castigadas, con la misma estatura corta de la brisa,]]></document>
		<document><![CDATA[subiendo otra vez las gotas del martirio hasta el aliento. . Custodiándolos, los verdugos reían.]]></document>
		<document><![CDATA[salían al encuentro de la muerte con una canción universal en la garganta poblada de milpales soberbios. ¡Otra vez la muerte amenazando,]]></document>
		<document><![CDATA[De pie marchaban, silvestres y humanos. Amarrados, como el cabello de las mujeres populares,]]></document>
		<document><![CDATA[pero de cada rostro nacían pájaros que buscaban el regazo de la aurora llenándola de un no sé qué]]></document>
		<document><![CDATA[los sueños los vieron pasar hacia la muerte con la ternura flotando alegre sobre sus sienes de floresta,]]></document>
		<document><![CDATA[ni el andamio biológico del puño se trepó de sombra. Las calles, las casas,]]></document>
		<document><![CDATA[ni volvió más la brisa a disolver su frente contra los carceleros ni el luto dobló más su cintura en las pupilas claras del sol;]]></document>
		<document><![CDATA[Los llevaron lejos de la ciudad y no volvieron a llorar sus ojos sobre las grises calles de mi país;]]></document>
		<document><![CDATA[vigila y sueña cuando nosotros entramos a la noche o Ilegamos al día, suavemente enamorados de su nombre tan bello: libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[tú serás la primera que cante en la garganta de mis compatriotas, libertad. Porque nada hay más bello sobre la anchura de la tierra,]]></document>
		<document><![CDATA[Tú siempre serás la victoriosa, libertad. Y cuando nosotros disparemos el último cartucho,]]></document>
		<document><![CDATA[que ya no podemos morir, porque la libertad no tiene muerte. Nos pueden seguir golpeando, que conste, si pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[cantando en esperanza y coraje. Hemos sufrido en tantas partes los golpes del verdugo y escrito en tan poca piel tantas veces su nombre,]]></document>
		<document><![CDATA[En la espalda y los pies que sufren tanto. En los testículos, orgullecidos de sí. Ahí tu nombre, tu suave y tierno nombre,]]></document>
		<document><![CDATA[abiertos al asombro del luto. En la frente, cuando ella aletea dignidad. En el pecho, donde un aguante varón nos crece en grande.]]></document>
		<document><![CDATA[En cada milímetro de su llanura infinita está tu nombre escrito: libertad. En las manos torturadas. En los ojos,]]></document>
	</documents>
</author>