<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Jofre Montoto: "Hay muchos más yihadistas universitarios que analfabetos" http://t.co/KMlS2JyI0n]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber cuáles son las habitaciones más cercanas al mar de Barcelona? En un vídeo te las enseñamos dónde están http://t.co/KEqAVmQV7q]]></document>
		<document><![CDATA[La música de este miércoles nos la pone el grupo de Ibiza @ProjecteMut Un #acustik introspectivo por las emociones  http://t.co/8PsIvx2FgM]]></document>
		<document><![CDATA[El químico @perestupinya nos acerca lecciones científicas curiosas sobre sexo, ¡No te las pierdas!  http://t.co/k88wpbQ3Vv]]></document>
		<document><![CDATA[Los paisajes y atractivos de les Terres de l'Ebre, nueva reserva de la biosfera de la Unesco: http://t.co/QuqzV7DaI7]]></document>
		<document><![CDATA[Paella con @loveoflesbian en el centro de Barcelona. El grupo presenta así la canción del spot en el que participan http://t.co/bUFDdZGYJm]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puede una pulsera controlar y monitorizar tu vida? http://t.co/Re576oHmQO Descúbrelo en una nueva entrega del #Tek]]></document>
		<document><![CDATA[Has visto el nuevo anuncio de verano de Estrella Damm con @loveoflesbian? Qué te parece? http://t.co/3EwMT7af3f]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo conseguir un vientre plano #en3pasos: http://t.co/HSUBS6pWNb]]></document>
		<document><![CDATA[Un grupo de expertos pone nota al olor de Barcelona. http://t.co/Mne7Lqtyhq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo trabajaremos la tierra si se acaba el petróleo? http://t.co/zRStl3j0qQ]]></document>
		<document><![CDATA[El Primavera Sound se despide con éxito rotundo http://t.co/yrqev9RYdq]]></document>
		<document><![CDATA[Infoweb: "Retornos sorpresa y fugas desesperadas". Lo más visto esta semana http://t.co/uAZb5SEshg]]></document>
		<document><![CDATA[Will Smith nos habla de su próxima película: 'After Earth' http://t.co/hpjh70n0BB]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza la temporada de terrazas en #Barcelona. Así se ha estrenado la de Dos cielos de los @HermanosTorres http://t.co/pg1xdayKH6]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza el festival burlesque de @elmolinobcn Aquí van algunas imágenes de los espectáculos. Sensualidad y erotismo: http://t.co/YFeq6Pq0Ml]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre las entrañas del supercomputador #MareNostrum 3 http://t.co/UAum9C5vHF #Tek #Barcelona]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ver y escuchar qué suena en el  #PrimaveraSound? Aquí va: http://t.co/oFKIE9Cqe7]]></document>
		<document><![CDATA[Así suenan Bach y Vivaldi en una orquesta de guitarras eléctricas @Sinfonity: http://t.co/NLgNVjF2Mf]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las películas que se estrenan esta semana: http://t.co/w4WqofX3cO]]></document>
		<document><![CDATA[En el videopost de hoy @XSalaimartin nos explica cómo los economistas utilizan internet: http://t.co/XNxvcF04Iv]]></document>
		<document><![CDATA[El fotógrafo cazador de dobles ya actúa en España. Descubre cómo se organiza y qué personas busca  http://t.co/ObyHLYaJvR]]></document>
		<document><![CDATA[La cantante @angyFdz contesta nuestro cuestionario íntimo y personal. ¿Quieres saber cuál es su vicio confesable? http://t.co/6ab5gmlFQJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué ocurre cuando damos demasiado valor a pocas observaciones? Hoy en #Ekonomia con @XSalaimartin http://t.co/vp46Fldbi4]]></document>
		<document><![CDATA[La estatua de Colón de #Barcelona viste la nueva camiseta del Barça. ¿Quieres verlo? http://t.co/rfSVbYLuKh]]></document>
		<document><![CDATA[Haz una pausa musical con Yacine &amp; the oriental groove y gana su último disco: http://t.co/bM3SEqJWh7 #Acustik]]></document>
		<document><![CDATA['Madres': el nuevo videopost de Mel Domínguez http://t.co/31V59IYXSo]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidas de chulapas y con banderillas clavadas. Así ha sido la protesta antitaurina de San Isidro en #Madrid: http://t.co/7RiVL52sVE]]></document>
		<document><![CDATA[¿Podemos confiar en la racionalidad económica? La respuesta de @XSalaimartin en #ekonomia: http://t.co/ydMXqA96yF]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes del tornado devastador de Oklahoma http://t.co/fUqEB6divp]]></document>
		<document><![CDATA[Te mostramos #en3pasos cómo prevenir las plagas del huerto de una manera fácil y ecológica: http://t.co/KeZqAuaDjM]]></document>
		<document><![CDATA[En la noche de los museos visitamos el refugio 307 en Barcelona http://t.co/wubYU4F2Dr]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba la semana con humor con el programa #Poca Broma. Te presentamos el ladrón menos discreto del mundo http://t.co/42jH7K5Phe]]></document>
		<document><![CDATA[El festival Cons Space 001 transforma un dique del Puerto de Barcelona en un espacio que une skate, arte y música http://t.co/4NH54VYQM6]]></document>
		<document><![CDATA[Los X Games Barcelona entran en su recta final. ¿Quieres ver cómo se vive esta competición? http://t.co/eXFA9C6sgl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silcolome: ¿Quieres saber las cinco noticias y los cinco vídeos más vistos esta semana en @LaVanguardia? http://t.co/74I2syjD6K]]></document>
		<document><![CDATA[T'expliquem la turbulenta #història de l'arribada del vapor a #Barcelona http://t.co/oMNINxfk1p Nou #CanFanga]]></document>
		<document><![CDATA[Arrancan los X Games Barcelona. Montjuïc ofrece su lado más extremo hasta el domingo. ¿Lo quieres ver? http://t.co/V192SBLKhs]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vas al cine? Aquí van los estrenos de la semana, con Leonardo DiCaprio como Gatsby http://t.co/qaVovAntGh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes qué es el impuesto inflacionario? Lo explica @XSalaimartin en #ekonomia http://t.co/I6WK0h3k1I]]></document>
		<document><![CDATA[@PilarJerico explica las clases de miedo que existen y cómo encontrar nuestras fortalezas interiores en  http://t.co/aJ3WEwulae]]></document>
		<document><![CDATA[Ruta por los placeres de Florencia y la Toscana http://t.co/Lhh4JoBPg6]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres ‘runner’ y te has lesionado? Este vídeo te puede ayudar #en3pasos http://t.co/ykERex7dBr]]></document>
		<document><![CDATA[Un ejército de policía ha ayudado a los rezagados a desalojar la playa de #Barcelona tras la #verbena. Así ha sido http://t.co/KxxKJFIvqy]]></document>
		<document><![CDATA[La Flama del Canigó recorre las calles de Barcelona para encender las hogueras. ¿Quieres verlo? http://t.co/mHWI72FUtJ]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro programa de humor #pocabroma os enseñamos un spa para conejos muy relajante y otras sorpresas http://t.co/hsxsb3Xx6c]]></document>
		<document><![CDATA[Unas 2.000 personas participan en la primera carrera nocturna por el puerto de Barcelona corriendo 10 kilómetros http://t.co/IcthWzVsvF]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sabemos los ganadores de la Axe Space Jump para ir al espacio. ¿Quieres ver los saltos más espectaculares ? http://t.co/RBYefCQs0l]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres conocer los cinco candidatos catalanes que están a un salto del espacio? Te los presentamos en un vídeo http://t.co/YGrSjiOUx9]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes espectaculares del salto acrobático que abre las puertas al espacio en Ibiza.  http://t.co/xdYnAVh1sz]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionantes imágenes de la apertura de una tumba egipcia de 4000 años en el yacimiento de Qubbet el-Hawa #Egipto http://t.co/0On1i7cv4q]]></document>
		<document><![CDATA[Món Sant Benet inaugura sus noches mágicas con talleres gastronómicos y visitas a espacios inéditos del monasterio http://t.co/nacLabIMY6]]></document>
		<document><![CDATA[La camiseta de la senyera triunfa en Can Barça. Hemos ido a la tienda del Camp Nou @FCBarcelona_cat ¿Quieres verlo? http://t.co/nm84cBUhs0]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias chicos por pasar por nuestro #Acustik Un auténtico placer @launionoficial Vamos!! http://t.co/0VbMD8A6sV]]></document>
		<document><![CDATA[Para celebrar nuestro tercer aniversario de Acustik recordamos el primero de todos de @bethrodergas #acustik3 http://t.co/X3R8b9Ujzz]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro programa Acustik cumple hoy tres años!!. No te pierdas este acústico especial de @Dover_oficial #acustik3 http://t.co/WDQpyvEh31]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DVDmusic: Els @Acousters també han estat protagonistes en aquest 3 anys d'Acustiks de @LaVanguardia #Acustik3 https://t.co/PR7HpxKa8G]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres conocer la parroquia 'roja' de Vallecas? El Cardenal Rouco Varela quiso cerrarla: http://t.co/sBthjwilNO]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes de las inundaciones en el Pirineo y la Val d'Aran: http://t.co/R6eP8u4Efi y http://t.co/VrWRAsYTAN]]></document>
		<document><![CDATA[Te enseñamos a hacer la coca de San Juan para esta verbena #en3pasos: http://t.co/Xax4IKZv6H]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la historia de @joan_pahisa, campeón de 1 metro de altura que irá a los Mundiales para personas de talla baja http://t.co/lQKIjLUArd]]></document>
		<document><![CDATA[La niebla ha teñido este mediodía la playa de Barcelona http://t.co/XeLJsCRLzV]]></document>
		<document><![CDATA[Infoweb: Messi perseguido por el fisco y los carteristas, por Eliana http://t.co/alp8vyDeh5]]></document>
		<document><![CDATA[Salve, Barcino! http://t.co/cdQrnoARZX Coneix per on s'entrava a la #Barcelona romana. #CanFanga]]></document>
		<document><![CDATA[El ritmo del Sónar desembarca por primera vez en Montjuïc http://t.co/g0fLf94CkV]]></document>
		<document><![CDATA[Exposición en el CaixaForum Barcelona sobre el japonismo, la fascinación de los artistas de occidente por Japón http://t.co/Eu3nwr541X]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Tamariz nos hace un truco de magia ¿Quieres verlo? http://t.co/tsMipP7MJP]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre una de las artistas emergentes de la música española, la voz única de @RozalenMusic en nuestro #acustik http://t.co/OTnyYCPmXk]]></document>
		<document><![CDATA[El filósofo Mariano Veloy nos da cinco consejos para aprobar un examen ¿Los sigues?  http://t.co/MjobdN65sh]]></document>
		<document><![CDATA[Catalunya, objetivo de los 'instagramers' más influyentes http://t.co/pLMda7fHCg]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevistamos a Carl Bernstein, uno de los periodistas del caso Watergate. Habla de los últimos casos de espionaje: http://t.co/hLSDloI4pB]]></document>
		<document><![CDATA[Truquillos para hacer cerveza artesana en casa: http://t.co/prkYAYwJND]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres relajarte? Descubre el Abhyanga-yoga de la terapeuta brasileña Deva Paksha http://t.co/HlcVBA8RZv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que existen cisnes negros? @XSalaimartin nos explica una teoría económica basada en esta ave. Curioso: http://t.co/FN2KCWG0Sf]]></document>
		<document><![CDATA[El Chapi Ferrer, protagonista de Deportistas de Leyenda: 'Neymar @Njr92 es muy bueno pero habría traído a un 9 puro' http://t.co/nU808vZtd6]]></document>
		<document><![CDATA[Una empresa catalana fabrica drones antiincendios. ¿Quieres ver cómo se fabrican estos aviones no tripulados? http://t.co/KdlEIJWvx2]]></document>
		<document><![CDATA[Un método para dormir a un bebé en 20 segundos y un columpio de vértigo, 2 de los protagonistas del #Pocabroma: http://t.co/tPYeDGOjyM]]></document>
		<document><![CDATA[Changing Room, un hotel de Barcelona reconvertido en megastore. Esto es todo lo que ofercen: http://t.co/HPC81i4X46]]></document>
		<document><![CDATA[Monumental cascada de agua provocada por la lluvia en el nuevo recinto de los Encants Vells, aún por estrenar http://t.co/xszCfFYp91]]></document>
		<document><![CDATA[Secuencia de cómo la 'cazacarteristas' del metro de #Barcelona expulsa a un grupo de presuntas ladronas: http://t.co/klqJhMsDYv]]></document>
		<document><![CDATA[Limpieza solidaria de la playa en #Barcelona. Esto es todo lo que han encontrado: http://t.co/7AKbzCIIt7]]></document>
		<document><![CDATA[Infoweb: El desaire a Wert y la futura reina de `Juego de Tronos. http://t.co/s4JZkM6MJt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @antonibelchi: Estados Unidos se prepara para una temporada de huracanes más activa de lo habitual: http://t.co/XoIELEG92u via @LaVangua…]]></document>
		<document><![CDATA[El psiquiatra Josep Moya explica cómo las dificultades económicas afectan a la salud mental de los ciudadanos http://t.co/aNxOZUtLdu]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ver cómo es la mejor sala VIP del mundo? http://t.co/8tgdmWCdYo Nos la muestra @RaquelQuelart]]></document>
		<document><![CDATA[El matemático Eduardo Sáenz participa en el concurso internacional de monólogos científicos.¿Quieres ver su monólogo? http://t.co/h9o4h0zGZT]]></document>
		<document><![CDATA[La muestra fotográfica Planet Ocean desembarca en #Barcelona. Se pueden ver imágenes espectaculares como éstas: http://t.co/4DV5TNVflJ]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende a elaborar #en3pasos sencillos postres de verano: http://t.co/VSRasMrIIt]]></document>
		<document><![CDATA[Artur Mas aconseja a Mariano Rajoy que dé explicaciones por el caso Bárcenas http://t.co/Nna3SHTVbI]]></document>
		<document><![CDATA[Baño multitudinario por la esclerosis múltiple en el Palau Sant Jordi. ¿Lo quieres ver? http://t.co/VbIW9v6D6C]]></document>
		<document><![CDATA[Éxito de participación en la triatlón de Barcelona. ¿Quieres ver cómo ha ido? Te lo mostramos en un vídeo http://t.co/CUl80PQo71]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba la semana con humor con nuestro programa #pocabroma y la carrera de motocross más desastrosa del mundo http://t.co/pkS0QrKvsZ]]></document>
		<document><![CDATA[El Holi, la fiesta de colores en India, también se celebra en Barcelona . ¿Quieres verlo? http://t.co/9zMSIMZAjw]]></document>
		<document><![CDATA[Recogemos en un un vídeo las voces de la esclerosis múltiple, enfermedad que tiene cada vez más incidencia en España http://t.co/g7DNdrbXzx]]></document>
		<document><![CDATA[El equipo de natación sincronizada muestra sus coreografías y bañadores para el Mundial. Te lo enseñamos en un vídeo http://t.co/hPQngUGwum]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ir al cine? Aquí van los estrenos de la semana: http://t.co/dujiREkzhb]]></document>
		<document><![CDATA[Segundo asalto rockero de la banda @chivochivato No te pierdas el tema que han hecho para nuestro #acustik  http://t.co/4umFY2DXLJ]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista Laia Palau @LaiaPalau_Fans, oro en el Eurobasket @baloncestofeb. Nos desvela algunos secretos de la final http://t.co/kmu9XQLHxP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde invertir? @XSalaimartin empieza una miniserie de videopost en #ekonomia Hoy: qué acciones comprar http://t.co/pVxGGppnF5]]></document>
		<document><![CDATA[Así se sube en 60 segundos al edificio más alto del mundo, el Burj Khalifa en un ascensor con efectos especiales: http://t.co/kOElo2uPhn]]></document>
	</documents>
</author>