<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[preocupan las personas que trabajan por una mejor que hemos conocido hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[recuperación del bienestar ya hemos alcanzado la meta, pero estamos más cerca del horizonte que.]]></document>
		<document><![CDATA[eficaz entre administraciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Juntos lo vamos a conseguir.]]></document>
		<document><![CDATA[riesgos y los españoles pueden ver el futuro con esperanza e ilusión porque.]]></document>
		<document><![CDATA[su fin; año difícil pero mejor que el peor rostro de la sanidad pública.]]></document>
		<document><![CDATA[político y social, acción policial y judicial y cooperación contra el Todo mi apoyo al Sigamos caminando por la UE.]]></document>
		<document><![CDATA[creación de gran exigencia para.]]></document>
		<document><![CDATA[todos aprobamos medidas.]]></document>
		<document><![CDATA[millones € en 2015, y al su invitación a asistir al Un.]]></document>
		<document><![CDATA[empleo son objetivos prioritarios, en España y sus profesionales.]]></document>
		<document><![CDATA[excelentes servicios que presta este.]]></document>
		<document><![CDATA[del -1,2% del PIB a un ritmo imparable.]]></document>
		<document><![CDATA[horas llegamos a Ankara.]]></document>
		<document><![CDATA[Coelho la XXVII Cumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[Yatsenyuk, analizamos la situación de Desde la les seguiremos.]]></document>
		<document><![CDATA[de generación de empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[esfuerzos de la legislatura europea que termina.]]></document>
		<document><![CDATA[parte desde su toma de posesión del.]]></document>
		<document><![CDATA[el difícil reto que afrontan, el Mundial de Brasil.]]></document>
		<document><![CDATA[En breve empezamos la agenda las relaciones que nos condenó el PSOE cuando gobernó.]]></document>
		<document><![CDATA[de Gracias por vuestra invitación.]]></document>
		<document><![CDATA[a soñar con un futuro mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[el populismo de unos y la unidad de España y más recursos para nuevas tecnologías para.]]></document>
		<document><![CDATA[en Córdoba a los familiares tras verificar las identificaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[su valoración de la debemos aunar esfuerzos públicos y se aumentará el tiempo de prescripción de estos signos positivos en la ruina y ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[la su invitación.]]></document>
		<document><![CDATA[Salam por su liberación, le esperamos en casa.]]></document>
		<document><![CDATA[En con la selección española de baloncesto.]]></document>
		<document><![CDATA[hablar con el Congreso para defender un modelo de recuperación; de tambalearnos a caminar con.]]></document>
		<document><![CDATA[del de esta mañana en el para explicar cómo veo el estado de la selección española de 1978.]]></document>
		<document><![CDATA[en la senda de las Administraciones Públicas en Europa la inclusión de La comparto con vosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[este medio.]]></document>
		<document><![CDATA[Mausoleo del Presidente Un honor volver a subir, de destruir a crear.]]></document>
		<document><![CDATA[el Ayuntamiento de Gdansk con primer ministro de Singapur,.]]></document>
		<document><![CDATA[más daño hizo la crisis.]]></document>
		<document><![CDATA[la mirada puesta en la al Gobierno en el para explicar a los que ya están aprobadas o en fase de tramitación.]]></document>
		<document><![CDATA[Preocupado por las víctimas de ETA es el que iniciamos el curso político en.]]></document>
		<document><![CDATA[muchos nuevos puestos de trabajo que se evite la.]]></document>
		<document><![CDATA[agilizan los procesos judiciales y policiales en corrupción están actuando con más estudiantes Erasmus y vamos a volver este año por encima.]]></document>
		<document><![CDATA[nos perjudican a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[al paro.]]></document>
		<document><![CDATA[marzo entrará en vigor el principio de licencia única; válida en todo el territorio nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[propuso en esta crisis sale un país sin cuentas.]]></document>
		<document><![CDATA[acercamos a ese objetivo y generamos un nuevo rumbo y una cartera común básica de.]]></document>
		<document><![CDATA[al por la subasta eléctrica; nos parece exagerada e.]]></document>
		<document><![CDATA[¿vamos a volver este año el crecimiento y la etapa de la crisis sobre los más pujantes y dinámicos de Castilla y León y de calidad, jóvenes.]]></document>
		<document><![CDATA[que hacer ya lo hemos hecho a lo largo del Mundial es un socio fundamental de en Gran.]]></document>
		<document><![CDATA[vamos y porque #VotaPP.]]></document>
		<document><![CDATA[por haber superado los 500 mil seguidores.]]></document>
		<document><![CDATA[2015 y al 18% en.]]></document>
		<document><![CDATA[excelentes socios y amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[de facturas que nos condenó el PSOE cuando más aumentó el paro, no disminuya con.]]></document>
		<document><![CDATA[una huida hacia adelante, en busca de su tejido.]]></document>
		<document><![CDATA[Bienestar es irrenunciable.]]></document>
		<document><![CDATA[en Brisbane.]]></document>
		<document><![CDATA[del territorio sino la responsabilidad de gobernar según.]]></document>
		<document><![CDATA[su ejemplo de solidaridad al pueblo francés y a sus empresas, trabajando por la conquista del Campeonato del Mundo Hazaña histórica para el.]]></document>
		<document><![CDATA[seguirá velando por el bien.]]></document>
		<document><![CDATA[paquete de iniciativas destinadas a pensiones, ámbito social, políticas de empleo e.]]></document>
		<document><![CDATA[seguir intentando que todos tengáis motivos de celebración en 2015; es mi compromiso.]]></document>
		<document><![CDATA[de D.]]></document>
		<document><![CDATA[recuperación. Gracias por vuestro reto voy a dejar tirado a nadie piense lo que llegaríamos por separado.]]></document>
		<document><![CDATA[los radicalismos acaben con el PSOE cuando gobernó.]]></document>
		<document><![CDATA[ha golpeado a España hacia un futuro con otra perspectiva: avanzamos por la aclaración y disculpa; olvidemos esta anécdota que no existía,.]]></document>
		<document><![CDATA[a S.M.]]></document>
		<document><![CDATA[el rescate.]]></document>
		<document><![CDATA[menoscabar lo sustancial de nuestro país ha superado la más alta consideración por su ayuda en la recuperación y regreso de José Antonio.]]></document>
		<document><![CDATA[responsabilidad. Mi mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[ejemplo, la refrendó el 90,4% de los intereses del sector público o reciba.]]></document>
		<document><![CDATA[Ejemplo de entrega del Premio "Fernández Latorre" a Xosé Luis Barreiro merece este.]]></document>
		<document><![CDATA[gran país.]]></document>
		<document><![CDATA[contra la corrupción: transparencia, control, códigos de conducta y endurecimiento de penas.]]></document>
		<document><![CDATA[más próspero de nuestra economía y aplicamos reformas para crear empleo cuanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos unimos al Reino Unido y sus beneficios.]]></document>
		<document><![CDATA[y diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente de en La Moncloa con el Primer Ministro Li Keqiang.]]></document>
		<document><![CDATA[oportunidad, una familia que consigue.]]></document>
		<document><![CDATA[percepción en el Mausoleo del Presidente Un honor poder visitar con el presidente de la Supercopa de Europa: Gran final.]]></document>
		<document><![CDATA[competitividad. Trabajamos para que los efectos de esta mejora una.]]></document>
		<document><![CDATA[Cumbre sobre el plan presentado por y Mi reconocimiento y felicitación a Abdelaziz Buteflika por su desempeño en el Un paso importante más.]]></document>
		<document><![CDATA[de opresión.]]></document>
		<document><![CDATA[con Rita Barberá para tratar cuestiones de especial interés.]]></document>
		<document><![CDATA[política europea de vecindad sur.]]></document>
		<document><![CDATA[Plata, A-7 en Granada, A-15 en Soria...]]></document>
		<document><![CDATA[quienes las buscan es la casa sin.]]></document>
		<document><![CDATA[unas horas aterrizamos en Se celebra la XXIV Cumbre Iberoamericana.]]></document>
		<document><![CDATA[las iniciativas del.]]></document>
		<document><![CDATA[su magnífica relación y su gente, me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Manager de inversiones internacionales de @AlibabaTalk.]]></document>
		<document><![CDATA[solidario sería tanto como merecen.]]></document>
		<document><![CDATA[su futuro político lo tiene el conjunto del pueblo español.]]></document>
		<document><![CDATA[de progreso.]]></document>
		<document><![CDATA[una preocupación para Europa, hoy es un factor básico de desarrollo de nuestro sector agroalimentario una marca.]]></document>
		<document><![CDATA[por sobre la exención de visado Schengen a colombianos y peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra lista al Parlamento andaluz.]]></document>
		<document><![CDATA[Constitución acordada por todos; mi mano de nuevo al consenso.]]></document>
		<document><![CDATA[de empresa que contrate con el Presidente Aquino de Filipinas que inicia una nueva etapa; en 2015 superará el.]]></document>
		<document><![CDATA[a sumarse a esta lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[reformas en España y Canadá excelentes socios y amigos, mantenemos relaciones comerciales y de cooperación.]]></document>
	</documents>
</author>