<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["La dictadura del proletariado, la conquista del Poder por el proletariado: he ahí por donde debe comenzar la revolución socialista".]]></document>
		<document><![CDATA["Son inservibles e inaceptables todos los ideales que no tienen en cuenta las condiciones económicas, que no, se basan en su desarrollo".]]></document>
		<document><![CDATA["La burguesía acomodada es nuestro enemigo inconciliable, su riqueza se funda sobre nuestra pobreza, su alegría sobre nuestra amargura".]]></document>
		<document><![CDATA["Los campesinos koljósianos de nuestro país han demostrado, en la práctica, que son capaces de abrazar con éxito el camino del socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["La burguesía de todos los países pregona que los campesinos no son capaces de abrazar el camino del socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/9GFlFW86rC]]></document>
		<document><![CDATA["El Occidente, con sus caníbales imperialistas, se ha convertido en un foco de tinieblas y de esclavitud!"]]></document>
		<document><![CDATA["Para destrozar el nacionalismo, es preciso, ante todo, plantear y resolver la cuestión nacional".]]></document>
		<document><![CDATA["El nihilismo nacional no hace sino perjudicar al socialismo, llevando el agua al molino de los nacionalistas burgueses".]]></document>
		<document><![CDATA["Pasar de largo ante la cuestión nacional, querer ignorarla, como hacen ciertos camaradas, no presupone haber destrozado el nacionalismo".]]></document>
		<document><![CDATA["El nacionalismo es la última posición de la cual hay que desalojar a la burguesía para derrotarla definitivamente".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/ujTH4MHZpU]]></document>
		<document><![CDATA["Pero no por una alianza cualquiera, sino por una alianza con éstos que asegure el papel dirigente de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["El leninismo aboga sin reservas por una alianza sólida con las masas fundamentales campesinas".]]></document>
		<document><![CDATA["La Rusia Soviética es una antorcha que alumbra a los pueblos de todo el mundo, camino que lleva a la liberación del yugo de los opresores".]]></document>
		<document><![CDATA["Para salir al paso a esta maniobra de los desviacionistas de derecha, es necesario plantear la lucha contra el espíritu conciliador".]]></document>
		<document><![CDATA["El caso es que cuando, se declara la guerra a la desviación de derecha, sus adeptos se disfrazan generalmente de conciliadores".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/YuLuV1KJj9]]></document>
		<document><![CDATA["La lucha contra la desviación derechista es una de las tareas decisivas de nuestro Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["El método fundamental para la liquidación de los kulaks como clase es el de la colectivización en masa".]]></document>
		<document><![CDATA["Confundir la lengua con la superestructura significa incurrir en un error de bulto".]]></document>
		<document><![CDATA["Un marxista no puede considerar la lengua como una superestructura de la base".]]></document>
		<document><![CDATA["Los cuadros del Partido son los mandos del Partido".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/r0QXVuQe6Z]]></document>
		<document><![CDATA["El carácter revolucionario se comprueba en los hechos, en la práctica, en los planes prácticos de cual grupo, de tal o cual partido".]]></document>
		<document><![CDATA["El carácter revolucionario de tal o cual grupo, de tal o cual partido, no se comprueba por las manifestaciones o declaraciones que haga".]]></document>
		<document><![CDATA["La dirección leninista consiste, precisamente, en que la vanguardia sepa llevar tras de sí a la retaguardia".]]></document>
		<document><![CDATA["Marchar adelante separándose de la retaguardia, significa dar un salto que pueda desbaratar por cierto tiempo el avance de las masas".]]></document>
		<document><![CDATA["Marchar adelante sin arrastrar a las grandes masas significa, de hecho, apartarse del movimiento".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/gkLnlHx07f]]></document>
		<document><![CDATA["Para aislar a los derechistas, es necesaria la concentración de todos los líderes verdaderamente comunistas de la dirección del Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["El partido no puede fortalecerse si no tiene el más enérgico apoyo de los sindicatos y de sus dirigentes".]]></document>
		<document><![CDATA["La crisis revolucionaria se desarrolla habitualmente en zigzag".]]></document>
		<document><![CDATA["No se puede representar nunca el desarrollo de la crisis como una línea ascensional de crecientes fallas".]]></document>
		<document><![CDATA["Yo creo que el método de disimular los errores no es nuestro método".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/zBHWHYTgma]]></document>
		<document><![CDATA["La socialdemocracia es el principal vehículo del pacifismo imperialista en el seno de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Si la crítica viene desde abajo, no debemos desdeñar ni siquiera la crítica que sea acertada tan solo en el cinco o el diez por ciento".]]></document>
		<document><![CDATA["Si prospera el pacifismo imperialista, con su Sociedad de Naciones, es seguro que habrá nuevas guerras e intervenciones imperialistas".]]></document>
		<document><![CDATA["Hay ingenuos que creen que, si existe el pacifismo imperialista, no habrá guerra. Eso es completamente erróneo".]]></document>
		<document><![CDATA["Dejad que las masas se acostumbren a ejercer la crítica y pongan de manifiesto su iniciativa creadora para corregir nuestros defectos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/4e6tJXLNJx]]></document>
		<document><![CDATA["El marxismo es enemigo de todo dogmatismo".]]></document>
		<document><![CDATA["El marxismo, como ciencia que es, no puede permanecer estancado: se desarrolla y perfecciona".]]></document>
		<document><![CDATA["El marxismo no reconoce conclusiones y fórmulas inmutables, obligatorias para todas las épocas y períodos".]]></document>
		<document><![CDATA["La burguesía y sus agentes dentro de la clase obrera han logrado, en cierta medida, envenenar el alma de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Los burgueses de todos los países mienten al afirmar que el ejército es políticamente neutral. Eso es falso".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/eYbXrBl828]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro Ejército Rojo tiene la particularidad de ser un instrumento de afirmación del Poder de los obreros y de los campesinos".]]></document>
		<document><![CDATA["La emulación socialista es expresión de la autocrítica revolucionaria y práctica de las masas".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido exige una lucha resuelta contra la desviación derechista y contra la actitud conciliadora hacia ella".]]></document>
		<document><![CDATA["El sabotaje de los intelectuales burgueses es una de las formas más peligrosas de la resistencia contra el avance del socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["El sabotaje burgués es prueba indudable de que los elementos capitalistas no se han dado por vencidos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/2lQjKK3Rsq]]></document>
		<document><![CDATA["La Rusia zarista era una cárcel de pueblos".]]></document>
		<document><![CDATA["No ejercen el Poder los que eligen y votan, sino los que gobiernan".]]></document>
		<document><![CDATA["Los representantes de los obreros no solo necesitamos que el pueblo vote, sino que gobierne".]]></document>
		<document><![CDATA["Las leyes de la URSS castigan con la pena de muerte a los antisemitas activos".]]></document>
		<document><![CDATA["En la URSS la ley persigue del modo más riguroso el antisemitismo como fenómeno profundamente hostil al régimen soviético".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/O6aUuhsQgH]]></document>
		<document><![CDATA["La cosa, claro está, no es fácil; pero es perfectamente realizable".]]></document>
		<document><![CDATA["Amortiguar el ritmo significa quedarse atrás. Y los que se quedan atrás son batidos. Nosotros no queremos ser batidos.¡No, no lo queremos!"]]></document>
		<document><![CDATA["Lo esencial aquí es el deseo vehemente, bolchevique, de llegar a dominar la técnica, de dominar la ciencia de la producción".]]></document>
		<document><![CDATA["La ciencia, la experiencia tecnica, el saber se pueden adquirir. Si hoy no los tenemos, los tendremos mañana".]]></document>
		<document><![CDATA["El antisemitismo, como una forma extrema del chovinismo racial, es la supervivencia más peligrosa del canibalismo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/INyRK6mAx9]]></document>
		<document><![CDATA["A la expulsión debe llegarse, si realmente es necesaria, como consecuencia, natural de la derrota ideológica del adversario".]]></document>
		<document><![CDATA["Edificad la nueva vida, el nuevo modo de vida, la nueva cultura, como lo hacía Ilich".]]></document>
		<document><![CDATA["Lucha y venced a los enemigos interiores, y exteriores, como lo hacía Ilich".]]></document>
		<document><![CDATA["Sin dictadura del proletariado nuestro país no puede ser libre ni independiente".]]></document>
		<document><![CDATA["¡Mantened en alto la bandera de Lenin, la bandera de la lucha por el comunismo!"]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/tsdKt5kU3Y]]></document>
		<document><![CDATA["La derrota hizo a Lenin centuplicar su energía, impulsando a sus partidarios hacia los nuevos combates, hacia la victoria futura".]]></document>
		<document><![CDATA["¿Qué quiere hacer con los fascistas? ¿Discutir con ellos? ¿Tratar de convencerlos? Pero así, con ellos, no se logra ni lo más mínimo".]]></document>
		<document><![CDATA["Es necesario analizar la «doctrina» de los anarquistas desde el comienzo hasta el fin y sopesarla concienzudamente en todos sus aspectos".]]></document>
		<document><![CDATA["Por consiguiente, reconocemos que contra los verdaderos enemigos hay que sostener una lucha también verdadera".]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros consideramos que los anarquistas son verdaderos enemigos del marxismo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/T07JFT2qih]]></document>
		<document><![CDATA["Los Soviets de diputados obreros son una organización omnímoda y, por eso, la mejor organización revolucionaria de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Las mismas masas desean que se las dirija y buscan una dirección firme".]]></document>
		<document><![CDATA["La masa no puede estimar al Partido si éste abandona la dirección, si deja de dirigir".]]></document>
		<document><![CDATA["¡Gloria a nuestro heroico Ejército Rojo, para defender la independencia de nuestro país y lograr una victoria sobre el enemigo!"]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros arrancamos del criterio de que el Partido, el Partido Comunista, es el instrumento fundamental de la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3emO8b5aw8]]></document>
		<document><![CDATA["No luchamos contra la opresión del capitalismo, no derrocamos el capitalismo para unirnos después voluntariamente a su yugo".]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro Partido es fuerte, precisamente, porque tiene el apoyo de las masas obreras sin-partido. Eso no debe olvidarse, camaradas".]]></document>
		<document><![CDATA["La selección acertada de los cuadros y el control de la ejecución práctica es ahora una tarea inmediata del Partido y del Poder Soviético".]]></document>
		<document><![CDATA["Se dice que, si no se movilizan las amplias masas de la clase obrera, no podemos triunfar en el frente de nuestra edificación".]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros hemos conquistado la dictadura del proletariado y creado con ello la base política para el avance del socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/fwPGeGwiNx]]></document>
		<document><![CDATA["¿Pueden los comunistas resignarse a seguir una política burguesa bajo una dictadura del prolet. en degeneración? No, ni pueden ni deben".]]></document>
		<document><![CDATA["El control capitalista significa el derecho a disponer de nuestro mercado, significa la supresión del monopolio del comercio exterior".]]></document>
		<document><![CDATA["El imperialismo no puede vivir sin violencias ni saqueos, sin sangre ni tiros. Por algo es imperialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Por eso estimo que no debemos detenernos ante ciertos sacrificios insignificantes en beneficio de la clase obrera en su conjunto".]]></document>
		<document><![CDATA["No creo que sea necesario demostrar que los sacrificios actuales, insignificantes, se verán compensados, en un próximo futuro".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/s7knrv06pg]]></document>
		<document><![CDATA["La salida, a mi juicio,es una: estudiar a Lenin no tomando citas sueltas,sino a fondo,estudiarlo de manera seria y profunda, sin descanso".]]></document>
		<document><![CDATA["Hay también otro género de errores. en los que sus autores insisten y que originan fracciones, plataformas y lucha en el seno del Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["Hay errores en los que sus autores no insisten y que no originan plataformas, tendencias y fracciones. Esos errores se olvidan pronto".]]></document>
		<document><![CDATA["¡Honor y gloria a los caídos en la lucha por el triunfo de la clase obrera!"]]></document>
	</documents>
</author>