<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @yudith0302: No dudes en participar,excelente crecimiento personal,social y político! https://t.co/eV0yuabRAA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosOcariz: #ServicioPúblico para Miguel Angel de 12 años necesitamos: 

- #Mercatopurina
- #Metrotexate  

Contacto 04264213623

¡Gr…]]></document>
		<document><![CDATA[@ekbufalo @garcilasop Lamentablemente, los hombres apenas obtienen algo de poder, suelen posesionarse de la verdad y sentirse sus únicos dueños. Por eso es tan difícil encontrarse con un político realmente sabio.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ekbufalo: No se trata de votar o no. El problema, hay que insistir, es que la "elección" misma es espuria y fraudulenta, criminal y ant…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: [#MásTemprano] Mujer se amarró a una unidad de Corpoelec exigiendo respuestas ante las fallas del servicio eléctrico en la Urb…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: [#ServicioNTN24] El exdirector de la PM y preso político, @lazaroforero, necesita con urgencia que su hija le envíe desde Espa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MasisMoreFound: Quieres donar fórmulas lácteas, cereal, leche y compotas para los niños en vzla? Sigue nuestra campaña y envíanos a la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andresraulpaezp: Observen @ReporteYa kilometros de largas colas en Avenidas de Zona Industrial Los Ruices Sur #Caracas para adquirir Ba…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Y en Venezuela ningún responsable?... https://t.co/sw0pJVpGca]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ekbufalo: La frase más esclarecedora para entender lo que viene: “Los Estados fallidos no tienen fronteras.” 
https://t.co/upgGqrlbTr]]></document>
		<document><![CDATA[@PanAmPost_es @hana_fischer Todo parecido con algunos personajes actuales no es pura coincidencia. La ideología del resentimiento y la mediocridad solo puede proliferar en mentes torcidas y desviadas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Eldelegado20: Por favor se los pido de todo corazon pueden ayudarme con lo que puedan mi esposa tiene Leucemia y necesita con urgencia…]]></document>
		<document><![CDATA[@oppenheimera @elnuevoherald @qtf @beltrandelrio Además, se vive un momento histórico y una realidad país  muy diferentes.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @oppenheimera: Boicot electoral en Venezuela: "A diferencia de lo que paso en 2005, el boicot actual de la oposicion es respaldado publi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NituPerez: Así también los hacen con votantes! https://t.co/tscmMZusy1]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosramirezl3 Esto nos demuestra que todavía queda mucho por sorprendernos. Algunas actuaciones nos son indiferentes y hasta previsibles, pero otras, como ésta, nos resultan un baño de agua fría. Pero para adelante y con fe en que algún día veamos de nuevo la luz de la verdad resplandecer.]]></document>
		<document><![CDATA["Nicolás Maduro y la banalidad del mal’", por Moisés Naím https://t.co/fgICmB7e4b]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EfectoCocuyo: Juan Carlos Escotet sobre intervención de Banesco: "El problema es la escasez del papel moneda, asociado a un mercado que…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prodavinci: “La gente exige la libertad de expresión como una compensación por la libertad de pensamiento, que rara vez utilizan”
Søren…]]></document>
		<document><![CDATA[@0RTOGRAFIA Otro desacierto más, a mi entender. Entre más relajemos las reglas ortográficas, más iremos empobreciendo nuestro idioma.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @axelcapriles: Como en la Francia derrotada y desmoralizada de la guerra de los 100 años, los venezolanos ya necesitamos una Juana de Ar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: La gente se pregunta porquelos funcionarios que toman las instalaciones de los bancos llevan capuchas y armas largas...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yeyajuanes24: Mari Luz Cárdenas y Alfonso de la Torre conversan en la Galería Odalys https://t.co/2KDDzKjijd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @centrogumilla: #SICDigital Con el Concilio nació una nueva conciencia sobre el sujeto humano que fue “definido principalmente por la re…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Analitica: Faltan pocos pasos para que Maduro sea juzgado por crímenes de lesa humanidad en los tribunales de la comunidad internaciona…]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Totalmente cierto. No supieron ver la magnitud del problema ni las repercusiones para el Continente.]]></document>
		<document><![CDATA[@JacGoldberg @grasoriano No es país para viejos, ni para jóvenes, ni para niños. No es país. Es un territorio asediado, destruido y saqueado...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dale_Letra: Hacer como si la realidad no existiera es parte del clima de opresión implantado. Negar el sufrimiento colectivo, no regist…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡NO LO ABANDONES! “Tu Mascota Contigo” te ayuda a reunir a toda la familia -► https://t.co/ejDiQlWeMg https://t.co/LYqj3J9t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndresVelasqz: Maduro habla de paz. ¿Cuál paz?. Acaso pueden tener paz los enfermos sin medicina, los que tienen paludismo y no tienen…]]></document>
		<document><![CDATA[@eliaspino @grasoriano Totalmente de acuerdo. O cuanto menos, ignorancia del alcance de la realidad de Venezuela hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@soniachocron @ekbufalo No, claro que no es chiste. Es una gran tragedia, producto de veinte años de siembra de odios, desconfianza, maniqueísmo. Divide y vencerás.Piedra angular de la teoría del conflicto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡NO LO ABANDONES! “Tu Mascota Contigo” te ayuda a reunir a toda la familia -► https://t.co/ejDiQlWeMg https://t.co/50VrGthl…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prodavinci: “Los médicos prefieren que sigas en tu máquina de diálisis antes que trasplantar si no hay inmunosupresores”. Ibrahim Velut…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: De verdad ¿Y por qué no liberan de una vez a Simonovis y los policías metropolitanos?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: Tratar de ignorar la tortura en Venezuela, no la elimina, como parecen considerar los portavoces del régimen. Ha sido pr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonardo_Padron: De los valiosos apoyos de tantos cancilleres latinoamericanos ayer en la OEA vale la pena tomar nota de lo dicho por A…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: Algo que Arreaza debe ignorar: El hoy Canciller Roberto Ampuero fue  dirigente de la juventud comunista chilena en tiemp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @romanjoseduque: Chile da lecciones de diplomacia y de decencia a uno que se dice Canciller de Venezuela, que por su boca demuestra lo q…]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar Todas las anteriores.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @torrevidal: Excelente artículo de @larazon_es
Sobre la exposición de Jesús Rafael Soto en la galería @OdalysSL
Soto, artista en movimie…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HimiobSantome: El uso de listas no certificadas de #PresosPolíticos hasta hoy ha traído como consecuencia:
1) Se ha "excarcelado" a per…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: El traidor que permitió que la planta insolente del invasor cubano profanara la sagrada tierra de la patria https://t.co/JC…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CEDICE: Una lección que NUNCA SE DEBE OLVIDAR: "Cuando el gobierno teme al pueblo, es libertad. Cuando el pueblo teme al gobierno, 
es…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @axelcapriles: La feria del motor eléctrico en Madrid. En menos de 2 años el consumo de vehículos eléctricos se multiplicará por 5. Un c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: "El acto de desobediencia, como acto de libertad, es el comienzo de la razón" - Erich Fromm https://t.co/TrHmSeDEtk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: Primero viene el sucesor de los Castro a decirnos que no hay pobreza en Venezuela y al día siguiente salen toneladas de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OdalysSL: #RightNow Inauguración de la exposición #SOTO en nuestra sede ubicada en calle Orfila 5 #Madrid https://t.co/1eej6CuiSG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cocap: Que estén libres, es lo que corresponde. Que no haya nuevos, es la incógnita. Y mientras haya esa incertidumbre, no somos libres.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CEDICE: El Estado ha intervenido y expoliado empresas destruyendo la propiedad privada y condenando así a los venezolanos a escasez, de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HabIarYescribir: Sí, soy de la vieja escuela. https://t.co/gJSIsAPmrs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: [#MásTemprano] Así fue recibido Daniel Ceballos por familiares y amigos de los presos políticos. Fue el primero en salir de El…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AsambleaVE: .@OmarBarbozaDip: El origen de la crisis venezolana es política. Imponen a la fuerza un régimen opresor que es una fábrica…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Foro Penal: 16 de los 39 son procesados por ataque a caravana de Falcón - https://t.co/RPSobVAdJn https://t.co/TUl4voV5He]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: [#EspecialNTN24] Los nueve Policías Metropolitanos: Los presos políticos más antiguos del régimen venezolano https://t.co/KOFI…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: [#MásTemprano] Al grito de "Muera la tiranía, viva la libertad", el general Ángel Vivas salió de la cárcel de El Helicoide est…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: ¿Quieres cambiar el mundo? Educa bien a tus hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: VIDEO General Ángel Vivas: "¡Muera la tiranía, viva la libertad!" - https://t.co/dD6JzZuFwk https://t.co/7F8J9PhLNY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: SIN PELOS EN LA LENGUA. Foro Penal sobre presos políticos: Es una obligación que los liberen, no es un beneficio https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: SIN PELOS EN LA LENGUA. Foro Penal sobre presos políticos: Es una obligación que los liberen, no es un beneficio https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: General Vivas grita en la Casa Amarilla: "¡Muerte a la tiranía!" - https://t.co/utXRdDXhZq https://t.co/KiXAU5wAhj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: UNA BURLA MÁS.  Solo 16 de los 39 liberados por el gobierno este 1° de junio son presos políticos  https://t.co/yzg3n6Yv…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Capriles: Nadie puede ser perfectamente libre hasta que todos lo sean - https://t.co/aZm0lw4MLi https://t.co/E6TMyNElHN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArteagaSanchez: Ha quedado claro que hay "presos políticos" y no" políticos presos"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Alegría por vuelta a casa de los injustamente presos y por sus familias, aunque no sea en libertad plena. No juzgo otros…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIDH: Condenamos enfáticamente que se ataque con armas de fuego a los participantes de una marcha pacífica como lo fue la del Día de la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: Un primer paso hacia la libertad sería hacer salir a los cubanos de Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: 1) Nunca debieron estar presos.
2) Los que los privaron ilegítimamente de su libertad, los recluyeron en condiciones inf…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: Libertad a presos políticos en Venezuela?  Tienen régimen de presentación, no pueden salir del país y  ninguna declaración a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HimiobSantome: Excarcelar a quien nunca debió estar tras las rejas no es un “beneficio”, no es un “regalo” ni un “favor”. La libertad e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ibepacheco: El show hoy en la Casa Amarilla sede de una ilegítima ANC, trata de la liberación de unos rehenes. Una cantidad conveniente…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @unidadvenezuela: .@adennisf: "Tenemos la más alta migración que haya vivido nuestra nación en toda su historia, debemos agradecer la so…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alfredoromero: #1Junio 12:10PM A la espera de liberaciones desde Casa Amarilla. Nos informan q fueron trasladados 25 Presos desde Helic…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: A Mariano Rajoy, ya ex-Presidente del Gobierno Español, agradezco su solidaridad con los venezolanos, con nuestra democr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JOSEVICENTEHARO: Nuevamente en SEBIN #Helicoide me informaron hace unos minutos que visita de abogados está suspendida indefinidamente.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EAristeguieta: Creen uds.que el colapso de los servicios de luz y agua son simplemente por incapacidad? Pues bajense de esa nube. Es pa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonardo_Padron: Ortega enseñó a Maduro a diseñar una oposición dócil y amaestrada para sus eventos electorales. Maduro, de vuelta, ens…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PMLibertad2017: El inspector jefe Héctor Rovaín fue sentenciado a 30 años de prisión por los sucesos de Puente Llaguno. Está preso desd…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laureanomar: Comparto el dolor de @pablo_iglesias_ por las víctimas del franquismo.Le sumo el mío por las víctimas del chavismo por él…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Debemos valorar la solidaridad del Grupo de Lima con el pueblo venezolano. No estamos solos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Gobierno argentino de Macri ha sido coherente en su atención al caso venezolano. Desde Buenos Aires, en foros internacio…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sntpvenezuela: #ALERTA Después de 40 años de circulación ininterrumpida, el diario @UltimaHoraWeb reduce su salida a 5 días por semana.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AsambleaVE: La AN  aprobó la propuesta de la diputada @delsasolorzano de instar a las autoridades colombianas para que brinden protecci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @unidadvenezuela: .@liderhumano: "Gob. no solo violenta el estado de derecho en Venezuela, no solo reprime y persigue, sino que mete pre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AsambleaVE: .@delsasolorzano recordó que el 43 de la Constitución establece que el derecho a la vida es inalienable, que el Estado prot…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArteagaSanchez: La libertad de un ciudadano en Venezuela está a disposición de quien ejerce el poder y,simplemente, se negocia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: En la cadena diferida ni una sola idea, ni una sola solución, ni una sola rectificación a favor del pueblo trabajador qu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Continúa el contrabando de extracción de material de guerra perteneciente a la Fanb...Además los sujetos cargaban 587 m…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: NO LOS CONVENCIERON. India se niega a comerciar petróleo en criptomonedas con Venezuela https://t.co/MD2n1RrK8J https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Foro Penal: Detienen a 8 militares y asciende a 355 la cifra de presos políticos - https://t.co/n3N2Pmi053 https://t.co/7D…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @stevehanke_es: La "Fiesta de Maduro terminó en la peor resaca económica que el mundo ha visto en medio siglo". Más informes excelentes…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Angelcondilo: Todos los médicos deberíamos levantar nuestra voz, por lo que está pasando este colega. Un país sin medicinas donde no fu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gabrielvalless: Es la mamá de Gabriel. Hoy mi hijo Gabriel Valles esta de cumpleaños, sigue incomunicado. Siento tanto dolor no poderle…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: OÍDO MADURO. José Guerra: hay que posponer la reconversión monetaria https://t.co/7OHHcGIJjx https://t.co/IKuCjCUzQX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Henkel García: "Es prácticamente imposible" hacer la reconversión monetaria para el lunes - https://t.co/G4BwC45lWC https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaraotaDigital: La dramática lucha de bebé con hidrocefalia y desnutrición severa que no aceptaron en ningún hospital / Vía: @VanessaRi…]]></document>
		<document><![CDATA[@monterogabriela Muy bien definido: ¡Simpleza! Por mejor decir: superficialidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ForoPenal: #27My Hoy se cumplen 10 meses de la muerte de José Miguel Pestana el 27/07/2017. No lo olvidemos. #QueSeHagaJusticia https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NituPerez: Mi deseo para los hermanos colombianos:  Que no transiten jamás, lo vivido en Venezuela.  Que las herramientas democráticas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @raymacaricatura: Los mejores deseos Democráticos 
para nuestros hermanos colombianos ... CARICATURA https://t.co/rgxC26h2aE]]></document>
	</documents>
</author>