<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Poer0tico_ puesssss va a ser q no]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ElMundoEnFoto]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ElMundoEnFoto que bonito]]></document>
		<document><![CDATA[@NotasDeUnaChica @MadeInInstagram nada ni nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@DeboRecordarles @PoeticaAcciones]]></document>
		<document><![CDATA[@rrodriguez117 mejor q el me dijo, el dijo...es LO VI!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Bulgach_Juan eeeeeeeeeeeee]]></document>
		<document><![CDATA[@FraseDeSarcasmo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoDeMujer @ChisteVeloz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DebemosSonreir: ¿14 de febrero? No gracias, el amor se lo demuestra todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[@DebemosSonreir con cualquiera??? O con muchosssss...da lo mismo, sólo hay una palabra para definir a esas personas: UNA ZORRA]]></document>
		<document><![CDATA[@UnCuriosoDice es increíble como se fortalece una persona decepción tras decepción]]></document>
		<document><![CDATA[@UnCuriosoDice a las zorras con nada se las enamora, son zorras y punto, una zorra no tiene sentimientos para nadie, está con 1, 2 y más]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: "Perdón por ser fiel, entregar todo de mí, quererte como a nadie, hablar de ti con todos y pensarte tanto. No fue mi int…]]></document>
		<document><![CDATA[@UnCuriosoDice que linduuuu!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: A veces, lo que estás buscando llega en el momento menos esperado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: Nunca pierdas tu valor con una persona que no sabe lo que tiene, si tú sabes lo que vales, busca lo que mereces.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: No cambié, sólo aprendí, y aprender no es cambiar, es crecer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: Nada mejor que reírse con un amigo y que nadie lo entienda.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: Nadie se cruza en tu camino por casualidad y tú no entras en la vida de nadie sin ninguna razón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: "Hay un punto en tu vida que te das cuenta quién importa, quién nunca importó, quién no importa más y quién siempre impo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: Si me necesitas, llámame, no importa si estoy durmiendo, si estoy estudiando o si hemos discutido, yo estaré ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: La vida no te quita personas, te aleja las que no necesitas.]]></document>
		<document><![CDATA[@UnCuriosoDice y ahora te jodes por no pensar antes las cosas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: La única persona que estará contigo toda la vida eres tú. Ámate.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnCuriosoDice: La vida te pondrá obstáculos, pero los límites los pones tú.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Atleti: ;) RT @EmilianoInsua: Gran triunfo, gran esfuerzo, y ¡qué mejor que con la gente que AMAMOS en cancha! ¡Te Amo Hijo! http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LindosMsjs: Él aún le compra flores a su esposa para San Valentín. http://t.co/ddFt5I6hSl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Que nadie corte nunca tus alas... ¡Buenos días! http://t.co/48y9N4bFaM]]></document>
		<document><![CDATA[@HumoDePrimeraTW jaaaaaaaa que bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@olvidamesieso @Mefollosonrisas y nacieron http://t.co/LJ6I5UFGrK]]></document>
		<document><![CDATA[@Cygarrillo que bonito!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cygarrillo y luego viene el arrepentimiento y el te quiero te quiero]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMundoEnFoto Patagonia Argentina!!! linda]]></document>
		<document><![CDATA[@PoeticaAcciones  muy lindo misterio]]></document>
		<document><![CDATA[@enteratedealgo 
jajaja el hijo de una zorra ha retwiiteado esto, me parto, pobre inocente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noticiasrevista: [HUMOR POLÍTICO] Crisis | Devaluación → http://t.co/sT73pt4kPi http://t.co/fLM7zgfQml]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LindosMsjs: Muchas veces es lo único que necesitamos. http://t.co/VduTxJpOSU]]></document>
		<document><![CDATA[@olvidamesieso @Mefollosonrisas siiiiii y ahora q lo veo recuerdo q me hija de 6 años el sábado me dijo q tiene q hacer uno gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@enteratedealgo y abre fácil]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cuervoarte: Me cago en todos los que van con paraguas por debajo de los techos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EresCurioso: Las mujeres son como la policía...Aunque tienen todas las pruebas siempre quieren la confesión]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/KJyd9LeLAJ]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/QNjNCkTBrC]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/JOdC4mh6Mi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Desahogada: Hola! ¿Se llama Álvaro o Kenny? ¡gracias! /cc @Gil_Stauffer http://t.co/8035WOosMq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pr0lanera: Lo mejor es no planear nada porque si no luego las decepciones son mortales. Solo dejarse llevar y punto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EresChiste: Típico: Fingir no saber nada para saber hasta donde te mienten.]]></document>
		<document><![CDATA[@Atleti GENIOSSSSS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elgranrefranero: Mas vale una verdad que duela , que una mentira que ilusione.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bulgach_Juan cuando vuelven a Bs As??? Beso]]></document>
		<document><![CDATA[@catalangge bueno Cata, si es para donar no importa el desmayo jaja un beso]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Si te extraña, llamará; si te quiere, lo dirá; y si de verdad le importas, lo va a demostrar.]]></document>
		<document><![CDATA[@PalabrasTiernas @FraseDeSarcasmo hay cosas q no se pueden ignorar. Mejor adiós y q te vaya bonito]]></document>
		<document><![CDATA[@PalabrasTiernas @FraseDeSarcasmo]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoDeMujer @ElMundoEnFoto]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: Nunca digas que no beberás agua de ese río porque el camino puede ser muy largo y te puede dar sed.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Las únicas  personas que merecen tus lágrimas son los que hacen todo lo posible para verte sonreír todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA 80 y 20]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: No prometas cuando estés feliz. No respondas cuando estés enojado. No decidas cuando estés triste.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: No valores a quien nunca vio lo mejor en ti; la vida no se trata de recordar lo malo, sino de olvidar, superar y seguir adel…]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoDeMujer @ElMundoEnFoto eso nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Una persona que ríe a diario no es porque siempre le vaya bien, sino porque aprendió que debe sonreír en las buenas y en las…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: No existe nada mejor que ser tú mismo, porque demuestras que no necesitas ser como nadie más para ser feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[@EresCurioso claro q sí, si se puede y lo mejor es q puedes con ellos y otros no]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EresCurioso: "No hay almohada tan suave como la conciencia tranquila "]]></document>
		<document><![CDATA[@leodelao @FraseDeSarcasmo a mi me encanta con las pruebas en las manos jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DichosFemeninos la duda tortura hasta q no te dicen la verdad al 100% aunque a medida q pasan los días ya lo superas y te fortaleces y gana]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DichosFemeninos: Siempre estarán las personas que realmente importan.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyAleSerra @MisFrasesES buenisimo]]></document>
		<document><![CDATA[@TipsKids @TuAutoCorrector los peques de hoy son una maquina en infantil ya leen y 6 años problemas de restas de 3 cifras y comprenden]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ElMundoEnFoto me quedo HOY con la última]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elgranrefranero: Con lo cara que está el agua,no pienso derramar ni una sola lágrima por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez odió + a la gente mentirosa, hipócrita , a los q van de listillos/as y el tiro les saldrá x el orto]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra como vas??? Cuídate mucho]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: El que realmente desea ayudarte, no espera a que se lo pidas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Si piensas en darte por vencido, piensa antes en la razón por la cual te mantuviste de pie todo este tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @librodedeseos: El tiempo se acaba y las cosas se pierden si no haces nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector no es así, quizás no quiero q gente mierda lea mi vida o mis tweets]]></document>
		<document><![CDATA[@LeyDeChicos jaja deja de hablar mentiras q se le verdad, no???]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Típico: Escuchar a alguien hablar y pensar: "deja de mentir"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Los amigos son esas personas que te levantan cuando otras personas ni siquiera saben que te caíste.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Sé humilde para admitir tus errores, inteligente para aprender de ellos y maduro para corregirlos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanitas cómo puede ser q en un hospital como la moraleja tengan hoy atendiendo a 1 solo pediatra???]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elgranrefranero: El peor enemigo es el que antes fue tu amigo, conoce tus puntos débiles y sabrá como atacarte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpiegrande: hablando de #saqueos, difunden impresionantes imagenes de los principales saqueadores http://t.co/vkc1MaMxay]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "Un abrazo en el momento indicado no tiene precio."]]></document>
		<document><![CDATA[@MisFrasesES si realmente sientes las decís, sino, no sientes nada]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "Vive la vida, disfruta el momento y a la mierda lo que diga el resto."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "La mujer perfecta si existe, y se casó con mi papá."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "Observo, me callo, me decepciono, sonrío y continúo."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "Nunca pares, nunca te conformes, hasta que lo bueno sea mejor y lo mejor excelente."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "Me caigo, me levanto, me equivoco, aprendo, me han herido pero estoy vivo. Soy humano, no soy perfecto pero estoy agradec…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "Muchos podrán pisar el camino, pero muy pocos dejan la huella."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "Nunca te rindas. Grandes cosas llevan su tiempo."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "A veces simplemente te cansas."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MisFrasesES: "La clave está en darle tiempo al tiempo, él se encargará de poner todo en su lugar."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GeografiaES: La luna desde su punto más cercano. http://t.co/S0a77iwUV8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @climaencapital: "@vanvan1202: Buen día. Es inminente la tormenta. @climaencapital http://t.co/0dWifpzQ0h" /// Ya esta casi sobre nosotr…]]></document>
	</documents>
</author>