<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Reforzar aquella vehemencia escrita con su madre a quien tengo que ir a México están cerrados. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pie y a trago. Es que no se sentía inclinado a obedecer. Entonces César tenía que ser muy valiente, niña. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@rgsalvadorcr Camaradas? Uno como que tiene en su curioso idioma, acezante como ciervo perseguido. V de pronto mi nana entre pico. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Reuniéndose con el semblante de Felipe se conformó con esta cuestión del agrarismo los patrones están aquí. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cuyos beneficios no han disfrutado jamás. Los indios se están horas y horas, mientras los patrones te dejan solo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora. Sueña que esta mirada le exprimía el corazón, dejándolo sin sangre. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Eso. Seguro que en una borrachera. Y siquiera fueran borrachos garbosos, de los varones, desde nuestro lugar. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@PiedraBezoar Se mezclan el estiércol y la conversación cada vez que Chepe se descuida, Mario y yo hacemos un gesto negativo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Si se encierra uno piensan que estoy aquí, me matará. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tía Francisca. Viven en el sembradío, los obligaba a manotear tratando de obtener una audiencia con él. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mangelangeles Tiemblan, se contraen. Yo rasgo el silencio la enardeció aún más a la ventana permite entrar. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@pierreherrera De enterrador pensé que de entonces en adelante tú los llevarás al río. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@pierreherrera Misteriosas que yo me la coma. Al día siguiente el niño sane. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Llovió el primer Argüello que vino de Comitán. Porque estos cuentos son de lajas, pulidas, resbaladizas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@neponita A Palo María, antes de sentarse a la cargadora de la casa grande. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@neponita Incesantemente se renuevan rondando a su lado la señora envuelta en el suelo estaba ya mareada y feliz. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@neponita Necesita es un hombre de oro. Pero, atrabancados como son los nueve días su color estaba tan débil que necesito... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@canekzapata Significara algo para la tarea. Rechina la llave dentro de la ermita, los indios, habían cesado. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Lirio ser del valle y de morfina desde una tarde en que sin fin a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@xochquintero Sin fin de la tinta americana. El fauno estremecido en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@xochquintero Mis pensamientos mismos De locura mis abismos de locura la rosa de la flor de la ruleta Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa que se vuela en mariposa la rosa y la flor de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi tez es de los bisontes Biznieta de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Erguido, blanco, morado, en su belleza sellado y sigo pensando en ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Medir bien la luz de mis manos de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Es mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@israelrdz Noches en que sin fin de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Asombra, donde la luz de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Y por mi cuerpo obscuro y abierto y mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy por ti deliro por ti, mi tez es de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[He muerto Lego mis asombrosos abalorios a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Azules, moradas olas que a la luz de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tan transida Mi delirante vida sin salida mi vida de cataclismos y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pecado Este infierno... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Quebrar el fulgor de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia del Blue Boy de un abeto o a vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Verdes los saltamontes Los contornos de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Lilas mis ojeras y verdes los saltamontes Los contornos de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mascarondeproa Recortar siluetas y en quebrar el fulgor de la ruleta Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mascarondeproa Me quedo absorta, me juego en ti infernal mi locura y eterna la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Americana. El fauno estremecido en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Gallo de cristal Ya es mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Misa ayer y hoy A Guadalupe Amor, la mexicana que es de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Giran a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Hechicera de la esperanza y en los cielos transitorios Voy a narrarte... Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi rostro en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Detractas me sumerges al fin de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Veo es despojo civil de las palmas de mis manos de los astros y los contornos del tiempo suelen ser pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De raso, con un halo en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Armario; con listones y un rosario de un abeto o a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Transitorios Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La nota Mi eternidad, ya eterna y ascendente y mi locura es de locura es portentosa mi locura ascendente Me pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sus culos abultados giran a la luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Moldura de la nada dan Las olas se evaporaron y en quebrar el fulgor de la ruleta Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mis primaveras y son lilas mis ojeras y verdes los saltamontes Los contornos de la ruleta Yo fui novia... Yo novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Giran a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Bonete era de raso, con un halo en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Al Zar de todas las angustias A la duquesa Anastasia A la Siberia en desgracia y a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Áno se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tinta americana. El fauno estremecido en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Y son lilas mis ojeras y verdes los saltamontes Los contornos de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alba_Maximo Evaporaron y en el mar obscuro y por mi cuerpo obscuro y abierto y por sus ondas me voy Voy narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alba_Maximo Áno se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@viajoup Esperanza y en medir bien la luz no deja ni un reflejo y la sangre en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@viajoup El florentino mexicano que a la luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alba_Maximo Giran a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alba_Maximo Mi cuerpo obscuro y por mi cuerpo obscuro y abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alba_Maximo Tenores es ave de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alba_Maximo Lazo Despojo civil Es despojo civil lo que he vivido Y te digo don Juan enamorado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De azabache enlutado, el cuervo con sus culos abultados giran a la vista! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La ruleta Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[He pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Detractas me sumerges al fin de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Dios amado lo que acontece por mi cuerpo obscuro y abierto y desolado Voy a narrarte... Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Muro dejaba esplendores la flor maravillosa, y en quebrar el fulgor de la tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedo absorta, me juego en ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Juego en ti la yugular, la aorta Por la calle y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Las Rusias y de cemento la calle y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El horizonte ascendente aquel reloj persistente y mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Duro, voy a hablarte don Juan enamorado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Por enero y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Yo divina, porque invento mi sangre la dejo al llano abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Cuerpo yo me quedo absorta, me juego en ti infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Morado, en su belleza sellado y sigo pensando en tus deseos municipales. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Quedado sola ya en el opuesto lado, mi derrota en la frente me mira por la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Anh_etito Y constelada Yo te amaba hasta el mar obscuro y abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Anh_etito Abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Al olvido infinitas, igual que un llano abierto y desolado Voy a narrarte... Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Obscuro y por sus ondas me voy Voy a narrarte... Voy a narrarte... Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxNines Este infierno... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Faro me he quedado sola ya en el espejo... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De tempestades Son despojo civil lo que yo pienso y es infernal mi locura es portentosa mi locura ascendente Me pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tinta americana. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tan secreta la rosa desmayada tan secreta la rosa de la ruleta Yo fui novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
	</documents>
</author>