<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Así quedó burlado el sapo, y no se conoce la clase de comida que le dan, no puede correr y se volvió comida de culebras. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[El piojo estaba pegado a los dientes del sapo; en la boca se había quedado, no lo había tragado, sólo había hecho como que se lo tragaba.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces le abrieron la boca al sapo los muchachos y una vez abierta, buscaron dentro de la boca. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Probó de nuevo, pero sólo la baba le llenaba la boca. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Eres un mentiroso - le dijeron, dándole de puntapiés en el trasero, y el hueso del anca le bajó a las piernas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Los muchachos ya querían pegarle. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida hizo esfuerzos, pero no pudo vomitar; solamente se le llenaba la boca como de baba, y no le venía el vómito. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Dónde está tu mandado que anunciabas? - le dijeron al sapo. - Aquí está el mandado en mi vientre - contestó el sapo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida vomitó una gran culebra. - Habla tú - le dijeron a la culebra. - Bueno - dijo ésta y vomitó al sapo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Lotzquic le llamaron ellos y al instante quedó curada perfectamente por ellos la vista del gavilán. - Habla, pues - dijeron al gavilán.]]></document>
		<document><![CDATA[- Muy bien - dijeron ellos, y sacando un poco de la goma de la pelota con que jugaban, se la pusieron en el ojo al gavilán. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Cúrenme primero el ojo y después se los diré - contestó el gavilán. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Corrieron a recogerlo y le preguntaron: - ¿ Qué vienes a hacer aquí? - le dijeron al gavilán. - Traigo un mensaje en mi vientre.]]></document>
		<document><![CDATA[Y disparándole enseguida al gavilán, le dirigieron el bodoque a la niña del ojo, y dando vueltas se vino al suelo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Aquí está el gavilán! - ¿ Quién está gritando? ¡ Vengan nuestras cerbatanas! - exclamaron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Al llegar, el gavilán se puso a gritar: - ¡ Vac-có! ¡ Vac-có! (¡ Aquí está el gavilán!) - decía en su graznido -. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y al llegar el gavilán, se paró sobre la cornisa del juego de pelota, donde Hunahpú e Ixbalanqué se divertían jugando a la pelota.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco después llegó al juego de pelota. Desde entonces fue ésta la comida de los gavilanes, que devoran a las culebras en los campos.]]></document>
		<document><![CDATA[Iba caminando aprisa la culebra y habiéndola encontrado el Vac que es un pájaro grande, al instante se tragó el gavilán a la culebra.]]></document>
		<document><![CDATA[Y desde entonces fue ésta la comida de las culebras, que todavía hoy se tragan a los sapos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¿ No llegaré yo más pronto? - le dijo la culebra al sapo. - ¡ Ven acá! - contestó. Enseguida Zaquicaz se tragó al sapo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Voy de mensajero, llevo un mandado en mi vientre - le dijo el sapo a la culebra. - Veo que no caminas aprisa. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ A dónde vas, joven Tamazul? - le dijo al sapo Zaquicaz. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y el sapo caminó mucho tiempo, pero sin apresurarse. Luego encontró a su vez una gran culebra, que se llamaba Zaquicaz. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ya verás cómo corro yo, y así llegaremos rápidamente. - Muy bien - le contestó el piojo al sapo. Enseguida se lo tragó el sapo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Habla! - le dijeron al piojo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien, pero veo que no te das prisa - le dijo el sapo al piojo -. ¿ No quieres que te trague?]]></document>
		<document><![CDATA[- Llevo un mandado en mi vientre, voy a buscar a los muchachos - le contestó el piojo al Tamazul. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ A dónde vas? - le dijo el sapo al piojo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Al punto se fue el piojo contoneándose. Y estaba sentado en el camino un muchacho llamado Tamazul, o sea el sapo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Han llegado mensajeros ante la abuela de ustedes, dirás; que vengan dentro de siete días, que vengan, dicen los mensajeros de Xibalbá; así]]></document>
		<document><![CDATA[- Hijo mío, ¿ te gustaría que te mandara a que fueras a llamar a mis nietos al juego de pelota? - le dijo al piojo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida le cayó un piojo en la falda. Lo cogió y se lo puso en la palma de la mano, y el piojo se meneó y echó a andar. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¿ No fue de esta misma manera como vinieron los mensajeros de Xibalbá en ocasión pasada, cuando vinieron a llevarse a sus padres? - dijo su]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces se llenó de angustia el corazón de la vieja. - ¿ A quién mandaré que vaya a llamar a mis nietos?]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien, mensajeros, ellos llegarán - respondió la vieja. Y los mensajeros se fueron de regreso. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y señalaron el día los mensajeros de Xibalbá: - Dentro de siete días los esperan - le dijeron a Ixmucané. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Que vengan, con seguridad, dicen los Señores - dijeron los mensajeros de Xibalbá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Comiendo estaba cuando llegaron los mensajeros de Xibalbá. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y éstos vinieron entonces por el camino ancho de los muchachos que conducía directamente a su casa; por él llegaron los mensajeros]]></document>
		<document><![CDATA[Y enviándolos a llamar dijeron a sus mensajeros: - Vayan y díganles cuando lleguen allá: Que vengan, han dicho los Señores; aquí deseamos]]></document>
		<document><![CDATA[Así dijeron Hun-Camé, Vucub-Camé y todos los Señores. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y oyéndolos, los Señores de Xibalbá dijeron: - ¿ Quiénes son esos que vuelven a jugar sobre nuestras cabezas y que nos molestan con el]]></document>
		<document><![CDATA[VII Muy contentos se fueron a jugar al patio del juego de pelota; estuvieron jugando solos largo tiempo y limpiaron el patio donde jugaban]]></document>
		<document><![CDATA[Al instante lo taparon y juntos regresaron, marchando ellos delante de su abuela. Y así fue el hallazgo de la pelota. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Nos cansamos (de esperar) y nos vinimos - les dijeron. - Miren el agujero de mi cántaro que no se puede tapar - dijo la abuela. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y llegando cada uno con su cerbatana, dijeron cuando llegaron al río: - Qué están haciendo?]]></document>
		<document><![CDATA[Después de esto se encaminaron el río, a reunirse con su abuela y su madre, que estaban atareadas tratando de tapar el agujero del cántaro.]]></document>
		<document><![CDATA[Se apoderaron de ellos los muchachos y corrieron al instante a esconderlos en el camino que conducía al juego de la pelota. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida fue el ratón a cortar (la cuerda que sostenía) la pelota, la cual cayó del techo de la casa junto con el anillo, los guantes y]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos la boca seca por falta de agua, nos estamos muriendo de sed - le dijeron a su madre y la mandaron fuera. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Qué le pasa a nuestra abuela?]]></document>
		<document><![CDATA[Al ver esto en su chilmol, despacharon a cierto Xan, el animal llamado Xan, que es como un mosquito, el cual fue al río y perforó la pared]]></document>
		<document><![CDATA[Vieron entonces en su plato de chile cómo el ratón se dirigía rápidamente hacia la pelota que estaba colgada del techo de la casa.]]></document>
		<document><![CDATA[- Bueno - contestó ella y se fue. Se pusieron entonces a comer, pero la verdad es que no tenían hambre; sólo era un engaño lo que hacían.]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiendo hecho que se consumiera el agua que había en la tinaja: - Verdaderamente nos estamos muriendo de sed; ve a traernos de beber -]]></document>
		<document><![CDATA[Y al punto les prepararon la comida y les pusieron delante un plato de caldo. Pero esto era sólo para engañar a su abuela y a su madre.]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida pidieron su comida a su abuela. - Prepara nuestra comida, queremos un chilmol, abuela nuestra - dijeron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llegaron llevaban consigo al ratón, pero no lo enseñaban; uno de ellos entró directamente a la casa y el otro se acercó a la esquina]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiéndolo dispuesto así durante la noche, después de consultado entre sí, Hunahpú e Ixbalanqué llegaron a mediodía. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Vamos!, lleguemos pronto a esta esquina de la casa, llega pronto a donde están esas cosas colgadas; nosotros estaremos mirando al desván]]></document>
		<document><![CDATA[- Magnífico, muchachos - dijo aquél -; pero ¿ qué le diré a su abuela si me ve? - No tengas pena, porque nosotros estamos aquí y sabremos]]></document>
		<document><![CDATA[- Ésta será la comida: el maíz, las pepitas de chile, el fríjol, el pataxte, el cacao: todo esto te pertenece, y si hay algo que esté]]></document>
		<document><![CDATA[Y como ya había hablado el ratón, le señalaron su comida al ratón. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y sus corazones se alegraron grandemente cuando oyeron la noticia de la pelota de goma. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Lo sabes con certeza? - le dijeron los muchachos al ratón. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, su abuela no se los quiere enseñar porque a causa de ellos murieron sus padres. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Acaso no murieron Hun-Hunahpú y VucubHunahpú, aquellos que se quisieron engrandecer ante nosotros? ¡ Vayan a llamarlos al instante!]]></document>
		<document><![CDATA[Sabrán, pues, que los bienes de sus padres Hun-Hunahpú y Vucub-Hunahpú, así llamados, aquellos que murieron en Xibalbá, o sea los]]></document>
		<document><![CDATA[- Después te daremos tu comida, pero habla primero - le contestaron. - Está bien. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Suéltenme un poco, que en mi pecho tengo algo que decirles y se lo diré enseguida, pero antes denme algo de comer - dijo el ratón.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Qué nos cuentas tú ahora? - le dijeron los muchachos al ratón. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y dijo el ratón: - Yo no debo morir a manos suyas. Y su oficio tampoco es el de sembrar milpa. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego que lo cogieron, le apretaron la cabeza y lo quisieron ahogar, y le quemaron la cola en el fuego, de donde viene que la cola del]]></document>
		<document><![CDATA[Pero, por último, llegó otro dando saltos al llegar, y a éste, que era el ratón, al instante lo atraparon y lo envolvieron en un paño.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los animales pasaron frente a Hunahpú e Ixbalanqué, cuyos corazones ardían de cólera porque no los podían coger. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[El gato de monte, el coyote, el jabalí y el pisote tampoco se entregaron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[La cola del venado les quedó entre las manos y por esta razón el venado y el conejo llevan cortas las colas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego se acercaron al venado y al conejo, y sólo les pudieron coger las colas, solamente se las arrancaron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Eran los primeros el león y el tigre, y quisieron cogerlos, pero no se dejaron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Esto decían cuando llegaron y se agruparon bajo los árboles y bajo los bejucos y fueron acercándose hasta manifestarse ante sus ojos (de]]></document>
		<document><![CDATA[Y era media noche en punto cuando llegaron hablando todos y diciendo así en sus lenguas: ¡ Levántense, árboles! ¡ Levántense, bejucos!]]></document>
		<document><![CDATA[Se reunieron entonces todos los animales, uno de cada especie se juntó con todos los demás animales chicos y animales grandes. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Luego se vistieron y enseguida se fueron de nuevo a su campo de árboles cortados y allí se escondieron, recatándose en la sombra.]]></document>
		<document><![CDATA[Así la hallamos cuando llegamos hace un rato, abuela - le dijeron a su abuela y a su madre -. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro campo que habíamos labrado se ha vuelto un gran pajonal y bosque espeso. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y a continuación regresaron a la casa. - ¿ Qué te parece, abuela, que se han burlado de nosotros?]]></document>
		<document><![CDATA[- Ahora velaremos nuestra milpa; tal vez podamos sorprender al que viene a hacer todo este daño - dijeron discurriendo entre sí.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego discurrieron acerca de lo que habían de hacer con los palos cortados y las hierbas arrancadas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida comenzaron de nuevo a preparar el campo y a arreglar la tierra y los árboles cortados. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda lo han hecho todos los animales pequeños y grandes, el león, el tigre, el venado, el conejo, el gato de monte, el coyote, el]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Quién nos ha hecho este engaño? - dijeron -. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Regresaron al día siguiente, y al llegar al campo encontraron que se habían vuelto a levantar todos los árboles y bejucos y que todas las]]></document>
		<document><![CDATA[- Estamos verdaderamente cansados, abuela - dijeron al llegar, estirando sin motivo las piernas y los brazos ante su abuela. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida comieron, pero realmente no habían hecho trabajo de labranza y sin merecerla les dieron su comida. Luego se fueron a su casa.]]></document>
		<document><![CDATA[Así fueron vistos por su abuela. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y envolviéndose la cabeza, el uno se cubrió de tierra las manos intencionalmente y se ensució asimismo la cara como un verdadero labrador,]]></document>
		<document><![CDATA[Poco después cantó la paloma e inmediatamente corrió uno a coger la azada y el otro a coger el hacha. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien - contestó Ixmucur. Enseguida se pusieron a tirar con la cerbatana; ciertamente no hacían ningún trabajo de labranza.]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiendo aleccionado a un animal llamado Ixmucur, lo hicieron subir a la cima de un gran tronco y Hunahpú e Ixbalanqué le dijeron: -]]></document>
	</documents>
</author>