<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con la lectura pasa lo mismo que con el sexo: creen que leer mucho es ser un buen lector y lo que hay que aprender es a elegir los libros.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #CÁNCER: eres impredecible. Puedes ser encantador o despertar con una rabia que pagas con el primero que se te cruza. L…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PABLOVILLOTA: Se quemaron algunos grandes, por que grandes ignorantes votaron por los de siempre.  Triste historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Leemos letras creyendo que solo son eso, letras... frecuentemente obviamos que derivan de la razón y el sentir humano.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dolores de todo tipo, el mío es del corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Escribiré a lo largo de tu deseo mi nombre completo con la punta de mi lengua.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas que no son para pensarse, son para vivirse.]]></document>
		<document><![CDATA[Un beso...un instante...un siglo...]]></document>
		<document><![CDATA[Los recuerdos no me dejan ver, que nada volverá a ser como ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miabuelasabia: El talento te da Dios, sé humilde; la fama te da el hombre, sé agradecido; el orgullo te lo das tu, sé cuidadoso.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es como un rompecabezas que se arma a ciegas.]]></document>
		<document><![CDATA[No todas las ganas conducen al mismo infierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Que la luz de este día llegue a todas nuestras letras.]]></document>
		<document><![CDATA[Se trata de volar con los pies en la tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Unas risas para locura.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero poder tener todos los días un poco de luz en mis venas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #CÁNCER: crees en el amor a primera vista. Y si, lo crees porque lo has vivido y sabes que existe.A pesar de que te dañ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TalianaV: Quien empieza su día de rodillas en la presencia de DIOS, lo terminara de pie viendo milagros.]]></document>
		<document><![CDATA[Oye espejo... eres muy guapo como para estar soltero.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TheEllenShow: If only Bradley's arm was longer. Best photo ever. #oscars http://t.co/C9U5NOtGap]]></document>
		<document><![CDATA[Esta lluvia nocturna tiene un tinte melancólico.]]></document>
		<document><![CDATA[La paciencia lleva a la perfección. http://t.co/XSFhU5GYdv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #CÁNCER: sabes transmitir paz al estresado, sabes tranquilizar al que está nervioso,y,a pesar de que parezcas débil agu…]]></document>
		<document><![CDATA[A mi, mi estabilidad me queda grande.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta línea de tiempo sólo anda en círculos.]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro nunca se calla.]]></document>
		<document><![CDATA[Una sonrisa, un cigarrillo, un buen café, un buen libro, un "te quiero" a tiempo. A veces no hace falta mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, no se ni como ni cuando, pero si se donde y con vos.]]></document>
		<document><![CDATA[Llega un momento en la vida, donde la gente no es que se vuelva insensible, sino que conoce mejor a las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Make me smile! http://t.co/FAhlaLatL8]]></document>
		<document><![CDATA[The edge of the glory. http://t.co/m9zMVsiDud]]></document>
		<document><![CDATA[El hoy no es para siempre, mañana quizá ya no esté.]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo que mas he temido en mi vida, se ha hecho realidad... Me acostumbre a madrugar!]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo día... tengo mi vida y a mis pulmones respirando el azul clarito del cielo, Amen!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a ojos cerrados tengo fe.]]></document>
		<document><![CDATA[Una canción...un instante de mi vida, miel, a veces hiel... bajo la lengua.]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate con quien se quede contigo en las malas y te las haga buenas]]></document>
		<document><![CDATA[Somos verbos en busca de un sujeto.]]></document>
		<document><![CDATA[Piérdete en mí y quizás te encuentres.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que sonreír aunque estemos jodidos. No hay de otra.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que preparar la piel antes de poner un tatuaje...igual pasa con el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[La inmortalidad de cada ser radica en su esencia misma. http://t.co/oHm2mNULS7]]></document>
		<document><![CDATA[Sunny Day ¤ http://t.co/1MEEQkUWD9]]></document>
		<document><![CDATA[Venga le muerdo los sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[Venga nos revolcamos...la existencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Después del orgasmo viene la calma.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi civilización termina donde comienza un plato con carne asada!]]></document>
		<document><![CDATA[Nada sabe tan dulce como tu boca...]]></document>
		<document><![CDATA[Because i'm happy...! http://t.co/lhA3S35q6r]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UgglyEgo: Soy tan guapo que a veces no me miro al espejo en todo el día, porque ni yo me merezco.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @quosego: Sueño contigo cada vez que abro los ojos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es normal cuando todos somos diferentes?]]></document>
		<document><![CDATA[En el amor todo es práctica, en teoría.]]></document>
		<document><![CDATA[Si pensarlo dos veces no funciona; siéntelo una.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé querer sin volar muy alto y caerme a cada rato.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las palabras se enredan en los dedos, las historias te toman de la mano.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué valiente y qué cobarde, eso que urge sin que se note.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustan los días grises por que se distinguen mas los colores del alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Sueño, luego me excito.]]></document>
		<document><![CDATA[Nacemos con un cordón umbilical, morimos con muchos.]]></document>
		<document><![CDATA[De pequeño me daban miedo las marionetas ,con los años, me dan más miedo los que manejan los hilos...]]></document>
		<document><![CDATA[Escribir es desnudar los sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[SEXO: sexto sentido que da sentido a los otros cinco.]]></document>
		<document><![CDATA[Si aún no he abandonado mis sueños es porque no hay nada qué temer...]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre doy todo de mi y espero lo mismo de quien este conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Regla #1 para el amor entre dos personas: cuando la gente se quiere, no existen peros, ni excusas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #Cáncer: aunque no te guste escucharlo, eres el sentimental del Zodíaco, el temeroso, el voluble y demasiado sensible.]]></document>
		<document><![CDATA[— Hijo estas mucho tiempo en la computadora, te estas volviendo adicto. 
— ¿Puedo salir? 
— No.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fab__Ciraolo  con mis mejores amigos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento guapachoso!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es que no se que va a pasar mañana. La vida es un viaje loco y nada esta garantizado. http://t.co/ByVLg50lOw]]></document>
		<document><![CDATA[Sucede que sólo se andar por el mundo sin más que el corazón en la mano y el alma en los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Las nubes saben a donde van y yo ya no se a dónde me llevan las letras.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sólo soy el que abraza madrugadas y evita amaneceres.]]></document>
		<document><![CDATA[Concepto de cardiopatía: Apatía en el corazón, no era un soplo, era un susurro]]></document>
		<document><![CDATA[Jugamos a ser dos gatos que no se quieren dormir...]]></document>
		<document><![CDATA[Una decisión que se hace por uno mismo, por mas que duela, siempre sera lo correcto.]]></document>
		<document><![CDATA[Si usted duerme poco y amanece sexy, usted es yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito alguien que me entienda, para que luego me explique.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aixbren: Si esta selfie lograra la cantidad de RT's que la de @TheEllenShow y si con eso lográramos un cambio, @TECHOmx http://t.co/w0k…]]></document>
		<document><![CDATA[Planchar de nuevo el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[A fuerza de ser repetidas las palabras pierden significado y el dolor que producen se atenúa.]]></document>
		<document><![CDATA[Entrar en razón? Cómo para qué? A mí no me gusta estar encerrado.]]></document>
		<document><![CDATA[Ride! http://t.co/pbZ6K9pvKS]]></document>
		<document><![CDATA[@Fab__Ciraolo da mucha pereza es cierto, pero tu puedes!]]></document>
		<document><![CDATA[La piel es de quien la eriza.]]></document>
		<document><![CDATA[Photoshoot today! http://t.co/PME0iCuvg7]]></document>
		<document><![CDATA[Like a sir! http://t.co/gwTown2ose]]></document>
		<document><![CDATA[Happy Day! Sunny ¤ http://t.co/cpYmU1lFSF]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo problema en ser normal, pero la locura me parece mas divertida. http://t.co/LoGcUBuq88]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer el amor sobre todas las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[No te deseó el mal, pero ojalá siempre seas para mi.]]></document>
		<document><![CDATA[El húmedo veneno de tus labios.]]></document>
		<document><![CDATA[Me callo porque es más cómodo engañarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya pasaron días... pronto serán años...]]></document>
		<document><![CDATA[Me pueden faltar muchas cosas, pero lo que nunca me falta es mi dosis diaria de café!]]></document>
		<document><![CDATA[No, no pasa nada si el amor no es perfecto, siempre y cuando sea honesto]]></document>
		<document><![CDATA[Cuál es el idioma universal, sino los ojos. Esos que dicen todo al abrirse de par en par.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta la gente senti-pensante, que siente y piensa a la vez, sin divorciar la cabeza del cuerpo, ni la emoción de la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[Hágame la vida un libro.]]></document>
	</documents>
</author>