<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Calidad del Servicio de Mamografía del Hospital Materno Este https://t.co/XifennCR2P]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Maltrato Infantil. Presentación de un caso https://t.co/GEci86F2Jf]]></document>
		<document><![CDATA[Pesquisa de lesiones pre-malignas y malignas en pacientes mayores de 35 años de edad https://t.co/OkTAg79lUp]]></document>
		<document><![CDATA[La teoría fundamentada en la investigación cualitativa https://t.co/Qjzfgf7HzP]]></document>
		<document><![CDATA[Hipertensión arterial en niños y adolescentes https://t.co/vgmGh5UXkb]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización de las enfermedades crónicas no transmisibles https://t.co/SgDV0mhCAy]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados de Enfermería en gestantes con amenaza de parto prematuro https://t.co/e6AnPo9s7L]]></document>
		<document><![CDATA[Modelo Innovador: Cuidado Humanizado real a la mujer que se encuentra en proceso de parto https://t.co/qujIPI7W1m]]></document>
		<document><![CDATA[Nivel de conocimiento sobre tuberculosis https://t.co/rb9iRv0vwR]]></document>
		<document><![CDATA[Antecedente citológico en pacientes fallecidas por cáncer de cuello uterino. IAHULA 2005-2010 https://t.co/fu7f9kiL6O]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación de un Caso. Fractura de Húmero izquierdo y complicaciones en Gabón https://t.co/d0DCvbpMiY]]></document>
		<document><![CDATA[Medios diagnósticos y hallazgos radiológicos en el cáncer de mama https://t.co/obWoABpeYL]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad en radiodiagnóstico convencional https://t.co/VvwVUuI8lJ]]></document>
		<document><![CDATA[El valor de los bloqueadores del receptor de la angiotensina en las complicaciones renales y cardiacas https://t.co/MFioLR172k]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo del bajo peso pretérmino. Estudio multivariado https://t.co/GRGyAhBNWW]]></document>
		<document><![CDATA[Auditoría integral hospitalaria y calidad de atención https://t.co/kookc43JEh]]></document>
		<document><![CDATA[Las adicciones y los efectos adversos en Adolescente masculino https://t.co/qZht7IGpgx]]></document>
		<document><![CDATA[Examenes de Medicina. Medico Interno Residente. Preguntas y respuestas examen MIR 2012 - 2013 https://t.co/YG1to6zo1x]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntas y respuestas examen PIR 2012 - 2013. Psicologo Interno Residente https://t.co/CAvKOnJQhm]]></document>
		<document><![CDATA[Examenes de Farmacia. Preguntas y respuestas examen FIR 2012 - 2013 https://t.co/rwG2SoQmwL]]></document>
		<document><![CDATA[Examenes de Enfermeria. Preguntas y respuestas examen EIR 2012 - 2013 https://t.co/UnCtsRvWx6]]></document>
		<document><![CDATA[Colonización por patógenos bacterianos en las conexiones y válvulas espiratorias de ventiladores mecánicos https://t.co/La0JRzBn3O]]></document>
		<document><![CDATA[Nociones de urgencias psiquiátricas https://t.co/J8jtWnp4OV]]></document>
		<document><![CDATA[Sustituto Dérmico. Experiencia en el Postgrado de Cirugía Plástica Reconstructiva del IAHULA https://t.co/uwwc7tKuz7]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de cuidados de enfermería a puérpera con un diagnóstico de síndrome de HELLP - Dorotea Orem https://t.co/8v6nk5YLJY]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo detectados en estudiantes de odontología https://t.co/DVnTb4uHnq]]></document>
		<document><![CDATA[La contaminación por residuos https://t.co/jIoWhvnK66]]></document>
		<document><![CDATA[Enfrentamiento del prurito secundario a enfermedades hepáticas https://t.co/VOaIlV2L7q]]></document>
		<document><![CDATA[Importancia del protocolo de contención mecanica en una unidad de hospitalización psiquiátrica de agudos https://t.co/LCaS6NmGKx]]></document>
		<document><![CDATA[La participación social en la promoción de la calidad de vida https://t.co/VQcQI3bluw]]></document>
		<document><![CDATA[La piel del bebé https://t.co/03xu8kzlan]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo del parto pretérmino y su impacto en la mortalidad neonatal https://t.co/m6VFXky45p]]></document>
		<document><![CDATA[El parto en el medio extrahospitalario https://t.co/9OjVyzkIHy]]></document>
		<document><![CDATA[Neumotórax espontáneo primario por bula en ápice pulmonar https://t.co/DoBnOozzzl]]></document>
		<document><![CDATA[Procedimiento para desinvaginación mediante neumoenema en pediatría https://t.co/gI91vxsErw]]></document>
		<document><![CDATA[Multi ITS – VIH/SIDA. Una ventana hacia la prevención https://t.co/ofUUXxP4O9]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización Clínico – Epidemiológica de la migraña en adolescentes https://t.co/1dMxvsyqgv]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas de bioseguridad que aplica el personal de enfermería en los cuidados a los pacientes https://t.co/SU9PNcj0Nc]]></document>
		<document><![CDATA[El correcto marcaje del estoma, condición indispensable en la calidad de vida del ostomizado https://t.co/kQ71EVYKKP]]></document>
		<document><![CDATA[El llanto de los bebés https://t.co/kYLt5Kca3t]]></document>
		<document><![CDATA[Infecciones de Transmisión Sexual versus Métodos Anticonceptivos https://t.co/466dRqwdRW]]></document>
		<document><![CDATA[Isquemia mesentérica aguda. Entidad con alto índice de mortalidad https://t.co/djEShnoTBc]]></document>
		<document><![CDATA[Íleo Biliar. Presentación de un caso https://t.co/rsW0zXVnTo]]></document>
		<document><![CDATA[Historia de la Sanidad Pública española. Revisión bibliográfica https://t.co/ycE7j1ff8D]]></document>
		<document><![CDATA[Hiperparatiroidismo primario por adenoma paratiroideo https://t.co/RSHzKIARPJ]]></document>
		<document><![CDATA[Helicobacter pylori y su rol en la rosácea https://t.co/MDdfw8xWpg]]></document>
		<document><![CDATA[Cumplimiento de los hábitos saludables de los pacientes en hemodiálisis https://t.co/rBi4dWKnVk]]></document>
		<document><![CDATA[Gestión que desempeñan las estudiantes de enfermería en los pacientes diabéticos e hipertensos https://t.co/8qnKuHRRIM]]></document>
		<document><![CDATA[Uso de pruebas de imagen en el diagnóstico de gangrena de Fournier https://t.co/waSHBZX3hF]]></document>
		<document><![CDATA[Aportes de la fenomenología a la investigación en enfermería https://t.co/Ye9CXgXXAx]]></document>
		<document><![CDATA[Farmacodependencia: Marihuana. Revisión Bibliográfica https://t.co/KIBgKfKPDg]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención enfermera en la obesidad infantil y estilos de vida https://t.co/cZPBWRGjHG]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo asociado a la enfermedad arterial de la mujer en edad mediana. Dos consultorios médicos https://t.co/DF0m5kaK4f]]></document>
		<document><![CDATA[Revisión bibliográfica. Endocarditis infecciosa https://t.co/2Q2OOyvy8C]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia del embarazo en adolescentes en edades entre los 13 y 16 años de edad https://t.co/XdfwnAcWFl]]></document>
		<document><![CDATA[Las vitaminas. Efectos benéficos, adversos, usos ineficaces, y controversia https://t.co/R15bQlLpH5]]></document>
		<document><![CDATA[La contaminación acústica https://t.co/vdXKmAGugu]]></document>
		<document><![CDATA[La circuncisión. Cirugía médico-religiosa https://t.co/2pO1zOkygK]]></document>
		<document><![CDATA[Causas del ausentismo laboral en enfermería https://t.co/jlgXiPfajP]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Clínico inusual. Causa de obstrucción intestinal neonatal: Atresia de colon https://t.co/3CBYo2peYi]]></document>
		<document><![CDATA[Actuación del profesional de enfermería en la Certificación Internacional de la Vacuna Antiamarílica https://t.co/33PJ59nuKR]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de enfermería en el cuidado de las ulceras varicosa https://t.co/cGBnjkCPwF]]></document>
		<document><![CDATA[Tiña podal https://t.co/fPhdDOTxyZ]]></document>
		<document><![CDATA[La construcción de un test en investigación https://t.co/atmQ26y25c]]></document>
		<document><![CDATA[Terrorismo microbiológico https://t.co/OE9kqixXbZ]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de cuidados de enfermería a paciente con enfermedad cerebrovascular con síndr. Menière https://t.co/BOjJ6A9A9b]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de cuidados de enfermería a preescolar con tuberculosis pulmonar https://t.co/WiYZ5hO8nF]]></document>
		<document><![CDATA[Encopresis. Clínica, diagnóstico y tratamiento https://t.co/D6sl5lML4K]]></document>
		<document><![CDATA[Protocolo de actuación de enfermería en paciente con drenaje pleural https://t.co/WyxGbXCUkx]]></document>
		<document><![CDATA[Dilemas éticos en el período neonatal surgidos con la introducción de nuevas tecnologías https://t.co/Oj36pjX0X6]]></document>
		<document><![CDATA[Efectividad del tratamiento con digitopuntura en pacientes con disfunción sexual por ansiedad https://t.co/oFZNAyx3AA]]></document>
		<document><![CDATA[Estilo de vida, adherencia al tto y su relación con el control glucémico en diabéticos tipo 2 - 1ªparte https://t.co/PMzWoidBYG]]></document>
		<document><![CDATA[Dermogénesis por distracción. Una alternativa en el tratamiento de las heridas infectadas https://t.co/FI2tOCFODk]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería en el periodo perioperatorio https://t.co/WSgXWmMvj2]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia y localización de cuerpo extraño en niños https://t.co/wn75vAHWDW]]></document>
		<document><![CDATA[Control de la tensión arterial fuera del consultorio https://t.co/LC9fGV5AkR]]></document>
		<document><![CDATA[Los problemas éticos en pacientes que requieren cirugía exerética https://t.co/PsIVyZ4uET]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio de la cardiomiopatía cirrótica https://t.co/zpzC7NwiDa]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de un centro de atención primaria de la salud y sus motivos de consulta más frecuentes https://t.co/Sy422gehWH]]></document>
		<document><![CDATA[Afirmaciones erróneas en publicaciones médicas mejicanas (VI) https://t.co/S82VcTnbbb]]></document>
		<document><![CDATA[Sutura primaria del colon en el vólvulo del sigmoides. Presentación de un caso https://t.co/RNdJYoNs88]]></document>
		<document><![CDATA[Características del seguimiento en el cuidado domiciliario al paciente encamado durante la visita domiciliaria https://t.co/6YszHDEoFx]]></document>
		<document><![CDATA[Visión fenomenológica del poder en enfermería https://t.co/JluCrTABXf]]></document>
		<document><![CDATA[Violencia y maltrato al adulto mayor https://t.co/Gxzqbg9MOR]]></document>
		<document><![CDATA[Virus de inmunodeficiencia humana e infecciones oportunistas. Revisión bibliográfica https://t.co/bWOhukXUF3]]></document>
		<document><![CDATA[Valoración del paciente para enfermeros nóveles. Situaciones sin medios sanitarios https://t.co/lfn5Tb0aZm]]></document>
		<document><![CDATA[Tumor de mediastino anterior https://t.co/0yUg3khfNo]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicar el cuidado de enfermería a paciente con tumor cerebral (LOE) https://t.co/AykO52vrIC]]></document>
		<document><![CDATA[Trauma esplénico grado III con inestabilidad hemodinámica en transoperatorio https://t.co/0PNdDsRi8w]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería a Paciente con Toxoplasmosis Cerebral secundario a SIDA https://t.co/QOceIqaKdZ]]></document>
		<document><![CDATA[Terapia Floral para la ansiedad de los pacientes en el pre operatorio de la cirugía cardiovascular https://t.co/EimyBkhEEq]]></document>
		<document><![CDATA[Factores psicosociales relacionados con el VIH/SIDA adquirido por relaciones sexuales en adolescentes https://t.co/koQgz2KxlM]]></document>
		<document><![CDATA[VIH/SIDA. Conocimiento y percepción de riego en un grupo de adolescente https://t.co/502czvt1qm]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo de la hipertensión arterial en mujeres https://t.co/5bcywrR33j]]></document>
		<document><![CDATA[La pre-medicación como factor de riesgo en la apendicitis aguda, con retraso en el diagnóstico y tratamiento https://t.co/MILAyWDs1A]]></document>
		<document><![CDATA[Utilización y conocimientos de las plantas medicinales por la población https://t.co/HDE5WAfi8B]]></document>
		<document><![CDATA[Pentalogía de Cantrell asociado a trisomía 18. Presentación de caso clínico https://t.co/Jei9zEAHiN]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería a paciente con neurocisticercosis fundamentado en la teoría de Dorothea Orem https://t.co/6EAgVeKUxs]]></document>
		<document><![CDATA[Necesidades informativas y formativas en el Centro Prov. de Higiene y Epidemiología de S. de Cuba https://t.co/Qj0IVq2zUx]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajo de investigación. Manejo de la diabetes tipo 2 https://t.co/weWtzSIhGa]]></document>
	</documents>
</author>