<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Amigos de Esperanza en Nueva Imperial - En Nueva Imperial se realizó la actividad Amigos de Esper... http://ow.ly/1cdv5x]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Radio y Canal Nuevo Tiempo recogieron testimonios de los “Amigos de esperanza” http://ow.ly/1cdt7u]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Iglesia de las Condes a su máxima capacidad por Amigos de Esperanza http://ow.ly/1cdqQp]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Radio Nuevo Tiempo tendrá programación especial por Amigos de Esperanza y Semana Santa. http://ow.ly/1cbYLv]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Intendenta de la región de Atacama recibe libro &quot;Todavia existe esperanza&quot; http://ow.ly/1cbWD6]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Clinica Adventista conmocionada por la muerte de Diputado Lobos http://ow.ly/1c9WbK]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Universidad Adventista de Chile graduó a estudiantes http://ow.ly/1c883N]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Con éxito finalizó gira de Arautos Do Rei en Chile http://ow.ly/1c615K]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Con multitudinarios conciertos Iglesias Adventistas del sur se preparan para Amigos de Esperanza http://ow.ly/1c2aSl]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Más de 2000 jovenes proclamaron &quot;Yo testifico&quot; http://ow.ly/1c27S1]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Este Viernes Arautos Do Rei comienza gira por Chile. http://ow.ly/1bZnfn]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Colegio Adventista de las Condes lidera ranking nacional en SIMCE de Educación Fisica http://ow.ly/1bYSdW]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Intensas jornadas de capacitación en la asociación Centro Sur de Chile http://ow.ly/1bY8u9]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Se reinauguró templo central de la ciudad de Molina http://ow.ly/1bXTgE]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Liceo Adventista de Punta Arenas realizó escuela para padres http://ow.ly/1bXpNI]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Campo escuela convocó a más de 300 líderes de la Iglesia en región metropolitana http://ow.ly/1bWOcr]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Este viernes a las 20:00 radio Nuevo Tiempo estrena &quot;Un Lugar para conversar&quot; http://ow.ly/1bPu6F]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Misión chilena del Pacifico realizará campamentos de guías mayores http://ow.ly/1duh1U]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Bautismo se realizó en el Colegio Adventista de Talcahuano http://ow.ly/1dmWAT]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Con la presencia de Pr.Marlon Lopez se realizó encuentro de tesoreros http://ow.ly/1desP5]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Iglesia adventista La Gloria terminó su reconstrucción tras terremoto http://ow.ly/1ddIAR]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Escuela Adventista de los Ángeles realizó exposición pública sobre el día sin fumar http://ow.ly/1d4sGy]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Iglesia Adventista participó en firma de proyecto de nueva ley del tabaco http://ow.ly/1cYT2w]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: 40.000 libros repartidos marcan la ultima jornada del concilio &quot;Unidos en la ... http://ow.ly/1cXulr]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Pastores Adventistas se compromenten con el reavivamiento y reforma de la Iglesia http://ow.ly/1cWqHp]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Continúan actividades del concilio ministerial &quot;Unidos en la esperanza&quot; http://ow.ly/1cVj06]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Con profundo recogimiento se inician actividades del Concilio Ministerial Sudamericano http://ow.ly/1cRrcY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Enrique Chaij conversó con Radio Nuevo tiempo, Chile http://ow.ly/1cPH3q]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Chile participa en IX simposio Bíblico teológico Sudamericano http://ow.ly/1cPjLa]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Semana de familia en todas las iglesias de Chile. http://ow.ly/1cLu1I]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Director de ministerio de la familia visitó a directora metropolitana del SERNAM http://ow.ly/1cLrE7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Escuela Adventista de Talcahuano Centro participa en Desfile a las Glorias Navales. http://ow.ly/1cLpgO]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Director Mundial de publicaciones de la Iglesia Adventista conversó con Radio Nuevo Tiempo http://ow.ly/1cHpUR]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Adventistas de Yumbel, Monteáguila y Cabrero se capacitan en planes de evangelismo http://ow.ly/1cFBbd]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Kinder de Colegio Adventista de Calama entrega libro misionero a militares http://ow.ly/1cB83V]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Dia de la madre en el colegio Adventista  de los Angeles http://ow.ly/1cyCu7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Con gran éxito se realizó la convención de Aventureros en el Manzano http://ow.ly/1ctCgo]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: En la Misión Sur Austral se celebró el sabado dedicado a la educación http://ow.ly/1ctzKQ]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: &quot;Impacto Esperanza&quot; en Chillán con más de 22.000 libros misioneros entregados http://ow.ly/1crj5I]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Escuelas y Colegios de la ACSCh visitaron decenas de Iglesias con programas de 5° Sábado http://ow.ly/1crh2c]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Concluyen obras de reconstruc​ción posterremo​to en Escuela de Hualpén de Talcahuano http://ow.ly/1crfj0]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Segundo Tedeum de la Iglesia Adventista del Séptimo en Arica http://j.mp/q5YIMk]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl En la Unach se inauguró el centro de estudios Ellen G. White http://j.mp/qT11SW]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Escuela Adventista de Quirao realiza actividades para proteger el medio ambiente http://j.mp/n1ND8F]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Articulo: ¿Literal o simbólico? http://j.mp/olAWDn]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Samuel Rojo deja la tesorería de la Unión Chilena tras llamado de la Unión Uruguaya http://j.mp/pFwcCK]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Inauguraciones en colegios adventistas de Temuco y Pitrufquén http://j.mp/nnZqgE]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Autoridades de la Iglesia Adventista visitaron al intendente de la región de la Araucanía http://t.co/Hi61yZD]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Pr. José Ramirez es el nuevo secretario de la Asociación metropolitana de Chile http://t.co/6k0XGjl]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: ¡Última Hora! Se eligieron nuevos administradores de la Misión Sur Metropolitana http://t.co/L6tTM4r]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Ministro de Salud Jaime Mañalich visitó Colegio Adventista de La Cisterna http://t.co/g5KMiKd]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: 1ª Congreso JA Educación Superior de la ACSCh se realizó en Quillón http://ow.ly/1eaRB7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Sábado de educación cristiana se celebró con bautismo en Talcahuano http://ow.ly/1eaPFP]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Llegaron alumnos de colegio adventista campeones mundiales en Astronomía y física http://ow.ly/1e7ya5]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Jovenes adventistas en programa de television &quot;Talento Chileno&quot; http://ow.ly/1e3GPt]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Carlos Miranda falleció este lunes producto de una neumonía http://ow.ly/1e3Fdu]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Alcalde de Cañete participa en ceremonia de Investidur​a de Club de Conquistad​ores http://ow.ly/1e2tnB]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Radio Nuevo tiempo trasmitirá programa especial desde la Isla grande de Chiloé http://ow.ly/1e18U9]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Alumnos del colegio adventista de Calama: campeones mundiales de física y astronomía http://ow.ly/1dVKRq]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: ¡ÚLTIMA HORA! Academia de astronomía obtuvo el primer lugar mundial en física y astronomía http://ow.ly/1dVw0O]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Radio Nuevo Tiempo trasmitirá Iglesia en marcha desde el Sur de Chile http://ow.ly/1dUryh]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Comenzó Congreso Nacional de Música en la Unach http://ow.ly/1dQskY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Capacitación técnica recibió área contable del sistema educacional de la ACSCh http://ow.ly/1dMOzH]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Presidente de la Iglesia Adventista para Sudamérica visitó colegio adventista de Punta Arenas http://ow.ly/1dHtX5]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl: Tres nuevos pastores adventistas son ordenados en Santiago http://ow.ly/1dDCrY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Reunión de planificación de la Asociación Centro sur http://t.co/tjJqUFt3]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Se lanzó oficialmente el libro misionero 2012 " La Gran Esperanza" http://t.co/nP7OsJ1j]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Tres nuevos pastores adventistas son ordenados en la UNACH http://t.co/RaTvhPnT]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Iglesia  Adventista de Cañete organizó concierto junto a la UNACH http://t.co/NG9WtfpY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Alumnas del Colegio Adventista de Punta Arenas premiadas por Museo de Historia Natural http://t.co/PBvBBxxb]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Localidad de Name tiene nuevo templo adventista http://t.co/jlMZnBcP]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegio adventista de Concepción ganador de X torneo de debates interescolares del Bío Bío. http://t.co/ttzR1LMZ]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Nueva Posta de las Américas se realizó en Chillan http://t.co/h94NIse6]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Iglesia Adventista de Iquique va en ayuda de personas en situación de calle http://t.co/n8WEOa8Z]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Diario Las Últimas Noticias realiza crónica a academia de astronomía del colegio de Calama http://t.co/cCeI8tY8]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Iglesia Adventista visita a autoridades de Magallanes http://t.co/V6x8duFJ]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Comenzó "Caravana del Poder" en la Regiones de Valparaiso y de Coquimbo http://t.co/RhUNX8Vd]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Universidad Adventista de Chile: 105 Años al servicio de Dios y la humanidad http://j.mp/pzlfg7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Radio y TV Nuevo Tiempo esperan su ofrenda este sábado http://j.mp/pGB63B]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Trabajos de nivelación mejoran terenos en escuela Adventista de Quirao http://j.mp/piMwOC]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Iglesia adventista oficializa postura ante el fin del mundo http://j.mp/o5Z1gj]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl En Olmué se realizó el primer encuentro nacional de pastores destacados en grupos pequeños http://j.mp/ozE8jB]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Alumnos del Colegio Adventista de Calama representarán a la segunda región en Nacional de ... http://j.mp/r7k4oA]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Universidad Adventista de Chile sigue trabajando en la implementación de la carrera de odontología http://j.mp/pCFeNe]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Colegio Adventista de Calama celebró 42 años de vida institucional http://j.mp/nb2dxQ]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Jovenes Adventistas impactan la comuna de Tomé http://j.mp/osOuor]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Con bautismo se inaugura nuevo templo de Cauquenes http://j.mp/mZlLrl]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Histórica impresión del Libro misionero 2012 " La Gran esperanza" en Chile http://t.co/uYqLUMr]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Ética y religion: Desafíos y Oportunidades http://j.mp/qyRhLX]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Presidente de la Iglesia Adventista entrega condolencias a la Familia de las víctimas de la ... http://j.mp/oVA3Lr]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Pastor Adventista es columnista de importante Diario del norte de Chile. http://t.co/19z11XEr]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Hijo del presidente de la Iglesia Adventista en Chile obtiene Puntaje nacional en la PSU http://t.co/UqbLJJ7e]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Presidente de la Iglesia Adventista en Chile hace balance del año a días de despedir el 2011. http://t.co/OccpqhdB]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Mensaje de navidad de lider Sudamericano adventista http://t.co/ECV2alX7]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Universidad Adventista de Chile Acreditada por Cuatro Años http://t.co/n3tQ7Roj]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Destacados Medicos participaron en el culto de Accion de Gracias de la Clinica Adventista. http://t.co/R4UJ5tlY]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Concurrido operativo se realizó en la Iglesia "Mirada de Dios" http://t.co/9N9Jqyy2]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl ADRA conforma la red humanitaria de Chile http://t.co/VNUngmSZ]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Parral y Curicó tienen nuevas congregaciones adventistas http://t.co/WCQJm66F]]></document>
		<document><![CDATA[En Adventistas.cl Junta plenaria de la Iglesia Adventista decide dividir Depto. de Evangelismo http://t.co/HQxti58s]]></document>
	</documents>
</author>