<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No vale la pena hacer bien lo que, para empezar, no vale la pena ni hacer. (Warren Buffet)]]></document>
		<document><![CDATA[No es que tenga miedo a morirme, es tan solo que no quiero estar allí cuando suceda. (Woody Allen)]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre no es viejo hasta que comienza a quejarse en vez de soñar. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay triunfos que empobrecen al vencido, pero no enriquecen al vencedor. (Juan Zorrilla de San Martín)]]></document>
		<document><![CDATA[Con buena suerte hemos nacido si no la malogramos. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[Los japoneses no miran, sospechan. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te mueves hacia un sueño, el sueño se mueve hacia ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu mayor competidor es lo que quieres llegar a ser. (Jim Taylor)]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde o temprano a la rutina se le cae la «t». (Juan Bonilla)]]></document>
		<document><![CDATA[Cada problema contiene la semilla de su propia solución. Si no tienes problemas, no tendrás semillas que plantar. (Norman Vincent Pale)]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo es lo más divertido, podríamos pasarnos horas observándolo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios perdonará a los que le niegan, pero... ¿qué hará con los que cometen maldad en su nombre? (Jacinto Octavio Picón)]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno es la idea vaga que Dios nos da involuntariamente de sí mismo. (Georges Bataille)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando era joven mis padres me prohibieron las malas compañías, y me dejaron solo conmigo mismo, los muy imprudentes. (Marcel Carné)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es tarde para no hacer nada. (Jacques Prévert)]]></document>
		<document><![CDATA[A veces llamamos malas personas a quienes en realidad no son más que pobres estúpidos. (Robert A. Heinlein)]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es un juego; el casamiento un negocio. (Alberto Moravia)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu novio perjudica tu estudio, deja el estudio y perjudica a tu novio. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos maneras seguras de llegar al desastre: una, pedir lo imposible; otra: retrasar lo inevitable. (Francesc Cambó)]]></document>
		<document><![CDATA[Tu matrimonio está en peligro si tu mujer te dice: «sólo te interesa una cosa», y tú no recuerdas cuál es. (Milton Berle)]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres demasiado afortunado, no llegarás a conocerte; si eres demasiado desgraciado, nadie te conocerá. (Thomas Fuller)]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en este mundo para hacer el bien a los otros. Pero para qué están los otros, no tengo ni idea. (Wystan H. Auden)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un hombre te roba tu esposa, no hay mayor castigo que permitirle que se la quede. (Guitry)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo es presente: el mañana empezó ayer y el ayer no acabará hasta mañana. William Faulkner]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer es como la sombra: si la huyes, sigue; si la sigues huye. (Chamfort)]]></document>
		<document><![CDATA[Busco hombres con una capacidad infinita para ignorar lo imposible. (Henry Ford)]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de cada persona mayor hay una persona más joven preguntándose qué ha sucedido. (Asleigh Brilliant)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es un error que todo hombre debería cometer. (Jessel)]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad absoluta no existe...y esto es absolutamente cierto. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie trabaja tan duro por su dinero como quien se casa con él. (Fran McKinney)]]></document>
		<document><![CDATA[Para alcanzar el éxito es necesario que te hagas cuatro preguntas: ¿Por qué? ¿Por qué no? ¿Por qué no yo? ¿Por qué no ahora? (James Allen)]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo no es, el mundo está siendo.]]></document>
		<document><![CDATA[La carretera al éxito está siempre en obras. (Lily Tomlin)]]></document>
		<document><![CDATA[Los lugares más ardientes del infierno están reservados para aquellos que han acatado todo en la vida. (Robert Kennedy)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no habría alcanzado nunca al gran público sin la ayuda del diablo. (Jean Cocteau)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es como un cacahuete, hay que romper la cáscara para ver lo que hay dentro. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy difícil determinar si el hombre nace malo o si se vuelve así enseguida. (Henry Becque)]]></document>
		<document><![CDATA[La única diferencia entre un santo y un pecador es que el santo tiene un pasado y el pecador un futuro. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es irremediablemente cosa de dos: mientras uno canta el otro aplaude. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay un valor en la vida que tengo muy claro es: tener tiempo libre para perderlo. Jaume Sisa]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es el único animal que injuria a su compañera. (Ludovico Ariosto)]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez no haya llegado donde pretendía ir, pero creo que he acabado donde necesitaba estar. (Douglas Adams)]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar que un tonto te bese es estúpido, pero dejar que un beso te atonte es peor aún. (E.Y. Harburg)]]></document>
		<document><![CDATA[Conozco a una suegra que duerme con los anteojos puestos para ver mejor sufrir a su yerno en sus sueños. (Ernesto Coquelin)]]></document>
		<document><![CDATA[Hogar es allí donde alguien te echa de menos cuando no estás. Aleksandar Hemon]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de la vejez, procuré vivir bien; en la vejez procuro un morir bien. (Séneca)]]></document>
		<document><![CDATA[Divorciarse únicamente porque no se ama a un hombre, es casi tan tonto como casarse únicamente por que se le ama. (Zsa Zsa Gabor)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hago es importante, porque estoy cambiando un día de mi vida por ello. (Hugh Mulligan)]]></document>
		<document><![CDATA[Las tareas que no se empiezan son las que más tardan en terminarse. (J.R.R. Tolkien)]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo regresar al pasado, allí era una persona diferente. (Lewis Carroll)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tres cosas que siempre olvido: los nombres, las caras y... de la tercera no me acuerdo. (Italo Svevo)]]></document>
		<document><![CDATA[El embarazo es un malestar que se te pasa tras nueve meses y dieciocho años. (Carrie Latet)]]></document>
		<document><![CDATA[Los aficionados esperan la inspiración. El resto nos ponemos manos a la obra. (Chuck Close)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre parió dos gemelos: yo y mi miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[El sabio es artífice de su propia fortuna. (Plauto)]]></document>
		<document><![CDATA[Casi siempre que un matrimonio se lleva bien, es porque uno de los esposos manda y el otro obedece. (Gregorio Marañón)]]></document>
		<document><![CDATA[Sé bueno, y estarás solo. (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[El dolor es para la humanidad un tirano más terrible que la misma muerte. (Albert Schweitzer)]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo es el mejor maestro, pero desgraciadamente mata a todos los estudiantes. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[He encontrado pocos entusiastas del trabajo duro, y se da la casualidad de que siempre han sido mis jefes. (Bill Gold)]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero no hace la felicidad; la compra hecha. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca hay bastante tiempo para hacerlo todo; pero siempre tendrás el tiempo suficiente para hacer lo más importante. (Brian Tracy)]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo es el único capital no sujeto a quiebras. (Jean de La Fontaine)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay remedio ni para el nacimiento ni para la muerte. Lo único que nos resta es poder aprovechar el intervalo. (George Santayana)]]></document>
		<document><![CDATA[Si acumulas suficientes mañanas, descubrirás que tienes un montón de ayeres vacíos. (Meredith Wilson)]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de los imparciales es que estan sobornados por las dos partes. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[En todos los matrimonios hay algo en común: cortesía. (Brown)]]></document>
		<document><![CDATA[Si te aburre la soledad, cásate y entonces te aburrirás en compañía. (David Pryce-Jones)]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de la felicidad conyugal consiste en exigir mucho de sí mismo y nada del otro. (Guinon)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos formas de afrontar los problemas: cambiarlos para que se acomoden a ti, o cambiar tú mismo para acomodarte a ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando hayas acabado de recordar, podrás empezar a olvidar. (Sara Zarr)]]></document>
		<document><![CDATA[Cada nuevo día supone un nuevo comienzo. Cada nuevo día supone que todo es posible otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien poco enseñó la vida a quien no le enseñó a soportar el dolor. (Arturo Graf)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno es malo, si esperabas algo mejor. (Thomas Fuller)]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando el bien de nuestros semejantes, encontramos el nuestro. (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes lo que es extraño? Día a día nada parece cambiar pero, de repente, todo es diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[El ochenta por ciento de los hombres casados engaña a sus esposas en los Estados Unidos. El resto lo hace en Europa. (Mason)]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te arriesgas a nada, te arriesgas a todo. (Erica Jong)]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor manera de jamás olvidar el cumpleaños de tu esposa, es olvidarlo una vez. (Cossman)]]></document>
		<document><![CDATA[Que el cielo exista, aunque nuestro lugar sea el infierno. (Jorge Luis Borges)]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez nos arrebata lo que hemos heredado y nos da lo que hemos merecido. (Gerald Brennan)]]></document>
		<document><![CDATA[Haz algo bueno, puede que alguien te imite. Albert Schweitzer]]></document>
		<document><![CDATA[No me he hecho vegetariano por motivos de salud, sino por la salud de los pollos. (Isaac Bashevis Singer)]]></document>
		<document><![CDATA[Las reuniones de trabajo son imprescindibles cuando lo que pretendes conseguir es nada. (John Kenneth Galbraith)]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres meten en su coche tanto amor propio como gasolina. (Daninos)]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte es una flecha lanzada que hace blanco en el que menos la espera. (Konrad Adenauer)]]></document>
		<document><![CDATA[Sal ahí afuera y haz por alguien lo que alguien una vez hizo por ti. Randy Pausch]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nací un día que Dios estuvo enfermo. (César Vallejo)]]></document>
		<document><![CDATA[La eternidad no es algo que empieza tras la muerte. Está sucediendo siempre. Estamos en ella ahora. (Charlotte Perkins Gilman)]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso este juego del matrimonio. La mujer tiene siempre las mejores cartas y siempre pierde la partida. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[Si amas la vida, ella te corresponderá. (Arthur Rubinstein)]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de una buena vejez no es otra cosa que un pacto honrado con la soledad. (Gabriel García Márquez)]]></document>
		<document><![CDATA[La vida debe seguir, aunque he olvidado el porqué. (Edna St. Vincent Millay)]]></document>
		<document><![CDATA[No es necesario hacer el bien. Sólo se trata de no hacer el mal. (Isaac Asimov)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ese chip aprenda tu oficio, ¿qué harás tú? (Marshall McLuhan)]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor matrimonio sería aquel que reuniese a una mujer ciega con un marido sordo. (Montaigne)]]></document>
		<document><![CDATA[Un aumento de sueldo es como un martini: sube el ánimo, pero sólo por un rato. (Dan Seligman)]]></document>
		<document><![CDATA[La calidad media de una masa homogénea de funcionarios baja a medida que la masa va aumentando. (Ras y Fernández)]]></document>
		<document><![CDATA[Primero tomas un trago, después el trago toma un trago, después el trago te toma a ti. (F. Scott Fitzgerald)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que ha convertido la Tierra en un infierno no es más que el intento del hombre por convertirla en un paraíso. (Friedrich Hölderlin)]]></document>
	</documents>
</author>