<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#wg Necesitamos este emoji para la regla - Actualmente existen más de 700 emoticonos disponibles en los teclado... https://t.co/eD0rkhMO6t]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La Generalitat suspende el recuento de menores con carencias alimentarias https://t.co/0q1RPc8QTn]]></document>
		<document><![CDATA[#wg “En las próximas elecciones el referéndum será historia” https://t.co/HoxXZ7qcyx]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Martín Pérez: “Entre promotores musicales no hablamos, competimos” https://t.co/z2Y1jHwbuX]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Once días de huelga en el metro... y cinco en el Bicing - Barcelona afronta este lunes la onceava jornada d... https://t.co/Kd9SfIF4F2]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Nuevo frente en las terrazas: los baños - El culebrón de las terrazas de Barcelona, cuya ordenanza aprobó e... https://t.co/TNRZ5quI6o]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El nuevo estadio de Vallehermoso tendrá una cubierta verde https://t.co/AaCYtI8vbL]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La interventora municipal envía al Tribunal de Cuentas ocho contratos https://t.co/E8lMmkhmCJ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ¿Qué ha pasado en el regreso de ‘Juego de tronos’? - Por fin. Se ha hecho esperar pero por fin ha vuelto Ju... https://t.co/LW04HfaUah]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La araña más grande del mundo - La araña goliat o tarántula gigante (Theraphosa blondi), una formidable mig... https://t.co/mK4PCnTf4e]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El actor Martin Landau muere a los 89 años - Martin Landau, uno de los actores estadounidenses de más larga... https://t.co/dsdK9Imsa3]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Las mejores diez imágenes de la muestra anual de los fotorreporteros de Argentina https://t.co/jfioH24SHc]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Muere George A. Romero, el creador del cine de zombis - En los años sesenta, un grupo de cineastas dinamitó... https://t.co/4JL8BKj9Uo]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La doble vida de Ben Affleck - Cuando Ben Affleck era niño, le pidió a su madre tener un perro. Ella le pro... https://t.co/PWb08AaNBE]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Peridis - Viñeta de Peridis del 17 de julio de 2017 https://t.co/ADzgEFvdor]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Menos cazas, más antivirus - El tándem francoalemán se enfrasca en el desarrollo de un nuevo caza y España ... https://t.co/lTgmTB5tfx]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El hombre que supo vender sus ruiditos - Pierre Henry murió el miércoles 5 de julio. Por lo tanto, no pudo ... https://t.co/tfBKNX5MWz]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El intermediario entre Rusia y Trump Jr.: un cómico ‘playboy’ obsesionado con Facebook https://t.co/STOZclmbSL]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Contra la impunidad de los ‘ecocidios’ - El fiscal ecuatoriano Fidel Jaramillo no duda. "Es un caso de impu... https://t.co/7nMJ3DQ2hW]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El nuevo ‘Doctor Who’ será una mujer - Doctor Who ha roto el techo de cristal. Tras 12 (+1) encarnaciones y... https://t.co/RcgznWa12F]]></document>
		<document><![CDATA[#wg 6.000 neonazis desembarcan en un pueblo alemán de solo 3.000 para un concierto https://t.co/YW7K5jGcVM]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Federer ya tiene su octavo Wimbledon - Clavó un ace, la rúbrica ideal, y la pista central estalló. Asistió ... https://t.co/boJSEOt8Ff]]></document>
		<document><![CDATA[#wg 33 heridos leves en una montaña rusa del Parque de Atracciones de Madrid https://t.co/cQ2ecXRj9l]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Kilian Jornet gana la Hardrock corriendo 139 kilómetros con un hombro dislocado https://t.co/a0TBGze6LK]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Tigres - Chivas, Campeón de campeones 2017 - Esta noche los dos últimos campeones de la liga mexicana se en... https://t.co/Qdw1FUitOB]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Roger Federer - Marin Cilic, la final de Wimbledon 2017 - El tenista suizo busca su octava corona en Wimble... https://t.co/4IIrSjoH6q]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Cinco lecturas para esta tarde de domingo - El rastro perdido de Diana Quer Seguir leyendo. https://t.co/e7OtzcEpmd]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Roger Federer - Marin Cilic en directo, la final de Wimbledon 2017 en vivo https://t.co/vehKkTwQQy]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Comienza la consulta simbólica de la oposición venezolana contra Maduro https://t.co/E4dAomGLcS]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Detenidos 65 empresarios, veterinarios y funcionarios por la venta ilegal de carne de caballo en Europa https://t.co/kMZclrCRdg]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El volcán de la Camorra - La vida bajo un volcán no se parece a nada. La amenaza forma parte de una mística... https://t.co/v3fuhCdAaS]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Muere un ciclista atropellado en Teruel - Un ciclista de 43 años, J. L. A. S., ha muerto este domingo tras ... https://t.co/M5cZgOQfC1]]></document>
		<document><![CDATA[#wg España, el protestantismo y las mujeres - "La Reforma continúa". Esta es la principal conclusión del VIII C... https://t.co/BhndqZWpaP]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El fin de semana en fotos - Te mostramos las mejores imágenes de la actualidad del 15 y 16 de julio de 2017 https://t.co/QoSFhNS8zS]]></document>
		<document><![CDATA[#wg GP de Gran Bretaña de F1, en vivo y en directo - Siga en directo el Gran Premio de Gran Bretaña a partir de... https://t.co/bvQprUOzcf]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Movilizar hasta el último opositor - Los opositores venezolanos se movilizaron este domingo en todo el mund... https://t.co/CiTBq87AgB]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Tiger Woods, 20 años después - En la rueda de prensa en la que Tiger Woods anunció que se había convertido ... https://t.co/TyLgTpfPlS]]></document>
		<document><![CDATA[#wg España, campeona de Europa sub-20 tras derrotar a Eslovenia https://t.co/4ZOhC53XGe]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Merkel promete aumentar la inversión en infraestructuras https://t.co/jdQF7nJxMH]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La diáspora venezolana vota contra Maduro - La diáspora venezolana se ha movilizado contra el Gobierno de N... https://t.co/TkVfOdmVTv]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Ximo Puig es reelegido líder de los socialistas valencianos tras vencer al candidato ‘sanchista’ https://t.co/cWpd16Q9mH]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Puig y Vara, reelegidos en las primarias del PSOE - El PSOE ha celebrado este fin de semana cuatro eleccion... https://t.co/SdcNSgECFK]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Muere un niño de dos años atropellado en Cádiz - Un niño de dos años ha muerto a consecuencia de un atropel... https://t.co/tQOr07nU7L]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Muere Dom Franzoni, el abad de la basílica de San Pablo Extramuros castigado por el Vaticano https://t.co/dejDBWfXc2]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La carne de la felicidad - El padre de Álvaro Jiménez Barbero poseía una carnicería en un pueblo de la sier... https://t.co/3n6ARvzdJu]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Emergencia climática - Las evidencias del cambio climático son crecientemente abrumadoras. No sólo lo suced... https://t.co/w0tLg3dhJw]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Landa salva el maillot amarillo de Froome en el macizo central https://t.co/ZIIcdSkFOE]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El PNV exige al Gobierno que no aplique el artículo 155 - El portavoz del PNV en el Congreso, Aitor Esteban... https://t.co/SlDPSO9mho]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Las protestas del Rif resuenan en Holanda - Miles de holandeses de origen marroquí se aprestan a disfrutar ... https://t.co/sVnO0xzxgq]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El festival en el que un japonés toca música celta - Era cosa de verlos y saber a dónde iban. Con sus macut... https://t.co/JgJJfMN2RE]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Consulta popular contra el Gobierno de Nicolás Maduro - Los participantes del plebiscito opositor deberán r... https://t.co/9tXLAbjsQF]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Estreno de ‘Juego de Tronos’: cuándo y dónde ver la temporada 7 https://t.co/diySIQaIxG]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Villares afianza su liderazgo en una asamblea sin Noriega y Ferreiro que deja En Marea fracturada https://t.co/iq2yu9NxgK]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Sonora pitada a Enrique Iglesias en su concierto de Santander https://t.co/Lwww6MeWCk]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Hyperloop supera con éxito su último test en Estados Unidos https://t.co/oQUyf8yjwq]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Góticos, de aceite y japoneses: helados raros que nunca habías visto y están de moda https://t.co/d9ny2PriAK]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Un muerto y cuatro heridos, dos de ellos menores, en un incendio en la localidad gaditana de El Palmar https://t.co/vUin2Knki8]]></document>
		<document><![CDATA[#wg De una vez por todas, lo que el agua del mar sí puede y no puede hacer por su salud https://t.co/7o65pF1ZJZ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La gran debilidad que podría matar al bitcoin - El valor del bitcoin alcanzó nuevos máximos, y enormemente ... https://t.co/KI8wlP5FxP]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Avisos en 29 provincias el día que acaba la ola de calor https://t.co/9WVHvgUZon]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ‘El ministerio del tiempo’ | Gestionar la agenda de la guardería en verano https://t.co/RNgESeBqpU]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Descubriendo el parque del Retiro - Puede que muchos no sepan que El Retiro es el único parque público del ... https://t.co/00HH7Q5JV6]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Se podía haber evitado - Comenzó el verano y Madrid asistió a una de las mayores aberraciones contra el pat... https://t.co/Ax2Un41BzE]]></document>
		<document><![CDATA[#wg 18 escándalos sexuales que hicieron temblar Hollywood - El estatus de estrella es para lo bueno... y para c... https://t.co/8SEizfVLSK]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Los secretos de la ‘moleskine’ de Granados - Francisco Granados, supuesto cabecilla de la trama Púnica de c... https://t.co/y8I0HSoHJp]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ¿Dónde está Diana Quer? - Los lunes a primera hora, en Barajas, se suben al avión que va a Coruña un grupo ... https://t.co/xE1R8b9tSm]]></document>
		<document><![CDATA[#wg “Sólo habrá gobiernos progresistas si nos entendemos con el PSOE” https://t.co/nB4qTxJk0J]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La oposición venezolana mide el rechazo al proceso constituyente de Maduro https://t.co/R3Odv0OiYP]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El asalto latino a Arizona, el próximo ‘Estado morado’ - La imagen era impensable hace solo un año. El pasa... https://t.co/giSoZqrRS5]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Gestación subrogada en Argentina, del deseo al choque judicial https://t.co/rsFKksFHDc]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Accesorios de moda fuera de serie - UNOde50 obtiene el 60% de sus ingresos de sus tiendas y locales multima... https://t.co/WWKh1zO7sw]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La mezquita de Getafe se convertirá en centro social - El Ayuntamiento de Getafe (gobernado por PSOE e IU) ... https://t.co/AE9MmwvLx8]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Uribe desata una tormenta al llamar “violador de niños” a un periodista https://t.co/F2aKZnkKkd]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Disney desvela parte de sus secretos para los próximos años https://t.co/rkbJQ20RxQ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Historia, no combate - La larga dictadura franquista, la Guerra Civil y (también) la República siguen estan... https://t.co/6frUaCRVdW]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Angustia popular - Si acaso triunfa la expresión economía enfadada estaríamos ante otro ejemplo de modismo ... https://t.co/vu6j8p39hl]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Roto - Viñeta de El Roto del 16 de julio de 2017 https://t.co/vRMvdgb4sZ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Usos políticos de la Segunda República - La convulsa Segunda República española, entre abril de 1931 y juli... https://t.co/4Z24H1LVYm]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Rebelión en un avión por intentar paralizar una deportación a Senegal https://t.co/6elbYP5mrv]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Garbiñe, todavía no se puede llorar - El desvelamiento del último punto de la final de Wimbledon contiene a... https://t.co/Ko0T8wlNPY]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Muguruza entre las tenistas españolas más grandes https://t.co/iRdV91K4RW]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Por qué cuanto peor nos tratan en las tiendas de lujo más compramos https://t.co/lS9fORYrR6]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Martinelli: “Landa puede ganar el Tour” - El Tour, territorio universal conquistado por la cultura anglosaj... https://t.co/eO9LVkGRC6]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La Audiencia Nacional zanjará el pleito por la tramitación de visados españoles https://t.co/QzOW70foeo]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Dos muertos y una mujer herida al derrumbarse una sauna-iglú en la localidad albaceteña de Letur https://t.co/xptvFCQKX9]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Una menor, agredida sexualmente en Sanfermines - El Ayuntamiento de Pamplona ha confirmado este sábado la a... https://t.co/lWm2e2vmTc]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Un hombre asesina a su mujer en Granada y después se suicida https://t.co/ATyt5qND7i]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El calor avanza hacia el norte, con una subida de hasta cinco grados https://t.co/z3ehY5mW4B]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El ojeador de yihadistas más activo de Europa - Persuasivo, convincente, manipulador. Hablaba de paz y amor... https://t.co/t4UNcM2Jvt]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El encierro del ‘toro Indurain’ - El encierro de este 15 de julio ha sido el más largo de los Sanfermines 2... https://t.co/f0a89cFoDW]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Luis Merlo agradece el cariño recibido durante su paso por el hospital: “Estoy bien, toca descansar” https://t.co/z16mxtmzv0]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Hay más fiesta después de San Fermín: todos los festejos populares con toros https://t.co/0V8c8qsNFK]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Ona Carbonell conquista su plata individual más valiosa - Ona Carbonell obtuvo su plata más valiosa en Buda... https://t.co/sgNKM9ZFEB]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Demuestra lo que sabes sobre Juego de Tronos - Juego de Tronos es una de las series con más seguidores. Lo ... https://t.co/LTqX4PwlOJ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg ¿Cuánto cuestan ‘Las meninas’? - ¿Tienen precio Las meninas? Sí: 400.000 reales, según la tasación que figu... https://t.co/IU6bfIBEd2]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El récord de un francotirador canadiense agita el debate sobre la intervención del país en Irak https://t.co/3wrUuxeMiE]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Lo de este hombre no tiene nombre - No, toda esa porquería no ha debido bastarle y este pasado viernes pens... https://t.co/OfRNnO4zKI]]></document>
		<document><![CDATA[#wg La energía oscura de la música - La física fundamental, siempre tan a lo suyo, anda últimamente bastante oc... https://t.co/5NE1j28OAJ]]></document>
		<document><![CDATA[#wg Este vídeo le quitarán las ganas de bailar reggaeton - Se las conoce de memoria. Le encanta su ritmo pegadi... https://t.co/YGLlFcf5WR]]></document>
		<document><![CDATA[#wg El Frob admite que puede recibir demandas por la liquidación del Popular https://t.co/IuQnMxEPTL]]></document>
	</documents>
</author>