<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Actuación de enfermería en la punción lumbar https://t.co/YGr8nZTVwl]]></document>
		<document><![CDATA[Protocolo sedación intravenosa en niños para resonancia magnética https://t.co/Zsd4OkyCoM]]></document>
		<document><![CDATA[El paciente con hemorroides https://t.co/Q7EboicGAN]]></document>
		<document><![CDATA[Lesiones bucales premalignas en personas mayores de 60 años. https://t.co/XX5SIWZ4wH]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización de los pacientes portadores de insuficiencia cardiaca https://t.co/SvIHtsfkCz]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo para Hipertensión arterial y Diabetes Mellitus en estudiantes https://t.co/AvBzhpbilm]]></document>
		<document><![CDATA[Fístula vesicovaginal. Caracterización y resultados del tratamiento https://t.co/fzunHtNIbc]]></document>
		<document><![CDATA[La fisioterapia, docencia e investigación en el siglo XXI https://t.co/GR0m3mNi45]]></document>
		<document><![CDATA[Papel de la Enfermera en el Programa del Adulto Mayor https://t.co/rOTS7jkvRi]]></document>
		<document><![CDATA[Educación y paz, como inspiración de los pueblos https://t.co/9ivP4qDIZn]]></document>
		<document><![CDATA[Dermatosis ampollosas https://t.co/ntDauLbmTJ]]></document>
		<document><![CDATA[Depresión posparto en población pluriétnica https://t.co/lFTlqyrho3]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización clínica, ecográfica e histopatológica de pacientes con cáncer de ovario https://t.co/Z4IcHmMUlx]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo que propician la aparición del cáncer de mama https://t.co/EItGvqyeME]]></document>
		<document><![CDATA[Interacciones medicamentosas en el tratamiento de pacientes ancianos con neumonía https://t.co/o9G36xbw0S]]></document>
		<document><![CDATA[Abdomen agudo por diverticulitis yeyunal. A propósito de un nuevo caso. https://t.co/ruGuLLXVf5]]></document>
		<document><![CDATA[Promoción en lactancia materna, creación de un taller para gestantes y puérperas https://t.co/JqImgm0Ni6]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones para enfermería en la toma de la presión arterial https://t.co/drM84841yB]]></document>
		<document><![CDATA[Protocolo de preeclampsia https://t.co/xWaHzwNA3p]]></document>
		<document><![CDATA[La planta de insulina en el tratamiento de diabetes mellitus https://t.co/95tjIpDOqx]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexiones sobre el significado de las perforaciones corporales en adolescentes postmodernos https://t.co/miLpjJ3bnx]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de las patologías pulpares inflamatorias en pacientes de 15 y más años. https://t.co/zSct0c4key]]></document>
		<document><![CDATA[Parotiditis: importancia de la vacunación triple vírica https://t.co/tMlL5kCnAi]]></document>
		<document><![CDATA[Protocolo de actuación. Manejo correcto de los inhaladores https://t.co/zhDYx7kMCi]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento quirúrgico de la estenosis lumbar degenerativa en octogenarios. https://t.co/wsNrBxlNgK]]></document>
		<document><![CDATA[Una nueva visión de la enfermedad pulmonar obstructiva crónica https://t.co/41qYEqjxQq]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados de enfermería intraoperatorios https://t.co/OLgtZ06imd]]></document>
		<document><![CDATA[Cuerpo Extraño Intraocular. Presentación de un caso. https://t.co/8tegYw4BxQ]]></document>
		<document><![CDATA[Prevalencia de crisis hipertensiva en pacientes diabéticos https://t.co/KksPEklbr4]]></document>
		<document><![CDATA[Rol de la enfermera en pacientes operados de comunicación Interventricular https://t.co/8W6FCbMLt3]]></document>
		<document><![CDATA[Abscesos glúteos después de tres años de la infiltración de biopolímeros https://t.co/1iArsU5yJE]]></document>
		<document><![CDATA[Paquete integral de parto como estrategia para disminuir el índice de cesáreas https://t.co/8y1LQBDvBW]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio de pacientes geriátricos con enfermedad renal crónica https://t.co/IqHliRxBkQ]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de cuidados de enfermería en pacientes con incontinencia urinaria https://t.co/cnwMVu5prv]]></document>
		<document><![CDATA[La osteointegración, la mucositis y los factores moleculares de riesgo del estrés oxidativo. https://t.co/CcY5dXETmu]]></document>
		<document><![CDATA[La organización, el éxito y la estrategia, una imagen del futuro https://t.co/74dcMLnQTf]]></document>
		<document><![CDATA[Obesidad y riesgo cardiovascular https://t.co/xFVHQp8pq1]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos paradigmas organizacionales https://t.co/2DdqtdsZLv]]></document>
		<document><![CDATA[Novedosos aspectos fisiopatológicos de la diabetes mellitus tipo 2 https://t.co/X2k5H4nx2U]]></document>
		<document><![CDATA[Factores motivacionales que influyen en la actividad física https://t.co/5txgZ3pyaL]]></document>
		<document><![CDATA[Mortalidad en pacientes con neumonía asociada al ventilador en una UCI https://t.co/ZAS1Yih5hr]]></document>
		<document><![CDATA[Trastornos psiquiátricos del embarazo y puerperio en profesionales de la salud https://t.co/moKUbvfXGh]]></document>
		<document><![CDATA[Clasificación histopatológica de la nefropatía lúpica https://t.co/7EYhZcAElt]]></document>
		<document><![CDATA[Colgajo tipo Mustarde para el tratamiento de carcinoma basocelular. Caso clínico https://t.co/dOHiGBzSXr]]></document>
		<document><![CDATA[Multicausalidad de fractura en la mujer postmenopáusica https://t.co/SfzauyAY9n]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización de la morbimortalidad neonatal en hospital de Sayaxché https://t.co/iv05K7eDO1]]></document>
		<document><![CDATA[Medicación inadecuada https://t.co/j4LqKKlkum]]></document>
		<document><![CDATA[Uso del flujograma del manejo sindrómico en adolescentes con flujo vaginal https://t.co/NfBiLzcogC]]></document>
		<document><![CDATA[Enfrentamiento práctico a la infección del tractus urinario https://t.co/Tp4vVEbP7w]]></document>
		<document><![CDATA[Pacientes pediátricos con Insuficiencia Renal Aguda en diálisis. Evaluación nutricional https://t.co/vjVoT8zM2v]]></document>
		<document><![CDATA[Infecciones cutáneas y Medicina de Familia https://t.co/aKFFtP1dTG]]></document>
		<document><![CDATA[Infecciones respiratorias agudas en menores de 5 años https://t.co/7QAlWm9vsf]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención educativa en escolares afectados por incompetencia labial https://t.co/CWAvyffeXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Implicaciones genéticas en la cardiopatía familiar precoz https://t.co/0aiUhejNOX]]></document>
		<document><![CDATA[Funcionalidad familiar. Pilar terapéutico para la rehabilitación de pacientes alcohólicos https://t.co/0vazXnlmgu]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo de diabetes mellitus en hogar de ancianos https://t.co/ph6Ter4Knz]]></document>
		<document><![CDATA[Flegmasia cerúlea dolens, una urgencia quirúrgica. Reporte de un caso https://t.co/EcIbJZOF9Y]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados alternativos en la enfermería. Fitoterapia. https://t.co/AlrjvKEcKr]]></document>
		<document><![CDATA[El desarrollo de la expresión oral en inglés de los tecnólogos de salud https://t.co/4f2Flvn6C0]]></document>
		<document><![CDATA[Atención primaria y estudios descriptivos https://t.co/IQFVpk7oBE]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategia didáctica para desarrollar el seminario en el inglés en Medicina https://t.co/4yeq5QGtCA]]></document>
		<document><![CDATA[Tintura de Manzanilla en el tratamiento de la estomatitis subprótesis https://t.co/vop96Awat0]]></document>
		<document><![CDATA[Epifisiolisis femoral superior derecha. Revisión bibliográfica a propósito de un caso https://t.co/CtgfJNPKq5]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte del ser humano en el cotidiano laboral del profesional de enfermería https://t.co/FO7ecKvdHu]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención de enfermería ante el Edema Agudo de Pulmón de origen cardiogénico https://t.co/EpKKxkOshk]]></document>
		<document><![CDATA[Diabetes Mellitus y estrés Oxidativo https://t.co/18Q5Bcvpkp]]></document>
		<document><![CDATA[Sistema de acciones para contribuir a una conducta sexual responsable de los estudiantes https://t.co/6Vxbsa8CV0]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Weil y neumonía leptospírica. A propósito de un caso https://t.co/C6e1EnUY9x]]></document>
		<document><![CDATA[Respuesta clínica al uso de vacunas bacterianas autógenas de estafilococo https://t.co/1hlD7fisH4]]></document>
		<document><![CDATA[Uso seguro de medicación en la asistencia extrahospitalaria https://t.co/PvVmUkHyhM]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento clínico-epidemiológico de los trastornos temporomandibulares https://t.co/peAhYAsVR8]]></document>
		<document><![CDATA[Valores de una sonrisa. Impacto del proyecto comunitario de salud en estomatología https://t.co/rglGcqjHqb]]></document>
		<document><![CDATA[Remifentanilo y sevoflurane versus remifentanilo y propofol en tiroidectomías https://t.co/n87dPKyQ2F]]></document>
		<document><![CDATA[Reflujo vesicoureteral y doble sist. pieloureteral como causas de infección de vías urinarias https://t.co/EsU0Bt60OR]]></document>
		<document><![CDATA[Prevención de riesgos laborales para enfermería de quirófano de cirugía cardiaca https://t.co/Mp2FODujba]]></document>
		<document><![CDATA[Aproximación a la persona humana para la comprensión del fenómeno de la resiliencia https://t.co/lslL7m9XNg]]></document>
		<document><![CDATA[Resolución obstétrica en gestantes programadas para atención por parto en agua. https://t.co/EYOz7z3Hf7]]></document>
		<document><![CDATA[Patologías glandulares bucomaxilofaciales https://t.co/F9h1G9nZbu]]></document>
		<document><![CDATA[A Neuropsicologia e o comportamento desviante https://t.co/JMpMzXYLFe]]></document>
		<document><![CDATA[Lactancia materna y anemia en niños lactados al pecho hasta los 6 meses de edad https://t.co/nTROzMuPbV]]></document>
		<document><![CDATA[Fibroma uterino gigante. Presentación de un caso https://t.co/tJ7hWymQlt]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategias de prevención en la atención urgente extrahospitalaria https://t.co/o1HEl9AnIL]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento homeopático de la Esquizofrenia paranoide. Presentación de un caso https://t.co/wfD3kTeTow]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación del diseño instruccional de la experiencia educativa de trastornos de la salud mental https://t.co/b915Uik8ic]]></document>
		<document><![CDATA[#Recuperatuequilibrio de forma natural con https://t.co/PTjvhJ5K9H  https://t.co/CeqPXwNXxV]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo y dieta de protección biliar en paciente con colecistitis https://t.co/tD317v3GZ3]]></document>
		<document><![CDATA[Incidencia de Diarrea Aguda en el grupo etáreo de 3 a 15 años de edad https://t.co/7QeegPHPXh]]></document>
		<document><![CDATA[Dengue: hallazgos clínicos, de laboratorio y epidemiológicos https://t.co/Jr4MXSoqtc]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo aplicar un enfoque centrado en la persona a la atención de la demencia https://t.co/1w93gH25Fj]]></document>
		<document><![CDATA[Modificación del tratamiento con ácido tricloroacético al 20% del condiloma acuminado https://t.co/rG051De8xX]]></document>
		<document><![CDATA[Colostomías y complicaciones postquirúrgicas https://t.co/rG9ii4uJof]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de atención de enfermería a paciente con un cistoadenoma seroso gigante de ovario https://t.co/EWgUIkSPf6]]></document>
		<document><![CDATA[Tumor de células gigantes. Diagnóstico por Imagen https://t.co/516tEg9OYy]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de las crisis agudas de migraña https://t.co/lHkFIa2MLs]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermería en la intervención psicológica en catástrofes https://t.co/zbybxe909T]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad de vida: evolución histórica, perspectivas y consideraciones https://t.co/alraY9xTj0]]></document>
		<document><![CDATA[Lesión de arteria humeral por arma blanca y reparación con vena autóloga https://t.co/27hZMpxtFF]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicaciones informáticas para control y registro de las actividades de superación profesional https://t.co/OvMB0corVE]]></document>
		<document><![CDATA[Anestesia total IV basada en propofol-remifentanil en legrados uterinos https://t.co/CBbFIUm7uY]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico enfermero Aflicción Crónica. Análisis de la Felicidad https://t.co/A7bzXfj53w]]></document>
	</documents>
</author>