<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[*RT*
*REPORTE JUNTA DCC de  ZIPAQUIRA*

En el momento se realiza atención de accidente de Tránsito en el… https://t.co/Hl4GwiZBv8 https://t.co/c1Fzgh9ekO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito simple, Se solicita transito en la  intersección del terminal de transporte de Sur senrido Norte - Sur]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidemtebde transito con herido en la Carrera 7 X 10 Sentido Sur - Norte, se requiere trqnsito y ambulancia]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Participación en el puesto de Mando unificado del señor director de tránsito y Transporte del ministerio https://t.co/ha6FKS1s8W]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Huracán Irma será ‘realmente devastador’ en Estados Unidos
Este es el huracán más poderoso que tocará… https://t.co/EhlYpuaCUg]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buen día para todos

Hoy día Santa Regina. 

Hoy comienza agenda oficial del papa Francisco en Colombia.… https://t.co/C3t1Lykmsu]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Capturados en las últimas horas 4 sujetos con más de 100 dósis de Marihuana en vía pública de Girardot https://t.co/QbG3NN74O8]]></document>
		<document><![CDATA[Rt en la Carrera 17 X Calle 13 Sur - Norte informan un grupo de 10 habitantes de la Calle se encuentran robando los espejos de los vehiculos]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento acueducto Septiembre 7 de 2017
Soacha
Quintas de la Laguna, Reservas de la Laguna, Neuta San… https://t.co/FWGt3V3OeO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Mantenimiento energía Septiembre 7 de 2017
No hay programación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BrosVolunBogota: Recomendaciones básicas para tener en cuenta, @BrosVolunBogota preparados ante la visita del @elpapacol @Pontifex_es #…]]></document>
		<document><![CDATA[habemos Papá En colombía el Santo Papá ya toco tierra Colombiana]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Decretan ley seca en tres localidades de Bogotá durante 24 horas por visita del papa*

La medida empezará a… https://t.co/WBZcmhmcPA]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Una mujer muerta y dos heridos dejó la colisión de dos motocicletas en Tuluá

Al parecer, por la imprudencia… https://t.co/5DqZCT26EO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *NotiRed Ariari  - REPORTE DIARIO*

Septiembre 6 de 2017

*UN HOMBRE CAPTURADO Y FRUSTRADO HURTO DE… https://t.co/wtQD39eYVd]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Ejército suspende porte de armas de fuego en Bogotá y Cundinamarca*

La Décimo Tercera Brigada del Ejército… https://t.co/ykn2Mt2kbi]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Nixon Guavita se evadio de la base militar de peñas negras (cerca a Duitama) con su fusil de Dotación,  información llamar al 3107667255 https://t.co/KEnGX2Eq3i]]></document>
		<document><![CDATA[Rt RT:  EAAB informa, los siguientes son los sectores que tienen suspensión del servicio de agua hoy Miércoles… https://t.co/q9wmE2yypC]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buen día para todos 

Hoy día Santa Eva. 

Hoy 430pm  confirmado llega el papa Francisco a visita oficial a… https://t.co/aSMQegjkhN]]></document>
		<document><![CDATA[@AerocivilCol el vuelo 
9357 demoras de mas de 1 hora informan que tubieron problemas en el aeropuerto el dorado, se solicita investigacion]]></document>
		<document><![CDATA[Rt (22:18) Sismo de 3.4 Mw a 7 km de Los Santos Santander]]></document>
		<document><![CDATA[Rt se requiere ponal calle 42asur X 13b este , individuos agrediendo los moviles, ya rompieron un panoramico, estan con pistolas de balines]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Calle 72 x Avenida cali, semaforos fuera de servicio.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt reportan en la av boyaca con av suba accidente de transito entre particulares.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ccidente de tránsito con volcamiento KM 12 mas 300 mts sentido sur- norte recurso se dirige al lugar. Transite con precaución. https://t.co/g7JO8z0iCZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_El_Patriota: Esto si es bonito!
Legítima defensa: https://t.co/9e4NQzaNQU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: Se presenta accidente de tránsito con volcamiento KM 12 mas 300 mts sentido sur- norte recurso se dirige al lugar. Tra…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Me ayudan informa de choque con lesionados en la avenida Boyacá por calle 73 al sur sentido norte a sur no hay paso]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Av villavicencio y Av gaitan cortes cerradas, estudiantes de la U Distrital https://t.co/k9pzwtjRmq]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Av. Cali sentido sur norte sobre puente cll 13 cerrada x choque con fallecido ubicar vías alternas.]]></document>
		<document><![CDATA[*Reporte de tránsito 08:10 am*

FATALIDAD EN VÍA
 
Por la avenida Ciudad de Cali con calle 13 en sentido sur… https://t.co/czfk6c3e8F]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Z50-7111 choque simple con taxista Transversal 55 con Calle 100 antes de la Auto Norte sentido Occ Ori]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Choque simple, Z50-7111 con taxi Tv 55 Calle 100]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito en la Calle 80 * 69 sentido Occ - Ori, se requiere transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt accidente km 6+500 Ramal Soacha choque entre un camión y una ambulancia, se edta atemdiendo noticia en desarrollo... https://t.co/3aXjqH9Pgb]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ala hora bajando el alto del trigo hacia villeta vehiculo volcado https://t.co/i5ASJiTeR5]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Sitp Z50-2136 se acaba de chocar con una moto en la oreja para tomar la 68 al norte sobre la Av. Primero de Mayo, se solicita Transito. https://t.co/PQ31txuhW8]]></document>
		<document><![CDATA[*Reporte de 06:05 am*

EVENTOS EN VÍA CON PERSONA LESIONADA
 
Por la avenida Ciudad de Cali con avenida Suba al… https://t.co/kDhTkxQN18]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 07:10 Nqs x Calle 12 N-S:  Se presenta choque simple entre particular y articulado no hay lesionados , se asigna unidad de transito F4-61]]></document>
		<document><![CDATA[Falla alumbrado eléctrico en Carrera 15 entre calle 85 y calle 100, se afectan todos los semáforos en el recorrido.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito con herido en la Av. Boyaca X 66 sentido Sur - Norte, se requiere ambulancia y transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Se presentó un intento de robo en los mártires, aproximadamente 15 individuos ingresaron a un edificio… https://t.co/UUPU7y5LME]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Barranquilla, Banco Popular de la Carrera 44 No. 38 - 11 informan que hay personas al momento robando llaman del numero 7560000]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Norte de Santander.
A esta hora es hostigada la estación de policía de San Calixto. @COL_EJERCITO @PoliciaColombia @Ejercito_Div1]]></document>
		<document><![CDATA[Luminaria dañada en la Carrera 90A # 90 - 47 el número de la lámpara es 719901 numero de contacto 3192512333 @CodensaD @Engativalcaldia https://t.co/eaqK3BikHi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24: Juez citó a declarar a expresidenta argentina Cristina Fernández por encubrimiento a iraníes por atentado a la AMIA  https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y Providencias, el siguiente es el reporte… https://t.co/Cx01LD7FGo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *Reporte de transito 07:10 am*

EVENTO EN VÍA CON PERSONA LESIONADA
 
Por la avenida Boyacá con calle 72 al… https://t.co/0LPZ8z0UAz]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Dos buses de la ruta Montería-Arboletes fueron quemados en Urabá

Delincuentes que se movilizaban en… https://t.co/tWjQ5dSDhg https://t.co/gB3uTDSR2K]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Rt Buenos días

Hoy  día de  SANTA PELAGIA DE ANTIOQUÍA

Valor dólar:  2.942
Valor euro: 3.446

¿Cómo evitar… https://t.co/byhdbLLBFp]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 07 de octubre de 2017.

No. 314

CAPTURADO UN HOMBRE POR CONCIERTO PARA DELINQUIR EN SARDINATA

Sardinata,… https://t.co/PdpokIONuB]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 07 de octubre de 2017.

No. 316

POLICÍA DE NORTE DE SANTANDER SIGUE LUCHA FRONTAL CONTRA EL CONTRABANDO

INCA… https://t.co/TyBUNgj2uf]]></document>
		<document><![CDATA[Rt CLL63 CON CRA 19 AL ORIENTE  accidente particulares  paso a un carril]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Autopista Norte por 153 sentido Sur -norte, Carril central, recursos en el lugar: tránsito y máquina de bomberos No reportan lesionados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FannyJCifuentes: Invito a mis amigos y líderes d #Cundinamarca para q nos acompañen al Foro Movilidad y Desarrollo en #Facatativá @Alva…]]></document>
		<document><![CDATA[Carrera 7 X 76 Bus SITP N576 chocado senrido Sur - Norte, se requiere transito https://t.co/nXzxZGzhbr]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Trancón en el puente Metalico de Montería por  accidente que deja heridos.]]></document>
		<document><![CDATA[Trancon habitual Cll 134 sentido Occ - Ort desde Av Cra 19 hasta Cra 10.  
X alto flujo vehicular.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt: Se requiere transito Av. Cali con calle 151 se genera congestión. Choque simple taxi vrs bicitaxi]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *RT* 
*REPORTE JUNTA DCC DE  ZIPAQUIRÁ*

Se realiza atención de accidente de tránsito en la subida tierra… https://t.co/hffENNRaLl]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Dpto Cundinamarca
Habilitada vía Bogotá - Villavicencio Kms. 0+300 al 0+800 – 4+300 al 4+800 presentaba mantenimiento vial.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TrafficAirColom: Abordando vuelo inaugural @EASYFLY_ BOG-MZL EF7816 https://t.co/U7K8aw0qkJ]]></document>
		<document><![CDATA[Rt 04-10-17: Movilización estudiantil  esta programada para las 9:00 saliendo de la Universidad Pedagógica,… https://t.co/gBLSRx34uO]]></document>
		<document><![CDATA[Rt *RT* 
Buen dia comerciantes del sector de la Alquería se encuentran bloqueando las vías y enfrentándose a… https://t.co/dUwIMchIjM https://t.co/xZ9FPS64QP]]></document>
		<document><![CDATA[Rt ATENCION: El SAT Guajira informa que lluvias y tormentas eléctricas asociadas con un área de baja presión y… https://t.co/UojTdpIhUn https://t.co/BLYJOhCHFM]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 6 a.m. 
RESTRINGIDOS: Aeropuertos de Armenia, Buenaventura, Tumaco, Leticia, Neiva, Popayán, Rionegro y Arauca]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 6 a.m. CERRADOS: Aeropuertos de Barranquilla, Florencia, Ibagué, Mitú, Pereira; Pasto, Villavicencio y Mariquita.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Bomberoscundi a la hora en desplazamiento por accidente  de un bus Policía Colombia en el sector Alto de las Rosas https://t.co/8mj1OR25Oz]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y Providencia, el siguiente es el reporte… https://t.co/znMKAUpCuo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PachoSantosC: El placer de haber compartido esa lucha contigo @CancinoAbog es mío. La lucha sigue. https://t.co/LeGuypVBzi]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Satélite me puede colaborar con una unidad de tránsito en la calle 13 *68 de Oriente a Occidente un bus de sitp Z70-7013 con un colectivo]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Viani Cundinamarca verda el Molino finca San Miguel informan que una perdona esta atacando con machete, se solicita asistencia]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito con motera herida en la Carrera 28 X 71, se solicita transito y ambulancia]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Buenos dias a todo el gremio maritimo de la isla de San Andres y Providencia, el siguiente es el reporte… https://t.co/ASukF3VGEK]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 7 a.m.CERRADOS: Aeropuertos de Armenia, Ibagué, Mitú, Pereira, Popayán, Pasto y Mariquita.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Tiroteo en Las Vegas deja al menos 20 muertos y más de 100 heridos]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito en la Av Ciudad de Calivpasando el Centro Comercial Hayuelos en sentido Norte Sur se requiere ambulancia y transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Carrera 89B X 59CS novedad de semaforización fuerte congestión vehicular, por favor personal de movilidad y/o agente de transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Fuerte trancon entrada puente guadua calle 80]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/pJ1D6XT0iY]]></document>
		<document><![CDATA[Bus sitp Z80-4060 varado en la Av Boyacá con 129, sentido norte al sur, se requiere asistencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt choque múltiple de particulares Cll 72 X Cra 68G (Sentido occidente-oriente). Los vehículos se están montando al andén para poder pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @COL_EJERCITO: Tropas de @Ejercito_Div1 decomisaron combustible de contrabando y capturaron sujeto por porte ilegal de armas &gt;&gt; https://…]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos conocimiento de algún evento al momento en la Av. Boyaca X 116 o mas hacia el sur total tramcon al momento en los dos sentido]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Se registra manifestaciones UDistrital sede vivero (circunvalar x 19) y macarena (circunvalar x 32). https://t.co/gE6PioDAmB]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Accidente de transito con motociclista herido Calle 90 X 91 punto de referencia plaza del Quirigua, se solicita ambulancia y transito]]></document>
		<document><![CDATA[Rt  se conoció los detalles de un acontecimiento que rompió con la rutina de un sector en el sur de Bogotáy que… https://t.co/pNL8eaM1E7 https://t.co/Qq5x4cQp9O]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Sasima Cundinamarca informan de persona herida con arma blanca informan que es cerca al Ferrocaril por en la finca Luz Clara]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte Transito lento,  Av. 68 Con calle 3, sentido Sur / Norte, sentido Norte / Sur transito buena movilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: Sr usuario transite con precaución Km 13+300 n-s tenemos choque con persona fallecida unidades trabajando para restabl…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Urgente kilómetro 22 accidente motociclista vía Barranquilla santa Marta se necesita ambulancia, Fuerte tormenta en esa vía]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Orden de búsqueda y localización por hurto de vehículo Chevrolet Spark 2009 negro DBK837Barrio Primavera Occidental #913 #ROBADO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gpscundinamarca: El celular puede esperar , conduce con precaución , recuerda que la seguridad es compromiso de todos . #gpscundinamarc…]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Calle 159x56 barrio cantalejo Accidente de transito con herido, se requiere ambulancia y transito https://t.co/UOUxTsBHqK]]></document>
		<document><![CDATA[Rt accidente con lesionado en la Av. SUBA x 89, se requiere transito y ambulancia]]></document>
		<document><![CDATA[Rt MURIERON DOS OBREROS EN MINA DE PAYANDÉ
El accidente laboral que tapó a dos mineros ocurrió hace apenas… https://t.co/wyBYHdApWI]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Calle 85 X 15 semaforos apagados, se solicita transito]]></document>
		<document><![CDATA[RT Via Bogotá Villavicencio

Cierre momentáneo en túnel Boquerón por paso carga extradimensional.
-Llueve en algunos sectores de la vía]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Payande san luis Tolima, informan es deslizamiento y cubrio a 2 areneros]]></document>
		<document><![CDATA[Rt Reporte MET 8:00 a.m., CERRADOS los aeropuertos de Ibagué, Mariquita y Mitú.]]></document>
	</documents>
</author>