<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si ganamos hoy Argentina queda penúltimo. Eso no importa ni pincho porque igual nosotros seria la antepenúltimos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jcucca: Por lo flojo que fue Brasil y la cantidad de veces que llegó Argentina, son dos puntos perdidos. Otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[2 puntos de 9 para argentina. Van a rodar cabezas a lo que ahorita mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaseAlVacio: Y en menos de 2 minutos en cancha de Costa en cancha, Lucas Lima empata para Brasil. Dunga no es tan difícil, pon a los bu…]]></document>
		<document><![CDATA[Que hacia Douglas Costa en banca ????]]></document>
		<document><![CDATA[NO DECIA YOOOO, Brasil no perdona, esos goles no te los puedes perder Argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que se va a lamentar Argentina con esta jugada si es que Brasil empata.]]></document>
		<document><![CDATA[DAME 10 DI MARIAS!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que aprovechar ahorita Argentina, este dominio no se va a dar por 90.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlota_v: El público de Saint Denis abandona el estadio cantando el himno de Francia. Los pelos de punta 

https://t.co/c7fu7xJtZc vía…]]></document>
		<document><![CDATA[@roncarlo5 a obvio, le sacan en cara hasta porque convoco mi negro Villamarin en vez de  Rhyner.]]></document>
		<document><![CDATA[@roncarlo5 no me disgusta la formación, pero no ponía a Pizarro ni cagando.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Hipertextual: Números de teléfono internacionales de varias embajadas en Francia. https://t.co/RyBlGJ56mQ]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito más de esto. No puedo más con el estudio. Con suerte todo se acaba el 21. https://t.co/NrxSXBfLlj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @urbano_jorge: URGENTE: Daniel Schydlowsky renunció a la presidencia de la Superintendencia de Banca y Seguros (SBS) !QUÉ MÁS!! (vía @RP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danielperedo17: Penny, Advincula, Zambrano, Ascues y Yotun; Tapia, Lobaton, Farfan, Yordy; Guerrero y Pizarro el 11 de Peru.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ricky_Figueroa: Dunga manda al banco a Douglas Costa. Seguro lo está guardando para el partido con #PERÚ...]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos cambiar nuestra historia? Borremos nuestra incapacidad de aprovechar las oportunidades y no concretar cuando debemos. Un gol más YA]]></document>
		<document><![CDATA[Que jugador es Martial.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andischimelman: Justise Winslow por aquí, Kristaps Porzingis por acá, Karl-Anthony Towns por allá. Tremendo nivel de los rookies https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Se metió la mosca más grande que he visto en mi vida a mi cuarto.  Era casi un Pterodactilo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jignaciovaldez anda a hacer maquetas oe. No te metas con mis frutas (y granola).]]></document>
		<document><![CDATA[Puta que rica mariconada. https://t.co/KJlqe58HXK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NFLPARATODOS: El CEO de drenajes del Monumental Arena ingresando a https://t.co/HKdnNsMUh8 en 10, 9, 8....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andischimelman: Bueno, podemos ir tachando Argentina-Brasil de la lista de partidos para esta noche, no? https://t.co/H6lesFIgTS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @talkhoops: Cirque du Currei]]></document>
		<document><![CDATA[Oe, que tal hijo de puta este webon. Es imparable. #teamocurry]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioGuerra91 bismutol con fe. Estoy seguro que tu primera opción de compra sería Nacho Tequila.]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioGuerra91 te faltó la escena 7 donde te pasa vuelteas con el reflujo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioGuerra91 te faltó la escena 6 donde agarras lo más grasoso de tu refri y lo fríes a las 2am.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah si, y ya termine de renegar con los Lakers. No pueden ser tan webones para perder de esa manera. Ya estoy renegando de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LakerFacts: Im a little worried about Andre Drummond, dude is averaging 19.4 pts &amp; 19.6 reb. Oh and 1.9 ast &amp; 1.9 blk  https://t.co/sXg…]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer lo que acaba de hacer Curry, este tipo no es humano. Deberían darme 100pts fantasy por esa canasta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TikotDeRoa: Recordatorio anual de que los equipos D-League no son filiales. Sus jugadores pueden firmar por equipos NBA que no son sus …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vvicentelo: Con todo respeto Dr Tv no le puedes preguntar a Puchungo,que es un ídolo de la vida,si tiene disminución de chorro jaja tem…]]></document>
		<document><![CDATA[Me fascina como juega Whiteside, tiene todo para consolidarse y convertirse en crack.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mczorro: Tremendo el comeback de Johnny Depp en "Pacto Criminal". Decepcionante que lo siguiente que haga sea ESTO. https://t.co/0ktrPe…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @straussjonathan: Sigan a @DPFperu genial proyecto que busca becas académicas y deportivas para universidades en Estados Unidos. Síganno…]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me olvidó lo emocionante que puede ser la NFL, jugadas como está me lo recuerdan.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @espn: Ever seen a fake extra-point play that included a behind-the-back, no-look pass?

We haven't either. https://t.co/vFsTq1n2PR]]></document>
		<document><![CDATA[Que peligroso es Pajoy csm.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TalkMMA: I look at who's ranked above Belfort; and I don't believe that he can beat any of them. https://t.co/3ecmWdHCCv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danawhite: Almeida is nasty! This kid is 21-0 now and another vicious KO. https://t.co/JcNexfLBC1]]></document>
		<document><![CDATA[Estan por enfrentarse mi peleador de artes marciales favorito acutalmente, Sittichai, vs quien tiene el estilo que mas emulo. Peleon.]]></document>
		<document><![CDATA[Brutal el dominio de Murthel Groenhart contra el frances. Ojo que ha soltado muchos golpes, no se vaya a agotar temprano.]]></document>
		<document><![CDATA[En ambas peleas Groenhart ha sabido conectar esa patada izquierda alas costillas en multiples ocasiones. Rapida si mucha fuerza.]]></document>
		<document><![CDATA[Domina Petrosyan el combate contra Jauncey, otro nivel. Igual vemos un juego distinto del italiano, menos elusivo e igual de efectivo.]]></document>
		<document><![CDATA[De lo mas esperado de la noche el regreso de Petrosyan a Glory. Equivalente a Anderson Silva en kickboxing, luego de ser knoqueado.]]></document>
		<document><![CDATA[Deberia llevarsela el frances. Buen dominio.]]></document>
		<document><![CDATA[Gane quine gane esta pelea, se enfrenta bastante ante un Groenhart intacto.]]></document>
		<document><![CDATA[Kongolo tiene que ir por el KO en el siguiente round o lo tiene perdido. EL frances esta haciendo rpevalecer su juego.]]></document>
		<document><![CDATA[Nooo error del arbitro en el conteo, fue perdida de balance, no KO para conteo. Le cambia la figura de la pelea para Kongolo.]]></document>
		<document><![CDATA[Kongolo vs Ghajji deberia ser mas pareja, aunque claramente el favorito es Kongolo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cantadisimo, lo estaban moliendo a golpes al italiano, además de que la herida estaba en mal sitio. Pasa Groenhart a la final.]]></document>
		<document><![CDATA[Primer round para Groenhart, al final del round el italiano se ivo falto de aire, algo le debe haber entrado al cuerpo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GLORY_WS: RETWEET IT, spread the word, we are TEN MINUTES from the #GLORY25 SuperFight Series at https://t.co/Q4vZ2O4GIN https://t.co/M…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @InsideHoops: The 0-5 Nets host the 0-4 Lakers tonight]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DoctorNBA: Kobe Bryant tras perder vs Mavs: “Soy el 200º mejor jugador en la NBA ahora mismo. Apesto."]]></document>
		<document><![CDATA[Lamento informarles pero si te disfrazaste de calavera catrina o de Pablo Escobar, fracasaste en Halloween.]]></document>
		<document><![CDATA[Puta madre, Ruidiaz se nos va fijo la proxima temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[muy buen primer tiempo de Polo. Hace mucho no decia eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@paulaverk se llama Ekidna, Bonilla 103. Antes se llamaba il capuccino.]]></document>
		<document><![CDATA[@paulaverk en Manuel Bonilla, a unos metros de Larco, casi en la esquina. No me acuerdo el nombre, era algo italiano, como el dueño.]]></document>
		<document><![CDATA[A todo esto, ayer encontré un pequeño paraíso de cervezas en Miraflores. https://t.co/Men6i5BgfS]]></document>
		<document><![CDATA[JAJAJAJAJJJAAJAJJAJAAJ a Corcuera lo sacan cargado como muñeco de año nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que gran cosa es un abrazo de gol. Cuanta pasión en este deporte.]]></document>
		<document><![CDATA[Juro de que si veo una persona más con al cara pintada de esas calaveritas mariconas les tiró chela en la cara. Son el nuevo Elsa de Frozen.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LakerFacts: Upshaw in the house.  https://t.co/UdAOowbLDc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlexKennedyNBA: Steph Curry makes everything look SO EASY. https://t.co/D11lXjwE0J]]></document>
		<document><![CDATA[RT @martinlaco: John Wall es el mejor PG del planeta, teniendo en cuenta que Curry es un extraterrestre.]]></document>
		<document><![CDATA[...Yo tambien soy pero no lo ando pregonando. A todo esto, el viejo venia acompañado de Ernesto Pimentel.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Klipperz un pulpin estaba cantando con su guitarra, por joder uno de los barberos le dice: Yo Soy! Un viejo calvo le responde:...]]></document>
		<document><![CDATA[@tatobull @MovistarPeru no me aparece el partido en Movistar go]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TalkMMA: I still say @mousasi_mma wins this fight 9x out of 10 https://t.co/dytfTF59K0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NBATV: 30 teams, 1 goal. Are you ready? https://t.co/gByrrMwa9P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andrea_closa: Carvallo, Chávez, Duarte, Benincasa, Aguirre, Páucar, García (volante de contención), Giménez, Cuba, Siucho y Ruidíaz com…]]></document>
		<document><![CDATA[Que hace Tejada en Perú?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoryOfNBA: Robert Upshaw seguirá ligado a los Lakers pese a que estos le hayan cortado: jugará en su filial de la D-League, Los Ánge…]]></document>
		<document><![CDATA[Y como suele pasar en la U, se fue @crismartinez_16 y la está rompiendo en Temuco. Déjame pasar mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Medrano tiene que estar si o si en la próxima convocatoria de Rivera.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace rato eran los cambios profe Mosquera.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah bueno. #PERU]]></document>
		<document><![CDATA[Oe pero que malo.]]></document>
		<document><![CDATA[VAMONSO TODOS. QUE LOCURA PAJOY.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lakers: @Boogie4America say what’s up to the fellas for us https://t.co/SY47Ho9j6n]]></document>
		<document><![CDATA[A veces no entiendo como pued se tan malo Duarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos que hacer algo antes que Medrano se siga chingando a esos troncos que tenemos por defensas.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien lo de Vargas, centraso ayudado por el viento. Hace rato era eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Que viento para pendejo que tiene en contra la U, deberían considerar más eso a la hora de tirar su pelotazos de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Oe que se deje de sonar mocos el baboso ese, tiene un micrófono en la boca, no jodas.]]></document>
		<document><![CDATA[Puede no mojar ni mierda pero yo me lo banco siempre a Giusti, un culo de garra.]]></document>
		<document><![CDATA[@StefanoTraverso que goleador era Castolo.]]></document>
		<document><![CDATA[Váyanse a la mierda todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que esa barra no se deje de escuchar en ningún momento del partido por favor. Vamos mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Donde mierda está Henry Giménez?]]></document>
		<document><![CDATA[Puta que Chavez tiene excremento en la cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prainuzzo: Estoy viendo la Champions narrada por Toño Vargas. Súbeme al Delorean, Marty.]]></document>
		<document><![CDATA[Mándenme corazones en pokemon shuffle putos!]]></document>
		<document><![CDATA[Ah y bueno, no nos gusta el mate. https://t.co/UUt2wHiPcp]]></document>
		<document><![CDATA[La tiene clarísima mi señorita enamorada, dulces y mate por montón. https://t.co/r4aFRfPwig]]></document>
	</documents>
</author>