<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Actividad antibacteriana de Turnera ulmifolia L frente a bacterias productoras de piodermitis https://t.co/WUWGmWXNbt]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de enfermería al adulto mayor institucionalizado en abandono familiar https://t.co/g0WXtzCDsg]]></document>
		<document><![CDATA[Tumor gingival benigno de células granulares en el recién nacido. Épulis congénito https://t.co/Y1DZ79zIuS]]></document>
		<document><![CDATA[Tto de la hipertensión arterial, regímenes escalonados v/s combinaciones fijas https://t.co/eo1I1t5FKW]]></document>
		<document><![CDATA[Trastornos mentales y la familia https://t.co/EeuuZVvL1e]]></document>
		<document><![CDATA[Estimación de riesgo de pérdida auditiva en la Empresa de Envase Corrugado https://t.co/OnaVabCrS4]]></document>
		<document><![CDATA[prevención de los factores de riesgo del cáncer cérvico uterino https://t.co/Oc4sYEqDot]]></document>
		<document><![CDATA[Danza del vientre y embarazo https://t.co/Nep21V9Iy0]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de Enfermería a Paciente con Traumatismo Penetrante de Abdomen https://t.co/U0GdKTkgRg]]></document>
		<document><![CDATA[Examen RIR 2012-2013 https://t.co/4aA916AwLn]]></document>
		<document><![CDATA[Examen RIR 2011-2012 https://t.co/kz1O6lLOGZ]]></document>
		<document><![CDATA[Examen RIR 2010-2011 https://t.co/9tUFHXUJ5S]]></document>
		<document><![CDATA[Examen RIR 2009-2010 https://t.co/Lnc04ZDoLy]]></document>
		<document><![CDATA[asociación entre los monómeros de fibrina y la resistencia a la insulina https://t.co/EG7t4W6PX9]]></document>
		<document><![CDATA[Capacitación del Médico General Integral sobre la hipoacusia del anciano https://t.co/mFS58bUu5e]]></document>
		<document><![CDATA[Una nueva era en el tratamiento de la hepatitis C https://t.co/okPkNxipyl]]></document>
		<document><![CDATA[Estrés laboral, exigencias laborales y posturas disergonómicas https://t.co/cQ8Uxgeapg]]></document>
		<document><![CDATA[Caso clínico. Infección por virus de Epstein Barr (EBV) https://t.co/pheQEdQt29]]></document>
		<document><![CDATA[enseñanza para Residentes de Cirugía en función de sus estilos de aprendizaje https://t.co/AtwHqqgp3g]]></document>
		<document><![CDATA[enseñanza de las preclínicas básicas en la carrera de Estomatología https://t.co/Gq9O8JeZCp]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermedades respiratorias ocupacionales https://t.co/YMnmoHgfP2]]></document>
		<document><![CDATA[Niveles de dosis en estudios de tórax posteroanterior https://t.co/XHKoWTkPff]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados de Despistaje de Hipertensión Arterial https://t.co/05zkdTbTl5]]></document>
		<document><![CDATA[Estado gingival en adolescentes de 12 años de edad https://t.co/nJnL6cxlKZ]]></document>
		<document><![CDATA[Esclerodermia Juvenil. Experiencia de los autores https://t.co/3oqS4K30us]]></document>
		<document><![CDATA[Recurso TIC en el aprendizaje de la técnica de enfermería: retirada introductor arterial femoral https://t.co/eNIE6vt6Bf]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación atípica de disfunción tiroidea https://t.co/WOGVXTCe9w]]></document>
		<document><![CDATA[¿Existe deshumanización de los pacientes en los hospitales? https://t.co/FIw2RGMhZo]]></document>
		<document><![CDATA[Aspectos fisiopatológicos de la depresión en el síndrome coronario agudo https://t.co/VStCbPsy3C]]></document>
		<document><![CDATA[Conocimiento sobre los beneficios de la lactancia materna en las adolescentes embarazadas https://t.co/4dDBellOUY]]></document>
		<document><![CDATA[Respuesta completa patológica en cáncer de colon metastásico. Quimioterapia y bevacizumab https://t.co/QoU0PV5f2R]]></document>
		<document><![CDATA[Calidad de vida sexual en adolescentes con enfermedad renal crónica https://t.co/aLlbrOpNdN]]></document>
		<document><![CDATA[Formas de presentación de accidente cerebrovascular (ACV) https://t.co/NKk6jglcsg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo valora la sociedad el rol enfermero? https://t.co/4gqNhoM7Qq]]></document>
		<document><![CDATA[Abordaje del patrón tolerancia al estrés de la valoración de enfermería de M. Gordon https://t.co/iPraHse3hs]]></document>
		<document><![CDATA[Trastorno de estrés postraumático en niños y adolescentes https://t.co/bGOrDPiQAB]]></document>
		<document><![CDATA[Prevención de las patologías asociadas al Síndrome metabólico desde la consulta de enfermería https://t.co/rqSAtdgOi4]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería al Paciente con Sepsis de Punto de Partida Respiratorio. V. Henderson https://t.co/pCHzaov9iW]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimiento Farmacoterapéutico desde una Consulta de Planificación Familiar. Caso https://t.co/3QpzN7YUJg]]></document>
		<document><![CDATA[Relajantes en pacientes politraumatizados conectados a ventilación mecánica. Enfermería https://t.co/IzQXlKCqjp]]></document>
		<document><![CDATA[Alimentación en el niño con pluridiscapacidad https://t.co/iRAhm4HYAJ]]></document>
		<document><![CDATA[Caso clínico. Paciente con hemorragia intraparenquimatosa en tratamiento con Sintrom https://t.co/pItnLOElKk]]></document>
		<document><![CDATA[Metodología para definir funciones de enfermería en Oncología Pediátrica https://t.co/Xotn2mlu6r]]></document>
		<document><![CDATA[El estrés del paciente en la hospitalización https://t.co/kFli1QXhg2]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería a pacientes con Encefalopatía Hepática Grado II https://t.co/Zb6NwVZHL8]]></document>
		<document><![CDATA[Embarazo ectópico en paciente salpingectomizada https://t.co/wvFdcdjtRv]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería a pacientes con enfermedad cerebrovascular (ECV) https://t.co/wyh8DDDXmn]]></document>
		<document><![CDATA[Drenaje ventricular https://t.co/4Q4nT332f4]]></document>
		<document><![CDATA[Control del dolor crónico en atención primaria https://t.co/b0yZXuDxSi]]></document>
		<document><![CDATA[Caso clínico. Disnea rápidamente progresiva y fatal en varón de 58 años https://t.co/3XynmBuEjv]]></document>
		<document><![CDATA[Diabetes mellitus. Una mirada en la atención primaria de salud https://t.co/0EudHuM19V]]></document>
		<document><![CDATA[Crohn apendicular. A propósito de un caso de abdomen agudo https://t.co/ihdYx7Kmjz]]></document>
		<document><![CDATA[Conocimiento en docentes sobre prevención del consumo de alcohol en adolescentes https://t.co/jC6LAnhLah]]></document>
		<document><![CDATA[Complicaciones logofoniátricas de los accidentes cerebrovasculares https://t.co/MMSluXr7jV]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados enfermeros y coherencia cultural https://t.co/D2cUercyvv]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería para Paciente con Artrodesis de Rodilla en Miembro Inferior Izquierdo https://t.co/0LvTTnkryd]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación del estado de ansiedad y depresión en el paciente oncológico hospitalizado https://t.co/by5Hg2guah]]></document>
		<document><![CDATA[Diagnóstico y cuidados a los pacientes con alteraciones hematológicas https://t.co/BLVYtc9bMU]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de abdomen en ciruela pasa. Presentación de un caso https://t.co/S6G3UFxHPL]]></document>
		<document><![CDATA[Propuestas de mejora sobre el uso inadecuado de las urgencias extrahospitalarias https://t.co/bUNFvwzYDw]]></document>
		<document><![CDATA[Tumor de Colon con infiltración de Vejiga. Presentación de un caso https://t.co/wmq3gMrd1D]]></document>
		<document><![CDATA[Fisiopatología del transporte sanitario en disp. móviles de cuidados críticos y urgencias (DCCU) https://t.co/Iufjh35NGK]]></document>
		<document><![CDATA[Tos ferina. Clínica, diagnóstico y tratamiento https://t.co/apgkCliIjX]]></document>
		<document><![CDATA[TENS. Neuroestimulación Eléctrica Transcutánea para aliviar el dolor del parto https://t.co/vfjqDAD0L7]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome RS3PE. Presentación de caso clínico https://t.co/xcytwOugeF]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Mauriac. Caso Clínico https://t.co/ML99IqSNXj]]></document>
		<document><![CDATA[Seguridad vial en dispositivos móviles de cuidados críticos y urgencias. DCCU https://t.co/J9L61pQbBg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @comeconsalud: Consejos para una dieta vegetariana equilibrada - https://t.co/kgaSEYrtk9 https://t.co/8Vv66lP1mp]]></document>
		<document><![CDATA[Prof. Washington Rosell Puig. Paradigma de la Anatomía en Cuba https://t.co/QMEAF9dw4X]]></document>
		<document><![CDATA[Criterios de retrombolisis (Estreptoquinasa Recombinante) en infarto agudo de miocardio https://t.co/x8w6SLuON1]]></document>
		<document><![CDATA[Repositorio de objetos de aprendizaje en el proceso enseñanza-aprendizaje de Enfermería https://t.co/z3xt1j3boV]]></document>
		<document><![CDATA[normativa vigente en dispositivos móviles de cuidados críticos y urgencias. DCCU https://t.co/D2rcDtdsyO]]></document>
		<document><![CDATA[Prevalencia de parasitosis en niños https://t.co/aqpCLnP56b]]></document>
		<document><![CDATA[Pasiflora tintura en la sedación de pacientes hipertensos previo a la extracción dentaria https://t.co/oT9gpY9cKd]]></document>
		<document><![CDATA[Paro cardiorrespiratorio. Consideraciones históricas y terapéuticas https://t.co/MXyjH1CYJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Relación entre la Gammagrafía de Perfusión Miocárdica y el sobrepeso u obesidad https://t.co/ZYXJTzygFn]]></document>
		<document><![CDATA[Nutrición antioxidante en la patología ocular https://t.co/R0wM3oQRsd]]></document>
		<document><![CDATA[Perfil de morbi-mortalidad atención referido en la localidad de Bouquet https://t.co/AvLe6MTXYk]]></document>
		<document><![CDATA[estrategia de educación posgraduada para la Medicina Hiperbárica y Subacuática https://t.co/cy6ewoYjnI]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo de la vía aérea en urgencias extrahospitalarias (DCCU) https://t.co/F0Cw3tKOvm]]></document>
		<document><![CDATA[Reinfección vaginal y su influencia en la morbilidad de las embarazadas https://t.co/P6iCklnnzf]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de las enfermedades cerebrovasculares en una unidad de ictus https://t.co/Kk8lr0bVHh]]></document>
		<document><![CDATA[hábitos alimenticios, actividad física y condición nutricional en estudiantes https://t.co/cFX3ZEy3dD]]></document>
		<document><![CDATA[La gripe A. Una enfermedad mortal https://t.co/fQkPYGLhvs]]></document>
		<document><![CDATA[Farmacología en dispositivos móviles de cuidados críticos y urgencias (DCCU) https://t.co/XLVsNcdA14]]></document>
		<document><![CDATA[primer nivel de atención y estrategia de Atención Primaria de Salud https://t.co/bAV8PSjnDP]]></document>
		<document><![CDATA[alt. cardiovasculares en la insuficiencia renal crónica. Atención de Enfermería https://t.co/dzClAVCsn8]]></document>
		<document><![CDATA[equipamiento en dispositivos móviles de cuidados críticos y urgencias (DCCU) https://t.co/AmzyNkdf56]]></document>
		<document><![CDATA[Satisfacción e impacto de la consulta oftalmológica en la atención primaria https://t.co/VRBRW5YyY6]]></document>
		<document><![CDATA[monitorización cardiaca en dispositivos móviles de cuidados críticos y urgencias (DCCU) https://t.co/6eJy1BoNVk]]></document>
		<document><![CDATA[comunicación y cartografía en dispositivos móviles de cuidados críticos y urgencias (DCCU) https://t.co/z96LanqbV5]]></document>
		<document><![CDATA[Programa de capacitación en anestesiología para Enfermería https://t.co/3I5xZ9lOqh]]></document>
		<document><![CDATA[Programa de capacitación sobre Salud Ambiental en la Comunidad https://t.co/S5wuBxffQl]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicación de auriculoterapia en pacientes con ansiedad https://t.co/6fDtKSPYqd]]></document>
		<document><![CDATA[Ametropías. Caracterización clínica en jóvenes https://t.co/sor6ubg4z9]]></document>
		<document><![CDATA[Beneficios sobre la calidad de vida en personas que practican Sahaja Yoga https://t.co/pOi0QYzLEw]]></document>
		<document><![CDATA[La sangre. Importancia en la práctica médica https://t.co/OVBuMMBDG4]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamiento de los Factores de riesgo de infestación pupal de Aedes aegypti https://t.co/FZQvLaDGUp]]></document>
		<document><![CDATA[Homeostasis alterada del zinc en individuos bebedores y fumadores https://t.co/KRmemlVU9c]]></document>
		<document><![CDATA[Herpes zoster diseminado en paciente con Linfoma Hodgkin. Presentación de un caso. https://t.co/txGvNkcV2U]]></document>
	</documents>
</author>