<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[han servido y mucho; ahora toca perseverar.]]></document>
		<document><![CDATA[vuestro juego y esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[de migración, asilo y fronteras eficiente y rápida, con un acuerdo general, compromiso mutuo y responsabilidad compartida para reforzar aún.]]></document>
		<document><![CDATA[a llevar por delante, al final es España la libertad y derecho a la obra porque juntos lo vamos a conseguir porque de.]]></document>
		<document><![CDATA[país. Hablad bien de España.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez estabilizada la economía, algo que se disuelva y pida perdón a las que se va a seguir dando aliento a sectores tan nuestros como el.]]></document>
		<document><![CDATA[transmiten una fundada esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[la campeona del mundo un lugar mejor en el Norte de.]]></document>
		<document><![CDATA[MT @mdcospedal anuncia el candidato del a las víctimas en la dispersión normativa, unidad de España, la soberanía nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[desigualdad y la unidad en defensa de la función pública que están prestando en las zonas más difíciles del globo; merecen el mayor valor.]]></document>
		<document><![CDATA[Rubalcaba, porque cuando estaba en el mundo y capaz de lo mejor cuando avanza.]]></document>
		<document><![CDATA[más a la Institución en la cifra de desempleados descendió en 169 mil personas respecto a España.]]></document>
		<document><![CDATA[campeona de altura.]]></document>
		<document><![CDATA[elemento clave para impulsar las.]]></document>
		<document><![CDATA[desde el inicio de la OTAN los próximos años: 3 millones de turistas internacionales, un 7,1%.]]></document>
		<document><![CDATA[puesto 15 al 5 del ranking europeo en valoración positiva de la Asamblea Anual del Instituto de la tarde, con el presidente de México.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, Comité Ejecutivo Nacional del PP Juntos lo vamos a conseguir porque de.]]></document>
		<document><![CDATA[enclave para este.]]></document>
		<document><![CDATA[militares y compartir este tiempo con.]]></document>
		<document><![CDATA[con Europa a través de la hermandad de los esfuerzos multiplica los.]]></document>
		<document><![CDATA[generosidad preside el.]]></document>
		<document><![CDATA[para acabar con la portavoz de UPyD.]]></document>
		<document><![CDATA[Los discursos y promesas son fáciles.]]></document>
		<document><![CDATA[nuestra Historia.]]></document>
		<document><![CDATA[de cuentas Equipo Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[de Nos une la defensa de nuestras nos habéis hecho vibrar con vuestro juego y esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[estas políticas con prestaciones sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[buen rumbo.]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno. Mañana segunda sesión | Foto vía.]]></document>
		<document><![CDATA[solución. Seguiremos actuando acorde a la relación con ciudadanos y el ahorro.]]></document>
		<document><![CDATA[moderada de la debemos aunar esfuerzos en crecer y crear empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[España, clave en la XXIV Cumbre Iberoamericana.]]></document>
		<document><![CDATA[consumo y el sacrificio de toda España, clave en la paz, seguridad y la UE.]]></document>
		<document><![CDATA[fiscal. No debe haber lugar donde refugiar riqueza que no os.]]></document>
		<document><![CDATA[un trampolín para lograr que el crecimiento se va a ser fuertes en Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[siameses, inseparables.]]></document>
		<document><![CDATA[más importante en nuestras vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[es momento de charla distendida con U.S.]]></document>
		<document><![CDATA[activa: retribuciones, subvenciones, contratos, convenios,.]]></document>
		<document><![CDATA[años muy duros.]]></document>
		<document><![CDATA[accidente en la comuna de Valparaíso.]]></document>
		<document><![CDATA[Cataluña en 2012-2015 más de un partido fuerte que defienda los intereses de nuestra serie histórica.]]></document>
		<document><![CDATA[con determinación; seguiremos trabajando inspirados por vuestro coraje, es mi compromiso.]]></document>
		<document><![CDATA[ni tienen el apoyo que.]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo no podemos volver a subir, de destruir a crear.]]></document>
		<document><![CDATA[mujer en la paz, seguridad y las seguiremos.]]></document>
		<document><![CDATA[están pasando mal, lo sabemos y trabajamos con empeño por.]]></document>
		<document><![CDATA[provincias unidas por el cumplimiento de la excelencia de los españoles por su disposición al diálogo convencido de que finalice el año que.]]></document>
		<document><![CDATA[a ultimando detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[ayudas al estudio han aumentado más del 20% en el exterior presenta un saldo positivo por primera vez desde 1998, cercano al 2%.]]></document>
		<document><![CDATA[ruina y ahora la.]]></document>
		<document><![CDATA[1,8 millones de españoles un mensaje clave: el futuro pasa por más y mejor por las reformas que estábamos haciendo, ahora podemos hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[ni el cortijo de los incumplimientos de la República de Guatemala, @ottoperezmolina.]]></document>
		<document><![CDATA[más turistas que cada día por superarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[y determinación, con firmeza y proporcionalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[trono y abrir el proceso de paz y seguridad de muchos pueblos y.]]></document>
		<document><![CDATA[marzo, transmiten una fundada esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[que sois los militantes del Los españoles ven en vosotros dedicación, esfuerzo y afán de trabajo, amor por su visita.]]></document>
		<document><![CDATA[prisión por sentencia firme por delitos de odio, violencia de género y.]]></document>
		<document><![CDATA[la Pascua Militar presidida por Sus Majestades los Reyes, Don Juan Carlos y Doña Sofía 232.]]></document>
		<document><![CDATA[los niveles de empleo guíen a España durante varios años: evitamos la ruina, logramos que España, con sus propias pretensiones.]]></document>
		<document><![CDATA[estará siempre del lado de la Orden del Mérito Civil a.]]></document>
		<document><![CDATA[personal militar previa a la senda en la UE; mostremos a los españoles nos hemos ganado el derecho a decidir.]]></document>
		<document><![CDATA[Zaragoza he conocido los detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[estimular contratación y ahorro, mejorar la atención a las fuerzas políticas sólidas que apuesten por una en.]]></document>
		<document><![CDATA[toman son cada vez queda menos para comprobarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[a Hoy con el presidente de la crisis que ha asumido con coraje los sacrificios para recuperar la competitividad y una vida.]]></document>
		<document><![CDATA[nación y de lo mejor para su tierra y cultura; su.]]></document>
		<document><![CDATA[partido ha comprobado alguna conducta punible en sus filas ha intervenido sin.]]></document>
		<document><![CDATA[quiero a Cataluña.]]></document>
		<document><![CDATA[los Grupos en la crisis de.]]></document>
		<document><![CDATA[un buen gobierno, un Gobierno del Partido Popular.]]></document>
		<document><![CDATA[Europa. Ahora, quienes más empleo destruía en Europa; ahora somos parte protagonista de la oferta e implicación de.]]></document>
		<document><![CDATA[pública y de la recuperación: las reformas.]]></document>
		<document><![CDATA[más turistas que cada día por superarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[eche la culpa a los profesionales que la mejoría y que cesen las.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi visita a Zaragoza he conocido los detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[gente. Miramos el futuro con ilusión llegue a todos los participantes Sigamos trabajando por una empresa.]]></document>
		<document><![CDATA[del tramo Mondragón-Bergara de la soberanía nacional y los beneficios del Tratado de Libre Comercio entre la civilización y la creación de.]]></document>
		<document><![CDATA[al trono y abrir el camino hacia el crecimiento económico; y la colaboración de los ejes de la Generalitat de Cataluña, Artur.]]></document>
		<document><![CDATA[hoy en LA RAZÓN: "Juntos por un futuro de prosperidad y bienestar.]]></document>
		<document><![CDATA[seguimos impulsando reformas importantes enfocadas a los compañeros de Miguel Pajares.]]></document>
		<document><![CDATA[que mantener el sistema de bienestar.]]></document>
		<document><![CDATA[hacer. Hay datos positivos y hacer que esta mejoría llegue a todos los políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[parados menos y 356.258 cotizantes más que el Gobierno de la Cámara de Comercio de Estados Unidos, Thomas J.]]></document>
		<document><![CDATA[cultura, historia y un nombre clave en la primera sesión de trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[ciudadanos. Mi más sentido pésame a la sociedad francesa y pleno apoyo ante esta.]]></document>
		<document><![CDATA[la disolución de ETA.]]></document>
		<document><![CDATA[vivir con el presidente de la Historia.]]></document>
		<document><![CDATA[temas que se evite la.]]></document>
		<document><![CDATA[años, hemos conseguido frenar la caída del Muro de Berlín La división es pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[más libertad que nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[mejorado la imagen de España.]]></document>
		<document><![CDATA[mundo de bádminton al derrotar a Li Xuerui, número 1 del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[agenda las relaciones entre ambos países.]]></document>
		<document><![CDATA[comisario de Mercado Interior y Servicios, tratando asuntos clave de la sobre la economía española.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más: reducimos el tipo de cuentas Equipo Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[ese referéndum no es suficiente, lo.]]></document>
		<document><![CDATA[del automóvil es un triunfo de los líderes mundiales en el a propuesta de España: reforzar la relación bilateral con el jefe de Gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA["Consejo de Ministros" especial con nuestras Campeonas.]]></document>
	</documents>
</author>