<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @angelamrobledo: La mesa directiva de Senado dejó hablar a Zabarain, mostró el vídeo de Paloma Valencia y antes de que que @petrogustavo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jrobertoacosta1: @AlvaroUribeVel Mentiras de @PalomaValenciaL 
1. Jorge E Pizano NUNCA habló de Paramilitarismo, es NHMN quien repite "…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fdbedout: Una profunda sensación de desasosiego sobre la situación actual de Colombia deja esta jornada. Preocupación y desesperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @petrogustavo: Como estaba previamente establecido querían con el video sobre mi, tapar graves hechos de corrupción.

El video tiene un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ZuluagaCamila: Un fiscal general no puede estar con esa actitud camorrera y desafiante en un debate de control político en el legislati…]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout Dice fiscal-NHM que por su gestión falsos contratos de Odebrecht ya van por $65.000 millones. Claro, con base en este mandado AVAL seguirá demandando a Odebrecht hasta que le pague el adicional a $33.000 millones ya timados, y NHM facturará a AVAL la respectiva comisión de éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout @MrDavidNight Y fiscal-NHM encubriendo a AVAL nos enrostra que es él como fiscal quien ha denunciado a Odebrecht, pero claro, si hoy la estrategia de su defensa y la de AVAL consiste precisamente en echarle toda el agua sucia a Odebrecht. ¡CÍNICO!]]></document>
		<document><![CDATA[En Petro sería más coherente y contundente votar en consuno con bancada oposición y sin hacer sólo la suya votando NO en moción de censura a Carrasquilla, pretender meterle mano a JEP,  hacer quorum en votación del presupuesto y en el tal debate del siglo proponer fiscal ad hoc]]></document>
		<document><![CDATA[No importa si por haber exagerado las expectativas llamándolo 'debate del siglo' haya resultado un parto de los montes, ya que nada nuevo bajo el Sol, sí fue un debate pertinente y oportuno. Por la memoria de Pizano, que el periodismo profundice en sus pesquisas ODEBRECHT- AVAL.]]></document>
		<document><![CDATA[SI 'DE LA ESPFIELLA' VIENE INVESTIGANDO ESE VIDEO DESDE ENERO/18, RARO QUE LO HUBIERAN CALLADO, ¿LO AGUANTARON PARA QUE FUERA PETRO Y NO OTRO EL QUE PASARA A 2a VUELTA?  Tras video de Gustavo Petro, De la Espriella dice tener información comprometedora https://t.co/wwRYTVbA9Y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Melquisedec70: El vídeo de Petro recibiendo fajos de billetes obliga a preguntar:
¿Por qué se grabó eso?
¿Quién entrega la plata? Que e…]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorMoralesC Todo el que quiera mamar teta de 'Aforados', léase fiscal, procurador, contralor o presidente, necesita ser nominado desde la nómina de los AVAL ... ados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pulzo: La RAE invita a no usar el “todos y todas” y otras expresiones del lenguaje inclusivo https://t.co/lBHmGTlkVb https://t.co/ujVM7…]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaColorad0 @PGN_COL @fcarrilloflorez ¿Qué es la Plutocracia? Es una degradación de la democracia donde nadie puede ostentar la condición de 'aforado', léase fiscal, procurador, contralor o presidente, si previamente no ha pertenecido a la nómina del único que tiene la potestad de ponerlos y ungirlos como AVALados.]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout Menos mal que ese 73% de rechazo después de los primeros 100 días de su quinto período presidencial es la evidencia de que ya va irreversible con el Sol a sus espaldas.]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio Por respeto a derechos de autor acostumbro redactar mi presentación de enlaces de otros redactando en letras MAYÚSCULAS y cuando no me refiero a algún enlace de otros simplemente twitteo lo de mi autoría escribiendo normal en MINÚSCULAS como si fuera en cursiva o en manuscrita.]]></document>
		<document><![CDATA[EN ESTA ORTOTIPOGRAFÍA PARA ESCRITORES DIGITALES DE LA 'RAE' NO VEO POR NINGÚN LADO QUE ESCRIBIR EN MAYÚSCULAS POR LAS REDES SEA GRITAR, INSULTAR O DE MAL GUSTO. De guasap a yutuber: el 'Libro de estilo' de la RAE para escritores digitales https://t.co/lPly436LKr vía @rcnradio]]></document>
		<document><![CDATA[Se cayó ponencia de Ley de Financiamiento https://t.co/q1f389TeDl vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abramoscomillas: Por la memoria y honra de Jorge Enrique Pizano, qué saludable sería para la familia Pizano si quienes lo acusaron de s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CuchiWolff: En el pasado nos alzamos en armas para luchar contra la oligarquía, para intentar removerla del poder.
Enfrentamos a los Ur…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlvaroLeyva: Jorge Enrique Pizano y su hijo Alejandro tuvieron que bajar a la tumba para hacer oir sus  voces reclamando justicia. ¿Más…]]></document>
		<document><![CDATA[LA RELACIÓN PERFECTA PARA UN TUMBIS PERFECTO: 'URIBE - RUTA DEL SOL -AVAL' - Correos bajo sospecha del caso Odebrecht https://t.co/2KY053CtIP]]></document>
		<document><![CDATA[Correos bajo sospecha del caso Odebrecht https://t.co/NdPDCkOvXp vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[La RAE se reafirma en rechazar el lenguaje inclusivo https://t.co/Wt3MUaeVsr vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Bitcóin cae por debajo de los 3.800 dólares ¿Por qué este desplome? https://t.co/nsOPFrAQbW vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout Tremendo 'caradura' nos está resultando ese fiscal-NHM, al que no sólo cada día se le pilla en flagrancia, sino que sabe hacerse el güevón ante la condena pública del 'repudio social'.]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar alcanza su cierre más alto desde febrero de 2016 en la primer jornada de la semana https://t.co/llwnSpk7Rt vía @larepublica_co]]></document>
		<document><![CDATA[Wondering how to grow on twitter? I gained 19 followers in the past week. This is the app: https://t.co/jnYDEMYguJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aceromora: Algo no me cuadra, y es el porqué la familia del Ing Jorge Pizano (QEPD) testigo contra odebrech le ha facilitado con condes…]]></document>
		<document><![CDATA[La disidencia petrista Via @Las2orillas https://t.co/sL4DmqTWZU]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: desmantelan 14 laboratorios para droga en la frontera https://t.co/FTcfPjmQud vía @teleSURtv]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/IYNrn471xu]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/BY1R58cJNP La sonda InSight: nuestro primer viaje al interior de Marte]]></document>
		<document><![CDATA[¿El puente Chirajara y el puente Hisgaura tuvieron el mismo diseñador?  https://t.co/r2vb9Mv9vn vía @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @angelamrobledo: Pdte. @IvanDuque, mentir sobre la hoja de vida es también un acto de corrupción. Con Torrijos, cero y van dos que usted…]]></document>
		<document><![CDATA[Ante el miedo algunos roedores recurren al sexo https://t.co/pRKl6vzUL2 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Ty6hm7FxIQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HELIODOPTERO: El juez competente rehusó aprobar la abusiva y estrafalaria diligencia de @FiscaliaCol en la que se robó computadores y t…]]></document>
		<document><![CDATA[El gran Duván López https://t.co/eWbYmViIgD vía @croniquindio]]></document>
		<document><![CDATA[Choque entre Procuraduría y Fiscalía por pruebas de caso Pizano https://t.co/zNcnzrs2B9 vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudad que dió 74 por ciento de los votos a Bolsonaro perdió ahora el 75 por ciento de sus médicos https://t.co/wP6SUbPP7Y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HELIODOPTERO: El Fiscal General le reconoció a @elespectador que sí supo a tiempo, por parte de Pizano, de los sobornos y que se lo inf…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elsemblante: Hay 8 millones de colombianos en el exterior y no precisamente como turistas. Esa es #LaGranMigración, @NoticiasCaracol. h…]]></document>
		<document><![CDATA[EL SUPLICIO DE 'FISCAL-NHM' TRATA DE UN FISCAL QUE METIDO EN ARENAS MOVEDIZAS HASTA EL CUELLO CADA QUE SE MUEVE PARA ECHAR OTRA MENTIRA EN SU DEFENSA SE HUNDE MÁS. “Ojalá llamen al estrado a Néstor Humberto Martínez”: último testimonio de Pizano https://t.co/OAj8hwtNa0 @Caracol]]></document>
		<document><![CDATA[Y más temprano que tarde, 'BRICS' se escribirá 'VRICS'. https://t.co/fgIzrqy6Yk]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez Y, además, por qué no preguntarle a FISCAL-NHM si aprovechándose de los resultados de investigación adelantada por Jorge Pizano sobre coimas de Odebrecht él pudo hacer que Odebrecht le reconociera a AVAL $ miles de millones, descontándose para él mismo pingüe 'comisión de éxito'.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y ES LA MISMA INFORMACIÓN QUE JORGE PIZANO PROTEGÍA COMO 'JOYA DE LA CORONA' Y QUE SU MISMA FAMILIA ENTREGA AL MISMÍSIMO FISCAL-NHM SIN NINGUNA CADENA DE CUSTODIA? https://t.co/4NscWit85p]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MJDuzan: Un testimonio demoledor. https://t.co/OsPlZbowWX]]></document>
		<document><![CDATA[Las confesiones que Mancuso le ofrece a la JEP https://t.co/M2jDLVdKAy vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jrobertoacosta1: Ahora sí entiendo porque Nestor H Martinez imputó cargos y encarceló a Paola Solarte: Para chantajearla y que declarar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlvaroLeyva: La vida ofrece a algunos inteligencia, posibilidades de estudio y aptitudes para lograr éxitos. Pero no es suficiente: hay…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CeciliaOrozcoT: Comenzó segunda fase del matoneo contra @NoticiasUno @CeciliaOrozcoT: ambientan de nuevo las falsas teorías de conspira…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MJDuzan: #ElDescaroDelFiscal es investigar un escándalo en el que es juez y parte. https://t.co/9sSYq2zna6]]></document>
		<document><![CDATA[LO DICHO, MÁS TEMPRANO QUE TARDE 'BRICS' SE ESCRIBIRÁ 'VRICS'.  
 https://t.co/zcnraGpCtM]]></document>
		<document><![CDATA[‘La educación superior en Colombia es excluyente’ https://t.co/p93rrkfPLL vía @eltiempo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MMMaldonadoC: Esta entrevista del contralor Granados da cuenta de su arbitrariedad:
1o. Es falso que Peñalosa se vio obligado a pagar l…]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresCamiloHR @ElCorral_ Ya que puede escribir, menos mal, y para estar a la altura de un jefe de prensa de Petro, es mejor escribir sobre esa noticia en WRadio de que Jorge Pizano los había buscado horas antes de morir para entregarle personalmente a Petro la prueba reina de la corrupción de Odebrecht.]]></document>
		<document><![CDATA[Un fiscal que avergüenza a Colombia https://t.co/4NxNN2ccbi vía @BowThemes]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo En 2010 Pizano fue señalado cómplice de Odebrecht en contrato Tunjuelo-Canoas y murió tratando de demostrar su inocencia, ya que él no había estructurado, ni adjudicado, ni firmado dicho contrato. Es oportunidad de restaurarle la honra y buen nombre ante su familia y la sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jaarreaza: Venezuela manifiesta su preocupación por los acontecimientos ocurridos en varias ciudades de Francia, donde miles de manifes…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MJDuzan: La fiscalía  se llevó los discos duros y los celulares de Jorge Enrique Pizano en una inspección realizada el fin de semana pa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JANDR3S__: En la casa paterna del congresista q va a investigar al fiscal Martínez nació el escándalo Agro Ingreso Seguro y se hallaron…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JANDR3S__: "La inspección y allanamiento q hizo la Fiscalía de Néstor Humberto Martínez a la finca de los Pizano fue a todas luces irre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jrobertoacosta1: Además de los conflictos de intereses del @FiscaliaCol General Nestor H Martínez en el escándalo de #Odebrecht, ahora…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @petrogustavo: Esta noticia  de @NoticiasCaracol es una falsedad.

No nos movilizamos contra la decisión del Consejo de Estado, sino con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @petrogustavo: El metro de Bogotá como Reficar y está vez con la complicidad de Duque, va hacia uno de los hechos de corrupción más gran…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CamiloRomero: Antes asesinaban a quienes consideraban un riesgo para el status quo, ahora los anulan con el poder politizado de órganos…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ha surgido una fuerza de izquierda en Estados Unidos? https://t.co/gjILTm45z0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sophiashouse: Esto era lo que teníamos que evitar a toda costa. Estamos de vuelta a los tiempos de las masacres, producto de los discur…]]></document>
		<document><![CDATA[Teatro Azul de Armenia, 20 años de investigación y creación en el ... https://t.co/lEjK3A4mE2 vía @croniquindio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @manolitosalazar: A uno se le ocurre que haya aporte voluntario para la educación, y los impuestos? Y a otro que le paguemos la deuda, c…]]></document>
		<document><![CDATA[@CosifranR @petrogustavo MULTAS CONTRA PETRO NO SERÍAN UNA CAUSA DE LUCHA. Si Petro invitó a protestar el 28 en contra de arbitrarias multas del cestionado contralor en su contra, después ha expresado que esas multas no le importan y que de ser elegido presidente podría pagar incluso 2 billones. No se.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MJDuzan: Una medida administrativa, con claro sesgo politico,  hecha por un contralor que tiene un pie en la carcel, no puede acabar co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @abramoscomillas: @petrogustavo Por eso hay una gran diferencia entre los guarimberos prepago de Venezuela, que no estudiantes, desestab…]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo Por eso hay una gran diferencia entre los guarimberos prepago de Venezuela, que no estudiantes, desestabilizando la democracia y los estudiantes de Colombia luchando por la democracia.]]></document>
		<document><![CDATA[‘No me preocupa perder mi curul de senador sino que quieran impedir que sea presidente de Colombia’: Petro https://t.co/1ReFIgxHi3 vía @Canal1Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DCoronell: No solo lo decía. Lo digo. La candidatura de Petro facilitó el triunfo de Uribe. Eso no quiere decir que esté de acuerdo con…]]></document>
		<document><![CDATA[NI QUITÁNDOSE EL ASPECTO DE PATRÓN DE CAPORALES, POSANDO DE YUPPIE DE 42 AÑOS, PUDO EVITAR 'MI PRESIDENTE' URIBE QUE NO SE LE CAYERA EL TEFLÓN Y COMPRENDAN QUE ERA DE ESPERARSE QUE A 100 DÍAS DE SU QUINTO PERÍODO PRESIDENCIAL YA TENGA EL SOL A SUS ESPALDAS O 27% DE FAVORABILIDAD https://t.co/Qv3DzKyRJs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mariovalencia01: Cogidos en el engaño. Canasta básica esencial no existe, se la inventó Duque para justificar aumento de impuestos a ca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @petrogustavo: Ojo señores periodistas con el engaño sobre el IVA:

La canasta básica familiar no tiene una canasta más pequeña que se l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JERobledo: Exclusiva:
Socios de Odebrecht en Colombia (Grupo Aval) cayeron en contradicciones en reportes de sobornos a EEUU.
Univision…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rodrigo_Lara_: Si quieren sacar a Petro de la política,  pues que lo derroten en las urnas; así funcionan las democracias. Sacarlo con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OdiseoCE: #EducaciónDigital
¿Qué les parece esta alternativa? cc @navarrowolff @GarciaColorad0 @GaboBenavidesB 
https://t.co/tijHq7WcXD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CuchiWolff: Grave lo que le están haciendo a @petrogustavo.
Manifiesto y solidaridad con él y rechazo la persecución judicial, administ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaracolRadio: #CaracolEsMás | "Si me eligen presidente pago la multa antes de la posesión": @petrogustavo 

&gt;&gt;&gt; https://t.co/74zASP3CDb…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GIAndradeP: La @ReservaVDHammen en discurso del Distrito Capital: típico caso de post verdad.  Negacionismo de la ciencia y los cientif…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardoReyesC: Esta es la historia de cómo manejó el Grupo Aval la información que entregaba a la Comision de Valores de EEUU sobre el…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jrobertoacosta1: ¿Habrá tomado coberturas @ECOPETROL_SA tal y como se recomendó el pasado mes de septiembre?
El componente cíclico de l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DeLaCalleHum: No voté por Petro ni me considero su seguidor. Pero inhabilitarlo a base de multas es un procedimiento injusto. Y un erro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DCoronell: De manera tramposa quieren inhabilitar a @petrogustavo, como ya lo intentó @A_OrdonezM en su momento. No voté por Petro pero…]]></document>
		<document><![CDATA[NI MÁS FALTABA, SI PORQUE EN SU SOBERBIA LO PUEDE Y ESTÁ EN TODO SU DERECHO DE HACER LA SUYA, HAZLO!, PERO NO EN NOMBRE DE LOS OCHO MILLONES QUE CONMIGO YA SERÍAN -1  Doctor Petro, no lo olvide: oposición sin entrega ni vacilaciones Via @Las2orillas https://t.co/YDDeTHs2wV]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las empresas de las que sospechó Pizano, ya confesó corrupción en Santander via @lasillavacia https://t.co/WWxwDJ7D1k]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar inició la jornada con un alza de $7,21 frente a la TRM y superó los $3.200 https://t.co/krq0aPIvEK vía @larepublica_co]]></document>
		<document><![CDATA[Desplome en los precios del petróleo llevan al crudo WTI a perder más de 7% por barril https://t.co/AQTNv441pK vía @larepublica_co]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GarciaColorad0: Je suis Petro.
#JeSuisPetro

Le tienen pánico a @petrogustavo. Ellos como nosotros, saben que será el próximo president…]]></document>
		<document><![CDATA[@wmantonio03 @ELTIEMPO Recordé al filósofo Guillermo Hoyos en su condición de jesuita, y como ahí dicen que el ministro de educación de Bolsonaro es un colombiano reegresado de facultad de filosofía de la Universidad Javeriana (jesuítas) ... bueno, soñé ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RodrigoUprimny: Muy buen blog del colega de Dejusticia Alejandro Rodriguez sobre los vacíos de la reforma tributaria de Duque: i) no el…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IvanCepedaCast: Están urdiendo una sórdida estrategia administrativa para excluir de la política a @petrogustavo: se busca sacarlo del…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RoyBarreras: No hago parte del movimiento llamado @ColombiaHumana_ pero soy un demócrata y la representación popular de 8 millones de c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CristoBustos: Con decisiones administrativas bastantes dudosas y en contra de la posición de la CIDH, pretenden inhabilitar políticamen…]]></document>
	</documents>
</author>