<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tampoco era posible calcular lo que habían arrancado y derribado en todos los montes grandes y pequeños. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[No se podían contar las zarzas ni las espinas que habían cortado con un solo golpe del azadón. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Rápidamente caían los árboles, cortados de un solo hachazo. Lo que había arrancado el azadón era mucho también. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[De la misma manera clavaban el hacha en el tronco de los árboles y en sus ramas y al punto caían y quedaban tendidos en el suelo todos los]]></document>
		<document><![CDATA[Y al hundir el azadón en la tierra, éste labraba la tierra, el azadón hacía el trabajo por sí solo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien, nietos míos - contestó la vieja. Poco después llegaron al lugar de la siembra. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Al salir de su casa, le encargaron a su abuela que les llevara su comida. - A mediodía nos traes la comida, abuela - le dijeron.]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida tomaron sus hachas, sus piochas y sus azadas de palo y se fueron, llevando cada uno su cerbatana al hombro. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[No te aflijas; aquí estamos nosotros, tus nietos, nosotros los que estamos en lugar de nuestros hermanos - dijeron Hunahpú e Ixbalanqué.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero volveremos allá y velaremos, porque no es justo que nos hagan tales cosas - dijeron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Vamos a sembrar la milpa, abuela y madre nuestra - dijeron -. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[VI Comenzaron entonces sus trabajos, para darse a conocer ante su abuela y ante su madre. Lo primero que harían era la milpa. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Habían vivido siempre en su casa; fueron músicos y cantores e hicieron también grandes cosas cuando vivían con la abuela y con su madre.]]></document>
		<document><![CDATA[De esta manera sufrieron sus corazones; así fue su pérdida y fueron destruidos Hunbatz y Hunchouén y se volvieron animales. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pero fueron convertidos en animales y se volvieron monos porque se ensoberbecieron y maltrataron a sus hermanos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Los invocaban también los pintores y talladores en tiempos pasados. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Aquéllos eran invocados por los músicos y los cantores, por las gentes antiguas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[¡ oh nuestra abuela!, como el recuerdo de nuestros hermanos mayores, de aquellos que se llamaron y tenían por nombre Hunbatz y Hunchouén -]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no te aflijas; aquí estamos nosotros, tus nietos; a nosotros debes vernos, ¡ oh madre nuestra!]]></document>
		<document><![CDATA[Los muchachos le dijeron a la abuela: - Hemos hecho todo lo posible, abuelita; primero vinieron, luego probamos a llamarlos de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Volvieron, pues, a tocar la flauta, pero ellos no regresaron la cuarta vez, sino que se fueron a toda prisa para el bosque. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Ya sólo esta vez los llamaremos, abuela, para que salgan acá por la cuarta vez - dijeron los muchachos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[En cuanto la abuela vio todo esto se echó a reír violentamente; pero ya no se les volvieron a ver las caras, a causa de la risa de la]]></document>
		<document><![CDATA[Luego subieron sobre la cocina; sus ojos despedían una luz roja; alargaban y se restregaban los hocicos y espantaban de las muecas que se]]></document>
		<document><![CDATA[Tocaron de nuevo la flauta y volvieron los monos bailando. La abuela contuvo la risa. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Luego se fueron otra vez a los montes. Y Hunahpú e Ixbalanqué dijeron: - ¿ Y ahora qué hacemos, abuela? Sólo esta tercera vez probaremos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hunbatz y Hunchouén volvieron bailando y llegaron hasta el centro del patio de la casa, haciendo monerías y provocando a risa a su abuela]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida se pusieron de nuevo a tocar. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a llamarlos con la flauta y con el canto, pero procura contener la risa. ¡ Que comience la prueba! - dijeron Hunahpú e Ixbalanqué.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo cuatro veces podemos hacer esta prueba y no faltan más que tres. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Ya lo ves, abuela! Se han ido para el bosque. ¿ Qué has hecho, abuela nuestra?]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin llegaron Hunbatz y Hunchouén y al llegar se pusieron a bailar; pero cuando la vieja vio sus feos visajes se echó a reír al verlos]]></document>
		<document><![CDATA[Después sentaron junto a ellos a su abuela y siguieron tocando y llamando con la música y el canto, entonando la canción que se llama]]></document>
		<document><![CDATA[Luego cantaron, tocaron la flauta y el tambor, tomando sus flautas y su tambor. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora, ¡ a probar su suerte! - dijeron. Enseguida se pusieron a tocar la flauta, tocando la canción de Hunahpú - Qoy. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Volverá a ver la cara de nuestros hermanos; ellos volverán, pero será una prueba difícil para usted, abuela. Y tenga cuidado de no reírse.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ellos le dijeron a su abuela: - No se aflija, abuela nuestra. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[No les hagan semejante cosa a sus hermanos, ¡ oh hijos míos! - dijo la vieja a Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Si ustedes les han hecho algún daño a sus hermanos, me han hecho desgraciada y me han llenado de tristeza. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Se volvieron éstos a su casa y al llegar hablaron con su abuela y con su madre, diciéndoles: - ¿ Qué será, abuela nuestra, lo que les ha]]></document>
		<document><![CDATA[Así fueron vencidos Hunbatz y Hunchouén por Hunahpú, e Ixbalanqué; y sólo por arte de magia pudieron hacerlo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida se fueron sobre las ramas de los árboles, por entre los montes grandes y pequeños y se internaron en el bosque, haciendo muecas y]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien - contestaron, tirando la punta de sus ceñidores, pero al instante se convirtieron éstos en colas y ellos tornaron la]]></document>
		<document><![CDATA[Y Hunahpú e Ixbalanqué les contestaron: - Desaten sus calzones, átenlos debajo del vientre, dejando largas las puntas y tirando de ellas]]></document>
		<document><![CDATA[Este árbol nos causa espanto de sólo verlo, ¡ oh hermanos nuestros! - dijeron desde la cima del árbol. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces exclamaron desde lo alto del árbol: - ¿ Qué nos ha sucedido, hermanos nuestros? ¡ Desgraciados de nosotros!]]></document>
		<document><![CDATA[Luego quisieron bajar Hunbatz y Hunchouén, pero ya no pudieron descender de la cima del árbol. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida subieron al árbol, pero el árbol aumentó de tamaño y su tronco se hinchó. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Vayan a bajarlos - les dijeron a sus hermanos mayores. - Muy bien - contestaron éstos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Había pájaros, pero ni uno solo caía al pie del árbol. - Nuestros pájaros no caen al suelo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[No era posible contar los pájaros que cantaban sobre el árbol y sus hermanos mayores se admiraban de ver tantos pájaros. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente eran muy divertidos cuando llegaron con sus caras de mono, sus anchas posaderas, sus colas delgadas y el agujero de su vientre]]></document>
		<document><![CDATA[Iban acompañados de sus hermanos mayores y tirando con la cerbatana. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Por todo esto los venceremos y daremos un ejemplo. Así iban diciendo entre ellos mientras se dirigían al pie del árbol llamado Canté.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos deseaban que muriésemos, que nos perdiéramos nosotros, sus hermanos menores. En su interior nos tenían como muchachos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Solamente cambiaremos su naturaleza, su apariencia; cúmplase así nuestra palabra, por los muchos sufrimientos que nos han causado.]]></document>
		<document><![CDATA[Consultaron entonces los dos entre sí la manera de vencer a Hunbatz y Hunchouén. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien - dijeron los hermanos mayores, contestando - iremos con ustedes al amanecer. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Si nuestros hermanos mayores así lo quieren, que vengan con nosotros y que vayan a bajar los pájaros - dijeron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y ellos contestaron: - Lo que sucede, abuela nuestra, es que nuestros pájaros se han quedado trabados en el árbol y nosotros no podemos]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Por qué no trajeron pájaros? - les dijo a Hunahpú e Ixbalanqué. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y una vez que Hunahpú e Ixbalanqué llegaron sin traer ninguna clase de pájaros, entraron (en la casa) y se enfureció la abuela. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[La sola ocupación de Hunbatz y Hunchouén era tocar la flauta y cantar. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Traían sus pájaros cuando venían cada día, y Hunbatz y Hunchouén se los comían, sin darle nada a ninguno de los dos, Hunahpú e lxbalanqué.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no se enojaban, ni se encolerizaban y sufrían calladamente, porque sabían su condición y se daban cuenta de todo con claridad.]]></document>
		<document><![CDATA[No les daban de comer; solamente cuando ya estaba terminada la comida y habían comido Hunbatz y Hunchouén, entonces llegaban ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos últimos se ocupaban solamente de tirar con cerbatana todos los días; no eran amados de la abuela ni de Hunbatz, ni de Hunchouén.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, no demostraban su sabiduría, por la envidia que les tenían, pues sus corazones estaban llenos de mala voluntad para ellos, sin]]></document>
		<document><![CDATA[Tenían noticia de su nacimiento y sabían también que eran los sucesores de sus padres, los que fueron a Xibalbá y murieron allá.]]></document>
		<document><![CDATA[Eran a un tiempo flautistas, cantores, pintores y talladores; todo lo sabían hacer. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Hunbatz y Hunchouén eran grandes músicos y cantores; habían crecido en medio de muchos trabajos y necesidades y pasaron por muchas penas,]]></document>
		<document><![CDATA[Al principio se negaban a recibir en la casa a sus hermanos menores; no los conocían y así se criaron en el campo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Lo deseaban así a causa del odio y de la envidia que por ellos sentían Hunbatz y Hunchouén. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora bien, lo que querían Hunbatz y Hunchouén era que murieran allí mismo en el hormiguero, o que murieran sobre las espinas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Luego los quitaron de ese lugar y los pusieron sobre las espinas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida fueron a ponerlos sobre un hormiguero. Allí durmieron tranquilamente. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Anda a botarlos afuera! - dijo la vieja, porque verdaderamente es mucho lo que gritan. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego llegaron a la casa, pero no podían dormirse. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[En un instante fueron dados a luz los dos muchachos llamados Hunahpú e Ixbalanqué. Allá en el monte fueron dados a luz. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llegó el día de su nacimiento, dio a luz la joven que se llamaba Ixquic; pero la abuela no los vio cuando nacieron. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[V Contaremos ahora el nacimiento de Hunahpú e Ixbalanqué. Aquí, pues, diremos cómo fue su nacimiento. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Veré ahora tus obras, aquellos que llevas (en el vientre) y que también son sabios - le dijo a la muchacha. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[La vieja regresó entonces a toda prisa a su casa y dijo a la muchacha: - Ésta es prueba suficiente de que realmente eres mi nuera.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero la única mata de maíz estaba allí todavía y asimismo se veía el lugar donde había estado la red al pie de la mata. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Iré a ver al instante - dijo la vieja, y se puso en camino para ir a ver la milpa. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Por ventura acabaste con nuestra milpa y te la has traído toda para acá?]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó entonces la vieja y luego que vio el maíz que había en la gran red, exclamó: - ¿ De dónde has traído todo este maíz?]]></document>
		<document><![CDATA[Se volvió enseguida la joven; los animales del campo iban cargando la red, y cuando llegaron, fueron a dejar la carga a un rincón de la]]></document>
		<document><![CDATA[Luego los arregló en la red como mazorcas de maíz y la gran red se llenó completamente. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y a continuación cogió las barbas, los pelos rojos de la mazorca y los arrancó, sin cortar la mazorca. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Ixtoh, Ixcanil, Ixcacau, ustedes las que cuecen el maíz; y tú Chahal, guardián de la comida de Hunbatz y Hunchouén! - dijo la muchacha.]]></document>
		<document><![CDATA[Y enseguida se puso a invocar al Chahal de la comida para que llegara y se la llevase. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Ay, pecadora, desgraciada de mí! ¿ A dónde he de ir a conseguir una red de maíz, como se me ha ordenado? - exclamó. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes sabios eran, pues Hunbatz y Hunchouén en su interior sabían todo lo relativo al nacimiento de sus hermanos menores. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[El camino había sido abierto por ellos y la joven lo tomó y así llegó a la milpa; pero no encontró más que una mata de maíz; no había dos,]]></document>
		<document><![CDATA[- Muy bien - replicó la joven, y se fue enseguida para la milpa que poseían Hunbatz y Hunchouén. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Anda a cosechar una red grande (de maíz) y vuelve enseguida, puesto que eres mi nuera, según lo que oigo - le dijo a la muchacha.]]></document>
		<document><![CDATA[Anda, pues, a traer la comida para los que hay que alimentar. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Luego agregó la abuela: - Esto que te digo es la pura verdad; pero en fin, está bien, tú eres mi nuera, según he oído. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Además, eres una embustera: mis hijos de quienes hablas ya son muertos. #PopolVuh🌽]]></document>
	</documents>
</author>