<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @DeOcioPorMadrid: entre lo mejor del verano, los #helados. éstos son los favoritos por los blogueros de Madrid http://t.co/bk5Uj2tS6C Vi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AntonioVChanal: Analizamos el Samsung Galaxy S4 http://t.co/2AL9AkWnuH]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora podeis salir a correr con vuestra música favorita, haceros con un brazalete deportivo al 50% de descuento http://t.co/xcMqml8eB2]]></document>
		<document><![CDATA[Ellas son @dosenlapasarela  y ya cuentan con su código de registro, es el 0004f22d. Entra en RedOferta y regístrate con su código]]></document>
		<document><![CDATA[Son guapas y van siempre a la moda...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy damos la bienvenida a dos nuevas destacadas en http://t.co/DVEyKnk8Ma]]></document>
		<document><![CDATA[Primer día laborable de septiembre... Que nadie se venga abajo que en http://t.co/DVEyKnk8Ma seguimos haciéndote la vida más fácil]]></document>
		<document><![CDATA[Después de los gastos que traen las vacaciones... ¿Qué tal si empezamos a comprar con descuentos? http://t.co/2SjVNL1Yex]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz sábado RedOfertos!!! Os hacen unos descuentos de fin de semana http://t.co/nM1I0Kg6bl]]></document>
		<document><![CDATA[Entradas para "Una noche con Gabino (diez años después)" por 9 o 12 euros. Ven a RedOferta y llévate este descuento http://t.co/j80lnYDwer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te gustaría ir a ver a Gabino Diego por muy poco? http://t.co/j80lnYDwer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Crees que los precios del teatro son muy altos?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KonradJamtoy: En @RedOferta_Spain hay mazo de ofertas geniales que duran sólo horas!Inscríbete con este código 000daeb5 ! ;) http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[Menu completo para dos personas en La barbacoa de Berlín por solo 35€, ¿Te lo vas a perder? http://t.co/wXHg0mR8Fg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Queréis empezar el lunes con fuerza? http://t.co/wXHg0mR8Fg]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz lunes RedOfertos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz viernes de agosto Followers!!! ¿Teneís plan para el fin de semana? http://t.co/OQdjEdCBll]]></document>
		<document><![CDATA[La moda juvenil al mejor precio de la mano de @RedOferta_Spain y @Percentilkids http://t.co/vxmiOHktcC]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena oportunidad para renovar el fondo de armario de los niños http://t.co/vxmiOHktcC]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conocéis a la banda de la foto? http://t.co/dqKYGdjQE8]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes quien cantaba eso de...? "Enamorado de la moda juvenil, de los precios y rebajas que yo vi, enamorado de tiiii" http://t.co/dqKYGdjQE8]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ver Madrid desde el aire? http://t.co/68D6fbhOkc http://t.co/hhHL9XOBsq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has volado alguna vez con un parapente? Te lo ponemos fácil. Apúntate a nuestra oferta y surca el cielo de @MADRID http://t.co/68D6fbhOkc]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres una persona de altos vuelos...http://t.co/68D6fbhOkc]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando agosto inunda la captial y @Madrid se convierte en una ciudad fantasma... http://t.co/wEphyTyKiT]]></document>
		<document><![CDATA[RedOferta Non-Stop!!! http://t.co/wEphyTyKiT]]></document>
		<document><![CDATA[RedOferta | Compra online con grandes descuentos y gana dinero: http://t.co/4wU1RGfkV7 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[My Edited Video: http://t.co/YCONWMEkF7 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@atalfred1 Te recomiendo que estes atento a nuestro Twitter y a nuestro Facebook porque puede que pronto vuelva el ofertón... ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@patrisha85 Son los alpes austriacos... Aprovecha nuestra oferta y descubrelos]]></document>
		<document><![CDATA[@patrisha85 Cuantos más amigos tengas en tu red, más dinero podrás ganar... Pero para conseguir tu Red Holidays es suficiente con 5 amigos]]></document>
		<document><![CDATA[@patrisha85 o si lo prefieres llámanos al 91 2905001 y te resolveremos todas las dudas que tengas antes de adquirir tu tarjeta Red Holidays]]></document>
		<document><![CDATA[@patrisha85 No hay truco por ningún lado. Envíanos un mail a reservas@redoferta.es para comprobar la disponibilidad del destino que elijas.]]></document>
		<document><![CDATA[Disfruta de una ciudad increible como es Oporto por muy poco... http://t.co/vfUayhz3Fc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes que ciudad es esta?http://t.co/vfUayhz3Fc http://t.co/zsf9s3Vzrm]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabaron todas las puertas cerradas en tu vida... Tenemos para ti la solución... http://t.co/14c5rEbms3]]></document>
		<document><![CDATA[Un fin de semana para 2 en uno de los lugares más bonitos de la tierra por 299€. Aprovecha otro ofertón de RedOferta http://t.co/77iblHHcvV]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un sitio donde no hace falta el photoshop... RedOferta te acerca... Los Alpes austriacos http://t.co/77iblHHcvV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te gusta este paisaje? http://t.co/77iblHHcvV http://t.co/DsS7dYucbo]]></document>
		<document><![CDATA[Al gimnasio durante tres meses por 59€ ¿Tienes una oferta mejor?http://t.co/peupIePxS9]]></document>
		<document><![CDATA[Pues si... El gimnasio, aprovechate del descuento de Natural Life y acude al gym durante 3 meses por solo 59 euros http://t.co/M34b8CZg5Z!!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conoces la mejor forma para mantener la operación bikini durante todo el año? http://t.co/cXjMurq3id]]></document>
		<document><![CDATA[Entradas de 9 y 12 euros en RedOferta para ver a @gabinodiego cuando tu quieras. ¡Compra tu entrada ahora! http://t.co/nM1I0Kg6bl]]></document>
		<document><![CDATA[Para ver a Gabino Diego en "Una noche con Gabino (diez años después)" ven a RedOferta, y tu entrada te costará 9€ http://t.co/impnDs8xrT]]></document>
		<document><![CDATA[¿¿Os gusta @gabinodiego?? Disfrutad de él y de "Una noche con Gabino: Diez años después" por solo 9€ ¡¡Haz clic ya!! http://t.co/impnDs8xrT]]></document>
		<document><![CDATA[Y recuerda que Red Holidays te espera también en RedOferta http://t.co/F4z5JYObWU]]></document>
		<document><![CDATA[No te cortes... que los estilistas de Mas Belleza lo hagan por ti. 72% de descuento en tu sesión de peluqueria http://t.co/vG4PQ9C1aN]]></document>
		<document><![CDATA[Deja que los profesionales se ocupen de tu pelo... Por solo 25€ tienes una sesión de peluqueria de 90 minutos. http://t.co/vG4PQ9C1aN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te sientes identificad@?http://t.co/vG4PQ9C1aN http://t.co/5Ji3Ozb1T4]]></document>
		<document><![CDATA[¿¿Conocéis nuestra tarjeta vacacional Red Holidays??
https://t.co/Exu13v3wEk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aiglesiasfraga: Nace @RedOferta_Spain, plataforma de compra colectiva que paga a sus usuarios y es solidaria con las ONG - http://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SusanaDePablos: Nace RedOferta (@RedOferta_Spain), plataforma de compra colectiva que paga a sus usuarios y a las ONG http://t.co/C0zhb…]]></document>
		<document><![CDATA[7 euros por persona y día en un resort de lujo... Para que te voy a contar más...http://t.co/w25LpBsjh5]]></document>
		<document><![CDATA[Consigue gratis tu tarjeta Red Holidays y llévate unas vacaciones de lujo por solo 7 euros noche y persona http://t.co/F4z5JYObWU]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto, para los amigos de #primeroderol ¿Llegó a graduarse el inventor de la granada mohicana? http://t.co/7V8ORz1ZCd]]></document>
		<document><![CDATA[Desde @RedOferta_Spain  nos unimos a las felicitaciones al más grande de los Beatles #HappyBirthdayJohnLennon http://t.co/K5EYEhvUoK]]></document>
		<document><![CDATA[Y para todos aquellos que decis ser románticos... ya es hora de que lo demostréis con... El fin de semana del amor... http://t.co/wVT4pK3hyl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo estas #Madrid? un descuentazo para los que estáis en la capital http://t.co/cGMOFAGFsd]]></document>
		<document><![CDATA[NO PUEDE SER!!!!! empezamos este #FelizMiercoles con el número del innombrable!! ayudarnos a superar este mal fario!! http://t.co/TTnY8X050r]]></document>
		<document><![CDATA[Follow the link, my friend... http://t.co/27hjiW0VG6]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenosDías ¿¿Ya sabéis cual es nuestra oferta del día??]]></document>
		<document><![CDATA[Que no se diga que no damos alternativas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Por si todavía alguien no ha acabado su jornada laboral y quiere ver algo desde el trabajo...http://t.co/DVEyKnk8Ma]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Aecemco: @RedOferta_Spain 
Compra Online+Red Aecemco=Tu Red+Consumo de Iniciativa Social.
Registrate en http://t.co/gnRD0zBHtf con el c…]]></document>
		<document><![CDATA[También podéis enviar este enlace por Wassap para enganchar a vuestros amigos http://t.co/Fj36mJSp7o]]></document>
		<document><![CDATA[Ganar dinero con nosotros es fácil, ¿os atrevéis? http://t.co/Fj36mJSp7o]]></document>
		<document><![CDATA[Así os convertiréis en Anfitriones de RedOferta. Decidle a vuestros seguidores que pongan vuestro nombre de usuario http://t.co/Fj36mJSp7o]]></document>
		<document><![CDATA[Todos aquellos que queráis ganar dinero con @RedOferta_Spain solo tenéis que rellenar y compartir este formulario http://t.co/Fj36mJSp7o]]></document>
		<document><![CDATA[Para todos vosotros, aquí tenéis la última entrada de nuestro blog con un bonito formulario mejorado http://t.co/C0711YMvG9]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenosDias #Madrid más fácil yo creo que no os lo podemos poner, registraros y enteraros de los mejores descuentos http://t.co/Fj36mJSp7o]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMartes a todos. ¿Qué tal os viene un descuentazo para hacer deporte? Hablamos del Suspension Training TRX  http://t.co/OGnul7Y6c0]]></document>
		<document><![CDATA[Poca gente sabe que se puede garnar dinero comprando en @RedOferta_Spain y mira que lo decimos eh... #QueCosas]]></document>
		<document><![CDATA[Indicarles a vuestros amigos vuestro nombre de usuario y ser sus anfitriones, por cada contacto ganaréis más dinero http://t.co/Fj36mJSp7o]]></document>
		<document><![CDATA[Para empezar a ganar dinero con RedOferta solo tienes que rellenar y compartir con vuestros amigos este enlace http://t.co/Fj36mJSp7o]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores decuentos en #Sevilla #Madrid #Barcelona los encontrarás en @RedOferta_Spain estar atentos a nuestro Twitter...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sin #empleo? ¿Quieres mejorar tu inglés? @RedOferta_Spain te acerca los cursos de inglés en el extranjero http://t.co/DgmLYN6bnH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabéis de alguien que se este planteando salir de España para mejorar su inglés? Esto os interesará http://t.co/DgmLYN6bnH]]></document>
		<document><![CDATA[Mirad y encontraréis, @RedOferta_Spain tiene para vosotros los mejores descuentos de ocio en #Madrid, ¿vienes?http://t.co/mSFtsv4l40]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días y #FelizLunes amigos de @RedOferta_Spain ¿que os parece si empezamos la semana con unos descuentos?http://t.co/mSFtsv4l40]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí está el boletín de septiembre 'Concenfe directo' http://t.co/mErJwsjzmY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dani_depedro: No es #WRC pero @RedOferta_Spain te da la oportunidad de conducir cochazos como en los circuitos http://t.co/Ch8NT00yJA]]></document>
		<document><![CDATA[El boletín oficial 'Cocenfe directo' ya nos incluye a @RedOferta_Spain entre las entidades colaboradoras, @Aecemco]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza bien este #FelizViernes y ponle buena cara al fin de semana disfrutando a 200 por hora http://t.co/oZR8jzxrKn]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has conducido alguna vez un Lamborghini, un Ferrari o un Porsche en #Madrid ? http://t.co/oZR8jzxrKn]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenosDias a todos ¿Empezamos el día con uno cuantos descuentos? Librea adrenalina http://t.co/oZR8jzxrKn]]></document>
		<document><![CDATA[¡Quiérete! http://t.co/eRP2QcyGTi http://t.co/GxlfXydRg0]]></document>
		<document><![CDATA[También tenemos accesorios para Samsung S IV http://t.co/au9hVXn9Ti. Estáis de enhorabuena los de #Android]]></document>
		<document><![CDATA[Para todos aquellos de #Android aquí tenéis un pack de productos para Samsung Galaxy http://t.co/1NlXbTX8DE]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer tuvimos un descuento #remote pero lo quitamos porque nadie sabia lo que era XD. Ahora los tenemos mejores http://t.co/z2hX51XfSv]]></document>
		<document><![CDATA[Que no os pase a vosotros eh revisarlos ahora http://t.co/z2hX51XfSv #CosasQuePonerEnMiLápida]]></document>
		<document><![CDATA[#CosasQuePonerEnMiLápida "Arrepentido de no haber revisado los descuentazos de @RedOferta_Spain " http://t.co/z2hX51XfSv]]></document>
		<document><![CDATA[Os gustaría un viaje a una ciudad encantadora... Estambul por 288€ vuelo de ida y vuelta y hotel 5 días incluido http://t.co/keW1X1vmY5]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Jueves!!!! se nos acaba la semana y para que reflexioneis este finde un ofertón viajero http://t.co/keW1X1vmY5]]></document>
		<document><![CDATA[Comprar ahora vuestro descuento del 60% para sacar los bollos de la carrocería de vuestro coche. http://t.co/t6VSTg0sOG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuantos de vosotros tiene coche? y ¿Cuantos de vosotros tiene un bollo en la carrocería de su coche? http://t.co/t6VSTg0sOG]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos aquí de nuevo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que les parece a nuestras destacadas de moda @dosenlapasarela nuestro curso de Personal Shopper? http://t.co/R1kulKeGFo]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos un fantástico curso de Personal Shopper del @INTECFormacion para todos y todas las apasionadas de la moda!! http://t.co/R1kulKeGFo]]></document>
		<document><![CDATA[Gran noticia: @RedOferta_Spain y @Aecemco unidos por una buena causa,crear los descuentos de iniciativa social http://t.co/rAirIo7WZq]]></document>
		<document><![CDATA[Centro Virginia es la artífice de este gran descuento en tratamiento de presoterapia. 22€ por seis sesiones http://t.co/NwZ8Sbu4Im€]]></document>
	</documents>
</author>