<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Boletín de Novedades Portalesmedicos de Noviembre de 2017 nº2 https://t.co/7RPW3vXjDN]]></document>
		<document><![CDATA[Revista Electrónica de PortalesMedicos. ISSN 1886-8924. Volumen XII. Número 22 – Noviembre 2017 https://t.co/IQW0C7yqqV]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: ¿Este hueso está roto? https://t.co/LCLsAE77C3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Gestación tras cirugía bariátrica https://t.co/M4LHFYITos]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: ¿Pueden mezclarse Metoclopramida con Furosemida por vía intravenosa? https://t.co/XxfwVONPRN]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Tratamiento y cuidados de úlceras vasculares https://t.co/WVsN5aLaLT]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Traumatismo facial. A propósito de un caso https://t.co/j61Wqjr3nn]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Alternativas a la lactancia materna en recién nacidos: técnica dedo jeringa https://t.co/3obJ0IZztL]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Taller de Consejo Dietético en pacientes con trastorno mental grave (TMG) https://t.co/HwJKjr484S]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Síndrome de Down: Mejoras en la marcha tras un programa de hipoterapia https://t.co/wpdWyJK6Uh]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Rotura prematura de membranas https://t.co/qr8lApmSQE]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Manejo del neonato crítico por Enfermería https://t.co/C7XiaWFICH]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Manejo de la bronquitis y bronquiolitis en la primera infancia https://t.co/39Hn1IgW6M]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Cuidados de Enfermería en úlceras por presión (UPP) https://t.co/vzfA9UWXVW]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: La inmunoterapia con extractos de alérgenos durante la lactancia materna https://t.co/StCYUyyliy]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: La importancia de la figura enfermera en un centro escolar https://t.co/EvZ0cHHfHC]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Hipertensión. Causas, síntomas y tratamiento https://t.co/RFvKLJB7CF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Cuidados de salud en el embarazo normal https://t.co/InsM2Hegja]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Cuidados de la piel en pacientes con incontinencia y prevención de lesiones asociadas a la humedad https://t.co/hqh5DAPKdY]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Actuación enfermera ante un cuadro febril en niños https://t.co/cozh33HGyB]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Control de Enfermería: niño sano https://t.co/iAzqcu6PvB]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Intervención de Enfermería: enfoque de Nola Pender, en el consumo de alcohol de estudiantes universit https://t.co/8Sw1AmonOA]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Cólico del lactante https://t.co/DUZQcEkmWL]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Promoción de los hábitos saludables para la prevención de la obesidad infantil desde la consulta de e https://t.co/e20ntTm2sV]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Plan de cuidados de la parotiditis https://t.co/3g6vp6Hxyw]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Valoración y control de pacientes con pie diabético https://t.co/ehy8XAEhkf]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Actuaciones de Enfermería en el puerperio https://t.co/FeEOgSuKL5]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Perfiles de riesgo de caídas en personas mayores de 60 años https://t.co/FNErVC2lEU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Pacientes polimedicados: ¿ordenamos su medicación y evitamos errores? https://t.co/UUWR8ZeMwZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Beber con el cuerpo, otras vías de consumo de alcohol entre los adolescentes https://t.co/QxcL0iIhRS]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Baby led weaning o alimentación autorregulada por el bebé https://t.co/5H72PAd6dQ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Bronquitis crónica https://t.co/raib6TrwXG]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Hidatosis https://t.co/ZhU2AuBtaA]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Catéteres venosos centrales https://t.co/vGJx6fRjsb]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Brucelosis https://t.co/WLDdyEUMFC]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Terapia cognitivo conductual y mindfulness como terapias alternativas a la farmacología contra la ans https://t.co/UcZvYbf2SN]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Cuidados de Enfermería en el paciente con tuberculosis https://t.co/bwdWs0N9rj]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: El estrés puede matar https://t.co/8PnzytRQUF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Infarto talámico bilateral en paciente en coma: ¿Síndrome de Percheron o Encefalopatía de Wernique? https://t.co/mKrQyM9dXi]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Osteoporosis https://t.co/L0jNJpZrFD]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo: Cuidados de Enfermería en pacientes tras un accidente ofídico https://t.co/3OzdH5xCQd]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de burnout en el personal de Enfermería de un hospital de Madrid https://t.co/diL1t8lGVt]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamientos de Reproducción Asistida, ¿aumentan el riesgo de cáncer? https://t.co/5ZfDt2uG4f]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo del Síndrome Antifosfolípido durante el embarazo https://t.co/edj7cY8qm0]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo antenatal de la Diabetes Mellitus tipo 2 https://t.co/aSJ5Ed63pE]]></document>
		<document><![CDATA[Envejecimiento Activo en la Comarca de la Sidra: Estudio descriptivo observacional https://t.co/wuPOZzB110]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome coronario agudo y muerte súbita en pacientes atendidos en el servicio de emergencias https://t.co/RucegDqDUf]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermería ante el uso de terapias físicas frente al dolor: crioterapia y termoterapia https://t.co/9s3GcZT1Vj]]></document>
		<document><![CDATA[Extracción de electrodos con más de 8 años de implante https://t.co/LhlloTmWZu]]></document>
		<document><![CDATA[Reconstrucción del TSVD en menores de un año. Contegra como alternativa al homoinjerto https://t.co/UobZjSGB3J]]></document>
		<document><![CDATA[Experiencia inicial con válvulas sutureless. Esternotomía convencional vs minitoracotomía anterior https://t.co/4HsPJ6yU0m]]></document>
		<document><![CDATA[Factores de riesgo maternos asociados al parto prematuro. Una revisión de la literatura https://t.co/G9THcK9Tdp]]></document>
		<document><![CDATA[Evidencia científica de registro del proceso de enfermería en el perioperatorio https://t.co/x8Xlle8vIJ]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención educativa sobre prevención de embarazo en la adolescencia https://t.co/ql5BOJulPX]]></document>
		<document><![CDATA[Noema religioso del abusador sexual infantil en el contexto de la consejería cristiana https://t.co/DIN41dvUhD]]></document>
		<document><![CDATA[Náuseas y vómitos postoperatorios. Anestesia total intravenosa vs. anestesia inhalatoria https://t.co/NmMUKRlEUM]]></document>
		<document><![CDATA[Nanopartículas sólidas lipídicas una alternativa farmacológica. Revisión Bibliográfica https://t.co/JxMIM9yUi3]]></document>
		<document><![CDATA[Melanoma Coroideo. A propósito de un caso https://t.co/wJooqMNPWA]]></document>
		<document><![CDATA[Megacolon agangliónico congénito o Enfermedad de Hirschsprung. Rev. Bibliográfica https://t.co/PO0gGdZ5Nt]]></document>
		<document><![CDATA[Lesiones hipopigmentadas. A propósito de 3 casos https://t.co/xCQQajenaK]]></document>
		<document><![CDATA[Historia de la electrocardiografía y técnica empleada para tomar electrocardiogramas https://t.co/WUoPFROEei]]></document>
		<document><![CDATA[Bases fisiomoleculares y farmacológicas de la Histamina https://t.co/DMt5ClvW5t]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermedad de Hirschsprung. Revisión Bibliográfica https://t.co/OYzFKL83gO]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento eficaz con Heberprot-P en la evolución de las úlceras del pie diabético https://t.co/A6rK9TlmcN]]></document>
		<document><![CDATA[Extracción de sangre para gases arteriales. Técnica de enfermería https://t.co/aqQBMERtOE]]></document>
		<document><![CDATA[Fractura de la tibia. Evaluación de su comportamiento en el hospital regional de Kibaha https://t.co/oUfYjBei32]]></document>
		<document><![CDATA[Fibromialgia. Una revisión https://t.co/7V1cap0Exc]]></document>
		<document><![CDATA[Evolución histórica del sistema de salud argentino https://t.co/Dz5R0TBXkW]]></document>
		<document><![CDATA[Espacios virtuales para el estudio de la obra martiana en Ciencias Médicas https://t.co/RZH2vuqvZu]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo de la Esofagitis Eosinofílica https://t.co/YK3fHJFJRG]]></document>
		<document><![CDATA[Efectividad del Heberprot-P. Presentación de un caso https://t.co/LhmU8bXsOd]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermería y el dolor lumbar https://t.co/nuRGIu9PCl]]></document>
		<document><![CDATA[Caracterización del síndrome febril con sospecha de Dengue https://t.co/lexZ1rEP82]]></document>
		<document><![CDATA[El aprendizaje del idioma inglés en la calidad de vida del adulto mayor https://t.co/EVRVmzbTBs]]></document>
		<document><![CDATA[La agresión desde el punto de vista enfermero https://t.co/KR62v7b0OJ]]></document>
		<document><![CDATA[Problemática de la vida cotidiana en la tercera edad https://t.co/erWGO0yKv7]]></document>
		<document><![CDATA[educación en valores humanos desde la perspectiva de las Ciencias Sociales https://t.co/bTumvAhiif]]></document>
		<document><![CDATA[Tos ferina. Estudio de Brote en una comunidad de México https://t.co/dsItB3l3xU]]></document>
		<document><![CDATA[reformas de salud por el Obispo Díaz de Espada en los inicios del siglo XIX https://t.co/x31m3RukP5]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados de Enfermería en la enfermedad de Raynaud https://t.co/q9y2cmqPxR]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidados paliativos en paciente geriátrico https://t.co/MAysTMX6Pb]]></document>
		<document><![CDATA[necesidades de aprendizaje en Licenciados en Enfermería de Materno-Infantil https://t.co/Ba0MhNZy8V]]></document>
		<document><![CDATA[Evolución de diabéticos tipo 2 y uso de inhibidor de la DPP-4 (linagliptina) https://t.co/SWCMASL1gE]]></document>
		<document><![CDATA[comportamiento y prevalencia de hipertensión arterial en personas de 20-25 años https://t.co/jVrodjIu3t]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones de estudiantes sobre la influencia de la familia en su sexualidad https://t.co/c5XhKxxbzw]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicación de la escala neurológica canadiense en unidad de ictus https://t.co/PBaatgeETJ]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones demográficas y bioéticas sobre el envejecimiento en Cuba https://t.co/VJrpqQ1vVI]]></document>
		<document><![CDATA[Manifestaciones dermatológicas asociadas a diabetes https://t.co/XzevKUuf25]]></document>
		<document><![CDATA[Criptorquidia. Diagnóstico y tratamiento https://t.co/PL5qqvpObF]]></document>
		<document><![CDATA[Craneofaringioma infantil. Reporte de un caso https://t.co/H2W5PDfCZG]]></document>
		<document><![CDATA[Condiciones laborales para trabajar como enfermero en Reino Unido a través de agencias https://t.co/tpndjgHpZK]]></document>
		<document><![CDATA[Efecto de la gaseosa Coca-Cola sobre los órganos del sistema digestivo y endocrino https://t.co/Zj043ABPgR]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación de un caso clínico. Lengua negra vellosa https://t.co/O1G8UVmauU]]></document>
		<document><![CDATA[Cardioversión eléctrica. Actuación de Enfermería https://t.co/J6sIz27jOF]]></document>
		<document><![CDATA[Canalización de un catéter PICC y plan de cuidados de enfermería https://t.co/Mpd5syUbtK]]></document>
		<document><![CDATA[Manejo conservador de enfermedad periodontal crónica bajo terapia con bifosfonatos https://t.co/c9ICEHP6IO]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis del autoconcepto desde la perspectiva enfermera https://t.co/MosSKZvlbo]]></document>
		<document><![CDATA[Atención Primaria y Ataxia https://t.co/dqlOiVjh8i]]></document>
		<document><![CDATA[Arnold Chiari tipo II. Reporte de un caso https://t.co/l7IYLThhRu]]></document>
		<document><![CDATA[Afectación biopsicosocial del adulto mayor al momento de su pérdida visual por cataratas https://t.co/X0k6RDQqbk]]></document>
	</documents>
</author>