<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: Fuerte escasez de insumos afectó la siembra de #sorgo y #soya donde no se llegará ni al 1% de la intención. https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @startupweekccs: Inscríbete y participa gratis en +50 actividades para celebrar el emprendimiento en Caracas https://t.co/XaMi4x73LX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoseAGuerra: Cómo resultado de un endeudamiento irresponsable estamos gastando más en pagar la deuda que en la salud y educación https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisVianaR: Suspenderán o postergarán las elecciones aduciendo"ambiente prebélico" o problemas de "orden técnico"(máquinas)? No sé,pero…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: Desde el mandato del presidente Chávez a la actualidad se han confiscado más de 5 millones de hectáreas productivas. h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HimiobSantome: Tan preso está el que duerme tras las rejas como el que no puede escuchar lo que quiere escuchar. Presos estamos todos.]]></document>
		<document><![CDATA[CÍNICO: Ahora llama a sus órdenes "recomendaciones". Vamos a ver si algún constituyentista se atreve a no aceptarlas. https://t.co/I8paXGXTsa]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro critica que USA no le permita repatriar los dividendos de CITGO. Y él tiene años haciendo lo mismo a las transnacionales aquí!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wef: This is why you can’t put down your phone https://t.co/nFPafXuYsk https://t.co/14Z0FTijlT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kenradio: https://t.co/w1pDEbd1OK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juanraffalli: Si la oposición no hubiera inscrito candidatos el cronograma de las regionales lo hubieran fijado hace rato.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AGiraudG: El arroz que se ve en abastos en Caracas y la zona central es de #Guyana Sin Nùmero de Registro y etiqueta en ingles @Minutag…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisoliveros13: Fuerza laboral PDVSA 146.226 Personas (no incluye 22.679 contratistas)
Producción 2,571.000 bd
Producción por trabajado…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: Con una meta inicial d 170.000 has para el  cultivo de #arroz solamente se llegará a 90.000 y con bajos rendimientos h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisoliveros13: Traducción: queremos un rebaño, bien bruto y pobre.
Así debe ser el fanático madurista. https://t.co/t897bMTjqi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NicmerEvans: Luis Alberto Medina accionista de empresa que vendía a Mercal es el nuevo ministro de alimentación https://t.co/nFpmw5iVB3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoseAGuerra: Con control de cambio el BCV ha  perdido reservas a pesar de  altos precios del petróleo.El control sirve a la corrupción…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susanaraffalli: Yo sigo al INN esperando siempre el último boletin del SISVAN sobre la tendencia de desnutrición infantil, pero nada, 1…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pedro200: En guía para inversionistas extranjeros del gobierno, todos los datos sobre PIB son de fuentes externas.

Un país que no sabe…]]></document>
		<document><![CDATA[CONATEL manda a decir que en Venezuela hay absoluta libertad de expresión para hablar exclusivamente bien del gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BMarmoldeLeon: El nuevo Fiscal solicita, como titular de la acción penal, el sobreseimiento en sus propios casos.Impúdico.]]></document>
		<document><![CDATA[SOCIALISMO = tener 18 años gobernando y aún así pedir más tiempo para comenzar a solucionar los problemas de la gente!]]></document>
		<document><![CDATA[Ley contra el Odio propuesta por esta ANC va resultarles un búmeran ya que el próximo gobierno la usará para juzgar a muchos del régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gonzalezvero7: Por favor ayudenme a difundir es mi mama y esta desaparecida en el deslave de Choroni ayudaaa @hcapriles @CATERINAV @van…]]></document>
		<document><![CDATA[Orden a cableras de sacar canales colombianos es una amenaza directa de la dictadura militar a todos los medios. O censuran o los cierran!]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva Unidad de Medida Revolucionaria: Para este CNE "próximas horas" puede significar días, semanas o meses!]]></document>
		<document><![CDATA[Países del Mercosur reconocen a Ortega Díaz como legítima Fiscal General de Venezuela. Que hará la dictadura militar al respecto?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OJZG1986: #29Sep Pruebas del laboratorio cubano (bots) para desprestigiar a la oposición. No se traguen el veneno PSUV. #BuuenViernes h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisCarlos: De los credores de: "Con el billete de más alta denominación no compras un cartón de huevos",
Nos llega: "Con dos billetes…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: 5 ocasiones en las que usas inteligencia artificial (sin darte cuenta) https://t.co/8oI8rbBQR2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: El Estado es dueño de 526 empresas que presentan pérdidas millonarias https://t.co/g6B1PTWgha]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Santinovelota: Prefiero un gobernador de la oposición sometido por la dictadura, que un gobernador de la dictadura sometiendo al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elucabista: Este diplomado busca formar líderes sociales. ¡Postúlate! Tienes oportunidad hasta el 29 de septiembre. https://t.co/0fP58Y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pppenaloza: Si Marco Torres lleva su éxito en Min. Alimentación a la gobernación, en tres meses Aragua cae en el canibalismo...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @morandavid: Triste el rol de Arreaza, estar todos los días emitiendo comunicados en rechazo a los rechazos de los países del mundo a la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @celsof64: Que descaro, son unos barbaros... https://t.co/eGM91abWe2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AFP: #BREAKING Beijing orders North Korean firms in China to close, official says]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AquilesHopkins: Anuncio de precio del maíz se debe hacer de manera inmediata, cosecha se inició hace 15 días! Productores desconocen pr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ibelisario7: Ante la inconstitucional decisión del CNU de someterse a la ANC, la UCAB salvó su voto y negó plenamente reconocer ese fra…]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdan la Corporación Venezolana Agraria liquidada en 2010 y sustituida por la Corporación Venezolana de Alimentos. Hoy repiten ERROR!]]></document>
		<document><![CDATA[AGROSUR es enésimo invento del regimen que sin duda alguna tendrá el mismo resultado de los anteriores: Corrupción y despilfarro.]]></document>
		<document><![CDATA[El exhorto de Maduro a las FAN pidiendo a gritos  lealtad es indicativo de un notorio ruido en los cuarteles.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @axelcapriles: La izquierda radical sigue al dedillo la recomendación de Hitler: la mejor forma de manipular y dominar a las masas es fa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmaragall: El Ministro Jaua miente. 
He revisado Memoria y Cuenta del MPPE de los últimos 16 años y NUNCA construyeron más de 30 escuel…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efigueredop: El que no quiere negociar es el gobierno para ellos diálogo es guaralear y ganar tiempo. Siempre es y será lo mismo hasta…]]></document>
		<document><![CDATA[SOCIALISMO: Entre 70 y 80 por ciento de las unidades de transporte están paralizadas. (MPV)]]></document>
		<document><![CDATA[SOCIALISMO: La central eléctrica Tacoa, con una capacidad instalada de 2.000 MW, trabaja a 18,7% de su capacidad!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: [REPORTAJE ESPECIAL] Choroní: colores, historia y valentía | Por @SASAMENDOZ https://t.co/ChNErY3JoE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MilagrosSocorro: Las encuestas serias coinciden: cuanto más alta sea la participación en las regionales, más gobernaciones se le arreba…]]></document>
		<document><![CDATA[@Edurodriguezg Su invitado habla como si la Revolución llegó al gobierno ayer y no es culpable de absolutamente nada!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PoleoRafael: Lo unico que puede darle el triunfo a Maduro es una abstencion considerable. Eso lo legitimaria como mayoritario ante la o…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MMalaverM: Una gandola con 36 mil litros de gasolina de 91: 36 mil bs. Un cartón de huevos de 30 huevos: 38 mil bs (Hecho en socialismo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AncaDigital: Gobierno sigue apostando a las importaciones en plena cosecha de cereales https://t.co/Vsz6Fx8L6N #noticias @Minutagropecu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AGiraudG: La dieta de maduro asusta @DiarioTalCual @MARACAYACTIVA https://t.co/VM0W3i2H29]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wef: What happens in an internet minute in 2017? https://t.co/LMTuoX6ERv https://t.co/Mqg7KYD5lu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wef: #BestOf: Over 2000 years of economic history, in one chart https://t.co/QT1gO9STWR #economics https://t.co/kAdqyF8ijD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @emquiben: MISION IMPOSIBLE MADURO ! reimpulsar el Motor Turismo....Sin dolares, sin lineas aéreas, sin infraestructura, sin luz y agua,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoseAGuerra: Objetivo de Maduro? La abstención de la oposición. Objetivo de los abstencionistas? La abstención de la oposición. Los ext…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonardo_Padron: Para llorar: La Asociación de Profesores Universitarios anunció que entre el 30% y 50% de los profesores se están yend…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_tybek_: El día que acabe esta pesadilla quisiera que agarraran todos estos trajes de Mao y los quemaran en alguna plaza. https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: Cáritas: Desnutrición aguda en niños roza el umbral de la emergencia en Venezuela https://t.co/xIHrUZXh2f]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosPaparoni: De los 16 centrales azucareros del país, los 10 que están en manos del Gobierno no produjeron este año ¿Pretenden segui…]]></document>
		<document><![CDATA[Será la CEPAL la nueva FAO en eso de premiar a este régimen por sus logros fantasma?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @roro_tuit: En Venezuela el televisor miente pero la nevera no. https://t.co/Xr3y6sAzyM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @romanjoseduque: Gastar  más  tiempo criticando a los que vamos a votar que al inepto gobierno es favorecer sus candidatos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: Hoy a las 8am en el #StartUpWeekCCS: Uso efectivo de las redes, 2da edición con Fundación Polar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wef: #India and #China's populations are changing in very different ways. Here's why https://t.co/75pia3wNIm https://t.co/9dOKx1UTsU]]></document>
		<document><![CDATA[@ODHGC @ElNacionalWeb ....suponemos que de 91 octavos! Con esta PDVSA puede ser cualquier cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @puzkas: A 1 día para que comience la campañael CNE aún no decide si admite sustitución de candidaturas de aspirantes que perdieron en p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pppenaloza: Primero, dijo que hablaba siempre con su amigo Borges. Ahora dice que Borges lo quiere matar. "Historias del diálogo" por N…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @albacodutti: cada vez más atrasados sanitariamente... https://t.co/a5YKtwEoiM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elucabista: El paso por la universidad es un periodo que también incide en el ámbito personal https://t.co/Tm3Xdu4N7k https://t.co/sojU…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NORMITAORAM: Hoy mi hijo cumple 4 meses privado de libertad injustamente. Es inocente. Exijo LIBERTAD https://t.co/skgGGkVMck]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KathyPennacchio: Al fallecido concejal Carlos García lo tenían preso por supuestamente acaparar billetes de Bs 100. Hoy le dan prórroga…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que será de la promesa de Maduro de continuar con personal venezolano todas las obras de Odebrecht que estaban paralizadas?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: Hoy a las 5pm en el #StartUpWeekCCS: Startup Speed Dating. Organizado por @mobmedianet https://t.co/Hjay2uk1w0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: Imágenes no antes vistas de casos de difteria fueron expuestas hoy por expertos venezolanos alarmados por la crisis https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoRT51: "No nos han dejado gobernar desde hace 18 años" dicen en VTV.
Me sorprende cada vez más el nivel de cara e' tablismo de es…]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien opina sobre Venezuela, Maduro arma un zaperoco pero él se considera con pleno derecho a opinar sobre el referéndum en Cataluña!]]></document>
		<document><![CDATA[Las cifras que esconde este régimen socialista: Más de 250 mil niños NO iniciaron este año escolar!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonarismendi: No tengo la menor duda: abstenerse  en las regionales es oxigenar a Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @egresados_ucab: Bienvenidos @ucabistas. Hoy damos inicio al año lectivo 2017-2018 en @lacatolica. Les deseamos todos el éxito en este n…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VPrimero: Cuando un preso político muere por falta de atención médica y conocían la necesidad, es homicidio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndresVelasqz: Hoy, se da inicio a clases en las peores condiciones para nuestros niños.  Padres que no pueden comprar uniformes, ni ut…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FuerzaUnionVE: .@ChuoTorrealba "PAE fue creado por Min. Antonio Luis Cárdenas cuándo barril petróleo estaba 9$. Hoy, supera 40$ y progr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FuerzaUnionVE: En conversación con @ChuoTorrealba ingeniero @josedeviana "Hoy día no funciona ninguna de las plantas de tratamiento del…]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos millones nos ira a costar a los venezolanos la ultima estupidez del régimen con los conejos? No se cansan de tirar flechas!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: En 1999 cuando #Chavez tomo el poder el Dolar costaba Bs/$574,00 hoy 16/9/2017 cuesta Bs/$ 24.744.630,00. Gracias Maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DanielAscanioM: Los USBistas se lo hemos dejado claro a Luis Holder ¡NO es bienvenido en la #USBve! Rechazo es lo que obtendrá de la co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jcajias: Le pagaron Bs 10 mil de la pensión en billetes de a 10 y los rompió todos de la arrechera. https://t.co/o6toOyY6vn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Precio d petróleo venezolano ahora se publica en yuanes q resulta d establecer precio en dólares y buscar paridad en yu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIEUCAB: Los #Ucabistas pueden vivir el proceso emprendedor con el Rally Emprendedor, un simulador de #Emprendimiento. https://t.co/vyi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vanesavallejo3: En el capitalismo tienes la mascota que quieras, en el socialismo te toca comértela para no morir de hambre]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susanaraffalli: la situación alimentaria en Venezuela es mucho peor q lo que  registra el informe 
del estado de la seguridad alimentar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kenradio: What happens in an Internet Minute https://t.co/kSq4K6MEm0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaihenH: Es bueno recordar que... https://t.co/tphPtDcmaC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EAristeguieta: A la USB le han impuesto un militar como vice Rector Academico! Que sabra el burro de freno? Su mision debe ser degradar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frrodriguezc: En oct y nov, el país debe pagar $3,5 millardos en servicio de deuda sobre bonos #VenezuelaRedBook]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Minutagropecuar: Gobierno pretende alcanzar una superficie de 1 millón de has de #soya pero este ciclo solo se logró sembrar 300 has. h…]]></document>
		<document><![CDATA[SOCIALISMO: Único sistema socioeconómico capaz de lograr que una refinería en un país petrolero cierre por falta de inventarios de crudo!]]></document>
	</documents>
</author>