<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las cosas que no decimos suelen ser las que más nos importan.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé como ni cuando pasó, lo único que sé es que me gustas muchísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu orgullo y yo nunca pudimos llevarnos bien.]]></document>
		<document><![CDATA[No me des explicaciones, tus acciones lo hicieron por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo que buscas es que yo me olvide de ti, lo estás haciendo muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[No te lo digo, pero te extraño.]]></document>
		<document><![CDATA[La única diferencia entre tus "te quiero", y los míos, es que yo no miento.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aunque puedo olvidarte, no quiero hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Explícame, ¿Qué hago aquí sin ti?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no me importa si yo no te importo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez te di mucho y me valoraste poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás fue mucho pedir que me quisieras un poco más.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó? Antes me hacías más feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensé en pedirte perdón, en volver contigo, pero recordé que el error lo cometiste tú, no yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Di lo que quieras, yo sé que me extrañas.]]></document>
		<document><![CDATA[No regreses, aquí ya no haces falta.]]></document>
		<document><![CDATA[No te pido mucho, sólo te pido un 2014 a mi lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu fuiste mi primer pensamiento del 2014.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de mi 2013 fuiste tú, y lo mejor de mi 2014 serás tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Un 2013 sin ti, un 2014 contigo, ya verás.]]></document>
		<document><![CDATA[Decidí comenzar a sonreír, contigo o sin ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te quieres ir, vete, ni eres lo que necesito, ni soy lo que mereces.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de este 2013 fuiste tú, y en el 2014 seguirás siendo tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no me extrañas, si fuese así, estuvieses aquí conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo queriéndote sin razón.]]></document>
		<document><![CDATA["Pienso en lo que tuvimos y automáticamente sonrió como si nunca hubiese acabado".]]></document>
		<document><![CDATA[Te stalkeo como si fueras a poner algo para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero, no es mucho, pero es en serio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me canse de extrañarte y que no hagas absolutamente nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Olvídame tú, yo aún no sé hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá tú también sintieras todo lo que siento al verte.]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero olvidar, quiero recordar sin que duela. http://t.co/ZBJ4FyYw7S]]></document>
		<document><![CDATA[No te pido mucho, sólo te pido un 2014 a mi lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo miedo de que alguien más se dé cuenta de lo increíble que eres. http://t.co/j7NhcKzA4r]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez mi amor no era mucho, pero era todo tuyo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta pensar que tú también me extrañas como lo hago yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginarme contigo, ya es parte de todos mis días.]]></document>
		<document><![CDATA[Te amaré en las malas, que en las buenas lo hace cualguiera.]]></document>
		<document><![CDATA[Siento pena por aquellas personas que quieren estar con alguien, pero no saben estar consigo mismas.]]></document>
		<document><![CDATA[No te pido que me recuerdes, te pido que no te olvides de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Así como una sonrisa enamora, una actitud decepciona.]]></document>
		<document><![CDATA[No eres lo que quiero, eres mucho más.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos piensan en el amor, pero el amor no se piensa, se siente.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí estamos de nuevo, fingiendo que no nos necesitamos.]]></document>
		<document><![CDATA[La única persona que necesitas en tu vida, es aquella que te necesita en la suya.]]></document>
		<document><![CDATA[De los vicios que tengo, extrañarte es el peor.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustas porque me haces volver a sentir lo que es querer.]]></document>
		<document><![CDATA[No te recuerdo, pero tampoco te he olvidado por completo.]]></document>
		<document><![CDATA[Un minuto de silencio por el amor que ya no siento por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Olvídate de lo que somos, pero nunca te olvides de lo que fuimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía ganas de hablar contigo todo el día, pero tu orgullo me las quitó.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tú y yo estamos juntos, los otros pueden esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón por no contestarte, estaba ocupado siendo feliz sin ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy te olvido. Todos los días lo hago.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres tienen ese sexto sentido, de siempre descubrir la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Tantos enamorados que no están juntos, y tantas personas juntas que no están enamoradas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si en esta vida no estás conmigo, te espero en todas las demás.]]></document>
		<document><![CDATA[No hacía falta decir nada, el primer beso lo dijo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuérdame como lo mejor que dejaste ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Verte y saber que no necesito a nadie más.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor es encontrarte y saber que valió la pena la espera.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos dos errores que un día se amaron y ahora se olvidan.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierro los ojos y sigues en mi pensamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[La primera vez que te vi, honestamente no sabía que ibas a ser tan importante para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuimos muy poco para tanto amor.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces se me hace difícil fingir que no te extraño.]]></document>
		<document><![CDATA[Dime que te vas a quedar, dime que todo será como antes, dime que no te volverás a ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo sería mejor si en vez de extrañarte pudiese verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo que buscas es que yo me olvide de ti, lo estás haciendo muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Regresaste porque me quieres? Si me quisieras, nunca te hubieses ido.]]></document>
		<document><![CDATA[Te voy a explicar a besos cuánto me gustas.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor del bueno. http://t.co/VddsuumErw]]></document>
		<document><![CDATA[Si te vas, déjame un recuerdo de esos que no se olvidan.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta lo que tengo contigo, aunque ni siquiera sé qué es.]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguna vez creíste que podía vivir sin ti, te equivocaste.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que yo no te despedí de mi vida, tú renunciaste.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé a qué se debe tu visita, pero espero que te quedes una eternidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás mi mayor problema fue que nunca te encontré una solución.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vemos mejor como lo que aún no somos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que me prefieres a mí, aunque estés con alguien más.]]></document>
		<document><![CDATA[No ganas nada haciéndome creer que me quieres.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu único error es fingir estar bien sin mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sí lo estaré... http://t.co/9vQvUbovTl]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer lo único que sabes hacer bien es hacerme falta.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todavía te brillan los ojos cuando me ves?]]></document>
		<document><![CDATA[Eres esa única persona con la que siempre quiero estar.]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo pero nunca estás cuando te necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[No le des tu futuro a quien no te da su presente.]]></document>
		<document><![CDATA[Que se acabe el mundo, pero que nunca se termine tu sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que la mente olvida, el corazón te lo recuerda.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú y después el resto del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde qué te conocí, no he querido conocer a nadie más.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que tú también escribes para mí?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi error fue darte un significado en mi vida cuando realmente no significas nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Me fui porque me diste a entender que no me querías en tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Olvídate de lo que somos, pero nunca te olvides de lo que fuimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Me duele que te hayas ido, pero más me duele no haber tenido el valor para detenerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Deja de contar los minutos y ven a gastarlos conmigo. http://t.co/ZbkwE47tJJ]]></document>
		<document><![CDATA[Dudo que pueda querer a alguien tanto,  como te quiero a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Explícame, ¿qué hago aquí sin ti? http://t.co/ygATBlKC3M]]></document>
	</documents>
</author>