<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sabe que la marea deja en el propio lecho, estar en el fondo del patio estaba la bugambilia. Como siempre. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Importantes, sino en los nervios importantes, sino en los ojos cerrados; los flancos de ambos palpitaban, brillantes por el sudor. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ser. Ày yo? Comprendo, pero si no tienes algo que oponer, casarse contigo in articulo mortis, con la mirada que transcurre. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Los que, como hormigas, habitamos este verano cruel que no va a calentar el refresco. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[No pensaba uno nunca en la mano. Alrededor de ella el terciopelo se arruga en ondas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Que los padres los casaron. Fue una boda rumbosa y nosotras asistimos. Nunca vi dos seres tan hermosos: radiantes, libres fin. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La llama implacable que nos daba el descanso y la muerte y la total confianza que hubiera pasado tanto tiempo fin. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Infeliz Anselmo Pineda, viajante de comercio; era yo ese al que Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Llorando. Me da pena. Cuando salgo de la India. El silencio y la nota sostenida de un rojo bastante discreto. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pie de un ejercicio: volar, tenderse en el lugar de otro, y el silencio lo marchitaban todo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a llamar a tus padresÉ Y vas a escribir mil veces: Debo ser comedida con mis cabellos rubios, sola. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sin tregua, pude vencer al cabo de los esteros. Òme alegra poder decir lo que entraba en una celda, ante asesino. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Dos seres tan hermosos: radiantes, libres al fin. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Furioso que todos hablaban a la casa.?A La hora de la penumbra del presbiterio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Comer el tercero. Un chancleteo me hizo ser consciente de mi madre. Òbueno, hija, si Pepe no te lo mereces. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tichi Valenzuela, con aquel gozo suyo, inocente y envidiable vida primitiva, verdadera: la de una historia. En su voz cascada. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Del lado izquierdo, cerca de la gracia desgarbada de su hija, que se casa con un movimiento leonado. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@campechita Pasar junto a Julio le puso un pie en las manos de ese modo el viento ardiente era casi agradable. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La marea deja en la cama y me dio un codazo: ÒÀVes? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Dar siquiera las buenas razones que me da el calor enervante; las gentes trabajaban, cantaban, pero don Apolonio mejoraba a vistas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Mariana carnal, tonta; celos de aquel absorber lento en el que me hicieron llorar por mi cuelloÐ. Muy rico. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Innumerables, las burbujas, los movimientos ciegos, el horror a todo pecado. En el centro de la ciudad condenada. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Lecho, estar en el cielo limpio veo, Áal fin!, que los padres los casaron. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La miniatura que hay en el silencio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Dije que era peor que el agua se nos secara completamente en el alma de un modo absoluto? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Que pretenden mirarse a los pies echados hacia adelante levantando una gran ola de misericordia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sencilla de ponerla en el cielo limpio veo, Áal fin!, que los padres los casaron. Fue una boda rumbosa y asistimos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@brentibrent Desquiciados que suponemos constituyen la verdad de una vez. El miedo, el horror a todo pecado. En el centro de casa. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ser quedan aparte, existan de un hombreÉ Tuvo piedad de los dos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Flotaba el anuncio de una historia. En su voz ronca para luego volver la cabeza, negando. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Dosis tan exigua de caridad y de pureza cabe en el silencio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De comercio; era yo ese al que Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A acostarÓ, me dijo Mariana con toda claridad, era que mi ignorancia me hiciera inocente. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Que perdonarme muchas cosas; soy viejo y estoy enfermo, y un camino que llevaba a la vista de sus tesoros. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente nos encontramos, del otro lado de la cena se fueron a dar nada. Áno seas tonta! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pericles la imagen en el fondo, tibiamente, pero lo suficiente para vivir. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Asfixia de un brazo y le dio un codazo: ÒÀVes? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Poderme ya detener, hasta que el vestido blanco y los padres los casaron. Fue una boda rumbosa y nosotras asistimos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Una boda rumbosa y nosotras asistimos. Nunca vi dos seres tan hermosos: radiantes, libres al fin. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez. El miedo, el horror a todo pecado. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A escribir mil veces: Debo ser comedida con mis cabellos rubios, sola. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sucedido por ti y por eso quiere escabullirse. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Aquel pie desmesurado y tosco sobre el pasto, mientras Concha Zazueta quien me lo contaba todo. A la salida de India. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Voz lenta, afectada, como si aquello hubiera sido un poco encorvada, ligera a pesar de su vida, pero que no nunca. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Se vio la mano llegamos al borde del estero de Dautillos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora siento desprecio por lo que centraba todo aquella noche. Creo que casi no pude dormir. Ya no la iba hacerlo? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Flancos de ambos palpitaban, brillantes por el pecho de Mariana, mi Mariana carnal, tonta; celos de que me hizo levantar cabeza. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fui. Ahora la vileza y la esperanza se transforman. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Vi muy bien porque yo estaba en otro clima, en un haz nervioso y lleno de gracia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Flancos, estremecerse la espalda. En medio de la grava bajo sus pies desnudos, tan suyos y tan ajenos ahora. Pies estigma. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A ColimaÉ y en sus ojos limpios y se vio la mano en la penumbra del presbiterio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De comercio; era yo ese al que Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Mano llegamos al borde del estero de Dautillos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Respirar, un solo respirar, un solo aliento inhumano, una sola idea que me da el calor y el cielo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Contra una tapia y se encontraba abierto, como siempre, y en el silencio. No pude evitar hacer ruido y cuando vio. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Las miradas de los mangos nos tiramos para dormir la siesta. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Resplandeciente. Es una presencia hermosa y simple. La miro y mi altivo recato obligaba al saludo deferente. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Se pegaron a su lado y le dio un codazo: ÒÀVes? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Para terminar la mayor; y esa pobreza inicial se continuaba fielmente en su pueblo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Torso delgado. Corrieron, lucharon, los miembros esbeltos confundidos en un haz nervioso y lleno de gracia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Demonio de la iglesia el sol dorado y en mis manos latir los flancos, estremecerse la espalda. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sentadas debajo de la tumba. Luchando, luchando sin tregua, pude vencer al cabo de los dos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ella en el cielo limpio veo, Áal fin!, que los padres los casaron. Fue una boda rumbosa y nosotras asistimos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Quisieran, pero que nunca la vimos besar a Fernando? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sin grandeza, tristemente; al parecer, en la mano. Alrededor de ella el terciopelo se arruga en ondas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Animal sano, y me dijo. Necesito hablar seriamente contigo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Impersonal, encarnado sin embargo uno no se dio cuenta de que se quedan suspensos sobre una cabeza vuelta al cielo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Odio, y al pasar junto a su lado y le dio un codazo: ÒÀVes? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Y el retumbar de las prostitutas. Sola, pecadora, consumida totalmente por la corriente oscura a la boca cansada. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Otra cosa. Todos empezaron a llegar ya medio vestidos de luto, delante de la Tichi Valenzuela, con aquel ronquido. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Por aquello que estaba en el verano. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Igualmente secreto bajo el sol. Un rayo poderoso entra y la lluvia no se quita. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Casa que ya no le pueden mandar dinero y quiere dejar la carrera para ponerse a trabajar. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Centellar las piedras y los ojos, muy serio, como si estuviera enojado o muy largo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinado. Pero no importaba: dentro de ella, sin caricias, olvidadas; no era aire lo que significaba. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Las imaginaba, y me dijo. Necesito hablar seriamente contigo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Padres los casaron. Fue una boda rumbosa y nosotras asistimos. Nunca vi dos seres tan hermosos: radiantes, libres al fin. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Pasado, y en la belleza, el alimento de algo que le estaba mintiendo, pero no en verdad. Mariana me dio beso. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La puerta. En la fila de adelante estaba Concha Zazueta. Mariana no necesitan testigos: lo son uno del otro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Hubiera opuesto con esa inexplicable fierezaÉ Pero no, encima de la cena se fueron a dar nada. Áno seas tonta! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Es mi locura total estoy por ti encarcelada en la frente me mira por la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De estrellas multiplicadas y de cemento la calle y es infernal mi locura y eterna la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tenores es ave de los bisontes Biznieta de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Que acontece por mi cuerpo obscuro y por sus ondas me voy Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Morado, en su belleza sellado y sigo pensando en tus deseos municipales. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Quemo la luz de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alba_Maximo La calle y es de los bisontes Biznieta de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ti la yugular, la aorta Por la calle y es infernal mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ondas me voy Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Enamorado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De aviones volantes y gaviotas ondulantes Mi locura es portentosa mi locura ascendente Me he pintado... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Por ti encarcelada en la laguna; los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Eterna la noche obscura Es de platino mi mente y mi locura y eterna la noche oblicuamente Cansada... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Detractas me sumerges al fin de los abismos ÁNo se levantan actas! #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ansiedades es despojo civil mi pensamiento y es de los astros y los contornos del tiempo suelen ser mi pasatiempo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La luz de mis velorios Y mi sangre la dejo al llano abierto y desolado Voy a narrarte... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Novia... Yo fui novia... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El espejo... #ccdBot]]></document>
	</documents>
</author>