<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Alimentación, Cocina, Gastronomía: Nuevo Día Mundial de la Tapa http://t.co/jxZjqK0F @euroresidentes #Alimentación # ...]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz fin de semana!!!! ¿Cuál es el colmo de un caballo? -Tener una silla y no poder sentarse #Chistes #Humor http://t.co/0nEQegRl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @peclaveria: ATENCIÓN! La crisis también afecta a los ladrones. MUY BUENO ! #foto http://t.co/BaFwdvYW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: Sonríe que hoy es viernes!!!! ¿Necesitas más razones? -Estas vivo. #Frases http://t.co/K2eYKwpA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos habéis pasado la vergüenza de caeros frente a alguien que os gusta y haceros mucho daño pero levantaros dignos diciendo "Estoy bien]]></document>
		<document><![CDATA[RT @misrecetas: 35 restaurantes de #Mallorca promocionan la comida mallorquina, el domingo 16 de sep se celebra #Mallorcaquina2012.  htt ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @misvinos: Loriñón Crianza 2008, un tinto DO Rioja http://t.co/kxpmCqwa]]></document>
		<document><![CDATA[#QuieroUnaCamisetaQuePonga "¿Qué hace un perro con un taladro?" -Ta-ladrando http://t.co/g9LDwv0N]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es Viernes!!! No podemos empezar el día de otra manera que sonriendo, es más, riendo a carcajadas #Chistes #Humor http://t.co/4UB5hwBB]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pocas luces...! - Oye Pedro, ¿qué es de Pilar? Contesta Pedro: - Quitar los pelos uno a uno… #Chistes #Humor http://t.co/bZx2zcYN]]></document>
		<document><![CDATA["La gratitud, como ciertas flores, no se da en la altura y mejor reverdece en la tierra buena de los humildes" #Citas http://t.co/kFjqGN74]]></document>
		<document><![CDATA[#TeEchandelaIglesiaSi publicas esta foto!!! http://t.co/SP4qCQK6]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estáis pensando qué hacer durante el fin de semana?, ¿qué tal disfrutar de la vida? No es necesario ir lejos http://t.co/6j3nwX0p]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizJueves En una tribu de canibales, le dice uno a otro: -Oye! Me han dicho que eres vegetariano! -Si, solo como las plantas de los pies]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, creo que las ostras que me comí me han sentado pesadas. - ¿Qué aspecto tenían cuando las abrió? - ¡Ah!, ¿pero había que abrirlas?]]></document>
		<document><![CDATA[- Capitán, ¿puedo desembarcar por la izquierda?
- Se dice "por babor".
- Por babor, Capitán, ¿puedo desembarcar por la izquierda? #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo estornuda un tomate? -ketchup #Chistes #Tontos #Humor http://t.co/0JkZfulU]]></document>
		<document><![CDATA[Había una vez un hombre tan negativo, pero tan negativo, que se desmayó y en vez de volver en si volvió en NO. #Chistes http://t.co/KmhFtLsJ]]></document>
		<document><![CDATA[Doctor, no sé lo que tengo.Pues, tómese estas pastillas que no sé muy bien para qué son. #Chiste #Humor]]></document>
		<document><![CDATA[¿A ver qué os parece esta peli, os apetece verla? http://t.co/75reBmBG #Pelis #Realeza #Reír #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: Viajar en avión: Vuelos baratos, consejos, miedos... http://t.co/Pw4RNWjI @euroresidentes #viajes #vuelos]]></document>
		<document><![CDATA[Una imagen vale más que mil palabras!!! #Pelis #Rajoy http://t.co/I8Wg0bVp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mis_frases: #Emprende2012 "Tú naciste para ganar, pero para ser un ganador debes planear ganar, prepararte para ganar y esperar gana ...]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Por qué los hombres de más de 40 quieren salir con mujeres de 20? - Para tener el mismo nivel de madurez. http://t.co/WFkMRoRH]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días y Feliz Miércoles! Os deseamos que el resto de la semana se pase rapidísimo para que disfrutéis del fin de semana cuanto antes!!]]></document>
		<document><![CDATA[Una imagen genial!!! Las mejores películas del otoño en España, y promete más :-D #Espe #Rato #Crisis http://t.co/U43xz2Sg]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca sabes lo que tienes....hasta que entiendes la letra del doctor" :) #Chistes #Humor http://t.co/YD0K2xXN]]></document>
		<document><![CDATA["No les evitéis a vuestros hijos las dificultades de la vida, enseñadles más bien a superarlas" -Louis Pasteur #Citas http://t.co/XXSfgLT1]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera complejos!!! "Era un hombre tan pero tan feo, que asustaba hasta los ciegos" #Chistes #Humor http://t.co/Fz3HQNY4]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Martes a tod@s!!! Hoy es uno de esos días en que es imprescindible llevar una sonrisa en la cara. Disfruta :-) http://t.co/KJcion38]]></document>
		<document><![CDATA[En el ejército, se acerca el capitán a unos soldados:
- A ver, ¡presenten armas!
Y salta un soldado:
- Mi capitán fusil, fusil mi capitán :)]]></document>
		<document><![CDATA[Machistas...-¿Por qué una mujer no puede ser Presidente? -Porque no aguanta un período de cuatro años. #Chistes http://t.co/pqlj2a9B]]></document>
		<document><![CDATA["El amor es intensidad y por esto es una distensión del tiempo: estira los minutos y los alarga como siglos" #Citas http://t.co/zwgmhwar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: La importancia de reírse y ser feliz #felizlunes! http://t.co/jQR0jt2Z @euroresidentes #felicidad #salud #reír]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: ¡Feliz Lunes! El próximo día 13 Barcelona celebrará la II Smart City Expo &amp; World Congress http://t.co/tXpyC9SC  ...]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Lunes! Entra un tío feo con un loro a un bar y el camarero pregunta: ¿Habla el animal? Y yo que sé!, dice el loro http://t.co/3o0VRMvh]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Por qué los hombres de más de 40 quieren salir con mujeres de 20? - Para tener el mismo nivel de madurez. #Chistes http://t.co/4mqJOl1z]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Sábado!!! Espero que estéis descansando y disfrutando del fin de semana :)]]></document>
		<document><![CDATA[Dos gallegos suben al ascensor: - ¿Cuál botón presiono? - El que dice PB, ¿No ves que vamos pa' bajo? #Chistes http://t.co/giYTTiNJ]]></document>
		<document><![CDATA["No me gusta la gente que, para probar que tiene razón, necesita perderla en la violencia" #Citas #Pensar http://t.co/B6lzCn0O]]></document>
		<document><![CDATA[En Navidad, Manolo le dice a Paco, cansado de buscar en el bosque:"Si después de esa loma, no encontramos un pino con esferas, me regreso...]]></document>
		<document><![CDATA["Purifica tu corazón antes de permitir que el amor se asiente en él ya que la miel más dulce se agria en un vaso sucio" http://t.co/96od49S6]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué los gallegos abren los botes de leche cuando entran al super? Porque en la tapa dice: “Abrase aquí” #Chistes http://t.co/8J8C3lVs]]></document>
		<document><![CDATA[- Mamá, mamá, ¿el cielo tiene picores? - No digas tonterías hijo... - Entonces, ¿para qué sirven los rascacielos? http://t.co/Jed3XL8G]]></document>
		<document><![CDATA[RT @misrecetas: Importante: al parecer el curry mejora la quimioterapia.. pásalo http://t.co/GjJvTDt1 #salud #cáncer]]></document>
		<document><![CDATA[-Ring, ring, ¿es el 9358-74123? -¡No ha acertado ni a un solo número! #Chistes #Humor http://t.co/oLWlP9ck]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ryokantwitt: Todas mis recetas número 1 en el appstore http://t.co/JKNEz3Xm]]></document>
		<document><![CDATA["La mucha luz es como la mucha sombra: no deja ver" Octavio Paz #Citas #Frases http://t.co/sNbw176K]]></document>
		<document><![CDATA[En un restaurante: - Hola, buenas, ¿tenéis bocadillos? - Depende. - Bien, pues deme uno, pero con mucho pende. #Chistes http://t.co/NrVlR0Pe]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Qué le dice una cerilla a la caja? - Por ti pierdo la cabeza. #Chistes #Humor http://t.co/H40V2vPE]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Por qué vas dando palmas por la calle?
- Para espantar a los elefantes. - Pero, ¡si no hay ninguno! - ¡Claro! ¡Porque funciona! #Chistes]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Viernes!!!! No hay nada como saber que el fin de semana ha llegado para levantarnos el ánimo #Chistes #Humor http://t.co/vSbVu7Xx]]></document>
		<document><![CDATA["La muerte no llega con la vejez, sino con el olvido" -Gabriel García Márquez #Citas #Sabiduría #Olvidar http://t.co/lXZQ743d]]></document>
		<document><![CDATA[Le pregunta una mujer a su marido: -Si un león me atacara a mí y a mi madre, ¿a quién salvarías primero? -Pues al león. http://t.co/7XJ2AVnt]]></document>
		<document><![CDATA["Pase lo que pase no duden jamás" #Frases #sabiduría #Pensar http://t.co/Srngl8QB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es lo peor que puede pasarle a un perdedor? -Que su esposa se llame Victoria. #Chistes #Humor http://t.co/eq1kEMR8]]></document>
		<document><![CDATA["Quien sigue un camino y se queda pensando en lo que perdió al dejar los otros, no llega a ninguna parte" #Citas http://t.co/56PoiuNr]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre se acerca a la bibliotecaria y dice: ¿Dónde está el libro "Hombre, un ser perfecto"? al fondo, en la categoría de ciencia-ficción.]]></document>
		<document><![CDATA[Martín estaba trabajando, cuando su jefe  pregunta: -¿No va a al velorio de su suegra? -No jefe, primero el trabajo, después la diversión.]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre nunca creó un  material tan resistente como el espíritu humano" #Frases #Fortaleza #Citas http://t.co/QyanNqnm]]></document>
		<document><![CDATA[-Ring, ring, ring … -¿Dígame? -Doctor, mi mujer esta a punto de dar a luz. -¿Es su primer hijo? -no, soy su marido. http://t.co/vgdtM7d0]]></document>
		<document><![CDATA[Un borracho en su moto haciendo eses, le para un policía y dice - ¿No ha visto las flechas? - No he visto a los indios, menos las flechas...]]></document>
		<document><![CDATA["Una de las leyes de la naturaleza es la atracción universal, el amor mutuo es el que permite a la naturaleza vivir y persistir"  #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[Ring ring, ¿Está Yepeto? -No, estaba yomido pero ya me yepeté. #Chistes #Humor #ParaNiños http://t.co/Qn6sBHi7]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pepe, Pepe, despierta! Y le dice el marido: ¡Qué! ¡Qué quieres! Y dice la mujer: ¡Que se te ha olvidado tomar las pastillas para dormir! :)]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡¡¡Chiste Tonto!!!! -Era un hombre tan tonto, pero tan tonto que inventó el submarino descapotable... #Humor #Reír http://t.co/ufTg8i5X]]></document>
		<document><![CDATA[- Mi cocinera es un sol. - ¿Cocina muy bien? - No, ¡Lo quema todo! #Chistes #Humor http://t.co/ohyi9LDi]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Jueves! Hoy empezamos el día con una cita "Tenemos bastante religión como para odiarnos, pero no suficiente como para amarnos" #Frase]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro problema no es la ignorancia; es sólo que sabemos demasiadas cosas que no son verdad" #Frases #Ignorancia http://t.co/p0Ew60ei]]></document>
		<document><![CDATA[Un loco caminando de prisa, y se encuentra con otro loco y le pregunta:¿Para dónde vas? No lo sé, pero apúrate porque vamos a llegar tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[Doctor, cuando yo subo me agito, cuando bajo me canso, ¿qué me sugiere? -Yo le recomendaría tomar el acensor. #Chistes http://t.co/XpwMSWh7]]></document>
		<document><![CDATA["Ama a tu hermano como a tu alma; cuídalo como la pupila de tu ojo" Frases #Fe #Amor http://t.co/J8YIBIn7]]></document>
		<document><![CDATA[Oye Paco: - ¿Qué tal era el abogado que te recomende para resolver lo de la herencia que tenias que recibir? -Buenísimo. Ahora todo es suyo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué le dice un ojo a otro? -Estamos separados por narices.... #Chistes #Tontos #Malos #Humor http://t.co/pIQ8Pgmw]]></document>
		<document><![CDATA["Si los hombres son tan perversos teniendo religión, ¿cómo serían sin ella?" -Benjamin Franklin #Frases #Sabiduría http://t.co/IUf8pS1E]]></document>
		<document><![CDATA[¡Sólo para hombres! -¿En qué se parecen las mujeres a unos zapatos nuevos? -En que con un poco de alcohol se suavizan. http://t.co/zykeQxZQ]]></document>
		<document><![CDATA[Pepito ¿por qué llegas tarde? -Es que soñé que viajaba por el mundo y me desperté tarde. ¿Y tú Jaimito?  -Yo fui al aeropuerto a recogerlo]]></document>
		<document><![CDATA[-¿En qué se diferencia un abogado y el pirata Barba Roja? -En que uno es capaz de insultar, mentir y robar y el otro sólo es un pirata.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estoy gorda cariño? -Tienes un cuerpo común, -¿Qué tan común? -comúncerdito.. #Chistes #Humor http://t.co/NFktmro7]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Miércoles! -Papá, ¿De dónde vienen los niños?, -Los traen las cigüeñas, -ahora entiendo mi miedo a las alturas...http://t.co/AAx190DY]]></document>
		<document><![CDATA[La tierra es insultada y ofrece sus flores como respuesta. -Rabindranath Tagore #Citas #Frases #Naturaleza http://t.co/mGGA7Zw4]]></document>
		<document><![CDATA[-Lázaro, levántate y anda. Lázaro se levantó y andó. - Será "anduvo", tonto. - ¡Ah sí! Anduvo tonto, pero después andó bien. #Chistes #Humor]]></document>
		<document><![CDATA["Muchos no creen en nada, pero tienen miedo a todo" #Citas #Frases #Fe http://t.co/QAHxoICQ]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué es peor que encontrar un gusano al morder una manzana? -Encontrar medio gusano. #Chistes #Humor http://t.co/Zwuxitxm]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué descaro! ¿Te crees Eusebio, que un tal Pablo Neruda ha publicado un libro copiando las poesías que me escribiste cuando éramos novios?]]></document>
		<document><![CDATA[-¿En qué se parecen los hombres a los espermatozoides? En que de tantos millones sólo sirve uno.  #Chistes #Mujeres http://t.co/iEqvLqG4]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Ring! ¡Ring! -¿Está José María? -No, está María José. -Upps, ¡He marcado el número de teléfono al revés! #Chistes http://t.co/aCrHgEoj]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué llaman al jefe "El Yeti"? -Porque es el abominable hombre de la nueve... #Chistes #Humor http://t.co/T6Wckgs9]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía que Albert Einstein fuera tan feo, -Pues si vieras a su hermano Frank... #Chistes #Humor #Sonríe http://t.co/TiY0wPMP]]></document>
		<document><![CDATA[!Mirad¡ Los hombres se han convertido en herramientas de sus herramientas. -Thoreau #Citas #Frases #Pensar http://t.co/4GUO0ijp]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba un mosquito picando a drácula en el cuello, .Drácula lo aplasta con la mano y dice: ¡¡¡¡ A PAPÁ SE RESPETA!!! #Chistes #Humor #Reír]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la diferencia entre el amante y el esposo?  -30 minutos... #Chistes #Humor http://t.co/6AYCKLTc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @euroresidentes: ¡Feliz Martes! Hoy os proponemos empezar el día con alegría y siendo positivo http://t.co/a1MRobgn @euroresidentes # ...]]></document>
		<document><![CDATA["El que nos encontremos tan a gusto en plena naturaleza proviene de que ésta no tiene opinión sobre nosotros" - Friedrich Nietzsche #Citas]]></document>
		<document><![CDATA[-Ring ring, -¿Dígame? -¿Está Consuelo? -Y con techo, ¡faltaría más! #Chistes #Humor http://t.co/zqcEJ9xN]]></document>
		<document><![CDATA[Ring ring -¿Sí?, -¿Es el 876-7689?
-Lo siento, se ha equivocado.
-Perdone, pero he marcado correctamente.
-Entonces habré descolgado mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos borrachos, y uno le dice al otro: -En este mundo sólo sufren seis personas: Yo, tú, él, nosotros, vosotros y ellos http://t.co/TqoDnJON]]></document>
		<document><![CDATA[Cariño, ¿crees que estoy gorda?, -No cariño, si tienes el cuerpo de un dios, -!!Ah!! ¿cariño el de cuál? -El de Buda http://t.co/LlJMJchA]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Martes! -¡Pepito, aléjate de la jaula del león! 
-No te preocupes mamá, no le voy a hacer nada. #Bondia http://t.co/t1xZP2DC]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando hay algo que decir, no se puede uno callar, porque callar es morir" #Citas http://t.co/XYDjJMxm]]></document>
	</documents>
</author>