<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @EJerezESPN: Iniesta le dijo que #NoALaPelota 1-0 #Barcolona supera al #RealMadrid cuando vamos a la parte baja de la segunda entrada. #…]]></document>
		<document><![CDATA[Buen provecho Benzema.... #clasicoBBVA]]></document>
		<document><![CDATA[Iniesta le partió el arco a López.. Ganan los Barcelonistas. #clasicoBBVA]]></document>
		<document><![CDATA[@paulguedez @elyelyrodriguez @abravo_23 No papá, el @realmadrid es el ganador de hoy..]]></document>
		<document><![CDATA[PEEEENALLL #superclasicos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chersiaf: Los Astros de Houston asignan a Gregorio Petit al campo de ligas menores.]]></document>
		<document><![CDATA[El baile que le pega el #ChelseaFc al #Arsenal no está fácil.. 6-0 y quedan 20 minutos de juego.]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano estrena botas para el Clásico. http://t.co/mTl6jIWtVG vía @marca]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDirectvRealMadrid gana 2-1]]></document>
		<document><![CDATA[@MaxCordaro sino que lo diga el #Napoli que dominó el partido, creo ocasiones claras de gol y termino empatando.]]></document>
		<document><![CDATA[EXCELENTE!!! @EDUARDODIGITAL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EDUARDODIGITAL: Porque no quiero que ni mis amigos ni mi familia  ni yo formemos parte de las estadisticas EL QUE CANSA PIERDE http://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonardo_Padron: El CNE convoca a elecciones para suplir "ausencia absoluta" de @ENZOSCARANO en Alcaldía de San Diego. Tanta rapidez as…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FOXSports_sur: RT si confías en que el Zenit de Hulk, Fayzulin, Rondón y Kerzhakov dará vuelta el 2-4 de la ida y clasificará a 4tos. #…]]></document>
		<document><![CDATA[Con este resultado Venezuela se clasifica a los cuartos de final del #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez, con un segundo tiempo letal las princesas Venezolanas consiguen la victoria.. Venezuela 4-1 Zambia #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: Empresas Polar confirma paralización de planta - http://t.co/7R28bIh1lK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArsenalSphera: El #PSG ofrece a Lavezzi y Pastore a cambio de Mesut Özil (#Arsenal) http://t.co/ZgTr8anje2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCTV_CONTIGO: Hoy el chuky se quedó en la casa, pero vine YO, SU MAMÁ #17M Altamira http://t.co/0x2SuPHW4X]]></document>
		<document><![CDATA[RT @forovinotinto: #MundialSub17 | Posiciones=&gt; http://t.co/UHOPukMGNA]]></document>
		<document><![CDATA[Con un segundo tiempo contundente las chicas de la Sub -17 nos regalan esta alegría..  3—0 #VamosVinotinto #MundialFemeninoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ACMilanSphera: QUERIDA CHAMPIONS, ME VOY. LO MÁS TRISTE ES QUE NO SÉ CUANDO TE VUELVA A VER. NO TE VEO EN EL FUTURO. NO SÉ COMO PUEDO V…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CalcioSphera: El #Milan, en una de sus peores temporadas, cierra su #Champions sin saber cuando va a volver. #findeciclo]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día de la mujer!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Santo cristo!! Golazo Oterooo Gooool...]]></document>
		<document><![CDATA[Desorden en la FVF, desorden en el campo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @12MarceloV: Hacer feliz a niño no tiene precio !!! #quealegria http://t.co/uhDTC4kQCR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danielyanez05: Q' viva el Comandante supremo, intergaláctico, plus, cósmico, hd, invicto, mvp, mágico y omnipotente! El comandante vive…]]></document>
		<document><![CDATA[Llamado a la paz "Candelita que se prende, candelita que se apaga"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NelsonBocaranda: Pasticho mental del jefe del desfile revela lo que han sido estos 15 años...se muestra antiimperialista pero no habla …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @claudioefermin: Chávez no vivió para rendir cuentas de las consecuencias económicas y sociales de sus acciones durante 14 años. Dejó lo…]]></document>
		<document><![CDATA[@elyelyrodriguez @abravo_23 @keire23 @edgwis @EdicHdz @paulguedez Propiamente la Vinotinto es aceptable, pero la blanca coooo..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EDUARDODIGITAL: ANTONIO LEDEZMA  @alcaldeledezma  
"El pueblo se hizo calle, y la calle se hizo libertad".]]></document>
		<document><![CDATA[Por que los entrenadores del boxeador ecuatoriano tienen chaquetas de Venezuela? #BoxeoXFox]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alcaldeledezma: "El comandante Chávez se recupera satisfactoriamente", "abriremos todas las cajas", "este año no habrá devaluación", "q…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GurusDeportivos: APLASTANTE MANITA del Real Madrid sobre el Bayern Munich de Pep. OUCH...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SVinotinto1: Esta sería la camiseta Vinotinto si fuera Nike. http://t.co/pc9CqHGllB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pelotazo: FOTO. La guapa @lari_riquelme también solidarizó con @DaniAlvesD2 comiendo la banana http://t.co/6kB16qA4yz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridianoTV: Zidane intenta convencer a Pogba de ir al Madrid http://t.co/pYcJ6kVQl0]]></document>
		<document><![CDATA[Deportistas se unen a campaña contra el racismo http://t.co/Y06dhbgIe8 vía @liderendeportes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ricardoo_Arjona: "El problema es que pensamos demasiado en lo que pasó y en lo que pasará, cuando lo importante es lo que está pasando."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bvenezolano: Día noticioso: Ernesto Mejía al Seibú, Ronny Cedeño a Magallanes, Abreu da su primer jonrón y Aníbal Sánchez a la lista de…]]></document>
		<document><![CDATA[Visita: https://t.co/1k9z9Wtg3K y disfruta del Talento Nacional, promocionados por @Rafamar03.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paulguedez: Nunca perdistre la sonrisa. #hastasiempretito #DEPTitoVilanova http://t.co/fJ1saMaQNF” @elyelyrodriguez @adrian_53 @abravo_…]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaMar03 Gracias mano, para allá vamos, más pronto de lo que esperamos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maickelmelamed: Resurrección es dar el giro en tus creencias para mejorar tu ser. Siempre podemos ser mejor, siempre hay algo por apren…]]></document>
		<document><![CDATA[Otra pérdida grande, esta vez en el mundo de la literatura. Se fue el Nobel Gabriel García Márquez.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noticias24: Muere a los 87 años el Premio Nobel de Literatura Gabriel García Márquez - http://t.co/cRtXxDv99y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: Casillas y Messi!!! http://t.co/uHIPVlKx6W]]></document>
		<document><![CDATA[Triste por la muerte de #CheoFeliciano, se nos va otro grande de la música, los amantes de la salsa siempre lo recordaremos Q.E.P.D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FutboolDatos: Gran foto. http://t.co/9Bx7Yv5Osq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CiudadBizarra: Esta es una foto detallada del gol de Bale. http://t.co/x3KVuR4G3R]]></document>
		<document><![CDATA[@realmadrid CAMPEOOOONES OE OE OE #FinalCopaDelRey]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vitomartinez_: Gol que vale 100 millones.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DIRECTVSportsVE: GOLAZOO! #Bale con una carrera de 60 metros pone el 1-2 a 5 del final de la Copa del Rey! #SúperClásicos http://t.co/g…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RaulEduar: Bale arranco desde la mitad del campo, picó el balón, le gano en cuerpo a Bartra y define como los grandes. Adentro Real Mad…]]></document>
		<document><![CDATA[Bale lo vale.. #FinalCopaDelRey]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: #SabiasQue Ronaldo es el único jugador en la HISTORIA en jugar el Clásico de Italia y España con las cuatro camisetas h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fpetrocelli: Surgió la posibilidad de irme del país. Nunca estuvo en mis planes. Y me entristece que la vuelta no esté en mente ni en u…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JeberBarreto: #AEstaHora Diosdado Cabello y sus demostraciones de paz y diálogo. #Venezuela 11A http://t.co/3vlxFNdiwK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmrondon: Evidentemente, no. @marujatarre maduro no sabrá q obesidad está muchas veces relacionada con mala alimentación y pobreza?]]></document>
		<document><![CDATA[Masburro esta cerrando con amenazas!!! Un poquito de paz pues...]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabó lo q se daba... Hasta mañana!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fpetrocelli: No hicieron eso, pero un gobernador de los suyos llamó a un contraataque fulminante por redes sociales. Normal no?]]></document>
		<document><![CDATA[Como reconoce que lo que tienen es malandro pa regalar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gabo_Dominguez: Jorge y Aristóbulo son la cara de la intransigencia chavista, el lenguaje corporal no engaña, que arrecho]]></document>
		<document><![CDATA[@ELCHILI @hcapriles Al mejor estilo del K-Rod en sus mejores tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que raro Jorge Rodríguez con su sarcasmo barato.]]></document>
		<document><![CDATA["O esto cambia o esto revienta" @hcapriles]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Ramírez está como la revolución Rojo Rojito y no creo q sea de calor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jesusalemarin: #LlamaATuProtector #HastaConElTobo Nicolásssssss]]></document>
		<document><![CDATA[Le piden Cacao a @hcapriles en Miraflores.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fdelrinconCNN: @hcapriles "Nicolás, has logrado quedarte ahí por el control que tienen en los poderes" #RT]]></document>
		<document><![CDATA[Agarra Rafita..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: Según las normas ortográficas actuales, la conjunción «o» no lleva nunca tilde, ni siquiera entre números: 2 o 3.]]></document>
		<document><![CDATA[“50 bolos" QUE MAL ESPAÑOOL...]]></document>
		<document><![CDATA[Aaaahhshitos los colectivos del 23, los inofensivos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laureanomar: ....y también el de literatura.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JeanMary_: Nicolás premio Nobel de la paz. Ya vengo, me voy a morir de risa un rato.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JeberBarreto: Roberto Enríquez Presidente de COPEI y Henry Ramos Allup Secretario General de AD, tremendos, fueron las mejores interven…]]></document>
		<document><![CDATA[A coño premio nobel de la paz y todo... Buena esa Tupa...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laureanomar: Un esfuerzo de síntesis pide ....después de 50 minutos de abuso...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frankarrieche: Después del tablazo de Henry Ramos, Diosdado batea fly al cuadro]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si se paso pal cul....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jcajias: BLA BLA BLA BLA EN MIRAFLORES Y MADURO ROCIANDO GASES QUIMICOS EN CHACAO  #10A 10:09pm http://t.co/05Yy0Uqhpc”]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JeanMary_: Diosdado dice: "yo sólo voy a usar mis diez minutos" total, ya tengo mi programa de tele para hablar todo lo que yo quiera s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisChataing: #CadenaRadioTV Ramos Allup CON EL MAZO DANDO!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GARCIACURVELO: El Gobierno recibe clase de política, sociología e historia en este momento #cadenanacional @hramosallup]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MartinLopezRios: Agarra minino DIOSDADO...]]></document>
		<document><![CDATA[Allup tiene a Diosdi obstinado..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @equinteroVV: Henry Ramos Allup: " a lo mejor me pase un poquitico ( de tiempo)  pero tengo 15 años escuchando cadenas y tengo mucho que…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnonymousVene10: "Cállate Diosdado que no soy tu subalterno" Ramos Allup]]></document>
		<document><![CDATA[RT @isnardobravo: Ramirez hace un llamado a los medios para que dejen la guerra contra el gobierno. Cuáles medios? Queda alguno?]]></document>
		<document><![CDATA[Coooñooo, ahora si 10 min. Insólito]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmrondon: Maduro se burló de todos... Acabó con el diálogo antes de que este comenzara.]]></document>
		<document><![CDATA[Coño basta papá... Deja pa los demás...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vitomartinez_: Diálogo: Conversación entre dos o más personas que exponen sus ideas y comentarios de forma alternativa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CiudadBizarra: Mientras tanto viendo la cadena y el monologo. http://t.co/w4hCF4IAsY]]></document>
		<document><![CDATA[A las 12:00 am me avisan, de seguro 20min después hablará la oposición]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Spa_Reirse: Cara de Capriles desde que escuchó que le dijeron "Compatriota de la oposición" http://t.co/hFoMLbuCaV]]></document>
	</documents>
</author>