<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[http://t.co/UjzgWS7Cc7]]></document>
		<document><![CDATA["Camaradas, hay que saber mirar de frente a la realidad, por desagradable que sea".]]></document>
		<document><![CDATA["El leninismo enseña que a los campesinos hay que pasarlos al cauce de la economía colectiva respetando el principio de la voluntariedad".]]></document>
		<document><![CDATA["El arte de dirigir es una cosa seria. No hay que quedarse atrás del movimiento pues retrasarse significa separarse de las masas".]]></document>
		<document><![CDATA["Los bolcheviques distinguen de cualquier otro partido en que no temen la verdad, no temen mirar la verdad a la cara, por amarga que sea".]]></document>
		<document><![CDATA["La clase obrera ha dejado de ser una clase explotada, privada de los medios de producción, como lo es bajo el capitalismo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/P1YspnpKu0]]></document>
		<document><![CDATA["En la sociedad comunista, cada uno trabaja según sus necesidades y recibe los artículos de consumo con arreglo a estas".]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros, dirigentes del Partido y del gobierno, debemos, no solamente instruir a los obreros, sino también aprender de ellos".]]></document>
		<document><![CDATA["Los obreros son, ante todo, miembros de una sola familia de clase, miembros del ejército único del socialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["La juventud debe dominar la ciencia".]]></document>
		<document><![CDATA["El movimiento Stajánovista es un movimiento que inscribirá una de las páginas más gloriosas en la historia de nuestra edificación".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/885iBD8qBj]]></document>
		<document><![CDATA["El movimiento obrero espontáneo sin socialismo equivale a un vagar en las tinieblas".]]></document>
		<document><![CDATA["Se necesita un partido suficientemente cohesionado y unido para orientar los esfuerzos de la clase obrera hacia un solo punto".]]></document>
		<document><![CDATA["Es lógico que todo lo antisoviético y menchevique del país exprese su simpatía a los trotskistas y se agrupen en torno a ellos".]]></document>
		<document><![CDATA["Los comunistas no pueden cerrar los ojos ante los hechos".]]></document>
		<document><![CDATA[¡Gloria a los combatientes caídos por la causa proletaria!]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/qiEQABNMRe]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro ejército es el ejército de la liberación de los trabajadores".]]></document>
		<document><![CDATA["La autocrítica persigue el fin de poner al desnudo y eliminar nuestros errores, nuestras debilidades".]]></document>
		<document><![CDATA["La obra de fortalecer la defensa del País Soviético debe ser la obra de todos los trabajadores".]]></document>
		<document><![CDATA["El leninismo es la tendencia más de izquierda en el movimiento obrero mundial".]]></document>
		<document><![CDATA["Aquí, se valoriza al hombre que trabaja. Aquí no trabaja para los explotadores, sino para sí mismo, para su clase, para la sociedad".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/hUVWt0ou71]]></document>
		<document><![CDATA["Las palabras y las leyendas pasan, quedan los hechos".]]></document>
		<document><![CDATA["Los comunistas se basan en ricas experiencias históricas;esas experiencias enseñan,que una clase no abandona el escenario voluntariamente".]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre que trabaja en nuestro país se siente un ciudadano libre, se siente, por decirlo así, como un hombre público".]]></document>
		<document><![CDATA["El capitalismo se pudre, pero no se le puede comparar con un árbol, que esté corrompido, que tiene que caer a tierra por sí solo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/ifd9qkRpEq]]></document>
		<document><![CDATA["¡Vivan los obreros de la URSS, que han roto las cadenas del capitalismo y son hoy dueños de su país!"]]></document>
		<document><![CDATA["Los marxistas no creen en el destino. El concepto mismo de destino es un prejuicio, una necedad, una pervivencia de la mitología".]]></document>
		<document><![CDATA["Si nosotros dijéramos una cosa e hiciéramos otra, perderíamos nuestro prestigio entre las masas populares".]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo es el destacamento de vanguardia de la burguesía contrarrevolucionaria".]]></document>
		<document><![CDATA["Los comunistas como consecuentes internacionalistas, no pueden por menos ser enemigos implacables y acérrimos del antisemitismo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/NFLGmb8Xiq]]></document>
		<document><![CDATA["La confianza de la clase obrera en el Partido no se adquiere de golpe , sino mediante una larga labor del Partido entre las masas".]]></document>
		<document><![CDATA["La revolución proletaria arroja del Poder a todos los grupos explotadores y coloca en él a la clase de los proletarios".]]></document>
		<document><![CDATA["La Revolución de Octubre confirmó plenamente la justeza de la teoría leninista de la revolución proletaria".]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo es la desconfianza hacia el principio bolchevique, hacia la cohesión monolítica, hacia su hostilidad a los oportunistas".]]></document>
		<document><![CDATA["Es imprescindible, evidentemente, proceder a un estudio serio y completo de la cuestión nacional".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/r6ecG1DTp1]]></document>
		<document><![CDATA["Sin autocrítica no hay educación acertada del Partido, de la clase, de las masas".]]></document>
		<document><![CDATA["La línea política del Partido en su trabajo cotidiano es elevar la combatividad de la clase obrera contra sus enemigos de clase".]]></document>
		<document><![CDATA["Ser fieles hasta el fin a la gloriosa bandera de Marx, Engels y Lenin".]]></document>
		<document><![CDATA["El marxismo es la expresión científica de los intereses vitales de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["La derrota convirtió a Lenin en la personificación de la energía, que impulsaba a sus partidarios a nuevos combates, a la victoria futura".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/sQYsq6cElj]]></document>
		<document><![CDATA["La mejor arma para combatir el burocratismo es la elevación del nivel cultural de los obreros y campesinos".]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo aquí se ha logrado arrancar de raíz la opresión y establecer la confianza recíproca y la fraternal colaboración de los pueblos".]]></document>
		<document><![CDATA["La palabra de un bolchevique es una cosa seria. Los bolcheviques tienen la costumbre de cumplir las promesas que hacen".]]></document>
		<document><![CDATA["El antisemitismo es peligroso para los trabajadores como falso sendero que los desvía del camino acertado y los conduce a la selva".]]></document>
		<document><![CDATA["Los bolcheviques no debemos excedernos ni emborracharnos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/yfvrqwhbHR]]></document>
		<document><![CDATA["No suplantéis la crítica de masas desde abajo por la palabrería &lt;&lt;crítica&gt;&gt; desde arriba".]]></document>
		<document><![CDATA["La consigna de autocrítica no puede considerarse algo efímero y de corta duración".]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro país se distingue,precisamente,de los países capitalistas en que no puede y no debe saquear colonias ni,en general a otros países".]]></document>
		<document><![CDATA["El pacifismo imperialista es un instrumento de preparación de la guerra y de encubrimiento de esa preparación con palabrería de paz".]]></document>
		<document><![CDATA["Si se quiere lograr un gran objetivo, un objetivo social importante, se precisa una fuerza central, un baluarte, una clase revolucionaria".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/RCNXCsD5it]]></document>
		<document><![CDATA["Sea nuestra bandera, la bandera de la edificación del socialismo, la enseña de los obreros de todos los países".]]></document>
		<document><![CDATA["El rasgo fundamental del régimen capitalista es la más encarnizada lucha de clases entre explotadores y explotados".]]></document>
		<document><![CDATA["Todos los grandes medios de producción en Poder del Estado y el Poder del Estado en manos del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["La dictadura del proletariado es el instrumento de la revolución proletaria, un organismo suyo, su punto de apoyo más importante".]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que recordar y jamás olvidar que mientras exista el cerco capitalista, existirán los saboteadores, espías, terroristas..."]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/tBZV8xc7HT]]></document>
		<document><![CDATA["Los vínculos con las masas, el fortalecimiento de estos vínculos, es lo que vigoriza y hace invencible a la dirección bolchevique".]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que demoler y arrojar lejos la podrida teoría de que a medida aumenten nuestros éxitos, el enemigo de clase se hará mas manso".]]></document>
		<document><![CDATA["La dictadura del proletariado es la forma más aguda de la lucha de clases".]]></document>
		<document><![CDATA["Las naciones no sólo se distinguen unas de otras por sus condiciones de vida, sino también por su fisonomía espiritual".]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando el Partido inició la ofensiva contra los kulaks, Bujarin se quitó la careta y se manifestó abiertamente en contra del Partido".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/rcCvvY1LZE]]></document>
		<document><![CDATA["En la época de la dictadura del proletariado no puede haber en nuestro país ninguna libertad general para la burguesía".]]></document>
		<document><![CDATA["La fuerza del movimiento nacional está determinada por el grado en que participan en él las extensas capas de la nación".]]></document>
		<document><![CDATA["La dictadura del proletariado sólo puede surgir como resultado de la demolición de la máquina del Estado burgués".]]></document>
		<document><![CDATA["La revolución, el relevo de un sistema por otro, ha sido siempre una lucha, una lucha penosa y cruel, una lucha de vida o muerte".]]></document>
		<document><![CDATA["El Estado es una máquina en manos de la clase dominante para reprimir la resistencia de sus enemigos de clase".
.]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/MwXuWpaUxf]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre es el capital mas preciado".]]></document>
		<document><![CDATA["La sociedad socialista no puede advenir espontáneamente. Hay que conquistarla y construirla fortaleciendo la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["Ante todo la calidad; luego la cantidad".]]></document>
		<document><![CDATA["Una nación no es una comunidad racial o tribal, sino una comunidad de hombres históricamente formada".]]></document>
		<document><![CDATA["La nación sólo se forma como resultado de relaciones duraderas y regulares".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/d21GZFOhXG]]></document>
		<document><![CDATA["Los anarquistas no han comprendido el método dialéctico. Han inventado su dialéctica y precisamente contra ella arremeten con tanta saña".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es parte inseparable de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["La dictadura del proletariado es una dictadura por la voluntad de las masas, para reprimir la voluntad de los enemigos de esas masas".]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro Partido es una organización de dirigentes y no un conglomerado de individuos".]]></document>
		<document><![CDATA["Sin un partido revolucionario, la clase obrera es como un ejército sin Estado Mayor".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/38LbZnhHwj]]></document>
		<document><![CDATA["Solo puede considerarse miembro del Partido quien acepte el programa,le ayude en el aspecto material y actúe en una de sus organizaciones".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es el jefe político de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Puesto que todo ejército necesita un destacamento de vanguardia, también lo necesita el ejército de los proletarios".]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro Partido es una fortaleza cuyas puertas se abren sólo a la gente probada".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es una organización centralizada y no un conglomerado de individuos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/81YXUYER4M]]></document>
		<document><![CDATA["El proletariado necesita del Partido, ante todo, como Estado Mayor de combate, indispensable para la conquista victoriosa del Poder".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido tiene que marchar al frente de la clase obrera, tiene que ver más lejos que la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Bajo la dictadura del proletariado las reformas tienen por origen las conquistas revolucionarias del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["El leninismo es la teoría y la táctica de la revolución proletaria en general y de la dictadura del proletariado en particular".]]></document>
	</documents>
</author>