<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Viaje a los Glaciares con Valmont (Barcelona) Un sitio ideal donde relajarse y probar sus tratamientos de belleza. http://t.co/lWX8wTnrG4]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Salma Hayek cumple su sueño de viajar al país de sus antepasados: Líbano http://t.co/mmSaK3rhjS]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El gato de Taylor Swift no le deja dormir http://t.co/lF1FTNQxYv]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Boda del protagonista de 'Crónicas Vampíricas', Ian Somerhalder http://t.co/T9MYLc66Qb]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA La pitonisa que se cree hija de Salvador Dalí http://t.co/gIKcaJyC5T]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Absuelven al modista italiano Gai Mattiolo, acusado de bancarrota fraudulenta http://t.co/TT4m8BMHyK]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Enfado en la familia de Amy Winehouse por su documental http://t.co/pC2iJDUV6x]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Barcelona Bridal Week cumple 25 ediciones con exposiciones, actos y eventos http://t.co/cgiGyQijY8]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El machismo sin complejos de Tony Toutoni para "triunfar" en Instagram http://t.co/84zYNRTVaT]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Miley Cyrus, fotografiada dando un beso a una chica http://t.co/OKFe6ViMZZ]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Sam Smith se hace un tatuaje en homenaje a sus fans http://t.co/vJjtoDhJ22]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Barcelona Bridal Week cumple 25 ediciones con exposiciones, actos y eventos http://t.co/619ne9ciOb]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Lady Gaga usa a su perro como sujetador http://t.co/Ak3wWo1gfy]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA La hija de Demi Moore se enamoró de Ashton Kutcher http://t.co/qOrROUI9WL]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Justin Bieber, el 'Príncipe del Pop' en la portada de la revista 'Hero' http://t.co/zwd0dScRIX]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Robert Redford, premio Chaplin por toda su carrera a los 78 años http://t.co/D8P09xJb4H]]></document>
		<document><![CDATA['Cincuenta sombras más oscuras', estreno en cines el 10 de febrero de 2017 ¿irás a verla? http://t.co/F8YtqsBbP0 http://t.co/tSQiZA1Zyj]]></document>
		<document><![CDATA[José Coronado, su lado más íntimo en @viajandochester y asegura que no tener hijos le libera. ¿Qué piensas de ésto?  http://t.co/D3BWo7LUa1]]></document>
		<document><![CDATA[Pues sí.... Robbie Williams pide una cita a la reina Máxima.  http://t.co/wYCuvsmNd5]]></document>
		<document><![CDATA[.@Desigual_ES triunfa en las redes con un 'spot' protagonizado por la modelo Chantelle Winnie http://t.co/lTBLDE7x4K http://t.co/KVuaESO8aH]]></document>
		<document><![CDATA[Galería de Blake Lively con sus mejores looks tras ser madre. Guapísima... #moda http://t.co/Jy7KTWNDKT http://t.co/NtOkrvgI5S]]></document>
		<document><![CDATA[Shakira lanza una edición limitada de su perfume 'Paradise Elixir by Shakira' y habla de sus hijos http://t.co/QyvNcFySR9]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble! XD Un hombre protagoniza una campaña de moda femenina. #MODA http://t.co/huYZiZu33X]]></document>
		<document><![CDATA[Hiba Abouk clausura el Festival de Málaga con un atrevido vestido con transaparencias. ¿Te gusta? http://t.co/BhI03tX8r0]]></document>
		<document><![CDATA[Sony interesada en llevar al cine la vida de la célebre directora artísitca de #Vogue USA http://t.co/eNxKasMkFG http://t.co/8djbibFvVH]]></document>
		<document><![CDATA[#MASTERCHEF Días después Jordi Cruz pide disculpas por la humillación del #leoncomegamba http://t.co/iGj1Hv5eY6 http://t.co/rObNM6MDya]]></document>
		<document><![CDATA[Paula Echevarría levanta la polémica con su retoque para la portada Cosmo. ¿Qué piensas? http://t.co/pG7x1ZXhO2 http://t.co/hC2pqY2sHp]]></document>
		<document><![CDATA[El Fashion Revolution Day regresa para exigir una industria de moda ética http://t.co/gk6OnlsBBy http://t.co/iOTk7TwdqX]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Hiba Abouk: Protagonista de una ficción hecha realidad http://t.co/CwXa414SfO]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Taylor Swift bebe cava de la Anoia en su último videoclip http://t.co/Umfpmziq90 http://t.co/89J6OxaEjZ]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA 'Los Vengadores' cantan el tema 'I really like you' http://t.co/IcEycEaaXX]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Abraham Mateo y Lodovica Comello, juntos en un videoclip http://t.co/o3JOcsG8ek]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Justin Bieber cambia de look y se corta el pelo http://t.co/1D13njswnr]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Unas misteriosas 'botas de un samurái fantasma' intrigan en internet http://t.co/47dish4NUC]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Una mujer británica, alérgica a los besos de su marido http://t.co/sdqNWIugYF]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Heidi Klum presume de cuerpo en el nuevo videoclip de Sia http://t.co/8YA33n1X5H]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer británica, alérgica a los besos de su marido http://t.co/JorqG8c25l]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Gratacós avanza tendencias de color y tejidos para otoño-invierno 2016-2017 http://t.co/KEBFejqu3c]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores islas de 2015 según los usuarios de TripAdvisor ¿Cuál es la tuya? http://t.co/R3o0EtgFVs]]></document>
		<document><![CDATA[#MÚSICA Heidi Klum presume de cuerpo en el nuevo videoclip de Sia ¿Lo has visto ya? http://t.co/wNI9bP9XM4 http://t.co/9m1Xa057li]]></document>
		<document><![CDATA[Taylor Swift, seductora y sexy en portada de la revista Glamour http://t.co/TOIWYtMExb http://t.co/Gks0amr9en]]></document>
		<document><![CDATA[La hipocresía del 'cuerpo perfecto'. Cassey Ho lo critica en este interesante video http://t.co/ZvqKeLfRum http://t.co/leFmnAMTY1]]></document>
		<document><![CDATA[Ha llegado el buen tiempo y nos gusta salir a correr pero... ¿Eliges unas buenas zapatillas? http://t.co/WgoyuVQM7I http://t.co/NrfsCuqQy6]]></document>
		<document><![CDATA[Blanca Suárez dice NO a la Operación Bikini... #operacionbikini  http://t.co/w2WDodbLvv http://t.co/Ojv5RQXSFi]]></document>
		<document><![CDATA[La reina Letizia apuesta por el color del año, el marsala.

http://t.co/UJZuj8gFiy http://t.co/jOVfZAav8b]]></document>
		<document><![CDATA[Kendall Jenner protagoniza la portada para #VOGUECHINA 

http://t.co/CMhgcOSBsJ http://t.co/8e0Q2BgXz2]]></document>
		<document><![CDATA[Una web permite crear gafas de sol a gusto del consumidor. 

http://t.co/fW7t8hMpQZ http://t.co/ZRHCP71xBx]]></document>
		<document><![CDATA[Sorteo del blog 'Qué llevas' ¿Quieres llevarte un reloj bultaco?  por @AndreaVC82
http://t.co/nM54cbU7PD http://t.co/2Hq7Biiv1c]]></document>
		<document><![CDATA[Prohíben la campaña de #YvesSaintLaurent en Reino Unido por una modelo con 'extrema delgadez'

http://t.co/t9vrccPk7j http://t.co/epYZBoskhm]]></document>
		<document><![CDATA[Kendall Jenner por primera vez en la portada de #VOGUECHINA

http://t.co/CMhgcOSBsJ http://t.co/l5cUsVZXSS]]></document>
		<document><![CDATA[Rebelblood, una web que permite crear gafas de sol a gusto del consumidor #DoItYourself

http://t.co/fW7t8i41fz http://t.co/Hz8xssaON0]]></document>
		<document><![CDATA[La embarazada #KimKardashian se enfunda en un vestido de látex ¿Qué te parece su look?

http://t.co/ETD0zeyDOS http://t.co/lQMeSUjUCf]]></document>
		<document><![CDATA[Scott Eastwood se quita la camiseta para la nueva campaña de un perfume

http://t.co/ola5W3r1ew http://t.co/yM9qCODeEz]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'horreurs' de los #CDFAawards 
http://t.co/qnByoNOSGh http://t.co/qZMUMHqHDX]]></document>
		<document><![CDATA[La hija de Uma Thurman y Ethan Hawke se estrena en la alfombra de #CFDAFashionAwards 

http://t.co/lW5Pd51aol http://t.co/T8EZmeYwbB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es peligroso usar un corsé para definir la cintura como Kim Kardashian?

http://t.co/3bnbYjl7Oi http://t.co/DuSbgTC1uI]]></document>
		<document><![CDATA[¡NO al sujetador! una tendencia para reivindicar los pechos planos

http://t.co/uMxBiBFnbL http://t.co/E6cNOgsyvJ]]></document>
		<document><![CDATA[Anna Ewers sorprende con un vestido creado con 500 tarjetas de crédito #CFDAFashionAwards 

http://t.co/ouoLhHKSWW http://t.co/HpsTEY0F8z]]></document>
		<document><![CDATA[¿Muñecas con celulitis para reivindicar la belleza real? Sí y luchan contra Barbie

http://t.co/w5LZLjW8bH http://t.co/mrAK9Zd8mD]]></document>
		<document><![CDATA[Los horrores de la alfombra roja de los #CFDAFashionAwards 

http://t.co/qnByoNOSGh http://t.co/2I1L4QrD8D]]></document>
		<document><![CDATA[Joan Smalls provoca con un gran escote en la gala de los #CFDAFashionAwards 

http://t.co/lW1a67KeiF http://t.co/BQ444jrsiW]]></document>
		<document><![CDATA[20.000 euros para ser los bebés mejor vestidos del Reino Unido

http://t.co/w0TKZJgtzS http://t.co/btjknpDlfn]]></document>
		<document><![CDATA[Instituto Marangoni, 80 años formando a grandes talentos de la moda. 

http://t.co/8qi63jlEc8 http://t.co/urOz3XBlPq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué talla elegir? ¿Pueden ser malas para la salud? Mitos y verdades sobre las fajas http://t.co/AptLQyJ21Z http://t.co/ZEe5X2HDDT]]></document>
		<document><![CDATA[Mitos y verdades de la exfoliación... http://t.co/1s9SLyxubo http://t.co/01eeYRAGzI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has visto las fotos de la nueva 'Barbie humana'? ¿Qué te parece el caso? http://t.co/pdzFYVKh2M http://t.co/ufD7oQ5pO2]]></document>
		<document><![CDATA[Ariadne Artiles: "No creo en la 'operación bikini'" en la presentación de #Yamaray
http://t.co/KJZgjhOWoh http://t.co/MfZRPi8poZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo te convertirías en la IT de Moda? http://t.co/gUV1TOkXwY http://t.co/dQqA3Ipnpy]]></document>
		<document><![CDATA[El Instituto Marangoni, 80 años formando a grandes talentos de la moda 

http://t.co/8qi63jlEc8 #DeModaLV http://t.co/uZhg5ZyPFc]]></document>
		<document><![CDATA[10 videoclips protagonizados por modelos http://t.co/EIvTYe9Hmk #DeModaLV http://t.co/XLkC1x03UD]]></document>
		<document><![CDATA[Ariadne Artiles: "No creo en la 'operación bikini'" http://t.co/KJZgjhOWoh #DeModaLV http://t.co/dFF0cVuNNh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo ha evolucionado el bikini en los últimos 125 años? Míralo en 90 segundos aquí http://t.co/BTHCkks22k #DeModaLV http://t.co/rKTQqWgvyE]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo convertirse en 'it girl' de moda http://t.co/gUV1TOCyow #DeModaLV http://t.co/fY9bMl8rlA]]></document>
		<document><![CDATA[La modelo Missé Beqiri, considerada la nueva Cindy Crawford http://t.co/chcQYfCGce #DeModaLV http://t.co/AxSKme0ZQK]]></document>
		<document><![CDATA[Mitos y verdades de la exfoliación ¿Qué hay que saber? http://t.co/1s9SLyxubo http://t.co/CBlhwhs3ew]]></document>
		<document><![CDATA[Angelica Kenova, la nueva Barbie Humana http://t.co/wod6bAkbjO http://t.co/K8JGAk2ybL]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 alimentos para mantener un vientre plano http://t.co/CjRSyGIMFd http://t.co/38EYAvd5zc]]></document>
		<document><![CDATA[El Estadi Olímpic de Montjuic acogerá la próxima 080 Barcelona Fashion 
http://t.co/YxsCo0XRU4 http://t.co/ROMpQ73HO0]]></document>
		<document><![CDATA[Rosie Huntington-Whiteley presume de desnudo en una revista
http://t.co/AmuMEHaRsp http://t.co/DZHZvV55S7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde se celebrará la próxima 080 Barcelona Fashion?

http://t.co/YxsCo0XRU4 http://t.co/aO2vgT0uww]]></document>
		<document><![CDATA[Cher protagonizará la próxima campaña de Marc Jacobs

http://t.co/AWhdieNwk5 http://t.co/aiY9DBlouC]]></document>
		<document><![CDATA[Kylie Jenner le copia el 'look' a su hermana Kim Kardashian

http://t.co/zU5DSGvLzx http://t.co/GB6O29OR3D]]></document>
		<document><![CDATA[Karl Lagerfeld presenta su nuevo libro rodeado de las mejores modelos 

http://t.co/D2Hvmb7sHh http://t.co/C1Rkp5rd3n]]></document>
		<document><![CDATA[Rosie Huntington-Whiteley presume de desnudo en la revista Lui

http://t.co/AmuMEHssQZ http://t.co/aL6yuWoCMz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya sabes cómo ir vestida a un festival de música? Aquí algunas claves... #primaverasound

http://t.co/YZJHkjM140 http://t.co/bjmngxTHVa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vestir con ropa de sport bonita te ayuda a entrenar mejor?
http://t.co/9JA198NmaW http://t.co/KHcbimzmLu]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria's Secret regresa a Nueva York para el desfile de su 20 aniversario
http://t.co/T8vf8Y1Ov7 http://t.co/eW4qrBZcCD]]></document>
		<document><![CDATA[Kylie Jenner causa polémica por una fotografía ligera de ropa http://t.co/5G57pAQc98 http://t.co/pebRDIRq4O]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo comprar moda por internet de manera segura? por @natcapdevila
http://t.co/Sc27yzX5zS http://t.co/BSHwKW66BY]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué celebrity ha armado un revuelo posando con niqab?
http://t.co/phquAb6ac4 http://t.co/mDuRXTG7ME]]></document>
		<document><![CDATA[Taylor Swift se convierte en una de las más poderosas en la lista #ForbesMostPowerfulWomen http://t.co/0sBSbWEoqk http://t.co/uaK6FvNddX]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí unos cuantos consejos para no sufrir roces de zapatos en verano. 

http://t.co/MJzPNllHQW http://t.co/ufLweJwzz1]]></document>
		<document><![CDATA[Kim Kardashian imita a Marilyn Monroe ...
http://t.co/PpgulsE7Tc http://t.co/sZnF7W6Lgd]]></document>
		<document><![CDATA[Letizia impone su estilo en Honduras con un vestido negro, pulsera y pendientes d brillantes
http://t.co/FqNseGPCCa http://t.co/06VSuewICx]]></document>
		<document><![CDATA[Penélope Cruz, Kate Winslet, Lupita Nyong'o y Lily Collins, juntas para Lancôme

http://t.co/Up6zYwxWsk http://t.co/vK6BTo3Htu]]></document>
		<document><![CDATA[El 'estiloso' beso de la Kardashian http://t.co/1p51fA7UFQ http://t.co/YbbUl8QQt0]]></document>
		<document><![CDATA[Los "doctores fantasma", el lado oscuro de la cirugía estética surcoreana http://t.co/YehaQoXd0n http://t.co/l0XjJIfAoL]]></document>
		<document><![CDATA[#BBG la técnica de 'fitness' que triunfa en redes sociales http://t.co/w9gZY69avH http://t.co/eHwqBBZThP]]></document>
		<document><![CDATA[La modelo Alessia Tedeschi candidata a ser la nueva novia de Cristiano Ronaldo 

http://t.co/LsDVoHAXtr http://t.co/mGnENZzkYp]]></document>
		<document><![CDATA[Sin ningún tipo de complejo la actriz de "Girls", Lena Dunham, posa semidesnuda en Instagram

http://t.co/6UyOaCiUTm http://t.co/Yw0ffaYaTD]]></document>
	</documents>
</author>