<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ahora mismo por ejemplo https://t.co/dRSnsNkpsy]]></document>
		<document><![CDATA[maldito aburrimientoooo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fernandessgr: Hablen conmigo challenge]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NiallOfficial: Thank you Tommo . https://t.co/62ooVdDNfD]]></document>
		<document><![CDATA[!!! https://t.co/nHqcmbbL6c]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero y necesito salir, ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ejso05: Chamo es increíble que ya en este maldito país ya uno no pueda beber ni fumar tranquilo. El coñisimo de la madre y me perdonan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rea_trizem: Quiero salir con alguien, invítenme pliiiis]]></document>
		<document><![CDATA[@roncanaima Jajajajajsjaksjajaja lo más posible]]></document>
		<document><![CDATA[@roncanaima Yo no sé bailar :(]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos bien, no nos pasa nada. Gracias por preguntar https://t.co/7yNdnM5PsF]]></document>
		<document><![CDATA[Últimamente mis conversaciones fluyen con pocas personas, no sé por qué]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cxrrly: Como estoy. https://t.co/CNYnOFRCZ8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Victorianvp_: quiero beberme una boteshita]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fiorelavgd: Por qué no me caen 10.000$ del cielo??]]></document>
		<document><![CDATA[Sáquenme de Guatire pls]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fernandessgr: Mood https://t.co/mFMYu716uJ]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito amigos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AleReportando: En Panamá, luego de el encuentro Venezuela-Panamá, venezolanos se quedaron luego de celebrar la victoria a recoger su ba…]]></document>
		<document><![CDATA[@natdvge Me invitas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanGutierrezR: Cuando una mujer le diga: 
"Te quiero hacer una pregunta y quiero que me contestes con toda la sinceridad del mundo"

M…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_isabellaconde: Mamaguevo si "o sea" es mi muletilla favorita, i can't https://t.co/MLGnt0q8yN]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nunca: https://t.co/TeNOV84sWV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @roncanaima: Challenge no válido para las sifrinas 😂 https://t.co/LkcXiCS0Ss]]></document>
		<document><![CDATA[hablar sin decir "o sea" challenge]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConchaleOri: Ya quiero que empiecen los juegos de béisboooool]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DimeLuisit0: Estoy en una etapa de que ya no quiero tener juegos con nadie, que solo quiero estudiar, trabajar y tener algo estable con…]]></document>
		<document><![CDATA[@mgibell Hola solo vengo a decir que viví esa misma historia en el 2015 y es inexplicable esa mala experiencia. No fue mi mamá pero si alguien cercano]]></document>
		<document><![CDATA[@orianitagsh nooooo si esas te las comes y ni cuenta te das 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx Sí eso dijeron esta mañana por el grupo que está mi mamá ajajajajjaj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @omarhm99: Unpopular opinion: las mujeres con cabello corto son preciosas]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx En tu urbanización pasan muchas cosas así ramdon]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx Sí marico, y lo del secuestro]]></document>
		<document><![CDATA[@orianitagsh las hormigas no saben a nada]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx Es genial que seas vecina porque tenemos los mismos peos jajakjajajajaja y puedo venir a quejarme]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx Nojoda que vamos a poner? Si ni tenemos cantv jajajaajajja]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx ESO NO CARGAAAAA, NO ACTUALIZA]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx Jjajajaajajajaj como es posible que nada pero nadaaaa cargue]]></document>
		<document><![CDATA[@kxrnxlx inter hoy ha estado peor que los días anteriores]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kxrnxlx: maldito internet que no sirve pa una mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@insideavacuum jajajajajajajaaj sabe feisimo pues]]></document>
		<document><![CDATA[@insideavacuum Asco sí, eso sabe feo]]></document>
		<document><![CDATA[@floraeiou Nooo es muy graciosa:(]]></document>
		<document><![CDATA[@floraeiou El paquete]]></document>
		<document><![CDATA[Invítenme a sus casas o a una reu yo soy chévere]]></document>
		<document><![CDATA[Vibras de JBalvin es de lo mejor que ha salido este año]]></document>
		<document><![CDATA[RT @oopsgxn: me dan ganas de matar gente cada vez que se va la luz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Findingmylove4u: https://t.co/na7PQL91BP]]></document>
		<document><![CDATA[@annyknowss Ese día tengo que inscribirme en la universidad como a la 1:30pm pero yo creo estar tipo 2:30 o 3 aquí. Te parece?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lysaurafuentes: #Aestahora Se registraron cuatro muertos durante un operativo del FAES en Guatire durante intento de secuestro. Según f…]]></document>
		<document><![CDATA[Como se van a quejar de la Unidad Tributaria???? Sigue estando muy por debajo de su debido valor]]></document>
		<document><![CDATA[Intercable no sirve para nada, el internet hoy está PEOR que los demás días]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien puede decirme cuando van a buscar esa gente? Es que el avión cuando sale de aquí va vació y quiero aprovechar la cola https://t.co/1IZkF54hgm]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejso05 jaksajajkajkajaja marico te pasaste. Ya ganaste]]></document>
		<document><![CDATA[@jhoseprojas_27 Siii]]></document>
		<document><![CDATA[@B3C3RR0 Nuuu vale]]></document>
		<document><![CDATA[RT @B3C3RR0: A falta de cohetes... https://t.co/d07U0zFaGM]]></document>
		<document><![CDATA[ACABO DE ESCUCHAR COMO 10 TIROS AAAAAAAAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[Wa000 sorprendido con este partido]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sergionicr: No importa lo gracioso, inteligente o exitoso que seas, nunca serás suficiente para una persona que no tiene claro que es l…]]></document>
		<document><![CDATA[GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLL POR FIIIN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosOtero08: Caras lindas matan culos y tetas pa que estén claras..]]></document>
		<document><![CDATA[@jhoseprojas_27 Mrccc tienes el cabello largo]]></document>
		<document><![CDATA[Calvin Harris, Sam Smith - Promises]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Yosoytrump1: Me: quiero ver hasta dónde me crece el cabello
Also me: córtate el cabelloooo]]></document>
		<document><![CDATA[@oopsgxn Jajajajajajajaja la timidez siempre me gana y odio eso]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IfxcRicky: Hola bae @tajaditax @icocooo @Highwxiano @omarhm99 bai]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNNEE: Con un minuto de silencio Nueva York recordó a las más de 2.000 víctimas del 11S https://t.co/EkzSBWbOsL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriaEnFotos: Video: Momento en el que George Bush se entera del atentado del 11-S mientras estaba en una escuela de primaria. https…]]></document>
		<document><![CDATA[@oopsgxn Eso es lo peor que puede pasarte ok]]></document>
		<document><![CDATA[@jayuspau Siiiiiii me encanta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jayuspau: @omarhm99 https://t.co/wWmhFBYDXD]]></document>
		<document><![CDATA[No sé por qué razón cada vez que uso mi pc lo primero que hago es abrir netflix y dejo la página ahí abierta así no vaya a usarlo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @qlqbar: @natdvge  https://t.co/Pxk8REairC]]></document>
		<document><![CDATA[Es chimbo cuando te gusta alguien físicamente pero hablan y no encajan de ninguna forma]]></document>
		<document><![CDATA[Aaaaaaa el calor me tiene triste  y amargado. Calor = Zancudos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Defazioalberto: Revelaron nuevas imágenes a color para no dejar en el olvido el horror del holocausto https://t.co/DsNAreWx6l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArkhamKOU: #diamundialprevencionsuicidio, el suicidio puede prevenirse, es nuestra responsabilidad apoyar a las personas que puedan est…]]></document>
		<document><![CDATA[@adrianaaaaavcp :o lo probare]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rubiu5: Hola guapos. Hoy tengo 3 noticias para vosotros, y una de ellas es falsa. Cual será? 🗿

1 - Este mes vuelvo a YT

2 - Mi video…]]></document>
		<document><![CDATA[@adrianaaaaavcp Sii pero eso es solo en pc no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Emilywm_ whatbeta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoRodNews: Serena Williams fue multada con 17.000 dólares https://t.co/HW41Ys8EEO]]></document>
		<document><![CDATA[@IfxcRicky Yo masss]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tajaditax: Thanks. https://t.co/dQNBm9kD8o]]></document>
		<document><![CDATA[@IfxcRicky 😳😳]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IfxcRicky: Gracias https://t.co/mPpwF9Bky0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @B3C3RR0: Lo sé https://t.co/wNs4lBQGoS]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandesAgr Sí, lo confirmo. Eres la mejor en eso]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandesAgr: Soy la mejor recomendando películas jeje https://t.co/7Sl9JYlSNt]]></document>
		<document><![CDATA[que rabia cuando el internet no me deja compartir memes nojoda]]></document>
		<document><![CDATA[@NiTanElisasa yesss]]></document>
		<document><![CDATA[@NiTanElisasa Sí, no dije que fueran feas ni que no podrían gustarme  🤔]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enfermiza_: gracias t.t https://t.co/nbS254MTsm]]></document>
		<document><![CDATA[@Melanieapr_ Tu eres bellísima qtepasa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Melanieapr_: AAAAAA TE AMO GRACIAS POR DECIRLO https://t.co/mrkZPsWkCk]]></document>
		<document><![CDATA[@NiTanElisasa JAJAJAJAJA JEL PENE DE NALGA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NiTanElisasa: JAJAJAJAJAJAJAJAJA MALVADA SEA😂😂😂 https://t.co/MuKnbKYyeh]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca en mi vida voy a superar la película de El Paquete]]></document>
		<document><![CDATA[@frodog4 Es un es3]]></document>
	</documents>
</author>