<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Unidos por estas pequeñas manos, que te saludan; por esos ojos azules que me llaman por mi nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Unidos ya para siempre por amor y ternura; por la durísima lucha de la época.]]></document>
		<document><![CDATA[Juntos nos paramos al final de la avenida, frente a la Puerta de Brandenburgo, a la orilla de todo vuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sobre todo, en quién pensaría cuando llegara la hora, cuando sonara esa hora horripilante de morir? Llovía sobre Berlín.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacía donde volarían mis manos, si no tuviera el río de tu cuerpo que amo y recurdo como una copa de vida?]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando me siento débil, quién me diría: levántate, cuídate, la aurora se debate con la sombra.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro. Y si tú no fueras lo que eres, cómo podria, entonces, mi decisión marchar cantando a los combates?]]></document>
		<document><![CDATA[Ante todas las cosas soy la lucha misma. Esa lucha que dura tanto por los de mañana. Y si yo no fuera esto, nunca me querrias.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que yo no soy sólo yo; mi pequeña figura y su sombra. Yo sólo soy lo visible, lo palpable de la lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin tu vida yo no podría hallarme las manos cuando quisiera reposar en ellas el hueco de mi cara.]]></document>
		<document><![CDATA[Ocultos para toda la vida están en ella mis sueños y mis preocupaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis alegrías y mis tormentas todas están hollando el suelo reciente de tu existencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Llovía sobre Berlín, cuando un beso marinero cambiara el curso de tu vida y la mía.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora estoy increíblemente claro: Sobre los techos del mundo canta la humanidad la epopeya de su aurora naciente y orgullosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Abandoné entonces mi vestido de cadaver para siempre: había nacido como hombre después de tanto ser.]]></document>
		<document><![CDATA[Más tarde, casi al azar, descubrí el rostro del futuro en la forma de una bandera jubilosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Huí horrendo de esos lugares sordomudos y me lamentaba de mís mismo a la orilla del hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[En las oscuras paredes de ese pasado había escrito dulcemente con mi sombra: amor. Y conestó la soledad más grande del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Llovía sobre Berlín, cuando escuchaste de mis labios, el idioma de ciudades olvidadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Era como si el cielo de la gran ciudad llorara la muerte de una estrella.]]></document>
		<document><![CDATA[Llovía sobre Berlín, cuando leí el claro color del viento en tus pupilas. Como un caballo galopaba el agua sobre el siempre de la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede decir todo lo que la primavera trae consigo, cuando visita Berlín Estas fueron sólo una pocas cosas, sencillas.]]></document>
		<document><![CDATA[Es la primavera alemana en la ciudad Berlín, la que lo cambia todo con el aroma de su juventud sonora.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen ahora, todos los sitios al alcance de su beso. Ahora hasta podríamos decir que todo canta.]]></document>
		<document><![CDATA[El alma es ahora más piel y la piel más alma que nunca. De todo esto, son los enamorados tal vez los que más gozan.]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso ha de dolerle un poco a la vanidad de su estilo. El aire es fresco todavía, pero dan ganas de tener pulmones del tamaño de un astro.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos saben que los abrigos y los guantes, las bufandas, serán el invierno venidero, un año menos jóvenes que ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Y oyendo a los organilleros, pocos y ancianos ya, que anuncian con sus viejas canciones, todas llenas de polvo y de tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso se piensa con suavidad, viendo a un hombre que pinta el despertar del césped.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente es más accessible ahora, que hace dos meses, cuando el invierno obliga a la ciudad a cerrar su rostro para no helarse el alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Los árboles de la avenida Unter den Linden, vienen a los ojos y se van, acompañados de una música verde, que los vive de júbilo.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco se apaga el vuelo del humo en los tejados, mientras las chimeneas se transforman en estaciones para el viaje de los pájaros.]]></document>
		<document><![CDATA[Los ancianos saben y les duele que se hayan vuelto un año más viejos esta primavera.]]></document>
		<document><![CDATA[Las muchachas suelen sentarse en los parques, a recibir a piel abierta la caricia del astro lejano.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué vos tendría mi sangre en la hora del descanso.]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños corren tras los rayos del sol, delicados todavía como una recién nacida espiga de luz.]]></document>
		<document><![CDATA[El viento golpea los cuerpos y arrastra consigo su dolor amarillo por las calles, huyendo del invierno y su garra de frío.]]></document>
		<document><![CDATA[Afuera es el otoño en madurez de hojas y el cielo, bajo las ramas desnudas, es más bello que nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Entro al azar, en Potsdam, en un café muy populoso y pido un coñac grande para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, sólo habia una vaga esperanza: vuestra niñez. Y una sola seguridad: vuestra victoria, la gran victoria de todos y de siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[De corazón lo hicieron, con su arduo trabajo cotidiano, en tiempos duros, ásperos, dificiles para el amor y graves para vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos hicieron possible vuestra risa de niños, vuestra bodad de hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero cuando seáis grandes, hombres llenos de avenidas, metros, edificios, libros, aventuras no olvidéis a vuestros antecesores.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto jugad. Soltad al viento vuestras risas. Navegad en alta calle. Descubrid ahí, palmo a palmo, vuestra vocación de grandeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegran mucho sus pequeñas disputas. Ellas siempre terminan con el olvido como el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Oigo sus risas. Sus cantos, suaves y dulces, como el cabello que guarda muchísimos inviernos en su blanco atardecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero aquí, al Este para orgullo del Este. se impulsa al hombre que volará a los astros, con un clavel de amor y una sorinsa.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí es el suelo de Alemania, la antigua patria del llanto y de la guerra.]]></document>
		<document><![CDATA[En ella reside el milagro más grande de su historia: de su infinita narración de lágrimas y espanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Localizada está en el Este, para honor de la estrella.]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero milagro de Alemania está en la sociedad, que ha creado el pueblo para buscar la luz, después de haber errado en la tiniebla.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabéis, me hubiera gustado llegar hasta el final de todos estos ajetreos con vosotros, en medio de júbilo tan alto.]]></document>
		<document><![CDATA[Con vosotros queda mi esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lástima que tuviera vida tan pequeña, para tragedia tan grande y para tanto trabajo. No me apena dejaros.]]></document>
		<document><![CDATA[Vámonos patria a caminar, yo te acompaño. Compañeros míos yo cumplo mi papel luchando con lo mejor que tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre con los campesinos agrarios y los obreros sindicales, con el que tenga un corazón para quererte.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ello pido que caminemos juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Acompañarte en tu jornada, porque soy un hombre del pueblo, nacido en octubre para la faz del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que ser así, indiscutiblemente. Ya me cansé de llevar tus lágrimas conmigo. Ahora quiero caminar contigo, relampagueante.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo he de morir para que tú no mueras, para que emerja tu rostro flameando al horizonte de cada flor que nazca de mis huesos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me quedaré sin voz para que tú cantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo bajaré los abismos que me digas. Yo beberé tus cálices amargos. Yo me quedaré ciego para que tengas ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor mío, tu hombre se va de nuevo a los combates por la dicha. Vámonos patria a caminar, yo te acompaño.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ese simple día, amor mío, habré esperado muchos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Y muchos golpes recibidos, mucha hambre. Por ese simple día, amor mío, habré luchado muchos años.]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy, pero no te preocupes si tardo un poco en el regreso. Un día en otoño me verás llegar. De lejos, con polvo aún en los cabellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada me falta, ni siquiera mi soledad. De todos los guatemaltecos pobres, yo soy quizá una excepción ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Es lejos mi país y sufre tanto, que uno es incapaz de ser feliz, lejos de sus torres. Aquí lo tengo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy pero no te preocupes si antes del otoño no he vuelto todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[Y los que las pronuncian olvidan,estúpidos que son,que sus nietos amarán mañana jubilosamente la palabra estrellada de tu nombre:revolución.]]></document>
		<document><![CDATA[Los racistas nos dicen antihumanos, pero contigo le damos al odio su tumba mundial en la ciudad de los abrazos. Nos dicen tantas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y le ponemos ojos, Voz, oídos, alma, al corazón del hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Los criminales nos dicen criminales, pero contigo revivimos la esperanza, le marcamos el alto al crimen, a la prostitución, al hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Los cobardes nos dicen cobardes, pero contigo nos enfrentamos a las sombras y les cambiamos el rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no oyen nos dicen sordos, pero tú nos has enseñado a escuchar en todas partes el ágil sonido de la ternura humana.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no ven nos dicen ciegos, pero tú nos has enseñado a ver el color del tiempo que viene.]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto, digo. Y estoy aquí, para seguir luchando.]]></document>
		<document><![CDATA[Sublevaos!". Ni aún ellos me recuerdan. Mis compatriotas siguen y siguen sufriendo diariamente. Tal vez ahora un poco más que siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni aun aquellos para quienes he vivido luchando, gritando: “¡ Vosotros sois grandes, poderosos, y unidos podéis hacer más llevadera la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto después de cinco años. Y nadie pudo acudir a saludarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo imagino y no quisiera marcharme. Pero lo sé, oscuramente me lo dice la sangre con su tímida voz, que muy pronto quedaré viudo de mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos, sin embargo, se han cansado ya y le dieron las espaldas al pueblo y a su frente.]]></document>
		<document><![CDATA[Casi todos también laborando en la sombra, dejando con su vejez una dura y amarga constancia de su lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[De los amigos, ninguno estaba para verse. Casi todos siguen lo mismo, me dijeron vagamente, pero su piel se ha vuelto grave ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Este viejo viento que conozco desde niño, caracoleó un poco en mis cabellos y se quedó ahí de pie, y alegre tal vez por mi regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto después de cinco años. Y sola estaba la calle para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Así amo yo la vida y amo a la humanidad, amor mío, cuando te amo y amo a los hombres sencillos de mi bello y horrendo país.]]></document>
		<document><![CDATA[Y juntos nos jugamos el destino, con nuestras manos que todo lo construyen.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso los amo como son y también como serán. Porque ellos son buenos y serán mejores.]]></document>
		<document><![CDATA[De ellos recibí esta voz, este corazón inquieto que me apoya y me fortalece y me lleva consigo.]]></document>
		<document><![CDATA[La unidad de lo mejor y de lo más deplorable. Lo que canta sobre la tierra y lo que llora sobre ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque nosotros somos los más fuertes, pero también los más debiles. Somos la lágrima. La sonrisa. Lo dolorosamente humano.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @profJSMerida: [HILO] Esta es la relación de cómo todo estaba en suspenso, todo en calma, en silencio; todo inmóvil, callado, y vacía la…]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a la gente sencilla de mi pueblo, porque son sangre que necesito, cuando sufro y me desangro;, hombres que me necesitan cuando sufren.]]></document>
		<document><![CDATA[A tí te quiero, porque eres la mía. La compañera que la vida me dió, para ir luchando por el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por la rosa de fuego, que se entrega cuando la levanto del fondo de la sangre con las manos jardineras de mis besos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo salvaje de tu cuerpo indomable.]]></document>
		<document><![CDATA[Dulce eres, como la tierra. como ella frutal y hermosa. Pero a tí te quiero. No por bella que eres.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero antes, quédate en el fondo de mis ojos, en la pupila del alma!.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacia donde te empujen las olas de la vida;, hacia donde quieran volar las alondras fluviales de tu dulce cabello.]]></document>
	</documents>
</author>