<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@miacavero @jocapepo jajajaja entendí. Entonces tipo a lo skins puede ser... Cualquier rato o vegas? Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MiaCavero @jocapepo no se ustedes pero yo creo que una party a lo jerseey nos falta jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Quien me piense, que me escriba. Quien me extrañe,
que me busque. Quien me ame, que me lo demuestre. #AJI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GrandesMensajes: A veces no sé qué hacer contigo, pero tampoco sé que hacer sin ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@miacavero hahahaha oh yeah!]]></document>
		<document><![CDATA[@MiaCavero vos sos una nena mala jaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnimaIPlanet: Los “Angry Birds” reales. http://t.co/HASJxMGc3h]]></document>
		<document><![CDATA[Levántate, sonríele a la vida y sigue tu camino. No es
tiempo para llorar, es tiempo de ir hacia delante y ser
feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy una dulce flaquita dormilona n.n]]></document>
		<document><![CDATA[La naturaleza de la mujer es ser tan compleja, que se demora un
segundo en enamorarse y una vida en amarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Ver parejas felices y uno ahí tratando de desenredar el cable de auriculares.]]></document>
		<document><![CDATA[@clau6lobi cierto no? Haha que buena lobi lobi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Creamfields: http://t.co/yFJsgWGlNT #creamfields #onemonthtogo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un nuevo día, en el que volveré a besarte y acariciarte, hoy volveré a descubrir en tus ojos lo que te amo y no dejaré de decírtelo.]]></document>
		<document><![CDATA[@clau6lobi ella es mi gatita loba loba loba haha 8']]></document>
		<document><![CDATA[@jonathannario te doy mi amor ♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SebasReategui: Con @sergiogalliani y Connie que no dejaba de saltar del susto! #avantpremiere #CementerioGeneral http://t.co/dJf3T1w4Vy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CiclonDR: "Nunca dejes pasar una oportunidad que te haga feliz, aunque a los demás no les guste". Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DATOSEXUAL: 86% de las mujeres están de acuerdo en que acurrucarse en la cama con su pareja y quedarse dormida, es el mejor sentimiento…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DATOSEXUAL: La mayor parte de la educación sexual de los jóvenes proviene de Internet, y preocupa porque la pornografía no es sexo norm…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DATOSEXUAL: Los hombres que besan y abrazan con frecuencia a sus parejas son tres veces más felices que el resto. http://t.co/zLY5fyGZHg]]></document>
		<document><![CDATA[Divierte leer cartitas de amor *O*]]></document>
		<document><![CDATA[La medida del amor es amar sin medida.]]></document>
		<document><![CDATA[Ten en cuenta que el gran amor y los
grandes logros requieren grandes riesgos.]]></document>
		<document><![CDATA[my days with you are perfect :) &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juanvidalbambam: Las lágrimas no significa debilidad, sino el valor de un sentimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke bebe why????]]></document>
		<document><![CDATA[Estaría en cama pero mi novio me invito a salir :P]]></document>
		<document><![CDATA[Soooooo! Happy @jonathannario n.n te amo sabes? Por uno y mi maneras *O*]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer que tiene fan's de esa edad #OMG!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mi corazón llora lágrimas de sangre
ayer se aceleraba con solo una mirada tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miabuelasabia: Sólo se ama lo que no se posee completamente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanFraEscobar: La idea era llegar a mi casa y relajarme... Pero no, eso no es posible.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendemos a amar no cuando encontramos a la persona perfecta, sino cuando llegamos a ver de manera perfecta a una persona imperfecta.]]></document>
		<document><![CDATA[Frío Vacío. La noche se acaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@Johitoo no tardeeeeesss o.o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnaFraseSincera: Un simple mensaje diciendo "buenos días" o "buenas noches" vale más de lo que piensas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyLaMascara: El triste momento cuando sumerges la galleta en la leche mucho tiempo, se rompe y te preguntas por qué le pasan cosas mal…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoyLaMascara: Acostarse al lado de la persona que amas y verla dormir es un regalo que... ¡Mierda! ¡SE DESPERTÓ! ¡La ventanaaa, por la …]]></document>
		<document><![CDATA[Estos mis tios son la ca...da! Hahaha]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sabiasundato_o: Fingir que no sabes nada para ver hasta dónde te mienten.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: 'En Colombia los héroes no existen'. http://t.co/D6uPeurk0o]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de las mentes cerradas es que
siempre tienen la boca abierta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordanloyd: Reached that time of the night where I ask myself why am I still up.]]></document>
		<document><![CDATA[Desaparecen 7 del DF en Morelos http://t.co/bKKnvQ2wF3 vía @mediafed]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sociotoxico: Si la vida es una fiesta, que alguien me diga dónde está el mesero con el alcohol.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los errores que puedes cometer es creer que será más tu amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nacemos para amar. Para querer pero no para rogar.]]></document>
		<document><![CDATA[No lo esperaba.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto quisiera tener compañía #FOREVERALONE]]></document>
		<document><![CDATA[“Como cuando te alejas de alguien para que te extrañe y lo único que pasa es que te olvida y ya.”]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me siento triste, tan triste que lo twiteo y soy tan miedosa que necesito estar en lugares abiertos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú no lo eres... Lo vas demostrando.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juanvidalbambam: Si buscas resultados distintos, no hagas siempre lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juanvidalbambam: Tengo problemas de memoria. Recuerdo demasiado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CositasQdecir: El amor no tiene que ser perfecto, solo tiene que ser verdadero.]]></document>
		<document><![CDATA[El silencio no siempre significa "sí", también
puede significar "estoy cansado de
explicarle las cosas a alguien que no
entiende".]]></document>
		<document><![CDATA[¿Celosa yo? JAJAJAJA ay mi amor, dime ¿quién te metió esas ideas en la cabeza? ¿QUIÉN? ¿QUIÉN? ¿TU AMANTE VERDAD?]]></document>
		<document><![CDATA[El bebé de Shakira y Piqué crece rápido | Últimas Noticias http://t.co/MuNQD1wWhB vía @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[“Si ya no me quieres, dímelo ahorita que estoy picando cebolla.”]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Narizonacido: Mi vida es un drama y yo quiero que sea una porno.]]></document>
		<document><![CDATA[Finally, I always wanted to talk, he's so
cute n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden que existe un limite para luchar por alguien, sino te valora no te rebajes.]]></document>
		<document><![CDATA[HDP! Así seran las cosas pue! Que le vao hacer! Nos fuimos!]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué haces en tu tiempo libre? —Soy
asesina en serie. —¿En serio? —No, en serie.]]></document>
		<document><![CDATA[Descubren planeta azul celeste donde llueve vidrio | Últimas Noticias http://t.co/kK6hZLnN1b vía @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Biarrose Â©Bonnarme http://t.co/c3h7kzmB9t #roxypro vía @Official_Roxy]]></document>
		<document><![CDATA[Ayayay #Morrisey , ya vez? Por estar
comiendo penne de dudosa procedencia...
#muymal #intoxicado #selevinoelbuitre]]></document>
		<document><![CDATA[Quedarnos a descansar juntos y despertar abrazaditos no tiene precio @jonathannario te amo! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Face Retirement - Aplicacion web para envejecer caras rostros http://t.co/CE0w8ov1HF vía @filot]]></document>
		<document><![CDATA[A ella le gustaba estar pendiente, pero que le paso? Solo él tenia la respuesta a su incógnita]]></document>
		<document><![CDATA[I need you.]]></document>
		<document><![CDATA[@palabrasconamor ;(]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad no es lo que uno espera... Pero las cosas se dan por algo #FORT]]></document>
		<document><![CDATA[Por casos de espionaje, proponen cerrar cuentas en Facebook http://t.co/NY5ZRhVS70 via @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Seminario: Gentrificación en el contexto de las políticas urbanas de reconstrucción http://t.co/0wvOr03B5c vía @purb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UNoticias: ¡Bazzinga! Sheldon Cooper no está muerto. El falso anuncio de la "muerte" de Jim Parsons corrió en Twitter http://t.co/VhFJb…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joeandseph: @Blissfields Glad it went down so well, merry munching is the best kind of munching! Amazing weekend of weather for it too!]]></document>
		<document><![CDATA[Y la verdad buscaba odiarte y en realidad te amaba cada dia mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de recordar lo feliz que seré al verte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VIRGUIT: Dos cosas te definen tu paciencia cuando no tienes nada y tu actitud cuando lo tienes todo... Sueñen lindo. Nos oímos mañana @…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SirenWilliams: Hi! I'm a surfer, musician and world traveler. Check out my music http://t.co/8vrYqOqI3K and website http://t.co/VQu5KIg…]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal noche Señores :D :D over again!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta nena esta muy enamorada... Que alegría verla asi.. Me recuerda a mis tiempos de vendas :D #superado]]></document>
		<document><![CDATA[@andreaalvarez36 @pierinachokke haha inspirada n.n]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke oww que inspirador :D]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke muah muah! Mañana ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke si bien pero bien ata las webas]]></document>
		<document><![CDATA[Y entonces te recuerdo...]]></document>
		<document><![CDATA[@miacavero @andreaegu67 @clau6lobi @steeefanib Si, si... Así haya paro por aquí igual nos podremos ver]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Banesco: #SoyConscienteConsumoEficiente Desconecta los aparatos que no estés utilizando (Cargador de baterías, secador, equipos  electr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @piro0000: La vida de un arquitecto generalmente se escribe acerca del silencio y su soledad.... #arquitectura]]></document>
		<document><![CDATA[Talk away -.-]]></document>
		<document><![CDATA[No importa quien estuvo en tus momentos
de felicidad, sino quien estuvo contigo en
los momentos difíciles.]]></document>
		<document><![CDATA[@clau6lobi @andreaegu67 @steeefanib claro como viven cerca y yo en el otro mundo 77' hahaha]]></document>
		<document><![CDATA[Jaulas llenas de vida vía @fdecoracion http://t.co/zS4iZn8ewm]]></document>
		<document><![CDATA[Pero eso es exactamente lo que nunca lo va a hacer funcionar. Yo no me puedo enamorar de él. Él se parece a mí.©]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos tanto en común que cualquiera pudiera pensar que estamos hechos el uno para el otro y que nos amamos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tommiesunshine: good times at @EDMbiz w/ @djafrojack @lornepadman @dirtysouth &amp; @djcarnage! #cantstopwontstop http://t.co/XsyWtLDvYK]]></document>
		<document><![CDATA[Espero verte con ansias corazoncito :D]]></document>
	</documents>
</author>