<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Jefe de la Policía: "Tengo la obligación de dar resultados, no importa lo que tengamos que hacer": SANTO DOMINGO. El jefe de la Polic...]]></document>
		<document><![CDATA[AMET incrementa número de agentes por rutas que tomarán delegaciones internacionales: SANTO DOMINGO. La Autoridad Metropolitana de Tr...]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio de PwC prevé que China será el mayor mercado mundial del cine en 2017: PEKIN. Las taquillas de cine de China podrían recaudar...]]></document>
		<document><![CDATA[Advierten víctimas de asaltos podrían padecer de problemas cardíacos: SANTO DOMINGO. Las personas víctimas de asaltos a mano armada p...]]></document>
		<document><![CDATA[Wieso ist chinesische Küche bei uns fast nie authentisch?: Und wie lässt sich das ändern? Niemand kann das besser erklären als Guan G...]]></document>
		<document><![CDATA[Schlafen wird jetzt Statussymbol: Lange wurde dem Schlaf keine Wertschätzung entgegengebracht. Das ändert sich gerade. Die Industrie ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ukrainisches Schokolädchen auf der Außenbahn: Jewgen Konopljanka trägt die Zehn - dampft und dribbelt aber an der Seitenlinie entlang...]]></document>
		<document><![CDATA[Was wir über den Schützen von Orlando wissen: Der Täter heißt Omar Siddiqui Mateen. Die Polizei gibt erste Ermittlungsergebnisse beka...]]></document>
		<document><![CDATA[Kroatien gewinnt dank Luka Modric' Volleyschuss: Der Spielmacher von Real Madrid belohnt eine überlegene kroatische Mannschaft gegen ...]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago reclama rescate río Yaque: Maxwell Reyes SANTIAGO.-Cientos de personas entre ellos adolescentes y niños, en compañía de unas...]]></document>
		<document><![CDATA[Apresan integrante de banda que clonaba tarjetas de créditos: SANTO DOMINGO. Fue apresado el tercer integrante de una banda de falsif...]]></document>
		<document><![CDATA["Ganémosle la Carrera a la Diabetes" recibe masivo apoyo: SANTO DOMINGO. Con la consigna “La diabetes no me detiene”, cientos de pers...]]></document>
		<document><![CDATA[UEFA inicia proceso contra Rusia debido a disturbios en Marsella: PARIS. La UEFA inició un proceso disciplinario contra Rusia el domi...]]></document>
		<document><![CDATA[Se accidenta helicóptero en que viajaba el ministro Jaime David Fernández: LOMA DE CABRERA. Un helicóptero se precipitó a tierra esta...]]></document>
		<document><![CDATA[David Ortiz sigue liderando los bateadores dominicanos en Grandes Ligas: SANTO DOMINGO. David Ortiz de los Medias Rojas de Boston sig...]]></document>
		<document><![CDATA[Se accidenta helicoptero viaja ministro Deportes: El Ministro de Deportes se dirigía a los Juegos Deportivos 14 de Junio MAXWELL REYE...]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo Campeonato Mundial Grand Prix de voleibol: Argentina versus Kenia: La Selección Femenina de voleibol de Argentina se enfrenta...]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo Campeonato Mundial Grand Prix de voleibol Dominicana versus República Checa: La Selección Femenina de voleibol de República C...]]></document>
		<document><![CDATA[Yihadistas del EI cometen tres atentados suicidas en ciudad libia de Sirte: Tripoli, (ANDINA),- El grupo Estado Islámico (EI) cometió...]]></document>
		<document><![CDATA[Trump et Clinton s’associent à la douleur des proches des victimes: Le candidat républicain et la favorite démocrate ont immédiatemen...]]></document>
		<document><![CDATA[Qui est le tireur présumé ?: L’homme soupçonné d’être à l’origine de la fusillade dans une boîte de nuit LGBT est un Américain d’orig...]]></document>
		<document><![CDATA[En images : Orlando en état d’urgence: La fusillade dans une boîte de nuit d’Orlando a fait au moins 50 morts et autant de blessés.]]></document>
		<document><![CDATA[Pologne-Irlande du Nord en direct : suivez le match: Pour leur première participation à un Euro, les les Nord-irlandais affrontent la...]]></document>
		<document><![CDATA[Le « Pulse », club emblématique de la cause LGBT: La boîte de nuit où s’est déroulé le drame défend la cause des lesbiennes, gays, bi...]]></document>
		<document><![CDATA[Omar Mateen, un estadounidense que descargó su ira contra los homosexuales: El autor de la masacre era natural de  Florida e  hijo de...]]></document>
		<document><![CDATA[Armas en Estados Unidos, un problema de difícil solución: El debate sobre la posesión de armas es recurrente en Estados Unidos, donde...]]></document>
		<document><![CDATA[La masacre en el club gay de Orlando, el peor tiroteo masivo en la historia de EEUU: Con al menos 50 muertos y 53 heridos, el tiroteo...]]></document>
		<document><![CDATA[El autor del tiroteo de Orlando mantenía lazos con radicales islámicos pero carecía de antecedentes delictivos: El autor de la matanz...]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres no pueden donar sangre en EEUU si han mantenido relaciones homosexuales en el último año: La matanza del club Pulse de Or...]]></document>
		<document><![CDATA[Milik schießt Polen zum Startsieg: In der deutschen Gruppe gibt es den ersten Gewinner: Polen agiert gegen Nordirland überlegen und j...]]></document>
		<document><![CDATA[Schütze von Orlando soll sich zu IS bekannt haben: Offiziell gibt es noch keine Angaben zu den Motiven des Mannes, der in einem Club ...]]></document>
		<document><![CDATA[Blutspendedienst lässt Schwule als Spender zu: Nach der Schießerei in einem Club kämpfen Dutzende Verletzte um ihr Leben und brauchen...]]></document>
		<document><![CDATA[Was wir über den Schützen von Orlando wissen: Der Täter heißt Omar Siddiqui Mateen. Die Polizei nennt mehrere mögliche Motive - sein ...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Direktwahl des Bundespräsidenten wäre das falsche Mittel: Das Staatsoberhaupt vom Volk wählen zu lassen, klingt sympathisch. Doch...]]></document>
		<document><![CDATA[Profanan cadáver cementerio Santiago Rodríguez: Maxwell Reyes SANTIAGO.-El cadáver de una mujer que fue sepultado el pasado miércoles...]]></document>
		<document><![CDATA[Omar Mateen, un guardia de seguridad que descargó su ira contra los homosexuales:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Francia impone ahora la 'ley seca' para evitar más graves altercados:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Rooney y Bale calientan el Inglaterra vs Gales del jueves:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo el 40% de los empresarios de España quiere hacer adquisiciones: Tan sólo el 40 por ciento de los ejecutivos españoles confía en ...]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el PSOE contra Pablo Iglesias: los socialistas 'machacan' al líder de Podemos para frenar el 'sorpasso': El PSOE, con su candida...]]></document>
		<document><![CDATA[Deaton: "El progreso colectivo continuará": El nobel de Economía 2015, Angus Deaton, profesor también de Princeton, cree que el progr...]]></document>
		<document><![CDATA[Francia pide sancionar a Rusia e Inglaterra por los disturbios en la Eurocopa y prepara una 'ley seca': El ministro del Interior fran...]]></document>
		<document><![CDATA[Hamilton gana en Canadá y estrecha el cerco sobre Rosberg:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Barack Obama:  "Es un ataque contra todos nosotros":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Las redes muestran su solidaridad bajo el lema '#PrayForOrlando': Como cada vez que una tragedia sacude el mundo, con los ejemplos ...]]></document>
		<document><![CDATA[El espionaje de EEUU sospecha del vínculo de Estado Islámico con la masacre de Orlando: El senador por Florida, Bill Nelson, ha revel...]]></document>
		<document><![CDATA[Matanza en Orlando | DIRECTO: El peor tiroteo masivo de la historia del país: La Policía estadounidense ha confirmado al menos 50 mue...]]></document>
		<document><![CDATA[La de Orlando es la peor masacre en la historia de EE.UU.: La matanza de 50 personas este domingo en Orlando se convierte en la peor ...]]></document>
		<document><![CDATA[Costa Rica zancadillea a Colombia, relegada a 2da de grupo: HOUSTON. Eliminada de la Copa América del Centenario desde antes del punt...]]></document>
		<document><![CDATA[Garzón sitúa a Andalucía como "motor fundamental" del cambio político: El coordinador general de IU y 'número cinco' por Madrid en la...]]></document>
		<document><![CDATA[Die Uefa sendet nur, was der Uefa gefällt: Der europäische Fußballverband will sein Produkt EM verkaufen, also zeigt er die Ausschrei...]]></document>
		<document><![CDATA[Deux étudiantes sans papiers s’invitent dans la campagne américaine: Alors que la question de l’immigration s’impose dans la campagne...]]></document>
		<document><![CDATA[Planes de seguridad ciudadana en los últimos años no logran detener la delincuencia: SANTO DOMINGO. El nuevo plan de seguridad ciudad...]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Sánchez: "Iglesias es todo lo que sea necesario con tal de llegar al poder": El secretario general del PSOE, Pedro Sánchez, ha ...]]></document>
		<document><![CDATA[SUBWAY HEROES  3 people jump on tracks to save unconscious man:]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvias débiles en extremo norte peninsular y aumento de temperaturas: La Agencia Estatal de Meteorología ,Aemet, prevé para hoy, dom...]]></document>
		<document><![CDATA[Pemex se aliará a privadas para explotar aguas profundas: MÉXICO-. La estatal Petróleos Mexicanos (Pemex) anunció este viernes que se...]]></document>
		<document><![CDATA[Peleas en Lille entre hinchas alemanes y ucranianos:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Lion charges little boy:]]></document>
		<document><![CDATA[Inside new 'Mirror's Edge':]]></document>
		<document><![CDATA[10 benefits of a tiny garden:]]></document>
		<document><![CDATA[Stars mourn Christina:]]></document>
		<document><![CDATA[JLaw asked Liam what?!:]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen en Santa Mónica a un hombre armado que planeaba ir al desfile del Orgullo Gay de Los Angeles: La Policía de la ciudad de San...]]></document>
		<document><![CDATA[Estado Islámico reivindica la matanza de 50 personas en un club gay de Orlando: El Estado Islámico ha reivindicado la autoría del ate...]]></document>
		<document><![CDATA[Hospitalizado un hombre con un cuchillo en la cabeza tras un atraco frustrado en Madrid: Un hombre ha sido trasladado este domingo al...]]></document>
		<document><![CDATA[Suspendida hasta el lunes la final de la MercedesCup de Stuttgart entre Thiem y Kohlschreiber: La final del torneo de Stuttgart de te...]]></document>
		<document><![CDATA[Una sección de la CUP pide reformular la hoja de ruta para no frenar el proceso secesionista: Poble Lliure (PLL), una de las dos prin...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama: La masacre de Orlando es "un acto de terrorismo y odio": WASHINGTON. El presidente de EE.UU., Barack Obama, calificó hoy de “a...]]></document>
		<document><![CDATA[Omar Mateen declaró lealtad al EI antes de matanza; exmujer dice no era una "persona estable": MIAMI. Omar Mateen, el presunto autor ...]]></document>
		<document><![CDATA[Mel Gibson prepara la resurección de Cristo en lo que será secuela de "La Pasión...": SANTO DOMINGO. Mel Gibson prepara una secuela d...]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro dice que Venezuela no está en agenda formal de Asamblea de la OEA: SANTO DOMINGO. El secretario general de la Organización de...]]></document>
		<document><![CDATA[Embajador Brewster atribuye matanza en Orlando al odio a la comunidad LGBT: SANTO DOMINGO. El embajador de Estados Unidos en Santo Do...]]></document>
		<document><![CDATA[Un 'hooligan' ruso: 'Vinimos a demostrar que los ingleses son unas niñas': "Lo hicimos por el deporte, perder contra ellos es perder ...]]></document>
		<document><![CDATA[El Girona se jugará con Osasuna el ascenso:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Should those who earn hundreds of thousands of dollars a year live in public housing?:]]></document>
		<document><![CDATA[Former President George H.W. Bush celebrates 92nd birthday:]]></document>
		<document><![CDATA[Al Qaeda leader appears to pledge allegiance to Taliban in Afghanistan:]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Abinader le dice a Almagro que el Gobierno quiere quitar congresistas a la oposición: SANTO DOMINGO. El ex candidato presidencia...]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo Estado Islámico asume la autoría de la matanza en Orlando: EL CAIRO. El grupo terrorista Estado Islámico (EI) asumió hoy la ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ecuador-Haití y Brasil-Perú hoy en Copa América: SANTO DOMINGO.  La jornada de hoy en la tercera fecha de la Copa América enfrenta a ...]]></document>
		<document><![CDATA[El autor del tiroteo de Orlando llamó al 911 para jurar lealtad a Daesh, que ya reivindica el ataque: Momentos antes de la masacre, c...]]></document>
		<document><![CDATA[Allemagne-Ukraine en direct : les champions du monde sur la scène de l’Euro 2016: La Mannschaft, championne du monde 2014, affronte l...]]></document>
		<document><![CDATA[IS reklamiert Verantwortung für Bluttat von Orlando für sich: Offiziell gibt es noch keine Angaben zu den Motiven des Mannes, der in ...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama spricht von "Akt des Terrors und des Hasses": Dem US-Präsident ist bei seiner Ansprache der Frust darüber anzusehen, dass er im...]]></document>
		<document><![CDATA[Deutsche Hooligans randalieren in Lille: Am Spielort des deutschen Auftaktspiels der EM haben vor dem Anpfiff über 50 Krawallmacher u...]]></document>
		<document><![CDATA[Milik löst die Verstopfung: Das gab es noch nie: Polens Nationalteam schafft mit dem 1:0 gegen Nordirland den ersten Sieg bei einer E...]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado Islámico reivindica la matanza contra un club de homosexuales en Orlando:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Omar Mateen, un guardia de seguridad que odiaba a los gays:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Green skies: Solar Impulse 2 pilot eyes renewable energy future - Solar Impulse 2 makes Statue of Liberty flyby, arrives in New York ...]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump pide "dureza e inteligencia" contra el terrorismo islámico tras la masacre de Orlando: El aspirante presidencial republi...]]></document>
		<document><![CDATA[Alemania sufre en su debut, pero logra la victoria ante una peligrosa Ucrania: La selección de Alemania ha conseguido este domingo la...]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Sainz logra en Canadá su mayor remontada en la Fórmula-1: El español Carlos Saionz (Toro Rosso), noveno en el Gran Premio de C...]]></document>
		<document><![CDATA[Soraya Álvarez, estrella del bikini fitness, desnuda en la portada de 'Interviú': Soraya Álvarez, estrella del bikini fitness, protag...]]></document>
		<document><![CDATA[Registran la casa de presunto autor de la matanza de Orlando: Un grupo de policías inspeccionó y sacó hoy varios objetos de una casa ...]]></document>
		<document><![CDATA[Face à l’Ukraine, l’Allemagne sauve les meubles grâce à Neuer: Les champions du monde en titre, victorieux des Ukrainiens (2-0) mais ...]]></document>
		<document><![CDATA[Quand les mots agissent sur votre physique: Une fascinante étude de psychologie montrait il y a vingt ans les pouvoirs insoupçonnés d...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama confirma el ataque "terrorista y de odio" contra los valores de igualdad y tolerancia: El presidente estadounidense ha confirma...]]></document>
		<document><![CDATA[Darío Espinal cree que el tema haitiano debe acaparar 46va Asamblea de la OEA: SANTO DOMINGO. El ex embajador dominicano ante la Orga...]]></document>
		<document><![CDATA[Primeras víctimas identificadas de la masacre de Orlando son latinas: REDACCIÓN. La alcaldía de Orlando ha comenzado a publicar los n...]]></document>
	</documents>
</author>