<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Quien puede decir cuánto ama, pequeño amor siente.(FRANCISCO PETRARCA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El amor hace pasar el tiempo; el tiempo hace pasar el amor.(PROVERBIO ITALIANO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando puedas decir por qué amas a una mujer es que no la amas realmente.(G. IBRAILEANU)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El buen humor es un deber que tenemos con el prójimo.(JOHN STEVENS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La vida nos dice en sus lecciones que, alguna vez, para ser bueno, hay que dejar de ser honrado.(JACINTO BENAVENTE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es estimable cuando es hombre. La mujer es estimada cuando es madre.(R. BOLEDA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay aspectos de Dios que se apartan del hombre para protegerse.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Para Dios, todo deseo nuestro es como una oración.(ELIZABETH BARRET BROWNING)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Para el hombre que tuvo una madre son sagradas todas las mujeres.(J.P. RICHTER)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Con el dinero sucede lo mismos que con el papel higiénico: cuando se necesita, se necesita urgentemente.(UPTON SINCLAIR )]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que el hombre no es hombre mientras no oye su nombre de labios de una mujer. (ANTONIO MACHADO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie recordaría al buen samaritano si hubiera tenido tan sólo buenas intenciones. También tenía dinero.(MARGARET THATCHER)]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre hace leyes, la mujer, modales.(JOSEPH ALEXANDER PIERRE, VIZCONDE DE SEGUR)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres felices, como las naciones felices, no tienen historia.(MARY ANN EVANS, GEORGE ELIOT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La historia es una galería de cuadros en la que hay pocos originales y muchas copias.(CHARLES ALEXIS DE TOCQUEVILLE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Más habla el hombre y en su silencio se ahoga.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el dinero habla, la verdad calla.(PROVERBIO CHINO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no quieras que no sepan muchos no lo digas a nadie.(NIREMBERG)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El destino es el que baraja las cartas, pero nosotros somos los que jugamos.(SHAKESPEARE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces lo que se calla hace más impresión que lo que se dice.(PÍNDARO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cada hombre debe inventar su camino.(SARTRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA["Se necesitan dos años para aprender a hablar y sesenta para aprender a callar."(ERNEST HEMINGWAY)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sabe limitar sus deseos, es siempre riquísimo.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La guerra es la salida cobarde a los problemas de la paz.(THOMAS MANN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Esforcémonos de modo que cada uno de nosotros pueda considerarse a sí mismo como artífice de la victoria.(JENOFONTE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La política es el arte de servirse de los hombres haciéndoles creer que se les sirve a ellos.(LOUIS DUMUR)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las convicciones políticas son como la virginidad: una vez perdidas, no vuelven a recobrarse.(FRANCISCO PI Y MARAGALL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy difícil hacer compatibles la política y la moral.(FRANCIS BACON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La confianza en sí mismo es el primer secreto de éxito.(RALPH WALDO EMERSON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El que no sabe gozar de la ventura cuando le viene no de debe quejar si se le pasa.(MIGUEL DE CERVANTES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué felices serían los campesinos si supieran que son felices! (VIRGILIO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde se olvida lo que se aprendió con largo esfuerzo.(SÉNECA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de quienes se creen en posesión de la verdad es que cuando tienen que demostrarlo no aciertan ni una.(CELA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad desnuda no es toda la verdad.(JEAN DOLENT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Celos son los hijos del amor, mas son bastardos te confieso.(LOPE DE VEGA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los romanos nunca habrían tenido tiempo de conquistar el mundo si antes hubiesen tenido que aprender latín.(HEINRICH HEINE)]]></document>
		<document><![CDATA[En las regiones del espíritu no tiene límites el descubrimiento de nuevos mundos.(MANUEL DE AGOSTINHO VASCONDELOS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la situación es adversa y la esperanza poca, las determinaciones fuertes son las más seguras.(TITO LIVIO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No hay un solo error que no haya tenido sus seguidores.(JOHN LOCKE )

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando todo el mundo se equivoca, todo el mundo tiene razón.(PIERRE C. NIVELLE DE LA CHAUSSÊE )

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que se levanta es aún más grande que el que no ha caído.(CONCEPCIÓN ARENAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Vale más errar creyendo, que errar dudando.(AMADO NERVO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[En la envidia se mezcla el odio con la avaricia, el orgullo y, a veces, el amor.(ROSA CHACEL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro no es un regalo, es una conquista.(ROBERT KENNEDY)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra es libre; la acción muda; la obediencia, ciega.(JOHANN CHRISTOPH FRIEDRICH VON SCHILLER)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Una casa sin hijos es una colmena sin abejas.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Si todo el año fuera alegre vacación, divertirse resultaría más enojoso que trabajar.(WILLIAM SHAKESPEARE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La moral descansa naturalmente en el sentimiento.(ANATOLE FRANCE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[De ruidos añejos perecemos, de irrealidades mustias, de la memoria de la desmemoria.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[De las potencias del alma la memoria es la cruel, porque causa el mayor mal recordando el mayor bien.(ANTONIO MACHADO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Contra la nostalgia y el recuerdo, reclamo el derecho a la perpendicularidad, a mantenerme en pie.(RINGO STARR)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es Física, el matrimonio Química.(ALEJANDRO DUMAS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No es tarea fácil dirigir a los hombres; empujarlos, en cambio, es muy sencillo.(RABINDRANATH TAGORE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La razón es lo que más asusta a un loco.(ANATOLE FRANCE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Para conseguir nuestros propósitos es mejor dirigirse a la pasión del hombre y no a su razón.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que exigir a cada uno lo que pueda hacer. La autoridad reposa en primer término en la razón.(SAINT-EXUPÉRY)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca leo novelas ni ensayos, sino biografías. Para mí, es más importante la vida de un hombre que sus sueños de papel.(LINDSAY KEMP)]]></document>
		<document><![CDATA[Escribir es recordad, pero leer también es recordar.(FRANCOIS MAURIAC)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando era joven leía casi siempre para aprender; hoy, a veces, leo para olvidar.(GIOVANNI PAPINI)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[RICHARD STEELE La lectura es a la inteligencia lo que el ejercicio es al cuerpo.

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras haya libros no existe el pasado.(E. BULWER-LYTTON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura es la gran proveedora de argumentos, la clave para que los demás te escuchen.(J.M. MONZÓN, GRAN WYOMING)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad es un bien común y, cuando no participen todos de ella, no serán libres los que se creen tales.(UNAMUNO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La vejez es la pérdida de la curiosidad.(JOSÉ MARTÍNEZ RUIZ, AZORÍN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Saber demasiado es envejecer prematuramente.(PROVERBIO RUSO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Poca gente domina el arte de saber envejecer.(DUQUE DE LA ROCHEFOUCAULD)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más se envejece más se parece la tarta de cumpleaños a un desfile de antorchas.(KATHARINE HEPBURN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Que se me den seis líneas escritas de puño y letra del hombre más honrado del mundo, y encontraré motivo para hacerle ahorcar.(RICHELIEU)]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia es la bondad medida al milímetro.(EMMA ANDIEVSKA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La conciencia de un jurado nunca queda tranquila.(JOSÉ HIERRO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan buen juez que está rabioso por no poder condenar a las dos partes.(CARDENAL MAZZARINO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las leyes, como las casas, se apoyan unas en otras.(BURKE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos ocasiones en la vida en las que el hombre no debería jugar: cuando no tiene dinero propio y cuando juega su propio dinero.MARK TWAIN]]></document>
		<document><![CDATA[No se odia mientras se menosprecia. No se odia mas que al igual o al superior.(NIETZSCHE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Efectivamente, el mundo hace lentos progresos: hace sólo trescientos años me hubieran quemado.(SIGMUND FREUD)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los genios son los que dicen mucho antes lo que se va a decir mucho después.(RAMÓN GÓMEZ DE LA SERNA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El genio se compone del dos por ciento de talento y noventa y ocho por ciento de perseverante aplicación.(BEETHOVEN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[NOEL CLARASÓ Todos los niños son menos inteligentes de lo que creen sus padres, y más inteligentes de lo que creen los vecinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño es un amor que se ha hecho visible.(FRIEDRICH VON HARDENBERG, NOVALIS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca permitas que tus pies vayan por delante de tus zapatos.(PROVERBIO ESCOCÉS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor día es el día en que el alma tiene hambre y sed.(KARIN BOYE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuidado con la tristeza! Es un vicio.(GUSTAVE FLAUBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre fácil a la adulación es hombre indefenso.(ARTURO GRAF)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo los aburridos se aburren.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Entre ciegos, el único que no veía era yo.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al vino, el hombre es el único animal que bebe sin tener sed.(PLINIO EL VIEJO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie imagina cuánto ingenio se requiere para no parecer nunca ridículo.(CHAMFORT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[De ruidos añejos perecemos, de irrealidades mustias, de la memoria de la desmemoria.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué bella flor el laurel rosa! y ¡qué amargo es el laurel rosa! (PROVERBIO BEREBER)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se mata a las personas que han matado a otras personas? ¿Para demostrar que no se debe matar a personas?(NORMAN MAILER)]]></document>
		<document><![CDATA[Vive bien quien vive escondido.(OVIDIO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que queda de mí en la vida es la amargura de lo que sufrí. Pues nada quiero, nada espero. Y en verdad estoy muerto allí.(MANUEL BANDEIRA)]]></document>
		<document><![CDATA[La virtud no tiene dueño, la tendrá cada uno más o menos según la honre o la desprecie.(PLATÓN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es como el sol: lo hace ver todo y no se deja mirar.(VICTOR HUGO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad siempre sale a flote como la gota de aceite en el vaso de agua.(LOLA FLORES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Basta a menudo cambiar de existencia para creer en la verdad que se negaba.(HUGO DE LAMENNAIS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando queráis engañar al mundo, decidle la verdad.(OTTO VON BISMARCK)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[A los verdugos se les reconoce siempre. Tienen cara de miedo.(JEAN-PAUL SARTRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La cobardía es el miedo consentido; el valor es el miedo dominado.(LEGOUVÉ)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los funcionarios son como los libros de una biblioteca: los que están en lugares más altos son los que menos sirven.(PAUL MASSON)]]></document>
	</documents>
</author>