<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["No es la altura, ni el cuerpo, ni la belleza lo que te hace una gran persona; es el corazón, la humildad y la inteligencia."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca obligues a alguien a permanecer en tu vida, si quiere irse, que se vaya, ya llegará alguien que quiera permanecer a tu lado."]]></document>
		<document><![CDATA["Una persona que ríe a diario no es por que siempre le vaya bien, sino, por que aprendió que debe sonreír en las buenas y en las malas."]]></document>
		<document><![CDATA["Si no eres apasionado por lo que haces, no tienes una profesión, tienes un trabajo."]]></document>
		<document><![CDATA["Los amigos son como los buenos libros, no es necesario tener muchos, sino tener los mejores."]]></document>
		<document><![CDATA["Vamos a reírnos de todo, porque la tristeza no se cura con mas tristeza."]]></document>
		<document><![CDATA["Volverse una persona fría es lo único que te salva de sentir dolor."]]></document>
		<document><![CDATA["Un error no se niega, se asume. Un pecado no se juzga, se perdona. El amor no se grita, se demuestra."]]></document>
		<document><![CDATA["Ojos que no ven...Sentido de mujer que lo detecta."]]></document>
		<document><![CDATA["Sin locura, no existe la felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA["Ser pareja no solo implica besos y abrazos; significa ser un "nosotros" para poder enfrentar "juntos" lo que la vida nos ponga en frente.]]></document>
		<document><![CDATA["No veas los errores de tu vida como pérdida de tiempo, sino como ganancia de sabiduría."]]></document>
		<document><![CDATA["Si te enamoraste de su personalidad, te enamoraste de todo."]]></document>
		<document><![CDATA["Quizá nunca deje de quererte, pero sí dejaré de esperarte."]]></document>
		<document><![CDATA["Las palabras duelen cuando te importa quien te las dice."]]></document>
		<document><![CDATA["No te olvides que yo te ame cuando las razones para odiarte eran muchas."]]></document>
		<document><![CDATA["Asúmelo, vas a caerte mil veces, así que vas a tener que levantarte mil y una veces para ganar."]]></document>
		<document><![CDATA["Hagas lo que hagas, siempre te van a criticar, así que haz lo que se te dé la gana."]]></document>
		<document><![CDATA["Si alguien se va de tu vida déjalo ir, si quiere volver no lo aceptes, si de verdad te amaba no tenía por qué irse."]]></document>
		<document><![CDATA["Nos pasamos la vida esperando a que pase algo y lo único que pasa es la vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Podemos fingir que nada nos duele, pero todos sabemos que hasta las cosas pequeñas pueden llegar a derrumbarnos."]]></document>
		<document><![CDATA["No importa lo difícil que sea la situación, nunca dejes ir algo que de verdad amas."]]></document>
		<document><![CDATA["Si me alejo no es porque no te quiera, solo que entendí que no me necesitas."]]></document>
		<document><![CDATA["Si no te contesta, también es una respuesta."]]></document>
		<document><![CDATA[No juzgues su hielo, sin saber el frío que ha pasado, cuánto costó que sanasen sus heridas o lo que batalló con su cabeza, para estar mejor.]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando una mujer se enamora de verdad de un hombre, la única persona capaz de arruinar ese amor es ese mismo hombre."]]></document>
		<document><![CDATA["No existe mejor calmante que un abrazo."]]></document>
		<document><![CDATA["Al mundo le hace falta más gente que de verdad sienta las cosas que dice."]]></document>
		<document><![CDATA["Naciste para ser real, no perfecto."]]></document>
		<document><![CDATA["No se puede ser fuerte, con alguien que es tu debilidad."]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy no quiero extrañarte, quiero verte."]]></document>
		<document><![CDATA["He visto a personas decir que ya no esperan nada de nadie, pero sus ojos reclaman que esperan el regreso de alguien."]]></document>
		<document><![CDATA["Aprendí que es mejor no preocuparse demasiado, lo que llega es por algo y lo que se va también."]]></document>
		<document><![CDATA["Respira, es sólo un mal día, no una mala vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Todo llega, todo pasa, todo cambia."]]></document>
		<document><![CDATA["El amor no es tener pareja, ni besar, ni tener sexo. El amor es amar, cuidar, respetar y dedicar tiempo a alguien."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te elegí a ti, desapareció el resto."]]></document>
		<document><![CDATA["Sonríe, a pesar de todo, siempre hay razones para ser feliz."]]></document>
		<document><![CDATA["Quédate con quien conozca la peor versión de ti, y en vez de irse, se quede y te ayude a ser mejor."]]></document>
		<document><![CDATA["Va a costar, va a ser difícil, va a tomar tiempo y también va a doler, pero lo va a valer."]]></document>
		<document><![CDATA["No me enoja lo que haces, me enoja que tú te enojarías si yo hiciera lo que haces."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca podré mirarte y no sentir nada."]]></document>
		<document><![CDATA["Y me despedí sabiendo que no quería irme."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca se olvida a una persona, simplemente se aprende a vivir sin ella."]]></document>
		<document><![CDATA["Con quien se aprende a amar, se aprende a llorar, y si la vida lo quiere llegará la felicidad, si no, con el tiempo aprenderás a olvidar."]]></document>
		<document><![CDATA["Vamos a reírnos de todo, porque la tristeza no se cura con mas tristeza."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito consiste en confiar en ti. no depender de nadie y tener en mente que todo es posible."]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos cosas que roban la paz de tu mente: "El trabajo sin terminar y el trabajo que no ha comenzado todavía."]]></document>
		<document><![CDATA["No existe la casualidad, y lo que se nos presenta como azar surge de las fuentes más profundas." (Friedrich von Schiller)]]></document>
		<document><![CDATA["Las cosas no serán exactamente como quieres, pero eso no significa que no puedas ser feliz y disfrutar de tu vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres saber cómo es alguien, mira de qué manera trata a sus inferiores, no a sus iguales." (Sirius Black)]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar demasiado tiempo en hacer una cosa a menudo se convierte en tu perdición. ¡Levántate y hazlo!]]></document>
		<document><![CDATA["Si realmente quieres hacer algo, encontrarás una manera. Si no, encontrarás una excusa." (Jim Rohn)]]></document>
		<document><![CDATA["La arrogancia es la manifestación de la debilidad, el miedo secreto hacia los rivales."]]></document>
		<document><![CDATA["Una parte de los hombres actúan sin pensar y la otra piensa sin actuar." (Ugo Foscolo)]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez que nos enfrentamos a un miedo, ganamos fuerza, coraje y confianza para hacer las cosas."]]></document>
		<document><![CDATA["Ni tu peor enemigo puede hacerte tanto daño como tus propios pensamientos." (Buda)]]></document>
		<document><![CDATA["Quien ha estado contigo en los peores momentos, merece estarlo en los mejores momentos."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito no es la clave para la felicidad. La felicidad es la clave del éxito. Si le gusta lo que está haciendo, tendrá éxito."]]></document>
		<document><![CDATA["Ser feliz no significa que todo esté perfecto. Quiere decir que has decidido mirar más allá de las imperfecciones."]]></document>
		<document><![CDATA["Es peligroso tener razón cuando el gobierno está equivocado." (Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA["El hecho de que te lo merezcas no quiere decir que vayan a dártelo. Tienes que luchar por ello."]]></document>
		<document><![CDATA["La música da alma al universo, alas a la mente, consuelo a la tristeza y vida y alegría a todas las cosas." (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA["Prefiero ser odiado por lo que soy que amado por lo que no soy."]]></document>
		<document><![CDATA["La verdadera amistad solo puede existir entre iguales." (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[Solo hay una razón por la que un amigo habla mal de ti a tus espaldas: "él no es tu amigo."]]></document>
		<document><![CDATA["Somos arquitectos de nuestro propio destino." (Albert Einstein)]]></document>
		<document><![CDATA["No pierdas las esperanzas; si el sol cae, salen las estrellas."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito no es definitivo, el fracaso no es fatídico. Lo que cuenta es el valor para continuar." (Churchill)]]></document>
		<document><![CDATA["No dejes que tus emociones dominen a tu inteligencia."]]></document>
		<document><![CDATA[Ser feliz es tener la madurez de decir "me equivoqué", la osadía de decir "perdón" y la capacidad de decir "te necesito"]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre hay una segunda oportunidad para hacer lo que realmente queremos lograr en nuestro paso por el mundo. No pierdas la fe."]]></document>
		<document><![CDATA["Conoces a miles de personas y no causan ningún efecto en ti, y conoces a una sola persona y te cambia la vida."]]></document>
		<document><![CDATA["La perdiste, por miedo a pederla."]]></document>
		<document><![CDATA["Y si me arriesgué fue porque creí que eras diferente."]]></document>
		<document><![CDATA["Atrévete a vivir nuevas experiencias y veras que siempre habrá algo mejor."]]></document>
		<document><![CDATA["Las cosas cambiaron, yo cambié."]]></document>
		<document><![CDATA["Entender es mayor que conocer, hay muchas personas que te conocen, pero hay muy pocas que te entienden."]]></document>
		<document><![CDATA["A veces me dan ganas de escapar y que nadie sepa dónde estoy."]]></document>
		<document><![CDATA["No se pierde lo que no tuviste, no se mantiene lo que no es tuyo y no puedes aferrarte a algo que no se quiere quedar."]]></document>
		<document><![CDATA["Luchando mil batallas por dentro, con mil sonrisas por fuera."]]></document>
		<document><![CDATA["La falta de interés mata el cariño."]]></document>
		<document><![CDATA["Cada persona que llega a nuestra vida viene por una razón, algunos vienen a aprender y otros vienen a enseñar."]]></document>
		<document><![CDATA["Todos hablan, pocos a la cara."]]></document>
		<document><![CDATA["Todavía recuerdo el primer día que hablé contigo."]]></document>
		<document><![CDATA[´"Odio acostumbrarme a hablar con una persona por muchas horas, porque cuando dejo de hacerlo siento que me falta algo."]]></document>
		<document><![CDATA["La vida es demasiado corta, sonríele con ternura a quien llora, ignora a quien te critica y sé feliz con quien te importa."]]></document>
		<document><![CDATA[¡Nunca te arrepientas de nada! Si fue bueno, es maravilloso; si fue malo, es experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA["Uno de los mayores placeres de la vida es hacer lo que otras personas dijeron que nunca ibas a poder hacer."]]></document>
		<document><![CDATA[Una simple "palabra" a veces duele más que un "golpe". Cuidado con lo que dices, porque puedes lastimar a quienes de verdad te aman.]]></document>
		<document><![CDATA["Somos un globo lleno de emociones en un mundo lleno de alfileres."]]></document>
		<document><![CDATA["La pareja perfecta no es la que nunca tiene problemas, sino la que sabe superar los obstáculos y seguir siempre juntos."]]></document>
		<document><![CDATA["Respira, es sólo un mal día, no una mala vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Todo llega, todo pasa, todo cambia."]]></document>
		<document><![CDATA["El amor no es tener pareja, ni besar, ni tener sexo. El amor es amar, cuidar, respetar y dedicar tiempo a alguien."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te elegí a ti, desapareció el resto."]]></document>
		<document><![CDATA["Sonríe, a pesar de todo, siempre hay razones para ser feliz."]]></document>
		<document><![CDATA["Quédate con quien conozca la peor versión de ti, y en vez de irse, se quede y te ayude a ser mejor."]]></document>
		<document><![CDATA["Va a costar, va a ser difícil, va a tomar tiempo y también va a doler, pero lo va a valer."]]></document>
		<document><![CDATA["No me enoja lo que haces, me enoja que tú te enojarías si yo hiciera lo que haces."]]></document>
	</documents>
</author>