<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@rialjorge Carla Peterson con Lousteau????? que estomago! jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoMedia24hrs @rialjorge @missingcharg colaboremos...]]></document>
		<document><![CDATA[@silvinaescudero No te quiero dar las felicitaciones por cábala pero te merecés lo mejor del mundo. Con vos y tu hna. conocí el talento SM]]></document>
		<document><![CDATA[@hectoryemmi @rialjorge Hola, Dr. Yemmi]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuchol @rialjorge Me parece que los dos están muy necesitados de prensa...... :)]]></document>
		<document><![CDATA[PIENSO EN EL DESCONTROL QUE TENGO EN MI CABEZA ULTIMAMENTE. ALGUIEN CONOCE A ALGUN BRUJO O LE MANDO CARTA DOCUMENTO AL JURADO DEL BAILANDO?]]></document>
		<document><![CDATA[@MUSCARIJOSE MUSCARI: V0LVEEEEEEEE AL BAILANDO!!!! SE NECESITA GENTE COMO VOS Y NO ESA MANGA DE CACATUAS DE PELUQUERIA!!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa Y EL MIO NI TE CUENTO..... ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce ESE GATO TIENE CARA DE DESVENTAJADO MENTAL COMO LA DUEÑA. DEBE SER POR TODO LO QUE LO DROGA :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Emanuelgonz GRANDE EMMANUEL! CON MUSCARI A LA FINAL!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce TE PRESC UNA RMN DE  CEREBRO PARA VER SI LAS ARRUGAS QUE TE SACARON DE TU CARA DE TRAVESTI NO TE COMIERON LA MASA ENCEFALICA]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce ESA COSA DE DESCALIFICAR A LOS DEMAS, QUE HORROR! UNA SEÑORA VIEJA COMO VOS. MASSERA ACASO NO TE ENSEÑO BUENOS MODALES???? JAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@MUSCARIJOSE @Emanuelgonz ASI SERA, MUSCARI, TE VAMOS A SALVAR ENTRE TODOS, SOS UN CAPO Y TU COMPAÑERO APARTE DE ESTAR BARBARO ES UN DIVINO]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce QUE SIGNIFICA DERRAPO, AMANTE DE MILICOS???? JAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@GRACEALFANOFANS QUE SE PUEDE ESPERAR DE LOS "FANS" DE LA ALFANGO???? NADA CONCRETO, COMO LA VIDA DE ELLA]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce @LuchitoAssad Y EL GATO RIDICULO Y CASCOTEADO, GARCHA MILICOS QUE APRENDA A HACER ALGO PRODUCTIVO... P A T E T I C A!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce @cordobadaniel DIOS MIO! LAS PELOTUDECES QUE HAY QUE LEER EN ESTE TWITTER .....  SI SEGUIS A ALFANGO" NO SE PUEDE ESPERAR NADA]]></document>
		<document><![CDATA[@alfanograce DEBES ESTAR CALIENTE CON LOS DOS PORQUE ESTA NOCHE, QUERIDA PARECE QUE ESTAS MUY POQUITO ATENDIDA, AMORA MIA!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@gaypont totalmente de acuerdo con @tommy_1107]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que quizas estabas esperando....  http://t.co/4sxNOZa]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que quizas estabas esperando.... Una nueva comunidad! Registrate ahora: http://t.co/4sxNOZa]]></document>
		<document><![CDATA[Una nueva comunidad! Registrate ahora: http://t.co/4sxNOZa]]></document>
		<document><![CDATA[Denise: Sos la mejor persona que entro al bailando, no mereces lo que te dice y lo que te hace ese jurado]]></document>
		<document><![CDATA[@esteeselshowok esas dos viejas de mierda no tienen otra cosa que envidia, que aprendan a bailar en vez de decir tantas pelotudeces]]></document>
		<document><![CDATA[@tetomedina2010 Esas dos  lamentables que parecen dos travestis destilan veneno contra Adabel porq la envidian. Son dos pobres mujeres, asco]]></document>
		<document><![CDATA[Qué significa la palabra DISCRIMINACION y en dónde se discrimina más? que alguien me conteste, por favor.....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pontifex_es: No nos contentemos con una vida cristiana mediocre. Caminen con decisión hacia la santidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Camilo_de_Ory @El_Tavares Parece que no hay espejos en tu casa para que veas primero tu cara y después te rías de los demás]]></document>
		<document><![CDATA[@Camilo_de_Ory @Pontifex_es No sabía que Usted se dedicaba a la Filosofía....]]></document>
		<document><![CDATA[@Camilo_de_Ory @Pontifex_es pregunto: ¿no tiene otra cosa que hacer que estar hablando estupideces todo el tiempo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es pidamos por una Argentina menos dividida por la política y más unida por la fe y el trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tatitaiana: Encontre este perro el viernes x olivos, le buscamos una casa nueva o a su dueño @JuanaRepetto  RT por favor! http://t.co/A…]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisVenturaSoy  Luisito! yo lo banco a Usted por vecino, porque no se le calla la boca a nadie y porque se maneja con transparencia]]></document>
		<document><![CDATA[Fear and Love: http://t.co/IgHJDiAi60 vía @youtube ¿La nueva 9 semanas y media?]]></document>
		<document><![CDATA[#SoyDeEsasPersonasQue Despiertan todos los días con una nueva ilusión]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasAMisViejosXnoPonerme PRUDENCIO, NICANOR, OVIDIO, JACINTO, PANCRACIO, ORESTES, HERMINIO, WILFREDO, RAMON, MARTINIANO ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniAmbrosino VENITE PARA CASA Y LO PLANEAMOS JUNTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@twarsenal MI PADRE NACIO PRACTICAMENTE EN ARSENAL, TENIA 7 AÑOS CUANDO SE FUNDO. ES SOCIO VITALICIO CON CARNET ROJO]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigolussich AMIGO, USTED QUE ESTA EN TODO, SE SABE ALGO DEL BAILANDO 2013?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es FELICITACIONES DESDE ARGENTINA, MI AMIGO! DIOS TE BENDIGA Y ACOMPAÑE SIEMPRE]]></document>
		<document><![CDATA[@NatGeoSpa TOTALMENTE DE ACUERDO]]></document>
		<document><![CDATA[#QueLindoDiaPara quedarse en casa, comer algo rico, mirar una pelicula y recibir el domingo renovado]]></document>
		<document><![CDATA[#Borda VERGONZOSO!!! SEMEJANTE REPRESION A LA GENTE QUE SE GANA EL PAN TRABAJANDO. UNA VERGUENZA, LAMENTABLE!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maxicardaci: SUCESO ABSOLUTO!!!! ESCANDALOSAS EN AVELLANEDA!!!! http://t.co/0HxMFcYCUK]]></document>
		<document><![CDATA[@mariancok @Moria_Casan QUE DESPECTIVA QUE SOS, MAMITA!]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan Bienvenida a nuestra querida ciudad. Usted es pasado y presente agiornado, un icono, nada de diva, eso huele a naftalina jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@LicenciadoRolon Estimado: esta bien decir que adolescer es crecer con dolor? de alli las frusraciones y depresiones de los adolescentes?]]></document>
		<document><![CDATA[@animalesoficial BUENAS NOCHES,  EL TEMA DE HOY ME ENCANTA Y ME GUSTARIA CITAR ALGO QUE ME DIJO UNA PROFESORA: ADOLESCER ES CRECER CON DOLOR]]></document>
		<document><![CDATA[@ladybarby juáaaaaaaaa te zarpas!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeldebritoOk amigo: informe un poco mas que no su entiende naaaada!]]></document>
		<document><![CDATA[Tinelli va a terminar en el canal oficial. Gente del 678: a prepararse para bailar WTF]]></document>
		<document><![CDATA[@SANTIAGODELMORO porque no se callara un poco el estupido de brancatelli? Me tiene harto ese pelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@SANTIAGODELMORO esa gente me da mucha lastima]]></document>
		<document><![CDATA[@MARCELOGARCIA23. La voz, la humildad de un grande. Una persona a quien quiero muchisimo]]></document>
		<document><![CDATA[@veleznazarena sos una genia. La unica mina que tuvo los ovarios necesarios de ponerse a la casan a tus hombros. Te admiro]]></document>
		<document><![CDATA[PARA TODA LA GENTE DE ZONA SUR, RECOMIENDO LAS CLASES DE HIP HOP Y REAGETTON QUE SE DAN EN ZADAR CLUB. ALTAMENTE RECOMENDABLE ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Que poquito me falta para llegar a los 14 seguidores!!! A mi ni me siguen las moscas....]]></document>
		<document><![CDATA[@magdalenabravi te banco sos la que mejor baila de todos no te mezcles en los comentarios de la desubicada de la rincón]]></document>
		<document><![CDATA[La charlotte chantal no cabe duda que esta super acomodada. Bailo para el ojt y saco puntaje casi optimo. Ne da verguenza ajena]]></document>
		<document><![CDATA[@MARCELOGARCIA23 buenas tardes marce!]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es bailar bien?]]></document>
		<document><![CDATA[Una oracion por la hija de pampita]]></document>
		<document><![CDATA[CFK porqué no te morirás, hija de puta?]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv primero lava dinero y después sale con mininos......]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv me pareció ver un lindo gatito :)]]></document>
		<document><![CDATA[Intratables: no será el síndrome de Hibris (síndrome del vencedor)?]]></document>
		<document><![CDATA[El muerto de hambre ese de echarri q nos dejó de lado a los amigos de la adolescencia tratándonos de negritos de zona sur ahora habla?]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan jajajaja que hdp! Adoro Moría como desdramatizas todo!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero me encanta que haga mierda a esa conchuda]]></document>
		<document><![CDATA[@laubfal yo lo veo perfecto, a vos no te invita ni tu hermana jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@LUJANSARANDI son personas muy necesitadas de Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@rialjorge demostró ser una verdadera dama]]></document>
		<document><![CDATA[La fort esta medio anaranjada?]]></document>
		<document><![CDATA[@lsnlsOK Pelado: el tomate no es una verdura, es una fruta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @zonarojas: Ay, empresarios mediáticos kirchneristas con alma de psicopateadores, míseros explotadores y propagandistas alquilados a qui…]]></document>
		<document><![CDATA[YO NO SE PARA QUE LE DAN TANTA BOLA A ESE PRIMATE IDIOTA DE MARADONA SI NO ES MAS QUE UN ESTUPIDO CON DINERO]]></document>
		<document><![CDATA[#MadurarEsAceptar que hay que debemos ser responsables y conscientes de nuestros actos]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv Por más que discutan, la Iglesia mantendrá siempre la misma postura. No entren en debates al pedo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pajarocalvente: Nos ayudas con 1 RT?Anto necesita URGENTE un trasplante de intestino @DonanteParaAnto ❤cc @SANTIAGODELMORO @mjolivan ht…]]></document>
		<document><![CDATA[La liberación del consumo de drogas no cura la dependencia]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv Cuando el papa dijo de hacer "lío", habló de hacer nacer o renacer el espíritu misionero. Sean prudentes....]]></document>
		<document><![CDATA[@LUJANSARANDI Francisco nos pide que anunciemos a  Cristo vivo entre nosotros. Me quedaron grabadas todas y cada una de sus palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@LUJANSARANDI Aunque no esté físicamente en la comunidad a la que pertenecí por muchos años los acompaño con mi humilde oración]]></document>
		<document><![CDATA[@ladybarby Son un ejemplo de familia y amor]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es Francisco: felicito su visita en nuestro vecino país. Usted está cambiando la historia. Que el Señor lo guíe en su camino]]></document>
		<document><![CDATA[#Metrobus que extraño, no? el primer día del metrobus y hacen un piquetazo..... mmmmmmmmmmmmmmmm]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina Me gustaría una presidente más conciliadora, no confrontativa como Usted. Gobierne, Cristina, no pelee con quienes se oponen]]></document>
		<document><![CDATA[@clandy1 @vhm590 estás escribiendo a una cuenta trucha mamita]]></document>
		<document><![CDATA[@vhm590 qué se puede escribir en una cuenta trucha?]]></document>
		<document><![CDATA[@vhm590 y yo me lo paso por el culo!]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina No, señora, muchas gracias, no digo lo que pienso porque tengo miedo......]]></document>
		<document><![CDATA[@vh59O Y yo no tengo dudas que Magnetto a Usted le quita el sueño]]></document>
		<document><![CDATA[@vh59O Si, y ya están por salir las estampitas de San Julio De Vido.... dejate de joder. A lo que hemos llegado]]></document>
		<document><![CDATA[@vh59O Estimado: veo sus tweets y me parece lamentable que se la pase atacando constantemente a quienes no piensan igual que Usted]]></document>
		<document><![CDATA[@muscarijoseok @marielaasensio la pelotudez humana]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPelotudoFanDeCFK Es el que rie obsecuentemente por cada huevada que la señora dice y que encima la aplaude]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3SuZyNSpgr ¿Otra vez nos tenemos que bancar a este pelotudo?]]></document>
		<document><![CDATA[#MeHaceMierdaQue me traten de pelotudo más de una vez por día]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI castigue yemmi]]></document>
	</documents>
</author>