<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @FacuDiazT: La única manera de parar el CETA en España es hacerle creer a la Audiencia Nacional que es un juego de palabras de unos titi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @keteflips: A MENEAR!!!! Premios por la peor empresa TIC https://t.co/B7UYWy8BYE #fb]]></document>
		<document><![CDATA[#stopCETA por si teníais alguna duda de a quien defiende La Eurocámara. Nosotras les votamos, ellos protegen a las empresas.]]></document>
		<document><![CDATA[PP y PSOE aprobaron el 135 de la constitución en España y el CETA en el parlamento europeo #StopCETA]]></document>
		<document><![CDATA[#stopCETA Si novedad en el parlamento europeo. PP, PSOE, Ciudadanos y UPyD votan a favor de las empresas y contra la mayoría social.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miky_co: Enhorabuena por vuestra enésima traición al pueblo, @PSOE. Como decían Def Con Dos, "Tampoco es tan incómodo vivir de rodillas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: El viernes a las 19:00 en el CC José Saramago asamblea de @ganarleganes #leganes #FelizMiercoles #noadscritasalgobierno h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: #seacercaelinvierno Seguimos con la campaña por la soberania energética en #leganes https://t.co/OcHDjbVYCN @elpcm]]></document>
		<document><![CDATA[Las tropas USA han de irse. Recuperar la soberanía, dignidad y defensa de valores democráticos fundamentales, como los DDHH #NiTrumpNiTropas https://t.co/Avxqk07xFo]]></document>
		<document><![CDATA[Las condiciones de permanencia en la OTAN marcadas por el referéndum de 1986 han sido incumplidas de manera flagrante. #NiTrumpNiTropas https://t.co/Wl8z1ztxnm]]></document>
		<document><![CDATA[Trump agudiza el peligro nuclear. Exigimos no participar de la locura nuclear internacional. #NiTrumpNiTropas #NiDestructoresAntimisil https://t.co/sYG184WOEg]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/4Vo8xgcPY7  Morón: base central para USA en África. Rota: escudo antimisiles. Torrejón: mando OTAN.  #NiTrumpNiTropas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SindicalEnComun: Ya puedes ver nuestro vídeo de conclusiones de "El futuro de las pensiones" https://t.co/oO8jKAIlzx @paloma5blas @Abog…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCM_Prof_Tecns: Muy lúcida intervención de Susana López sobre la necesidad de MOVILIZACIÓN en el debate sobre pensiones de @SindicalEnC…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SindicalEnComun: Interviene ahora Luis Miguel de @ugt_Madrid sobre la problemática de tener una pensión para quienes no encuentran trab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SindicalEnComun: Abre el acto Susana Lopez de CCOO con la historia de las reformas de las pensiones https://t.co/x0Ah3liuCs]]></document>
		<document><![CDATA[En breve empezamos el acto de @sindicalencomun hablando sobre pensiones con representantes de varios sindicatos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UJCELeganes: ¿Cuantos trabajadores más tienen que morir?Otro accidente laboral,otro trabajador muerto #NoMasMuertesEnElTajo hoy concent…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Más compañeros y vecinos apoyando la protesta por la muerte de un trabajador. https://t.co/WFFlxlQKLA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Hoy hemos estado con @UJCELeganes @iuenleganes en la concentración por el trabajador fallecido en #leganes https://t.co/HWt…]]></document>
		<document><![CDATA[#PoetaDelPueblo Miguel Hernandez https://t.co/LyC1GDbWrp]]></document>
		<document><![CDATA[Vuestra sangre, vuestra vida,
no la del explotador
que se enriqueció en la herida
generosa del sudor.
Miguel Hernández #PoetaDelPueblo https://t.co/eNWyc9rdfM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JaraLavalos: La mano es la Herramienta del alma. ☭ #poetadelpueblo Miguel Hernández https://t.co/Tdr0h0T4lM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rosana_alc: "Contar sus años no sabe,
y ya sabe que el sudor
es una corona grave
de sal para el labrador"
#PoetaDelPueblo https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Andaluces de Jaén,
aceituneros altivos,
decidme en el alma: ¿quién,
quién levantó los olivos?
#PoetaDelPueblo https://t.co/qZWvnNhwBP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elPCPV: Llegó con tres heridas: la del amor, la de la muerte, la de la vida. #poetadelpueblo @mundoobrero @eupvDipuAlacant https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[75 años del asesinato de Miguel Hernandez, el comunista poeta, el poeta del pueblo https://t.co/k07VurObhB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCOOAYTOLGNS: Leganés de luto laboral por el fallecimiento de trabajador. Mañana concentración Pza.España #Leganes 12:00h
@cocacolaenlu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Mañana 12 hs Plaza España #Leganes protesta por el accidente mortal en almacén de Coca Cola en LEGATEC. #PrecariedadMata…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: Alcalde @SantiagLlorente impide transparencia y democracia en empresas públicas #stopcortijos
¿Qué oculta el ladrillo en Legan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente Emsule haría políticas públicas de vivienda buenas si el gobierno d turno no las instrumentalizase #sto…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente no informan sobre actuaciones d Emsule con poderes caducados, además pretenden dar más facultades de ge…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente quiere un Consejo a medida en Emsule sin respetar la legislación para q le apruebe  acuerdos con la der…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente se niega a que comparezcan responsables técnico y financiero¿Qué temen?#stopcortijos]]></document>
		<document><![CDATA[@SantiagLlorente quiere un Consejo a medida en Emsule   para que le aprueben los acuerdos con la derecha #stopcortijos]]></document>
		<document><![CDATA[Pretenden adjudicar la gestión de los contratos a una empresa que lleva otros servicios y no cumple pliegos @SantiagLlorente ? #stopcortijos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SalvPolvoranca: Hoy a las 18:30h AVV Arroyo Culebro, reunión de la plataforma #salvemospolvoranca @adejardiel @musgosus @Abuelohara htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Nuestro pesame a la familia y amigos del trabajador fallecido, mucho por hacer en prevención #leganes https://t.co/5Gfj0PyP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: Nuestras condolencia a amigos y familiares del trabajador fallecido.  #leganes https://t.co/AaZUOj3OGt]]></document>
		<document><![CDATA[@OteloFuentes @RocioCruz1977 @PAHMadrid @ILPViviendaMad Todo el mundo que trabaja sabe que al trabajo hay que ir todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Cierre de campana #soberaniaenergetica #SeAcercaElInvierno de @elpcm https://t.co/6jguqy1l92]]></document>
		<document><![CDATA[Para algun@s todo vale. Otr@s tenemos principios y respetamos las organizaciones y mmss]]></document>
		<document><![CDATA[@OteloFuentes @RocioCruz1977 @PAHMadrid @ILPViviendaMad Trabajo por las mañanas, es un problema que tenemos la clase obrera.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Manuel1147: Hoy estaremos en #Leganes hablando de la necesidad de tener una ley q garantice derecho a techo y sumistros bàsicos https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde se presenta en #leganes la ILP de @PAHMadrid @ILPViviendaMad No te lo pierdas!!! https://t.co/mnKqDCrEEl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Estamos en asamblea de @ganarleganes  en @Dejoveneslega anímate que ya no nieva. https://t.co/wkF2CoNkeL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iunida: Fruto de una denuncia de @MarinaAlbiol la UDEF realiza hoy 20 registros relacionados con el sobrino de Rafael Blasco https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde asamblea de @ganarleganes , para seguir construyendo una alternativa en #leganes https://t.co/WqZrX4MBLu]]></document>
		<document><![CDATA[Si pensais que Jimenez Losantos en un facha integral, escuchar al tal Dieter por las tardes #telamarinera]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Para actuar y cambiar las situaciones hay que participar. Mejor todos juntos. ACUDE. https://t.co/wEmCDvEoXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que es el privilegio explicado en un comic https://t.co/YSOI6o0azU #felizviernes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #Leganes. Destinar mayor parte partida publicidad institucional a ayudas sociales sería un AVANCE en la lucha contra la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UJCELeganes: #ElPeridisSeHaceOir https://t.co/oWFXG7gnmd]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/u9CQwFdmQp Tierra Fuerte de la DO Mentrida, monovarietal de Graciano de @bodegasabanico , nos ha gustado mucho!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Llamamos a toda la comunidad educativa de Leganés a concentrarse hoy a las 14:30 en la puerta del Peridis #ElPeridisSeHaceO…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Junto con @UJCELeganes exigimos la absolución inmediata de @3delpregon https://t.co/rBf3KrsiGl https://t.co/XIujycSQ8k]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YacinLopez: José Manuel Barbé, Concejal de @ganarleganes Declaración institucional apoyo a la endomarch pleno090317 https://t.co/4Rx1AK…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: El Lunes que viene, 20 de Marzo @elpcm cierra la campaña por la Soberanía Energética con esta jornada en @CSPasilloVerde ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UJCELeganes: Toda nuestra solidaridad con @3delpregon porque #ProtestaNoEsDelito https://t.co/Ssm0uZEM8t https://t.co/MXlik6CgcJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Ahora mismo, rueda prensa @3delpregon en @LaLibredeBarrio #leganes #stoprepresion https://t.co/vg85xCccqm https://t.co/gWOa…]]></document>
		<document><![CDATA[#unvinoaldia Pazo Casanova 2015 #ribeiro de @PazoCasanova https://t.co/IIaSB0HVqP coupage de uvas autóctonas gallegas]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/QwRir1e9b5 Chirimendo #dorioja #maceracioncarbonica de @castillomendoz]]></document>
		<document><![CDATA[#unvinoaldia Malvarrosa 2015 de la DO Valencia, con #tempranillo y #garnacha https://t.co/32x0mfUDjR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Toda nuestra solidaridad y cariño a los compas @3delpregon #leganes #stoprepresion https://t.co/vg85xCccqm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @110010010011010: Fueron José Manuel, Óscar y Cristóbal, mañana podrías ser tú. Firma, prima. https://t.co/2rj2iKjPtP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #Absolucion3delPregon Estar detrás de una pancarta no es delito, las protestas ciudadanas no merecen cárcel https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: Apoyamos a los @3delpregon #stoprepresion.  Solidarizate con ellos firmando en el blog https://t.co/04DuE7flfI #absolucion…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: Puedes firmar manifiesto en https://t.co/MKRJ1MSoWW 
Muchas gracias por todos los apoyos! 
#Absolución3delPregón https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaMunozS: En 2013 los @3delpregon protestaron con silbatos y pancartas.Hoy se enfrentan a penas de 8años de cárcel #Absolución3delpr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaLibredeBarrio: El martes 14 celebramos una rueda de prensa en La Libre a las 11 h.
La protesta no es delito #Absolución3delpregón
@3d…]]></document>
		<document><![CDATA[Reclamar justicia ante el fraude de las preferentes no es delito. Firma: https://t.co/mIHP6m9Vxa #absolucion3delpregon]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos Robando, Nosotras Luchando. #LegaNord en Solidaridad con los @ 3delpregon #Absolución3delpregon https://t.co/um0YRhY04n]]></document>
		<document><![CDATA[En 2013 protestamos con silbatos y pancartas , hoy se enfrentan a penas de 8 años de cárcel # Absolución3delpregon https://t.co/1MDP9YWf1u]]></document>
		<document><![CDATA[Solidaridad con los @ 3delpregon Se enfrentan a 8 años de Prisión y 2.600 € de Multas #ProtestaNoEsDelito #SanNicasio # Absolución3delpregon https://t.co/97RIpM7wND]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoseAnt88922613: Reivindicar es algo propio del ser humano...a la cárcel corruptos y sinvergüenzas que expolian al pueblo. Absolución y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChiketaLb: Orgullo de vecinos y activistas. Orgullo tb de concejalas de Podemos Leganés e IU Leganés, las #NoAdscritasAlGobierno compar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: #9MHuelgaEducación Aquí están nuestro vecinos y sus representantes de #NoAdscritasAlGobierno. Nosotras no hemos cambiado.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Biblioteca #Leganés Norte 3M/€ tirados a la basura por la nefasta gestión del PP. Lo que costaría hacer centros cívicos A…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UJCELeganes: Las calles de Madrid llenas el #8M #NiUnaMenos https://t.co/EibXb3HeZx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemba: Un placer acompañar como siempre a tantas mujeres que son EL ejemplo de lucha a seguir. Un honor compas https://t.co/4bC8sFXHB0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Desde @ganarleganes exigimos dimisión del machista alcalde de Alcorcón en #DiaInternacionalDeLaMujer 
Machistas fuera de…]]></document>
		<document><![CDATA[Así esta ahora mismo la calle Alcalá en la mani del #8MYoParo #8M #diainternacionalmujer https://t.co/DMXvMO1owR]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea de convenio para l@s compas del turno de tarde https://t.co/MaQFL8qq7h]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaMunozS: Ver a @SantiagLlorente contarnos en el acto institucional q las mujeres debemos empoderarnos da bajón.Tu silencio ayuda +…]]></document>
		<document><![CDATA[En el #DiaInternacionalDeLaMujer #womensday en thyssenkrupp paramos #yoparo8m https://t.co/C8LcieTOgi]]></document>
		<document><![CDATA[En 15 minutos en thyssenkrupp #yoparo8m Por la igualdad y contra la lacra de la violencia machista https://t.co/7z8AhfH5vl]]></document>
		<document><![CDATA[Desde @ganarleganes queremos saber lo q votamos, si a la biblioteca central, pero teniendo la documentación del proyecto #leganes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mercedescondes: Conocer proyecto  #BibliotecaCentral al igual q lo conoce el Equipo Gobierno @AytoLeganes es imprescindible para poder…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Gobierno PSOE #Leganes no facilita la documentación necesaria al resto de ediles. Quieren que votemos a ciegas, y que ad…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Hay que terminar la Biblioteca Central, pero también ls centros culturales d Leganés Norte y Arroyo Culebro q PSOE #Lega…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #TRANSPARENCIA. Gobierno de #Leganes debería publicar proyecto finalización Biblioteca Central antes de llevarlo a Pleno…]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza la asamblea de #thyssenkrupp en Madrid para la ratificación del preacuerdo de convenio https://t.co/frzLEGkP7X]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaLibredeBarrio: La Libre está preparada para el #8M
Contra la precariedad y el patriarcado, #NosotrasParamos #Leganés https://t.co/N3R…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mercedescondes: Presentamos pregunta Pleno @AytoLeganes #9marzo sobre la colaboración del Ayto en @revistacye Cuánto nos cuesta a cada…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeganesActivo: Comienza la concentración de luto por las mujeres asesinadas por la violencia machista https://t.co/JzEB2Ah7HK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeganesActivo: Decenas de personas se concentran en Leganés contra el maltrato por el Día de la Mujer 
https://t.co/nUm1bCX4nx https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Éxito de participación de la convocatoria en la semana de la mujer por parte de distintos colectivos de Leganés. Éxito de…]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 12:00, #thyssenkrupppara #8MYoParo https://t.co/arCDTpl5yK #8m]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UJCELeganes: Hoy hemos acompañado a la @AVVLNORTE en una concentración con mensaje claro: ni una menos, ¡basta ya! #8M https://t.co/Bz9…]]></document>
		<document><![CDATA[La plantilla de ThyssenKrupp elevadores en Madrid en la concentración contra los despidos #stopdespidosTK https://t.co/CEextoTWVG]]></document>
	</documents>
</author>