<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Te quiero, no es mucho, pero es en serio.]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo la culpa de haberme enamorado, tú sonreíste.]]></document>
		<document><![CDATA[No me importa si estás lejos, seguiré sintiendo lo mismo por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[No te preocupes, nos volveremos a ver.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo siendo todo para ti aunque no seamos nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si todavía me tienes ganas, entonces esto aún no termina.]]></document>
		<document><![CDATA[Te escribo para que sepas que sigues aquí, aunque estés allá.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar en nosotros, en lo que fuimos, me hace recordar lo feliz que llegué a ser alguna vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejaré de celarte el día que dejes de existir.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te quise fue por algo, y si te dejé de querer fue porque tú quisiste.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sólo uso mi imaginación para imaginarnos juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Madurar es aceptar que ya no sonríes por mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Te extraño y no lo mereces.]]></document>
		<document><![CDATA[No se terminó, nunca empezamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Quererte ha sido el único error que no me canso de repetir.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque quiera, no te puedo dejar ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Dile a tu orgullo que te vas a quedar conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[No te extraño, extraño a la persona que pensé que eras.]]></document>
		<document><![CDATA[Deja de pensar tanto, estás rompiendo tu propio corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Y no creas, hay personas que te dicen que te aman mirándote a los ojos. Y también mienten. 
--José Villa.]]></document>
		<document><![CDATA[“Ella era un huracán y a él le encantaban los desastres.”]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre te extraño, solo que hay días donde te extraño más que otros.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no sabes quedarte. Llegas, desordenas mi vida y te vas. Lo tuyo no es amor, es turismo emocional.]]></document>
		<document><![CDATA[Volvemos porque tal vez nunca nos fuimos del todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá, amor, cada vez que te mires las manos, sientas que te faltan las mías. 

— Jhorman Acosta]]></document>
		<document><![CDATA[“Y si, todavía extraño hablar contigo como solíamos hacerlo.”]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende a valorar a las personas que te quieren, no a las que tú quieres.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie merece ser lastimado después de haberlo dado todo en el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[No te arrepientas de nada: Las buenas personas te dan felicidad, las malas te dan lecciones y las mejores te dan recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero y por eso te extraño.
Me quiero y por eso no te busco.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces es mejor olvidar lo que uno siente y recordar lo que uno vale.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextosEnFoto: Y a lo mejor es la primera vez que amas de verdad. https://t.co/1GC0HHXowq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextosEnFoto: https://t.co/MAy5PHJ2E8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextosEnFoto: Así es. https://t.co/UjFXdcVPXv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextosEnFoto: Me gustaría... https://t.co/I1QQ7rpt3H]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextosEnFoto: https://t.co/TKGcPGHWX2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextosEnFoto: Totalmente cierto.
https://t.co/DkkvZyc0Xq https://t.co/yuZvQEe9v3]]></document>
		<document><![CDATA[Bendita la persona que aguante mi carácter y mi forma de ser.]]></document>
		<document><![CDATA[No serás la misma persona.
https://t.co/APNPRfNa8k https://t.co/z7HNN6JQug]]></document>
		<document><![CDATA[Así pasa. https://t.co/MSA2Fe43aB]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/SIJiyg6kev]]></document>
		<document><![CDATA[No hay peores tormentas, que las que uno se arma en la cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor no es decir siempre juntos". El amor es demostrar realmente con hechos que ese "siempre juntos" puede llegar a ser real."]]></document>
		<document><![CDATA[A veces hay que tomar decisiones que duelen al corazón, pero tranquilizan el alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es demasiado tarde, ni demasiado pronto, ni demasiado perfecto, ni demasiado imposible.]]></document>
		<document><![CDATA[Ten cuidado con las falsas ilusiones, a veces crean sentimientos verdaderos.]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener en cuenta :

"Si hubiera dicho todo lo que quería decir en el momento correcto, hoy todo sería diferente".]]></document>
		<document><![CDATA[Un día, me falló quien menos imaginaba y entendí que las palabras hay que cumplirlas y de los actos hay que hacerse cargo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quedarte mirando esa persona y darte cuenta que cada día te gusta más.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca confíes en alguien que te mienta y nunca le mientas a alguien que confíe en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros pensamientos no son libres, están determinados por los sentimientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nací para ser libre. Pero si en el camino mis piernas se enredan con las tuyas, juro que no he de quejarme. 

— Malaci]]></document>
		<document><![CDATA[Mi error fue acostumbrarme a ti cuando no pretendías quedarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú siempre serás la respuesta cuando alguien me pregunte en que estoy pensando.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si me enamoré... https://t.co/s72AABDRxB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextosEnFoto: Usa mi código de invitación, ivana1242ue, y obtén un viaje gratis hasta CO$20,000. Canjéalo en https://t.co/LKzzb4lnd7.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/vrUK5GmKuw]]></document>
		<document><![CDATA[“He llegado a tu vida a dejarte huellas, no cicatrices; a enriquecerla, no a complicarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día todo tendrá sentido, por ahora ríete ante la confusión, sonríe a través de las lágrimas y recuerda que todo pasa por una razón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuAccionDice_: "Te amaba tanto que tú me hacías daño y yo te consolaba."]]></document>
		<document><![CDATA[Los domingos contigo tienen un sabor distinto...]]></document>
		<document><![CDATA["Y si lo nuestro no llegara a funcionar, al menos podré decir que fuimos una bonita coincidencia."]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien te escribe "Buenos días", en realidad te está diciendo que eres lo primero en lo que piensa al despertar.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ser tu lugar favorito para ir, cuando has tenido un mal día o un buen día.]]></document>
		<document><![CDATA[Que llegue quien tenga que llegar, que se vaya quien se tenga que ir, que duela lo que tenga que doler… que pase lo que tenga que pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[“Que el destino no pierda la bonita costumbre de cruzar caminos, siempre y cuando sean los nuestros.”]]></document>
		<document><![CDATA["Quiero volver a esos días donde sólo hacía falta una mirada para hacernos sonreír, y todo lo demás no importaba, sólo nosotros."]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá, amor, cada vez que te mires las manos, sientas que te faltan las mías.

— Jhorman Acosta]]></document>
		<document><![CDATA[Fuimos muy poco para tanto amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué triste que pasemos más tiempo olvidando que amando.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero, aunque tú ya no quieras.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hoy no entiende tu cabeza, ayer lo entendió el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate con quien tenga miedo de perderte.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te importara tanto como dices, al irte, me hubieses llevado contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué difícil es olvidar aquello que nunca pasó.]]></document>
		<document><![CDATA[Si dejé de extrañarte, fue en defensa propia.]]></document>
		<document><![CDATA[No te imaginas lo que siento cuando escucho tu nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué te pasó? Antes me gustabas más.]]></document>
		<document><![CDATA[En fin, me haces falta.]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar esa canción y que se te venga miles de recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[No confíes en tu corazón cuando está lastimado ni en tu cerebro cuando está confundido.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca creí poder extrañarte de esta manera.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aunque puedo olvidarte, no quiero hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefieres perderme que buscarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que olvidar y superar. No estancarte y sufrir.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que te guardas todo lo que sientes.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todavía sonríes al recordarme?]]></document>
		<document><![CDATA[FAV si te gusta mi nuevo avatar.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé qué me hiciste, pero cada vez me gustas más. http://t.co/vwjtG0fs1v]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez me enamoré antes de lo debido. http://t.co/T6QrQFS4me]]></document>
		<document><![CDATA[Ni tú me extrañas, ni yo te esperaré.]]></document>
		<document><![CDATA[¿14 de Febrero? No gracias, el amor se hace todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[No permitas que me aleje de ti, no permitas que te olvide.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo te pido que te quedes, yo me encargo del resto.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo sería mejor si en vez de extrañarte pudiese verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya casi no se me nota la falta que me haces.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te quedas, prometo quererte siempre. Si te vas, también.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú y yo estamos bien, lo que está mal es la distancia entre nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez no seas la mejor persona del mundo, pero eres la persona que quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás no te lo demuestro, pero en serio te quiero.]]></document>
	</documents>
</author>