<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[mi idea era: NO a todo lo q es apología del terrorismo. SI a todo lo q es aprender, y jamás olvidar.  Ha habido una confusión. lo q yo ví en tv era un Guzmán siendo aplaudido. No ví la desgracia de los ayacuchanos. https://t.co/2ha50asFBW]]></document>
		<document><![CDATA[y lo hicimos en Venezuela q en los 70/80s nos abrió las puertas, nos acogió y nos dio trabajo y muchas oportunidades.
Recibamos bien a los venezolanos,q trabajen, paguen impuestos y nos inviten arepitas con guayanés! https://t.co/k1SkapdGV7]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias Jamas he usado una columna p hablar de un cliente. Eso solo se hace ai se pone un disclaimer. Podrian todos decir lo mismo? Ojala]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalitter @VeronicaZavalaL q buena!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gonzalitter: 7 pecados https://t.co/Y1S3ok00tq]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaPuenteJuan malazo!
venezuela dio trabajo a muchísimos peruanos en los 70s/80s.
además hay que ayudarlos a que trabajen y vivan en el Perú como cualquier ciudadano.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelaGrossheim: Muy satisfecha con la reunión que sostuvimos esta tarde en @MemPeru con 8 alcaldes de Chumbivilcas. La promoción del d…]]></document>
		<document><![CDATA[Al revés. El pasado debes conocerlo siempre.
lo q NO debes hacer es alabanzas al terrorismo. https://t.co/OHpRFgqhg7]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol eso es exactamente lo q no se puede hacer. lo q hay q guardar es todo lo q pueda parecer una "oda" a Abimael. NO lo q tiene q ver c el sufrir de los pueblos.]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol conozco las tablas de sarhua bien. no he visto eso en televisión. he visto a un abimael dictando clases. eso es lo q he visto. si fuera como dices obvio q tienen q enseñarse....p q no vuelva a suceder. eso no se esconde. lo q creo debe guardarse es lo q dice bien de AG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estará delinquiendo mi empresa?, por Cecilia Blume https://t.co/1RRxxMI9uP vía @elcomercio_peru]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol no es así. guardarlas porque NO podemos darle ni un espacio al terrorismo y podría dárseles]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja mala]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cmedianerop: Por favor ayúdenme con un RT. Se perdió mi perrito por los alrededores de Los Portales de Carabayllo. Responde a “Tom”. Of…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @suselparedes: Yo cumplo mi palabra. Dije que iba a trasladar La Parada y lo logramos. Ni Velasco ni ningún alcalde durante décadas pudo…]]></document>
		<document><![CDATA[Creo q las muestras de arte: tablas de Sarhua y Retablos deben ser guardados x un par de generaciones. Son parte de la tristísima historia del Perú. Ahora no deben ser exhibidas porque el terrorismo está aún rondando.  Quizá luego....en muchos años más.#terrorismonunca+]]></document>
		<document><![CDATA[esa es la tan fomentada: OBRA PÜBLICA, eso es provías https://t.co/NluHCwXLuT]]></document>
		<document><![CDATA[bien dicho! yo viví en Venezuela cuando en Perú había Gob militar y este país nos abrió las puertas a muchos. por suerte estamos haciendo lo propio! https://t.co/GAO74wAAdy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @APECChile2019: Chile y Nueva Zelanda firman acuerdo para que funcionario neozelandés apoye trabajo de Secretaría Ejecutiva del año @APE…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: ÚLTIMA HORA: Senadores de EEUU piden al fiscal abrir una investigación criminal contra Nicolás Maduro por los crímenes co…]]></document>
		<document><![CDATA[Perú fue elegido como mejor destino turístico cultural en China https://t.co/c9NjhFa6Jr vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esquinabaja: vamos a animar a los chicos a educarse con útiles escolares para empezar alegres las clases.
los sábados de febrero, en el…]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien https://t.co/JGUQchcp4i]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mleondecespedes: GT-CI: Índice de Competitividad del Talento Global presentado en Foro Mundial de Davos por Adecco q mide a 119 países:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dmorazevallos: Se ha luchado mucho por la autonomía de @SuneduPeru , no podemos permitir candidatos o pre candidatos vinculados a parti…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeronicaZavalaL: Colombia con buenos planes, 470km de ciclovias y Ley "Pro-Bici" multiplicó x 10 uso de la bici y  lidera en la región…]]></document>
		<document><![CDATA[totalmente de acuerdo https://t.co/WpxnjebXEY]]></document>
		<document><![CDATA[@reap_cgi Yo ni entro a la columna. Mi comentario es q el colegio no tiene q ver sino la autora!]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo Yo lo q he puesto es q no tiene q ver c el colegio sino c la autora y su forma d pensar a la q obviamente tiene derecho aunq no guste a muchos. La santa inquisicion yo? Jajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @TubinoCarlos @hernand29877425 jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[garrido lecca no es del VM https://t.co/qqFKJb7D7r]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo @Miraglehoy así es. Cisneros puede decir lo q le provoque y escribirlo. cada quien tendrá su opinión de ella. no tiene q ver c el colegio ni con terroristas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @barbara_vp: Fotón! 

Más de 1 millón 300 mil personas dentro de la Base Aérea Las Palmas. 
Imagíneanse afuera cuantos miles más habrán…]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja https://t.co/v70hQuHnVB]]></document>
		<document><![CDATA[@Politico_pe @camcesar auch!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SNP_Peru: Datos oficiales sobre segunda temporada confirman una #pescaresponsable en el Perú. Lea nuestra nota de prensa► https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[señor Congresista @ManuelDammert , sería bueno q reconociera lo buena q ha sido la visita. si esto es todo lo negativo q Ud puede decir, quiere decir q todo ha sido un éxito! Gracias Alfonso Grados! https://t.co/Knb5T2trZx]]></document>
		<document><![CDATA[@ColumbusOpina @Pontifex_es es un país, CATOLICO, x excelencia!]]></document>
		<document><![CDATA[Cada quien escribe lo q quiera. @claudiacisneros es dueña de sus opiniones no x ser del villanería. esas son tonterías. https://t.co/qqFKJbpdYZ]]></document>
		<document><![CDATA[que rica la lluvia, riega todo y limpia.
lo único protejer a quienes viven en lugares donde los techos pueden ser coladeras de agua #INDECI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hombredeltiempo: Impecable la TV Peruana, la @PoliciaPeru y el orden y cariño que sabemos mostrar los peruanos UNIDOS. 1'700,000 en la…]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiocva @Pontifex_es si]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CancilleriaPeru: En Chile | Canciller @CayetanaAljovin sostuvo encuentro bilateral con su par de Ecuador, @mfespinosaEC en el marco de…]]></document>
		<document><![CDATA[lo mas lindo! https://t.co/0nNh11jKGQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mirthamp: @ceciliablume @Pontifex_es Realmente muchos hemos quedado satisfechos, buena organización, arduo trabajo, palabras de reflexi…]]></document>
		<document><![CDATA[eso! https://t.co/zaTdaXFSKj]]></document>
		<document><![CDATA[no tiene q ver c el Villa María.
tiene q ver c la autora https://t.co/edwLJKwsML]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Alfonso Grados!
Gracias a los chicos de la Guardia Papal!
Gracias al Nuncio!
Gracias al Cardenal!
Gracias a todos los q nos dieron 3 días con @Pontifex_es quien nos trajo fé, unión y paz!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gomezrpp: "Cuiden la esperanza, que no se la roben, permanezcan unidos... ah y no se olviden, recen por mi" #GraciasFrancisco #ModoPapa…]]></document>
		<document><![CDATA[realmente el @Pontifex_es es lo máximo! https://t.co/x6KdRV6Rqt]]></document>
		<document><![CDATA[es peor q eso amigas. toda la política está destruyendo al país.
esperemos q recapaciten x q la calle esta harta de los políticos y eso se ve a diario.
el país es de todos, no hay q permitir se le destruya! https://t.co/NdTds7DSBx]]></document>
		<document><![CDATA[sos grande @malditaternura ! https://t.co/beZLaL0jzK]]></document>
		<document><![CDATA[Se restableció el servicio eléctrico en el aeropuerto [FOTOS] https://t.co/UIZGFXuF93 vía @elcomercio_peru]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Poder_Judicial_: Sala Penal Nacional revoca prisión preventiva de empresarios consorciados de #Odebrecht. Lea la resolución aquí: https…]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien q hayan ido y q hayan saludado a todos.
#modoPapa https://t.co/hTdSHJW3Ys]]></document>
		<document><![CDATA[@jacindaardern the world is watching and congratulating you both!]]></document>
		<document><![CDATA[N Zelanda nos enseña: la primera ministra será mamá x primera vez y su esposo cuidará del bebe. https://t.co/eqnLRq3OEd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElPapaEnPeru: Las sagradas andas de El Señor de los Milagros ubicándose en la explanada de Las Palmas para presidir el altar de la Misa…]]></document>
		<document><![CDATA[y si dejamos de pelear estoy segura q creceríamos más! https://t.co/BPdI7CqaXm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelaGrossheim: ¡Bienvenido papa Francisco @Pontifex_es! Muy emocionada por tu llegada al Perú. Que tu visita a nuestro país nos ilumi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @renegaste1: Cuánta falta le hacía a los limeños, a los peruanos, un ídolo a quien adorar, en quien refugiarse. Impresionante la gente c…]]></document>
		<document><![CDATA[realmente lindo ver llegar al @Pontifex_es 
el fervor de los peruanos es increíble.
q suerte tenemos q esté acá!]]></document>
		<document><![CDATA[ojalá q la visita del Papa Francisco ayude a la unión de los peruanos.
ojalá se respete a la Iglesia Católica y con ello dejemos de lado la mala vibra q en estos días parece afectarnos tanto. Bienvenido @Pontifex_es , el Perú te espera!]]></document>
		<document><![CDATA[así es, respetos guardan respetos.
un poco de respeto a la ministra https://t.co/o9tg088Nkv]]></document>
		<document><![CDATA[Contigo Perú!
Descansa en Paz, Augusto!]]></document>
		<document><![CDATA[@grimesamoral de q información habla? cuál es la gravedad?]]></document>
		<document><![CDATA[vamos! https://t.co/wTHpiVLE3D]]></document>
		<document><![CDATA[Con la aplicación "Papa Francisco en Perú" podrás estar al tanto del recorrido del papamóvil, cierre de vías, recomendaciones de seguridad y todo sobre la visita del Papa https://t.co/TSmf12NQB6    (Android) y https://t.co/YpPYXywqF6    (iOS).   #PapaFranciscoAPP]]></document>
		<document><![CDATA[x q no se dejan de pelear así? malazo! https://t.co/UTyZE9DgHT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SNP_Peru: ¿Cuáles son las voces que debemos escuchar en el sector pesquero? Lea aquí la columna de opinión de Elena Conterno publicada…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PadreJosePalmar: A Óscar Pérez lo arrodillaron y le pegaron un tiro en la cabeza, una vez muerto le dieron otros disparos.  Un ensañami…]]></document>
		<document><![CDATA[criticar a la ministra, y ex compañeros de trabajo constantemente, tampoco es la conducta deseada de un ex ministro. https://t.co/CUOtCRj3hp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kikesitov67: #LOULTIMO MP archivó investigación a Vicepresidente Martín Vizcarra por caso Chinchero @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[ojalá se tomen las previsiones para q el domingo los q vienen y los q van al sur, puedan hacerlo.
aún hay tiempo para prever.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gonzalesposadal: Maduro ordenó asesinar al capitán Perez y 5 compañeros, a pesar que se rindieron.
La dictadura ha matado a 100 persona…]]></document>
		<document><![CDATA[no se trata de eso. Alonso sabe a q me refiero. https://t.co/2UYYNRZyVc]]></document>
		<document><![CDATA[el domingo hay q tener cuidado c el tráfico q viene del sur hacia Lima. la misa en las Palmas va a ser a las 4pm. OJO c eso.]]></document>
		<document><![CDATA[en q momento la política saca lo peor de las personas? realmente.
me pasa q conozco gente muy valiosa q ahora decepciona tanto.
hay ciertas cosas q simplemente no se hacen. nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[@alosegura como sigues diciendo q la economía está mal manejada. Un ex ministro, amigo de las actuales autoridades, q tiene las puertas abiertas, apoya y no critica constantemente. Eso NO es útil. en Junín c Lampa pdes aportar c tus conocimientos.]]></document>
		<document><![CDATA[@alosegura la "Corte" no puede anular el indulto. Eso está + q claro. Decirlo es incorrecto.]]></document>
		<document><![CDATA[muy bueno! https://t.co/nx3jQNLwn6]]></document>
		<document><![CDATA[esta gente está loca.....lean la noticia https://t.co/V9DuKNduXf]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien! https://t.co/LKeud6XXvz]]></document>
		<document><![CDATA[dicen q el domingo van a cerrar la carretera al sur x la misa del Papa. ¿alguien sabe si es cierto?]]></document>
		<document><![CDATA[te deben haber dicho "seño regia"!!!! @VeroLinaresC https://t.co/RgcCB8SOQG]]></document>
		<document><![CDATA[buena Guayín! https://t.co/qVZJewSrnu]]></document>
		<document><![CDATA[obvio. no tiene q ver con un tema de género.
a veces hay gente q da migraña! https://t.co/krJqarfQAs]]></document>
		<document><![CDATA[a veces hay comentarios q dan dolor de cabeza! https://t.co/6zJb7uBrbE]]></document>
		<document><![CDATA[bien x @IndecopiOficial https://t.co/BFoSj3GaBC]]></document>
		<document><![CDATA[sabía q irían algunos x ahí. Pantalones los usamos todos. El tema es q son largos!!! no va x un tema machista. https://t.co/hu46HXvron]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien @yamilaosorio con el temblor en AQP.
se puso los pantalones largos para sacar adelante a su región!
Buena @yamilaosorio !]]></document>
		<document><![CDATA[buenísimo! https://t.co/0YzbJjP5wE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bgiuffra: Hay que volar con este tema. Prioridad # 1 para el MTC. https://t.co/ObK4ZIrmT0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MTC_GobPeru: A dos días de la llegada del Papa #FranciscoenPerú, toma en cuenta estas recomendaciones. #CuandoNosUnimos somos un mejor…]]></document>
		<document><![CDATA[WAIPE, debe ser algo como wipe, seguro. aunque a veces nos sorprendemos c palabras quechuas. a ver, algún lingüista q nos ayude! https://t.co/8FJEtkGrrJ]]></document>
		<document><![CDATA[q suerte! https://t.co/58aBJJNyMj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @augustoreyh: Una buena noticia que alegrará el día a los que encuentran la felicidad en el mar y las olas del norte peruano: Hoy se pub…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @acuheart: Walking my kit to do a home treatment for retinal displacement @acuheart https://t.co/6P9BrxquPT]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva Zelanda ofrece becas de pre grado y post grado para peruanos.

Agro, Energía y Tratamiento de Desastres https://t.co/aINpqvlJpC]]></document>
		<document><![CDATA[@studyinnz hay becas para Perú]]></document>
	</documents>
</author>