<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Videojuegos: la cara lúdica de las startups españolas: Junto a las redes sociales y las aplicaciones, los videojuegos son uno de los ...]]></document>
		<document><![CDATA[Epidemic Sound Takes In $5M To Grow Its Rights-Streamlined Production Music Library: Swedish startup Epidemic Sound, founded back in ...]]></document>
		<document><![CDATA[China property slowdown damps mood: Weekend data highlighting cooling housing boom and slowing mainland economy weigh on shares and h...]]></document>
		<document><![CDATA[AstraZeneca rejects Pfizer’s £69bn offer: Deal set to collapse unless shareholder rebellion forces board to return to the table and e...]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook komt met Snapchat-concurrent: 10:37 Facebook werkt aan een eigen app die de concurrentie moet aangaan met de populaire fotob...]]></document>
		<document><![CDATA[Ex-beurshandelaar Kerviel opgepakt in Frankrijk: 10:02 Voormalig beurshandelaar Jérôme Kerviel is zondagnacht opgepakt in het Franse ...]]></document>
		<document><![CDATA[Zuid-Korea ontbindt kustwacht: 09:33 De Zuid-Koreaanse president Park Geun Hye ontbindt de kustwacht na de incidentrijke reddingsoper...]]></document>
		<document><![CDATA[Minn. police, FBI search family home of girl who vanished in 1989:]]></document>
		<document><![CDATA[SpaceX Dragon returns to Earth from space station:]]></document>
		<document><![CDATA[3 face charges in Turkey mine disaster:]]></document>
		<document><![CDATA[Twisted up-skirt photo game prompts teacher lawsuit:]]></document>
		<document><![CDATA[Don Meyer, among college basketball coaches with most wins, dies at 69:]]></document>
		<document><![CDATA[Attaquée par easyJet, Ryanair doit revoir son modèle économique: La compagnie irlandaise veut lancer une activité long courrier d'ici 2019.]]></document>
		<document><![CDATA[La capsule SpaceX quitte la Station spatiale internationale: La capsule non habitée Dragon de la société américaine SpaceX a été déta...]]></document>
		<document><![CDATA[DSK veut porter plainte contre le film d'Abel Ferrara: Dominique Strauss-Kahn déposera « plainte pour diffamation » contre le film d'...]]></document>
		<document><![CDATA[Dix ouvriers chinois enlevés au Cameroun par Boko Haram: Une entreprise de construction chinoise a été attaquée dans le nord du pays....]]></document>
		<document><![CDATA[Moscou annonce le retrait des soldats russes à la frontière ukrainienne: L'annonce de ce retrait intervient six jours avant l'électio...]]></document>
		<document><![CDATA[La 'gracia' de Artur Mas: "Advierto de que haré un discurso de alta capacidad intelecual": Artur Mas ha aprovechado un acto público p...]]></document>
		<document><![CDATA[El Plan PIVE 5 agota el 70% de sus fondos y finalizará a mitad de junio: La quinta edición del programa de incentivo a la compra de a...]]></document>
		<document><![CDATA[El déficit comercial crece el 60,4% hasta marzo por las importaciones: El déficit comercial español alcanzó los 6.494,4 millones de e...]]></document>
		<document><![CDATA[Lágrimas sobre la pista: La segunda final consecutiva perdida por el Real Madrid en la Euroliga dejó el vestuario blanco muy tocado. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Rincones de Las Hurdes que roban el corazón: Históricamente, la comarca de Las Hurdes ha sido considerada como uno de los parajes más...]]></document>
		<document><![CDATA[SEAT León ST, familiar, pero no un coche «de padre»]]></document>
		<document><![CDATA[Los vestidos más llamativos en los premios Bafta]]></document>
		<document><![CDATA[«Si se cree y se trabaja, se puede»]]></document>
		<document><![CDATA[Un método para transformar la luz en materia]]></document>
		<document><![CDATA[Minn. police, FBI search family home of girl who vanished in 1989:]]></document>
		<document><![CDATA[SpaceX Dragon returns to Earth from space station:]]></document>
		<document><![CDATA[3 face charges in Turkey mine disaster:]]></document>
		<document><![CDATA[Twisted up-skirt photo game prompts teacher lawsuit:]]></document>
		<document><![CDATA[Don Meyer, among college basketball coaches with most wins, dies at 69:]]></document>
		<document><![CDATA[20-jähriger verblutete nach Sturz durch Glastür: Vater fand toten Sohn in der Wohnung - Obduktion soll Unfallhergang klären.]]></document>
		<document><![CDATA[Konfliktreiche Plenarwoche steht bevor: Im Parlament geht es erneut ums Budget. Kritik an Spindelegger kommt nun von der Nationalrats...]]></document>
		<document><![CDATA[Zehn Ziegen in Kombi gezwängt: 50-Jähriger wollte in Deutschland gekaufte Tiere nach Rumänien bringen. Halt bei Kontrolle im Burgenland.]]></document>
		<document><![CDATA[Von Großen lernen: Der Teamchef motiviert, der Unfallchirurg entscheidet, die Pädagogin führt empathisch, der  Dirigent visioniert – ...]]></document>
		<document><![CDATA[Halbnackt bei den Billboard Music Awards: Sonntagabend gingen in Las Vegas erneut die Billboard Musik Awards über die Bühne. Die Bild...]]></document>
		<document><![CDATA[Los chicos de Ponte a se someten a nuestro Test tecnológico: Los chicos de Ponte a se someten a nuestro Test tecnológico
WEB OFICIAL ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los empleos más demandados en España?: El portal de búsqueda de empleo, Infojobs ha presentado un informe en el que detal...]]></document>
		<document><![CDATA[Spot canal FAN3: El Canal FAN3 es uno de los proyectos más emblemáticos y uno de los principales activos del Programa de Asistencia H...]]></document>
		<document><![CDATA[Así es el canal de Xuri en Youtube: Xuri es esta semana nuestra Youtuber
WEB OFICIAL del Canal Antena 3 de Televisión. Noticias, prog...]]></document>
		<document><![CDATA[Perú celebra la primera boda múltiple de perros: ¿Imiganias a tu perra vestida de blanco para dar el sí quiero a su novio canino? Per...]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno infla el ahorro derivado de la administración electrónica: La vía telemática ahorró más de 31.000 millones a particulares...]]></document>
		<document><![CDATA[La morosidad de la banca cae hasta el 13,38%: En total, la mora ha bajado un 0,4% intermensual de febrero a marzo. La cifra total de ...]]></document>
		<document><![CDATA[La ultraderechista Marine Le Pen se convierte en la mejor defensa de Putin en Europa:  Marine Le Pen, presidenta del Frente Nacional ...]]></document>
		<document><![CDATA[Un método para transformar la luz en materia: Un equipo de investigadores del Imperial College de Londres acaba de acercar a la reali...]]></document>
		<document><![CDATA[Landwirtschaft: Ordentlich Gülle drauf: 
                                                    
                                       ...]]></document>
		<document><![CDATA[Graf Lambsdorff im Europawahlkampf: Trümmermann der FDP: 
                                                    
                      ...]]></document>
		<document><![CDATA[Einsatz von Torlinientechnik: Schiedsrichter im Stich gelassen: 
                                                    
               ...]]></document>
		<document><![CDATA[Nach Grubenunglück in Soma: Kölner OB spricht sich gegen Erdoğan-Besuch aus: +++ Geplanter Erdoğan-Auftritt in Köln stößt in Deutschl...]]></document>
		<document><![CDATA[HSV nach der Relegation: Druck, größer als im WM-Finale: 
                                                    
                      ...]]></document>
		<document><![CDATA[Europa, sin dos grandes: Las grandes competiciones europeas no serán tan grandes la próxima temporada. Manchester United y Milán, dos...]]></document>
		<document><![CDATA[«Hay que hablar poco y lanzar un mensaje concreto»: Muchos aficionados del Real Madrid piensan que cuando los futbolistas no rinden l...]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Galaxy Note 8.0 se actualiza a Android 4.4.2 KitKat:   La Samsung Galaxy Note 8.0 ya tiene bastante tiempo con nosotros. Afor...]]></document>
		<document><![CDATA[DealBook: AstraZeneca Rejects ‘Final’ Offer by Pfizer: AstraZeneca on Monday rejected Pfizer’s latest — and, according to the America...]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece un niño de siete años tras caer del caballo que montaba con su padre: El pequeño cayó al suelo y el animal le pisó sobre el t...]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el  responsable de la 'piel' de 'El Padrino': Gordon Willis fue uno de los grandes directores de fotografía de su tiempo. Traba...]]></document>
		<document><![CDATA[La morosidad bancaria baja por tercer mes consecutivo, hasta el 13,38%: Estas caídas se dan después de que el 1 de enero el Banco de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgan a siete ediles de Santiago por pagar con fondos públicos la defensa de otro concejal: Están acusados de prevaricación tras aut...]]></document>
		<document><![CDATA[Suiza dice 'no' al salario mínimo de 3.200 euros al mes:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[A Closer Look at Dragon Ball 's Brilliance:  It's not just the characters that make Dragon Ball so great. It's not just the stories t...]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece un niño de siete años tras caer del caballo que montaba con su padre: El pequeño cayó al suelo y el an... http://t.co/an8bZGPzS6]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el  responsable de la 'piel' de 'El Padrino': Gordon Willis fue uno de los grandes directores de fotogra... http://t.co/kTvVhE4FUp]]></document>
		<document><![CDATA[La morosidad bancaria baja por tercer mes consecutivo, hasta el 13,38%: Estas caídas se dan después de que el ... http://t.co/35wF2RZpcl]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgan a siete ediles de Santiago por pagar con fondos públicos la defensa de otro concejal: Están acusados de... http://t.co/9KibkOlrzx]]></document>
		<document><![CDATA[Suiza dice 'no' al salario mínimo de 3.200 euros al mes:  Leer http://t.co/4ahbipnRXh]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece un niño al ser pisado por un caballo: Un niño de siete años ha perdido la vida, al parecer, tras ser pisado por un caballo cu...]]></document>
		<document><![CDATA[Putin ordena replegar las tropas desplegadas en la frontera con Ucrania: El presidente ruso, Vladimir Putin, ha ordenado el repliegue...]]></document>
		<document><![CDATA[Economía/Macro.- El déficit comercial aumenta un 60,4% en el primer trimestre y suma 6.494,4 millones: El déficit comercial alcanzó l...]]></document>
		<document><![CDATA[La UE reanuda la cooperación con Madagascar tras el golpe de Estado de 2009: Los responsables de Desarrollo de los Veintiocho han dad...]]></document>
		<document><![CDATA[Xunta dice que no le gusta la imagen de los siete ediles de Santiago en el banquillo a pocos días de las elecciones: El vicepresident...]]></document>
		<document><![CDATA[Proyecto Nombres avisa de que el 40% de gays catalanes tendrá VIH en 2020 si no hay políticas sociales: El director de la entidad Pro...]]></document>
		<document><![CDATA[Los españoles gastan cerca de 7.300 millones de euros en tabaco y 3.200 millones en alcohol: Cada español consume 2.462 cigarrillos y...]]></document>
		<document><![CDATA[Discovered Letter from Dan Branch Suggests He 'Blurred' Facts to Texas Tribune: Former AFL-CIO lobbyist and State Representative Dan ...]]></document>
		<document><![CDATA[Farage's Telegraph Advert: Most Romanians Would Make Good Neighbours, but There Shouldn't be an Open Door: UKIP leader Nigel Farage h...]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo gesto racista en el fútbol español]]></document>
		<document><![CDATA[La morosidad de la banca baja en marzo por tercer mes consecutivo]]></document>
		<document><![CDATA[Putin ordena la retirada de sus tropas en la frontera ucraniana]]></document>
		<document><![CDATA[El déficit comercial sube un 60,4 por ciento por la recuperación de la demanda interna]]></document>
		<document><![CDATA[Arranca 12 años después el juicio por el falso medicamento Bio-Bac para el sida y el cáncer]]></document>
		<document><![CDATA[Un extraño volcán aumenta cinco veces la superficie de una isla japonesa en 6 meses]]></document>
		<document><![CDATA[Los sensores de la mina turca alertaron del alto nivel de monóxido de carbono]]></document>
		<document><![CDATA[Enhamed Enhamed, primer deportista ciego en terminar el triatlón más duro del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal y Djokovic lucharán en Roland Garros por el número uno]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional celebra su primer juicio contra exdirectivos de cajas de ahorros]]></document>
		<document><![CDATA[Strauss-Kahn denunciará por difamación a Abel Ferrara por su película 'Welcome to New York']]></document>
		<document><![CDATA[Australia to purchase powerful Antarctic icebreaker: Australia said Monday it will spend hundreds of millions of dollars on a new ice...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama promotes influx of foreign investment in US: President Barack Obama held a little-noticed meeting in March with executives of a...]]></document>
		<document><![CDATA[China property slowdown damps mood: Weekend data highlighting cooling housing boom and slowing mainland economy weigh on shares and h...]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicanos dominantes en clavados: Durante el Grand Prix de clavados de Guanajuato, la selección nacional consechó un total de cinco p...]]></document>
		<document><![CDATA[‘Gio’ y Vela se cierran temporada con gol: En el duelo de mexicanos, el Villarreal de Dos Santos y Aquino derrotó a Carlos Vela y la ...]]></document>
		<document><![CDATA[Le dicen adiós a Ochoa con derrota: El arquero mexicano del Ajaccio de Francia, terminó su estadía en el club con una derrota   Franc...]]></document>
		<document><![CDATA[México invadirá sede de Mundial: La FIFA dio a cono­cer que hasta aho­ra la selección con más apoyo, des­pués del anfitrión, es la tr...]]></document>
		<document><![CDATA[What Recruiters Look At During The 6 Seconds They Spend On Your Resume: Although we may never know why we didn't get chosen for a job...]]></document>
		<document><![CDATA[Proyecto Hombre atenderá a mil drogodependientes en un nuevo centro en Tarragona: TARRAGONA (EUROPA PRESS).- La ONG Proyecto Hombre h...]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones europeas: Navarro evita polemizar y subraya el "afecto y respeto" del PSC a Pasqual Maragall: Barcelona. (EFE).- El líder ...]]></document>
		<document><![CDATA[Sensores de la mina turca alertaron de alto nivel de CO antes de la tragedia: Ankara. (EFE).- Los sensores de la mina de carbón turca...]]></document>
		<document><![CDATA[El déficit comercial aumenta un 60,4% en el primer trimestre: Madrid. (EUROPA PRESS).- El déficit comercial alcanzó los 6.494,4 millo...]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones europeas:Valenciano ve grave que Rajoy no se disculpe por las declaraciones de Cañete: Madrid. (Agencias).- La candidata d...]]></document>
		<document><![CDATA[Can You Solve a Rubik's Cube? Test Your Skills With New Google Doodle: Today's Google Doodle is a special treat for puzzle lovers — a...]]></document>
		<document><![CDATA['Mad Men' Episode 6 Recap: Does This Family Even Exist Anymore?: Despite being a period drama set 45 years in the past, Sunday night’...]]></document>
	</documents>
</author>