<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#dc Victorias de Al Attiyah y De Soultrait - El catarí Nasser Al-Attiyah (Toyota) ganó este lunes en la categor... https://t.co/DdGvEbdqQX]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Antón brilló en Catar (I) - Complicarmucho la partida frente a un jugador más débil suele dar buenos rédito... https://t.co/aYRYMyzKAn]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Las imágenes del día, 02/01/2017 - Una selección de las mejores imágenes de la jornada https://t.co/lS9S6re9B0]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Cuáles fueron películas del año? - Los invitados a Club de Prensa hacen su selección en el programa https://t.co/Xp0YhYKbuj]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Chicks on comics, mujeres que derriban mitos en viñetas - Hay pocas mujeres historietistas. Las mujeres no ... https://t.co/0FbKqf9yBG]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Qué pasará en las elecciones en Francia, Alemania, Chile...? https://t.co/MhzIzdN2MV]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Falla Leonard y Hardaway abate a los Spurs - A la quinta fue la vencida y San Antonio Spurs vio rota su rac... https://t.co/lm0W4hnLYE]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El desastroso cierre de año de Mariah Carey - La cantante Mariah Carey no ha cerrado bien el 2016, un año c... https://t.co/0ad9Zgky55]]></document>
		<document><![CDATA[#dc México busca que el Ejército regrese a los cuarteles tras 10 años luchando contra el narco https://t.co/Coct51ZAHu]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Siete escapadas españolas con arte - Tengo amigos extranjeros que se ríen del fatalismo español cuando nos ... https://t.co/6WhP0Fqc1A]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Las mejores citas de enero - 01 Triatlón rapanui Isla de Pascua (Chile) Seguir leyendo. https://t.co/kVfZeHTurk]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La música de los otros Magos - Para esta cita doble que se celebrará los días 7 y 8 de enero en la sala de ... https://t.co/H5NfahJ4aY]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Katena, una catedral de aire y luz con vidrieras neumáticas https://t.co/K19QCqaNsM]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Mando en plaza - No vamos a descubrir, ni aquí ni ahora, a Quique González. Es un grande y acumula casi dos... https://t.co/m1w5ojJOdQ]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Del Vaticano a la cárcel - Esta historia tiene que empezar con una interrogante que roza el misterio. ¿Cómo... https://t.co/OYA2xTb0mg]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El primer año de Peñalosa en la alcaldía de Bogotá deja más dudas que certezas https://t.co/aQdo325d9S]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La mitificación del ‘bakalao’ - Tenía que llegar el revisionismo. Estamos asistiendo a una reivindicación d... https://t.co/SUUpLk8igp]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Jeffrey Slonim, así era el caballero de la alfombra roja https://t.co/gh4726YPZs]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El asentamiento de Dos de Maig, entre la chatarra y el hachís https://t.co/zkt6tzN0yl]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Un muerto y dos heridos en un tiroteo en Nou Barris - Un hombre de unos treinta años ha muerto y otras dos ... https://t.co/W6NvjVL61j]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Las consultas, asignatura pendiente de Barcelona - Barcelona tiene un reto con la participación ciudadana. ... https://t.co/3wbf59Zzvx]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Los líderes de la investigación - La investigación biomédica mueve más de 216 millones de euros en Cataluña... https://t.co/V5jLqUesLY]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Escolaridad, democracia y ciudadanía ¿una relación fallida? https://t.co/aRbFQnshNn]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Forges - Viñeta Forges 2 enero, 2017 https://t.co/MxMQPilQW4]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Madrid, primera ciudad española que limita el tráfico por la polución https://t.co/BLWelk5QiH]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El difícil arte de pronunciar el vals - En Viena el vals no solo se baila. Su ritmo forma parte hasta de lo... https://t.co/ixyQWwC1zG]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El hotel Bauen, símbolo de las empresas recuperadas, resiste a Macri https://t.co/K1khUTJ9PB]]></document>
		<document><![CDATA[#dc En 2017, por más democracia y más derechos - La defensa de principios y valores fundamentales hace que la i... https://t.co/nNbnJzygku]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Rescatada una patera con 52 inmigrantes al sur de Málaga https://t.co/2nD7RerJ40]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El islam no es la causa - Sin duda el yihadismo puede apuntarse un tanto: sembrar el caos, hacer cundir el ... https://t.co/HCDNKxGCao]]></document>
		<document><![CDATA[#dc China otorga a la policía el control sobre las ONG extranjeras https://t.co/ni5iTttR45]]></document>
		<document><![CDATA[#dc “La gente se pisoteaba entre sí para tratar de escapar” - “Vinimos aquí a pasar un buen rato, pero de pront... https://t.co/g3qacQWWvm]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Una mujer muere acuchillada en Rivas-Vaciamadrid - La agresión se produjo a las diez de la noche en la call... https://t.co/1aKiusdbnp]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La desafortunada actuación de Mariah Carey en Times Square https://t.co/KycsFkxVrd]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La oposición carga contra el presidente por el discurso de Fin de año https://t.co/nxVtlVWsiV]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Muere al precipitarse de un tercer piso tras incendiarse su casa en Valencia https://t.co/F8hBk6iXvA]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Imágenes del inicio del ataque contra la discoteca de Estambul https://t.co/j5HzLatFox]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Un hombre mata a 12 personas a tiros en una fiesta de Nochevieja en Brasil https://t.co/XRoRkivhjM]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Test: ¿cuánto cuesta esto en pesetas? - El 1 de enero de 2017 se cumplen 15 años de la puesta en circulació... https://t.co/ux7FH9oglz]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Las tecnológicas y Estados Unidos dominan las Bolsas en 2016 https://t.co/OtjMCzEzsd]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Los gigantes mundiales de la Bolsa - Principales empresas cotizadas por valor en Bolsa https://t.co/uVNFIXIpq8]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La acumulación de cargos de Cospedal agita el congreso nacional del PP https://t.co/Pn62pNrqgK]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La sonrisa del Madrid - Hace unos días se entregaron los nunca bien ponderados premios Globe Soccer Awards,... https://t.co/hlz7F7KGnv]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El limbo de los cómicos - En el universo que ha generado William Shakespeare desde su fallecimiento hay lug... https://t.co/5ZRCmmkpCr]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El ‘Atlas de países que no existen’ pone a Cataluña entre Abjasia y Seborga https://t.co/SWDwL6PopA]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Guterres toma el mando de la ONU exhortando a los líderes a lograr la paz https://t.co/XzhQZKGN4p]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Sijena, una piedra en el zapato - El pasado mes de enero, tras tomar posesión de su cargo, el consejero de ... https://t.co/5w8vx7LYdV]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El doloroso adiós de Johan Cruyff - No es fácil acostumbrarse a la ausencia de Johan Cruyff. Seguir leyendo... https://t.co/40oL6Q64ld]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Lo mejor de nuestros fotógrafos (II) - Un recorrido por los acontecimientos retratados por los fotógrafos d... https://t.co/A2KZ9sF8qo]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Detenida una marroquí en Ceuta por llevar a un inmigrante en una maleta https://t.co/OFGDTGpV9j]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Orange sigue los pasos de Movistar y subirá sus tarifas en febrero https://t.co/0g2yhoIdpt]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Sanidad atiende 318 emergencias, 143 por intoxicación etílica https://t.co/qWLvmKiv7I]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La Premier llega a su ecuador con el Manchester City fuera de Champions https://t.co/5aqF2FaxDw]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Isabel II sigue enferma y no asiste al servicio religioso de año nuevo https://t.co/1s4P5557qZ]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Una pulga explica para qué sirve el sexo - El sexo es ineficiente y un derroche de recursos. Al no generar ... https://t.co/88OkN9nb15]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Harden, un partido para la historia: 53 puntos, 17 asistencias y 16 rebotes https://t.co/RM8WQSz7AA]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Lo que se sabe hasta ahora del atentado de Turquía - ¿Qué ha pasado? Un hombre entró pasada la 1.15 de la m... https://t.co/rJH4FrEnLh]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El tiempo en Año Nuevo: 21 provincias en alerta por frío y nieblas https://t.co/Ukhz8fNGdv]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Un campo más viejo y más solo - El sector envejece y se abandona cada vez más”. Así resume el secretario ge... https://t.co/c3XBuZdSO4]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El 112 recibe más llamadas pero se reducen las agresiones y los accidentes https://t.co/lZ8NMYoA45]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Once heridos al hundirse el suelo de un bar en un pueblo de Zamora en Nochevieja https://t.co/Hf0mK6igZm]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Dos hombres mueren al incendiarse la casa que ocupaban en Torrevieja https://t.co/SXkrQgpJMg]]></document>
		<document><![CDATA[#dc 'Dress code' sale de fiesta - Las invitaciones de cierto relumbrón a homenajes, fiestas o entregas de premi... https://t.co/JQfjh0fPNo]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Dos muertos y dos heridos en un incendio en Torrevieja - Dos personas han muerto y otras dos han resultado ... https://t.co/fEsCOJiGX6]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Sorteo de Navidad de la ONCE 2017 - Este 1 de enero de 2017 se celebra el Sorteo de Navidad de la ONCE, que... https://t.co/lcaUQCspWe]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Luis de Guindos: “El núcleo de la reforma laboral no se puede modificar” https://t.co/U6aPdBpYVC]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Yo decidí salir de fiesta en Nochevieja sin beber una gota de alcohol, y esto es lo que pasó https://t.co/qwKtfUBnZg]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ‘Aquellos maravillosos años’ | La típica recopilación de año nuevo https://t.co/Bj1dWyF1jk]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Cómo ahorrar 3.000 euros este año (para gastárselos en viajes, masajes y cosas ricas) https://t.co/okfKHeELu5]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Un año mortal para Turquía - Al menos 35 personas murieron y 40 resultaron heridas en un atentado terrorist... https://t.co/oQ6hd9RsdT]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Denunciada la Confederación Hidrográfica ante la UE por el mísero caudal del Limia https://t.co/1NAPI7VTpy]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Nochevieja 2016: Tradición, amor y el bañador de la Pedroche https://t.co/dfOPBDKJqW]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Las imágenes del atentado en una discoteca de Estambul - Dos personas abrieron fuego dentro de la discoteca... https://t.co/USgiwgdzb3]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Tenemos que hablar - Aunque hay conversaciones y conversaciones. Y no será lo mismo comentar con un compañe... https://t.co/ciZPOWhNY4]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Es el ‘blockchain’ regulable? - Si hay un tema de moda en el terreno de la banca digital este es sin duda ... https://t.co/5365mGPj6O]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La próxima tragedia del ‘Brexit’ - Este año que se acaba todo cambió, excepto el modo de pensar de los Gobi... https://t.co/bvGn9qlnqj]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Un atentado en una discoteca de Estambul deja varios heridos https://t.co/zbhkfuNLsw]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Año nuevo 2017: las tendencias que nos esperan - Si 2016 será recordado por las despedidas de grandes perso... https://t.co/KfnbKk1SP9]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Vecinos o espías? La secreta mansión de recreo de los diplomáticos rusos https://t.co/9ZQlGBkX4z]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Trump no tiene quien le cante - La organización de la ceremonia de toma de posesión de Donald Trump ha enco... https://t.co/VzYENLcpNv]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Cuánto ha subido la compra? 15 años llenando el carro en euros https://t.co/7eACQY7Om9]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Page defiende la unidad de España frente a quienes quieren “rapiñar” https://t.co/A1DIwbK8qL]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La telenovela macabra de la muerte del embajador griego en Brasil https://t.co/oMDbHmIXSy]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Donald Trump, personaje del año para los lectores de EL PAÍS https://t.co/C8fbP5RRyL]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Nadal recupera la sonrisa en Abu Dabi - El español Rafael Nadal ha vencido este sábado en la final del torn... https://t.co/KfmRVX8MX5]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El calvario de Éder - 2016 fue el año en el que el patito feo del fútbol se convirtió en un maravilloso cis... https://t.co/p37PlsQ90f]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Metralleta de estribillos - Acontece con Leiva una plácida y acomodaticia sensación de déjà vu. Asoma José ... https://t.co/UumHVEXtQH]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Lord Voldemort llaman a la puerta - La imagen de un dron entregando un paquete en el alféizar de una ventan... https://t.co/8eZRATroDu]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Merkel califica al terrorismo islamista como el “mayor desafío” de Alemania https://t.co/Zf2qMPfOEs]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Feijóo reivindica una España “equilibrada” frente a los que exigen “privilegios” https://t.co/zYCfi7G9fh]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Urkullu emplaza a Rajoy a evitar la judicialización de la política https://t.co/vdRCF1gDoX]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Aparece en el Archivo de Valencia un escrito con la firma de Cervantes https://t.co/z7M2HSkGr9]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ‘Preuvas’ a mediodía - Se acercan las doce del mediodía y entre el ajetreo característico de la Puerta del ... https://t.co/vasRaiSrMN]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Euskadi vence a Túnez en un partido de guante blanco - En los partidos amistosos, a falta de validez oficia... https://t.co/pH7zUk62Np]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Madrid recomienda no aparcar en el centro el domingo 1 de enero https://t.co/gwTb02a11t]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El PNV sube el tono contra Rajoy en vísperas de negociar el presupuesto https://t.co/Zo7CnhCxz6]]></document>
		<document><![CDATA[#dc “Prandelli ha buscado una excusa para marcharse” - El día a día del Valencia es un drama sin fin, de difíci... https://t.co/QctAHBfK53]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El eritreo Nguse Amsolom y la keniana Brigid Kosgei ganan la San Silvestre 2016 https://t.co/zmfVVLvqjI]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El Gobierno venezolano libera a siete presos políticos - El gobierno de Nicolás Maduro ha aflojado la cuerd... https://t.co/dbLNdWWqrN]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El mundo recibe a 2017 entre fuertes dispositivos por posibles atentados https://t.co/S81RKYmGtU]]></document>
	</documents>
</author>