<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#dc Las imágenes del martes - Una selección de las mejores instantáneas de la jornada https://t.co/oMqIiwaheX]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Schwarzenegger es el nuevo Donald Trump en televisión - Donald Trump ya tiene sustituto en la televisión y,... https://t.co/HD9ynbAYBE]]></document>
		<document><![CDATA[#dc 2017, el año de la verdad para Macri y Argentina - Es muy difícil alterar a un argentino. Si es político, e... https://t.co/tSAPT9lOim]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Salvar a los chimpancés del Congo - La idea de dar a los chimpancés la libertad fue la premisa que empujó a... https://t.co/9MWpeX6gNl]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Cómo ser la reina de las rebajas - La ayatolá de las rebajas, la gurú de los chollos. Estos son algunos de ... https://t.co/g4GZg0UD5u]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Teresa Romero: “Sentía que la muerte me acechaba, un ente apoyado en mi hombro” https://t.co/M2lJgQaWLi]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La oposición clama contra la cabalgata de Reyes independentista: “Es patética” https://t.co/6ej2lmMuyX]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Otro ‘Sherlock’ - Sherlock ha vuelto. Como regalo de Año Nuevo y como carta de presentación de 2017 no está... https://t.co/yonLydXt4c]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El futuro del motor pasa por la venta de datos - El ecosistema digital del vehículo cambiará, lo que supond... https://t.co/WQBQq248a8]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Estas ancianas eran las groupies más listas de la historia https://t.co/nS7k8ghWIw]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Valencia, un escenario de película - El thriller Cien años de perdón, del realizador Daniel Calparsoro, arr... https://t.co/RakV1ToWVn]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Una mujer reclama la paternidad a un torero gracias al ADN de unas servilletas https://t.co/IVJ3Ni8KbX]]></document>
		<document><![CDATA[#dc 2016, el año en que Jammeh y Kabila podrían haber dejado de estar allí https://t.co/GDZEtOKAZA]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Investigación a la medida de pequeños agricultores - Para explicar que es el Agricultural Innovation Market... https://t.co/9e5jCAbFwV]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La infancia rota de Ibrahima - Lo primero que llama la atención de Ibrahima, no es su nombre, pero llamémos... https://t.co/E26hf28944]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Cinco propuestas informativas a esta hora - El ala más izquierdista de Podemos rechaza unirse a la lista co... https://t.co/VwbFGQcibA]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Enchufar un campo de refugiados a la luz - Solo en Siria, casi dos millones de personas viven en campos de ... https://t.co/GTJtWXABpC]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El mito de los lemmings suicidas - Las películas de Disney tienen el poder de permanecer en la retina y en ... https://t.co/x75vWI5dV8]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Aplicaciones móviles para sentirse seguro en todo momento https://t.co/TLpeMLkvcU]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Cuánto ha subido el precio de la vivienda en tu capital de provincia? https://t.co/WZVRNreutK]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Los Anticapitalistas rechazan la oferta de Iglesias de unirse a su lista integradora https://t.co/xVBKlUYFna]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Butler gana con 52 puntos y Harden con otro triple doble https://t.co/VG9pyFUpZ2]]></document>
		<document><![CDATA[#dc México carece de una estrategia de largo plazo en materia de seguridad https://t.co/0QxIY2Xr8w]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Cien casas quemadas y centenares de evacuados por un gigantesco incendio en Valparaíso https://t.co/BUAH9L2czD]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El asesino de Charleston se defenderá a sí mismo para evitar la pena de muerte https://t.co/UwPGa9qrMj]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Trump replica a la amenaza de Corea del Norte: “¡No ocurrirá!” https://t.co/OKPRGImPMR]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La interminable crisis política paraliza la economía de Brasil https://t.co/fS44k7y7Nt]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Chicago sufre en 2016 el mayor número de homicidios en 20 años https://t.co/Py6QddRSdn]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El temor a Trump dispara el envío de remesas a México - El temor a Donald Trump ha elevado notablemente el ... https://t.co/yFfobxlLO7]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Errante - En exhibición actualmente en el Teatro Real de Madrid, con una versión impecable en todos los sen... https://t.co/fQJVJ8XZwL]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La operación Chamartín irá al Congreso de los Diputados - La operación Chamartín-Madrid Puerta Norte, la me... https://t.co/Uy4za12fYZ]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Hasta 200 condenados a muerte en Florida podrían salvar su vida https://t.co/b1ur8GF8Ze]]></document>
		<document><![CDATA[#dc En el recodo de un sueño - Estaba allí el rumor de la madre, la evocación de la hija, la flor del invierno,... https://t.co/mk9ejfeF6J]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Hugh Grant reaviva su guerra contra la prensa - La guerra contra los tabloides británicos es una obsesión q... https://t.co/M3LMQWMNQ0]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Metodologías - Mientras la derecha unificada continúa gobernando con prosaico pragmatismo, la izquierda fra... https://t.co/GzK5evDa3D]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Cómo lidiar con las pesadillas de los niños - A todo padre y madre le ha pasado alguna vez. Cuando piensan ... https://t.co/tBicbXUJ9t]]></document>
		<document><![CDATA[#dc TVE lidera las Campanadas con mínimo histórico y Antena 3 recorta distancias https://t.co/CRNHge4Sne]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Llega el avión sin piloto - La compañía BAE Systems está probando un Handley Page Jetstream 31 dotado de si... https://t.co/aFpgriDlrW]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La deuda de las familias crece antes de Navidad por los préstamos al consumo https://t.co/EowWisS5Ks]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Los maravillosos museos de juguetes - Museo del Robot (Madrid, España) El Museo del Robot, integrado en el ... https://t.co/2bCmwnppfR]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Cuándo vuelve mi serie favorita? - - Sherlock: Cuarta temporada. 1 de enero en Reino Unido (en España, el ... https://t.co/zWpW18sPHG]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Estambul https://t.co/1EZ6MxMBzy]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Merlin vende su cartera hotelera a una inmobiliaria francesa por 535 millones https://t.co/g6KkIncwMf]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El “crecimiento” del Norte ¿Una necesidad de Madrid? - Un poco de historia: ¿Por qué nace la Operación Cham... https://t.co/33mZgzOj7x]]></document>
		<document><![CDATA[#dc “Cuantos más problemas, más soluciones hallas” - “Me llamo Kennedy Kirui y trabajo para esta increíble orga... https://t.co/lG0uun4BHE]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Un día de ensayo - Los niños del barrio más humilde de Asunción recorren escenarios de todo el mundo tocand... https://t.co/dsywPGK9f1]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La orquesta que convierte la basura en música - La idea ha tenido tanto éxito que la banda ha tocado en más... https://t.co/O505Vc9xkj]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Vida nueva: los 9 mejores ejercicios para perder peso, ordenados de menor a mayor efectividad https://t.co/6wtD3sZyOB]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Muere José Ángel Sánchez Asiaín, el primer banquero español moderno https://t.co/Riv1bkHxgg]]></document>
		<document><![CDATA[#dc 2017 no ha hecho más que empezar y ya pertenece a Ryan Gosling https://t.co/MHaTrszdKM]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El año del diálogo - El año 2016 ha sido el del bloqueo. Un año en el que las principales fuerzas políticas... https://t.co/X5D0EeGoJy]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El campo de Auschwitz suma otro medio millón de visitas en 2016 https://t.co/mDI0pRjNOv]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Robbie Williams se desinfecta tras saludar a sus fans - Robbie Williams no ha empezado el año con buen pie ... https://t.co/LUCddwHxxl]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El cine en España tuvo más de 100 millones de espectadores en 2016 https://t.co/PFL259TzND]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Cuáles la mejor ciudad del mundo? ¿Y el mejor restaurante? https://t.co/Mmu9KfMyna]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El Real Madrid manda en el once ideal de L’Équipe - El Real Madrid es el club con más representantes en el ... https://t.co/P8BwskHr7E]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Miguel Induráin, 20 años de su retirada - El 2 de nero de 1997 el ciclista anunció publicamente su abandono... https://t.co/blDELhEIq5]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Urbán carga contra la “disputa de sillones” y de “patio de colegio” en Podemos https://t.co/2q8wqA1WRr]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La venta de coches crece en 2016 un 11% pese al fin del Plan PIVE https://t.co/hkFFExp5nT]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Fundir cañones para hacer botones - Se trata, dice el español Miguel Alexandre Barreiro —uno de los tres fu... https://t.co/sLONgTaFp5]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Un coche bomba mata a más de 30 personas en un barrio chií de Bagdad https://t.co/34LJQyWZ9H]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Chenoa utiliza la ‘cobra’ de Bisbal para hacer anuncios de Amena https://t.co/R85Kwcn5CB]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La póliza de 47 millones de Carrie Fisher que beneficia a Disney https://t.co/ayZV8KY2qh]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La vivienda nueva se encarece un 3,3% en 2016 - El precio de la vivienda nueva ha vuelto a subir por segund... https://t.co/ZTeg3Ov5Tr]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Fadi Fawaz, novio de George Michael, dice que le han ‘hackeado’ su Twitter https://t.co/YkGm7bDFBF]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Las Palmas - Atlético de Madrid: horario y dónde ver el partido de Copa del Rey https://t.co/EtLWjTbK4k]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Nuevas imágenes del inicio del atentado de Estambul - Varias personas buscan refugio agachadas mientras las... https://t.co/InJ7Xrjb06]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El Dakar 2017 sube el telón - La prueba parte desde Asunción y concluirá el día 14 en Buenos Aires. Recorre... https://t.co/edyFl6ihOP]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Los momentos más bochornosos de Mariah Carey - La desastrosa actuación de Mariah Carey en Times Square (Nue... https://t.co/HZmwH3fEW9]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ‘Monster trucks’, una película de acción y aventura - Paramount estrena dentro de un par de días, exactamen... https://t.co/ka4yqxYqS3]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Diez años de la puesta de largo de la matemática española https://t.co/85eeS3vLSg]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Los 12 pasos que debes dar para no quedarte sin trabajo en la era digital https://t.co/eQzGsbQwen]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La fiebre de los roscones - Pocos años atrás los obradores de las pastelerías españolas preparaban el clási... https://t.co/t8ka1CRHp3]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Muere el actor argentino Luis Mazzeo a los 54 años - El actor argentino Luis Mazzeo falleció el 1 de enero ... https://t.co/4fkTwlJtgL]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Qué opinan en el pueblo que celebra las campanadas antes de tiempo del vestido de Pedroche? https://t.co/pO9t4GTdBf]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Vota: De estas seis caídas de cantantes, ¿cuál te parece la peor? https://t.co/KDZ9n7XPwn]]></document>
		<document><![CDATA[#dc 60 millones de espectadores han visto el nacimiento de este aguilucho https://t.co/mVMN7CFErt]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La buena sombra de la vida de un banquero - En el capítulo Mentira de la fiebre, de la impresionante novela... https://t.co/XagfaBxXQx]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Instrumentos reciclados, el milagro de Cateura - Si la música ya es mágica, sacarla de lo más profundo de u... https://t.co/HvbrMV5ADz]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Samsung equipa a su gama media con resistencia al agua y al polvo https://t.co/8rsRMbEOFy]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Las meteduras de pata de los famosos - Subirse a un escenario a veces es un deporte extremo. Aunque acostum... https://t.co/CX2pf6tIag]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El sospechoso blanqueamiento de Miss Francia - ¿Ha aclarado la revista Paris Match una fotografía de Miss F... https://t.co/RBfquKv5TP]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Twitter, Facebook, YouTube y Microsoft se unen contra el terrorismo https://t.co/og6leD3nur]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Almassora pondrá latido a los Amantes de Teruel - Sus 2,18 metros de diámetro lo convierten en uno de los t... https://t.co/ZJAd2Wdnvh]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El Gobierno cierra 2016 con 27 indultos, la cifra más baja del siglo https://t.co/R0zXiDQgWY]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La iglesia evangélica se queda sin su casilla del 0,7% de las declaraciones https://t.co/jyresIx4VW]]></document>
		<document><![CDATA[#dc La empresa deberá indemnizar al empleado despedido por perder el permiso de trabajo https://t.co/aLMAlFZ70c]]></document>
		<document><![CDATA[#dc ¿Hay que ponerles Reyes a las mascotas? - En la carta a los Reyes Magos, mis hijos siempre han pedido regal... https://t.co/woTjvus4ab]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El viajero - “Sí, partió”, me confirma una voz joven del otro lado del teléfono. La voz de su nieta. Seguir... https://t.co/HQUmiWsJPC]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El Barça se dispara en Zaragoza - El Barcelona fue un vendaval en Zaragoza (75-86), desinflado solo en un p... https://t.co/XTLFkhN15b]]></document>
		<document><![CDATA[#dc “El ‘gasolinazo’ fue la gota que derramó el vaso” - La ola de indignación en México por el aumento del prec... https://t.co/UcK8snT2or]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Incógnitas independentistas que se resolverán en 2017 - El de 2017 debía ser un año clave desde que Artur M... https://t.co/9lC7zvrwzv]]></document>
		<document><![CDATA[#dc El comercio obvia la campaña de Reyes e inicia las rebajas https://t.co/kQyk2jOdZC]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Más de 65.200 niños están en lista de espera para una visita al especialista https://t.co/lO6ETJgH1R]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Los banqueros destacan que Asiaín fue un revulsivo para el sector https://t.co/ZeveAErJIu]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Muere John Berger, escritor, pintor y crítico de arte británico https://t.co/uZxUAQhNly]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Piden siete años de cárcel para la marroquí que escondió a un inmigrante en una maleta https://t.co/lHFczdtCVQ]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Sorteo de la lotería del Niño: ¿Qué ciudades han sido más premiadas? https://t.co/fOnFmRV9Dj]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Luke Skywalker se despide de la princesa Leia - Se conocieron en una cena en Londres, antes del rodaje. Él ... https://t.co/zzFkaovAUZ]]></document>
		<document><![CDATA[#dc Hollande defiende la intervención en Irak para evitar atentados en Francia https://t.co/HKTaH2okLw]]></document>
	</documents>
</author>