<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para mejorar el espíritu, intenta reconocer la naturaleza de tus estados desordenados y observa lo dañinos que son."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera felicidad sólo proviene de un karma virtuoso."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Empecemos practicando pequeñas cosas, sin comprometernos en prácticas demasiado avanzadas. Gota a gota se forma el oceáno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Confianza en uno mismo es reconocer que se tiene la capacidad de realizar algo correctamente y decidirse a no abandonar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ignorancia, la arrogancia y la obstinación, sean con intenciones buenas o malas, han sido el origen de toda tragedia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Quien tiene buenos pensamientos es respetado en todo el mundo, sin que nadie se preocupe de saber si es religioso o no."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Aquél que tiene buenos pensamientos hace mucho para ayudar a los demás, y deja tras de sí buenos recuerdos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama ""¿Qué ventaja resulta de mi egocentrismo y de la creencia en mi existencia? Poca cosa, si te das cuenta."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Debemos activar la felicidad deliberadamente, y, sean cuales sean las causas del sufrimiento,   vencerlas con firmeza."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todo depende de nuestra actitud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las personas ignorantes y confusas pasan su tiempo amasando posesiones. 
Sufren mil veces, mientras buscan la felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Queremos ser felices, y no sufrir. Sin embargo, no sabemos que hacer o evitar para obtener lo que nos hace felices."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para alcanzar la iluminación, debemos eliminar  también las costumbres que oscurecen la omnisciencia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si deseamos ayudar a los seres, debemos ser capaces de liberarlos del sufrimiento y disipar su ignorancia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Un espíritu que no sea disciplinado sufrirá, y en cambio un espíritu que se halle bajo control estará en paz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Ver y ser consciente es la naturaleza misma del espíritu."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si el espíritu se halla completamente liberado de emociones y tendencias negativas, comprende y conoce todos los fenómenos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mientras existe el espíritu, existe la capacidad de saber."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos alcanzar la Iluminación, hace falta saber lo que se gana estando iluminado, y lo que se pierde no estándolo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Habiendo abandonado las acciones negativas, debemos renunciar a sus causas, que son las emociones negativas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si comprendemos que la felicidad depende de lo que nos rodea, ampliamos nuestra perspectiva y comprensión de la realidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Debes iniciar un camino de vida con plena conciencia de ti y con compasión, con el objetivo de hacer tanto bien como pueda."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las bendiciones no bastan. Deben venir del interior. Sin un esfuerzo personal, es imposible que alcancen su objetivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos los problemas y circunstancias adversas son transitorios. Como las ondas en un charco, aparecen y pronto desaparecen."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si actuaste mal, no puedes retroceder el tiempo e intentarlo de nuevo. En cierto sentido, no existe la segunda oportunidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En lugar de ser desgraciados y sentir odio, deberíamos regocijarnos con el éxito de los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para un meditante que ha conseguido un cierto grado de estabilidad y realización, cada experiencia es como una enseñanza."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las relaciones humanas que se apoyan en la compasión mutua y el amor son importantes y necesarias para la felicidad humana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El desarrollo personal no es fácil, y exige tiempo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La causa principal de la depresión no es una falta de medios materiales, sino la privación del afecto de los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Padecer sufrimientos contribuye activamente a la elevación de nuestra práctica espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La belleza es positiva, pero si estamos demasiado unidos a ella, y la utilizamos incorrectamente, conduce a la destrucción."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los ideales son muy importantes en la vida. Sin ellos no podemos actuar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sin paciencia hasta la cosa más pequeña se vuelve insoportable. Todo depende de nuestra actitud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si somos muy pacientes, lo que podríamos considerar normalmente muy doloroso al final no lo parecerá tanto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La belleza se transforma en fealdad, la juventud en vejez y la falta en virtud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las cosas no son siempre idénticas y nada existe en verdad. Las apariencias y el vacío existen pues simultáneamente."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Estimular la conciencia interior, la introspección y el razonamiento, es más eficaz que meditar y rezar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si tenemos el valor de enfrentar la adversidad y los problemas, éstos no perturbarán nuestro equilibrio mental."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En la mayor adversidad es donde reside la mayor capacidad de hacer el bien."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es necesario ayudar a los demás no solamente mediante nuestras plegarias, sino en nuestra vida cotidiana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todo depende de nuestra actitud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La belleza de la acción está en el método, y la budeidad es la belleza del resultado."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Padecer sufrimientos puede contribuir activamente a la elevación de nuestra práctica espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es necesario combinar la escucha, el pensamiento y la meditación."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El remordimiento es un estado de espíritu muy sano, orientado hacia el porvenir y la esperanza, que nos conduce a cambiar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En lugar de ser desgraciados y sentir odio, deberíamos regocijarnos con el éxito de los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cada acontecimiento, cada experiencia a la que se expone, se revela como una forma de aprendizaje."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los buenos deseos no bastan. Debemos comprometernos de la manera más activa."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sin paciencia hasta la cosa más pequeña se vuelve insoportable. Todo depende de nuestra actitud.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "A menos que tengamos alguna experiencia del sufrimiento, nuestra compasión por los otros es mínima."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Deberíamos poner término a todas las actividades negativas y concentrar nuestros esfuerzos en acumular acciones sanas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si cada individuo no desarrolla su propio sentido de la responsabilidad, la comunidad entera no puede evolucionar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El secreto de una vida realizada, ahora y en el futuro, reside en el hecho de desarrollar un espíritu feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama " Los seres humanos son criaturas sociales y sentirse preocupado por los demás es la base misma de la vida en comunidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Por encima de todo debemos pensar en los demás, antes de pensar en nosotros mismos: el yo debe colocarse en segundo plano."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La vanidad y el orgullo generan consecuencias negativas, mientras que la confianza en uno mismo engendra positivos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La nobleza del deseo de ser beneficioso a los demás es extremadamente fructífera. Es fuente de felicidad, valor y éxito."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para saber cómo amar a los demás, primero hay que saber lo que significa amarse a uno mismo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La característica principal de la felicidad más auténtica es la paz. La paz interior."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Dónde encontrar la paz interior?
Hay muchas respuestas. Pero una cosa está clara: ningún factor exterior puede crearla."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama"La religión ayuda a establecer principios éticos. Aunque se puede hablar de ética y de moralidad sin recurrir a la religión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuanto más honrados somos, mayor será nuestra confianza en nosotros mismos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando más motivados estamos por el altruismo, menos nos acosa el miedo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "No hay valor semejante al de la paciencia, del mismo modo que no hay miseria mayor que el odio."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando la inteligencia y la bondad se utilizan juntas, todas las acciones se vuelven constructivas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La vida es un proceso continuo que cambia para siempre. El tiempo pasa y nada permanece idéntico."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La clave de la creación de un mundo mejor y más pacífico reside en el desarrollo del amor y de la compasión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La responsabilidad  universal es la clave de la supervivencia humana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La creencia religiosa no es garantía de integridad moral."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Yo soy tibetano antes de ser Dalai Lama, y soy humano antes de ser tibetano."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama " Nuestro futuro depende enteramente de nosotros."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En determinadas circunstancias, una cosa puede ser buena, pero en otras, la misma cosa puede ser mala. No hay absolutos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El objetivo de todas las religiones es crear templos de bondad y de compasión en el interior, en nuestros corazones."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El comportamiento individual de cada uno puede contribuir a hacer que una familia o una comunidad sea más feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Por qué debemos evitar perjudicar a los demás?. A causa de nuestra "interdependencia".
Nuestro futuro depende del prójimo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Un espíritu que no sea disciplinado sufrirá, y en cambio un espíritu que se halle bajo control estará en paz."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La cosa más importante de la vida es el afecto humano. Sin él no se puede acceder a una auténtica felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Si no te dan la sonrisa, sé generoso y da la tuya. Nadie tiene tanta necesidad de ella, como el que no sonríe a los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Todos los problemas y circunstancias adversas son transitorios. Como las ondas en un charco, aparecen y pronto desaparecen."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las relaciones que se apoyan en la compasión mutua y el amor, son muy importantes y necesarias para la felicidad humana."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Para un meditante que ha conseguido un cierto grado de estabilidad y realización, cada experiencia es como una enseñanza."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Inicia un camino de vida con plena conciencia de ti y con compasión, con el objetivo de hacer tanto bien como puedas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Sin paciencia hasta la cosa más pequeña se vuelve insoportable. Todo depende de nuestra actitud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Si tienes el valor de enfrentar la adversidad y los problemas, éstos no perturbarán tu equilibrio mental.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Aprender a perdonar es mucho más útil que coger una piedra sin más y arrojarla a la causa de nuestra ira.“]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Si permaneces en un estado de espíritu estable y tranquilo, los acontecimientos exteriores no te perturbarán.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Tenemos la capacidad de hacer lo que deseemos por el poder del pensamiento y de la voluntad.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Cuando más honrado y abierto es uno, menos miedo tiene.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Inteligencia y corazón, ésta es para mí, la religión universal.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “No podemos cultivar la práctica de la generosidad, la ética y la paciencia más que en relación con los demás.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Las personas nos ayudan, otras hieren; pero desean felicidad y rechazan el sufrimiento, todos somos iguales.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Cuanto más nos hieren, más pruebas debemos dar de paciencia y de compasión hacia quienquiera que nos hace mal.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Es más importante concentrar nuestra energía en la solución que inquietarse por el problema mismo.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “La vanidad y el orgullo generan consecuencias negativas. La confianza en uno mismo engendra positivos.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “ Sufrimos porque tal es la naturaleza de nuestros cuerpos.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “Una actitud amable y servicial es la fuente de la felicidad.”]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama “El espíritu es como un fuego que, si lo atizamos constantemente, ve crecer su calor sin cesar.”]]></document>
	</documents>
</author>