<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si la perfección no fuera quimérica, no tendría tanto éxito.
Napoleón I]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hoyhistoria: 08-09-1782, nació en Caracas, Mariano Montilla. General de División, prócer independentista. https://t.co/uexV3Msngf]]></document>
		<document><![CDATA[El sufrimiento es el medio por el cual existimos, porque es el único gracias al cual tenemos conciencia de existir.
Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1593 el sacerdote español Gregorio Céspedes se convierte en el primer occidental conocido que desemba…]]></document>
		<document><![CDATA[Tu mejor maestro es tu último error.
Ralph Nader]]></document>
		<document><![CDATA[El talento no es un don celestial, sino el fruto del desarrollo sistemático de unas cualidades especiales.
José María Rodero]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sólo vive para sí, está muerto para los demás.
Publio Siro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bricazar: Freddie Mercury, nacido en Stone Town, Zanzíbar el 5/9/1946, cantante, compositor y músico británico fundador de la banda de…]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es un juego; participa en él. La vida es demasiado preciosa; no la destruyas.
~Madre Teresa de Calcuta]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te gusta lo que haces, no lo hagas.
Ray Bradbury]]></document>
		<document><![CDATA[El antídoto contra la ignorancia es la pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[Los celos son la icteria del alma.
John Dryden]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: La abreviatura de la palabra «máster» es «Mtr.», para «magíster» se utilizan además «Mag.» y «Mgtr.». ¡Recordémoslo!]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno es tan infeliz como cree.
Giacomo Leopard]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no vivo de lo que el mundo piensa de mí, sino de lo que yo pienso de mí mismo.
Jack London]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KarlaAndrade25: Nunca cambies tus principios y nunca olvides tus raíces...
#goodnight 🌙]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita: El sujeto racional que actúa por deber, respetando el mandato que proviene de su propia razón, es libre. Inmanuel Kant]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DefensoresFP: RT lushia22: Régimen continúa cerrando medios de comunicación para desinformar a los ciudadanos, recuerden q estamos en e…]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre solo está siempre en mala compañía.
Paul Valéry]]></document>
		<document><![CDATA[La unidad es la variedad, y la variedad en la unidad es la ley suprema del universo.
Isaac Newton (1642-1727) Matemático y físico británico.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios nos ha dado la lengua para que podamos decir cosas amables a nuestros amigos y duras verdades a nuestros enemigos.
Heinrich Heine]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Newton es conocido por sus logros científicos, pero buena parte de los textos que escribió eran de otro tipo... https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Los hombres que han tenido sexo con más de 20 mujeres tienen menos riesgo de sufrir cáncer de próstata: https://t.co/nv…]]></document>
		<document><![CDATA[Toda revolución se evapora y deja atrás una estela de burocracia.
Franz Kafka]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EfuenmaJose: Toda revolución se evapora y deja atrás una estela de burocracia.
Franz Kafka]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/IT5dDaKzse]]></document>
		<document><![CDATA[No hagáis el mal y no existirá.
Leon Tolstoi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CronicaUno: #Debate Blanca Rosa Mármol de León: "Una democracia es más que votar" https://t.co/1c95bqtbtn | Vía Juan Alonso #Política]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Declaracion: «Si es un deber respetar los derechos de los demás, es también un deber mantener los propios». (Herbert Spencer)]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo obedeciéndola se doblega a la naturaleza.
Sir Francis Bacon]]></document>
		<document><![CDATA[RT @perezreverte: Éstos son con los que hay que negociar, dicen. Que hablando y razonando se entiende la gente, dicen. Y no es una guerra,…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/dlz5O7XusT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: Lo que no comprendemos no lo poseemos.
Goethe]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no comprendemos no lo poseemos.
Goethe]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/UQJ4STwLy9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1904 nace Deng Xiaoping, máximo líder de la República Popular de China entre 1978 y 1992. https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextoYFilosofia: Cuando realmente alguien te quiere, no se va, no se aleja y no te olvida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: Ejercicios de la caballería turca en el frente de Salónica, marzo de 1917. https://t.co/FxD3fi838M]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Resumimos el proyecto Moon Village en este vídeo: https://t.co/k4FAj64eW2]]></document>
		<document><![CDATA[El fin del terrorismo no es solamente matar ciegamente, sino lanzar un mensaje para desestabilizar al enemigo.
Umberto Eco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: INACEPTABLE Baduel cumple 12 días desaparecido por funcionarios de la Dgcim https://t.co/IJkGvwF5Hh https://t.co/eeaAAHg…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Lógica aristotélica https://t.co/LrXIrIzYHs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PedroAranguren: Lo que pasa es que el discurso de la Mud ha sido tan pobre e incoherence que muchos prefieren pegarse un tiro que se lo…]]></document>
		<document><![CDATA["No necesito un reloj con alarma. Mis ideas me despiertan." Ray Bradbury.]]></document>
		<document><![CDATA["Los libros están para recordarnos lo tontos y estúpidos que somos." Ray Bradbury.]]></document>
		<document><![CDATA["No pienses. El pensamiento es el enemigo de la creatividad. [...] Simplemente dedícate a hacer cosas." Ray Brahury]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: "Los libros están para recordarnos lo tontos y estúpidos que somos",  #RayBradbury nació #taldiacomohoy de 1920:
https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @manueltex: Que será de la vida del juicio y las presuntas pruebas de fraude en Amazonas q aún tienen es supuesto desacato a la AN? Pura…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Hoy tendrá lugar un #EclipseSolar histórico. ¿Cómo verlo sin moverte de casa? Emisión en directo aquí: https://t.co/S7D…]]></document>
		<document><![CDATA[El entendimiento es una tabla lisa en la cual nada hay escrito.
Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/A5hVL3zK7V]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MeridaVenezuela: #DíaMundialDelTurismo https://t.co/rXY3WyZpq1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyhistoria: Soldados de US de la 36 Div. de Infant. inmortalizados por Robert Capa. Septiembre de 1943, de camino a Salerno. https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de los viaje es lo de antes y lo de después.
Maurice Maeterlinck]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Tom y Jerry en la vida real... https://t.co/HwELH1YHxv]]></document>
		<document><![CDATA[La reina del mundo es la fuerza y no la opinión; pero es la opinión quien usa de la fuerza.
Blaise Pascal]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/70BMRf8stA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Felipe II falleció tras 53 días de una agonía horrible para un obseso de la higiene como él. En #MuyHistoria https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[La ley suprema es el bien del pueblo.
Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es libre, tiene que ser libre. Su primera virtud, su gran hermosura, su gran amor es la libertad.
Juan Ramón Jiménez]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: La nebulosa Trífida en luz visible: 
https://t.co/nPInwckSQa https://t.co/d1zPwc7rfq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prodavinci: Galápagos: recuperan tortuga gigante que se creía extinta
https://t.co/ut8Q6cm1gk]]></document>
		<document><![CDATA[Quienquiera que ponga su mano sobre mí para gobernarme es un usurpador y un tirano y le declaro mi enemigo.
Pierre Joseph Proudhon]]></document>
		<document><![CDATA[Un viajero sabio nunca desprecia su propio país.
Carlo Goldoni]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden, en el 2007 antes de la reconversión monetaria, el bolivar estaba a 4000 por dolar y el salario.minimo 614.000,00 y hoy vean Udes.]]></document>
		<document><![CDATA[@muyinteresante En Australia Occidental se encuentran tambien olas de piedra!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Cómo se originó esta insólita área natural ubicada en el estado de Arizona? Te contamos qué son las olas de piedra: ht…]]></document>
		<document><![CDATA[Es mi trabajo no estar nunca satisfecho.
Wernher Von Braun]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Comer chocolate te hace más inteligente :O 
https://t.co/bSgzyQZqTr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Esta estrella gira a 320 kilómetros por segundo O_O ¡está a punto de destruirse a sí misma!: https://t.co/bHPocdIFow #c…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/nTC39OsWYn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TextoYFilosofia: Nunca lo entenderás hasta que te lo hacen a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Podría servir el ibuprofeno como medicamento antiedad, como medicina antienvejecimiento?  Mira: 
https://t.co/aN0KustH…]]></document>
		<document><![CDATA[Quien me insulta siempre, no me ofende jamás.
Victor Hugo]]></document>
		<document><![CDATA[Dios me libre de enemistades de amigos!
Lope de Vega]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enm_ve: 14/15 Atribuciones del Alma Mater del Poder Judicial #ENM #PoderJudicial https://t.co/GVyllsCgza]]></document>
		<document><![CDATA[Soñar es la actividad estética más antigua.
Jorge Luis Borges]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Cuáles son los alimentos que más fibra tienen? Mira: 
https://t.co/s3luhHNZUr]]></document>
		<document><![CDATA[A los silenciosos no se les puede quitar la palabra.
Stanislaw Lec]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jigg1974: Normandía, 1944. https://t.co/FZs0Pgep28]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Los 10 volcanes más peligrosos del planeta: 
https://t.co/aKOKgs56xB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jigg1974: Prisioneros alemanes, Normandía, 1944. https://t.co/kZZnTQnzpn]]></document>
		<document><![CDATA[No razonaré, ni compararé; mi tarea es crear.
William Blake]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: Para aprender la diferencia entre «haz», «has», «ves» y «vez» y mucha más, puedes entrar a nuestra página: https://t.co/x24…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/OydY002E6y]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/qMnjOeXTgG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: Ha = es del verbo "haber".
A = es una preposición.
Ah = es una interjección.
Ej. Ha venido a verme muy furioso; ¿qué quiere…]]></document>
		<document><![CDATA[Llega un momento en los asuntos de los hombres en que hay que coger el toro por los cuernos y enfrentarse a la situación.
W. C. Fields]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MelanioBar: Acompáñanos este 15 en la plaza Miranda de los 2 caminos a exigir #DemocraciaVIVA en Venezuela. ONG y Sociedad Civil. De 11…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @folkloreytalanq: Campeonato  A 2017 jueves 1  turno 3 https://t.co/77LzbvQEV6 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Crean una piel artificial con sentido del tacto. Es flexible, puede estirarse ¡y su producción es barata!: 
https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: La NASA hará un vídeo en streaming de la 'muerte' de #Cassini. Aquí te decimos dónde verlo: https://t.co/VucugHrLdO]]></document>
		<document><![CDATA[Por nuestra codicia lo mucho es poco; por nuestra necesidad lo poco es mucho.
~Francisco de Quevedo]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los hombres que no tienen nada importante que decir hablan a gritos.
Enrique Jardiel Poncela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakaciencia: La solución al problema de los escombros espaciales: esta nave-lámina https://t.co/egG5DgzC5z https://t.co/QLSnfarSVQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1759 el Canadá francés cae ante los británicos en la Batalla de las Llanuras de Abraham. https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[La vida humana eterna sería insoportable. Cobra valor precisamente porque su brevedad la aprieta, densifica y hace compacta.Ortega y Gasset]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: La epidemia más grande del siglo XXI es la mala ortografía, los efectos ya se están viendo en las redes sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Se puede engañar al hambre? Un experimento revela que es posible. Mira: 
https://t.co/Clx5jahRut https://t.co/cp6UvYkB…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: Cuando se repite una vocal que se escribe con tilde, todas se tildan. Ej. ¡Buen díííía!; ¿quéééé?; ¡cuidado con el camióóóó…]]></document>
	</documents>
</author>