<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[el matón de Maduro.
p variar!
#noqueremosamaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@augustoreyh @patarevalo esto SI está bien.
date una vuelta x la Calle Burgos y opina al respecto!]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC beso vero]]></document>
		<document><![CDATA[@magiojitos @padelriol quien te las dio?]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien https://t.co/MSfoNNn9P0]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien @CayetanaAljovin diciendo claramente q Maduro no es bienvenido al Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[no están un poco hartos de tanta mala noticia?]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarNakazaki efectivamente. por lo pronto cuidar el lenguaje.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rhilbckg1: Agradezco al ministro @bgiuffra y al MTC por su preocupación por las vías de Piura, la carretera Sullana-Talara avanza a bue…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @martinhidalgo: Estas son las 4 listas publicadas hasta ahora por @elcomercio_peru con los violadores más buscados de nuestro país. Ayud…]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio cucaracha]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esquinabaja: Ya estamos en el parque Kennedy con #TUITERCOLE. Te esperamos aquí: https://t.co/OVwKGhwVFv]]></document>
		<document><![CDATA[@acuheart linda mi amiga y trome!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @padelriol: Colabora con un RT https://t.co/6F65qtAoek]]></document>
		<document><![CDATA[así debe ser. un nuevo DU NO cabe. X q no es urgente. Es importante. Además hace un año q todos saben q se necesitaba otra LEY. Las leyes las da el Congreso. Por favor q se junten y trabajen hasta el 12. hay tiempo. q se junten con el MEF y discutan entre todos. https://t.co/Puf40fLTXf]]></document>
		<document><![CDATA[se debe expedir una ley para sustituir el DU 003 pues ya no hay "urgencia" pues a pesar q nos parezca urgente, lo q es es "necesario".  Sacar otro DU sería inconstitucional y el Congreso en su revisión tendría q volverlo ley al toque. 2/1]]></document>
		<document><![CDATA[DU: Dictar medidas extraordinarias, mediante decretos de urgencia con fuerza de ley, en materia económica y financiera, cuando así lo requiere el interés nacional y con cargo de dar cuenta al Congreso. El Congreso puede modificar o derogar los referidos decretos de urgencia.1/1]]></document>
		<document><![CDATA[un close up a la placa del carro https://t.co/z6at0iDuKP]]></document>
		<document><![CDATA[hola @padelriol !  buenos días!  q tengan todos un buen fin de semana! https://t.co/LxW9b44JH7]]></document>
		<document><![CDATA[Vladimir Putin does not have a smartphone, and he is proud of it https://t.co/3DZkTGqBdP]]></document>
		<document><![CDATA[la impunidad y el abuso acabarían https://t.co/9x1sga26tw]]></document>
		<document><![CDATA[q bien está @mavila_huertas !]]></document>
		<document><![CDATA[@maruvr77 debe debe debe
tu lo has dicho
debe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PeruanoPensante: Hoy todos decimos #JimenaNoEstásSola!
Apóyenos a difundir @JulianaOxenford @VeroLinaresC @XimenaGaliano @rmapalacios @…]]></document>
		<document><![CDATA[es lógico. la comisión es de ellos y está bien q vayan c su sec gral.
es ilógico q ello no suceda.
cuando va AGP van sus congresistas. es normal. lo raro es q sea al revés.... https://t.co/ae7QKqk8Jv]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo creo q ya hay un plan aprobado x Ositrán. en fin. quedó enano y eso q no es tan viejo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ipdcomunicacion: La voleibolista nacional @shiamaraalmeida se une a la campaña #EntrenaSinAcoso del #IPD, que apoya a los deportistas q…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MininterPeru: #QueLosVioladoresSeCuiden Este es uno de los requisitoriados por el delito de violación sexual de menor de edad incluido…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MemPeru: La línea de transmisión Carhuaquero - Moyobamba refuerza el Sistema Eléctrico Interconectado Nacional, así brindará mayor conf…]]></document>
		<document><![CDATA[@patarevalo lo q hay q hacer para apurarte es pagar estacionamiento. es la única forma! buen viaje!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelaGrossheim: ¡Línea de transmisión Carhuaquero - Moyobamba inaugurada! Gracias al pueblo de San Martín por tan caluroso recibimient…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es violación? ¿Estás seguro?, por Cecilia Blume https://t.co/IdcqyzMsVt vía @elcomercio_peru]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SalvadorHeresi: Hagamos Patria y denunciemos a estos malditos violadores. Sin Piedad. A la Carcel. Este martes 13 se reúne la Comisión…]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU q buena!]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja asuuuu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @acuheart: Amazing day at Carlsbad clinic!! Learning from the best! Dr Michael Akong. https://t.co/Zz5KilkrhR]]></document>
		<document><![CDATA[a Maduro no se le puede prohibir q venga, PERO se le DEBE decir en su cara lo q pensamos de él.  No sólo los peruanos, todos los países asistentes a la cumbre. y de hecho los 100,000 venezolanos q están en Perú, se harán oir, pacíficamente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UNICEFperu: Es momento de asegurar que las niñas y las adolescentes crezcan seguras y libres de todo tipo de violencia en sus casas, es…]]></document>
		<document><![CDATA[pena d muerte no sirve d nada.
eduquemos en no violencia sexual.
penas severas y q se cumplan. https://t.co/Es2aQn4lvP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rhilbckg1: Avanza la carretera Piura-Catacaos
  Mi agradecimiento y reconocimiento al ministro de Transporte y Comunicaciones señor Bru…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/DpaeSEzAl9]]></document>
		<document><![CDATA[Algún congresista se anima siquiera a presentar un PL contra los violadores? Cadena perpetua ya]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pacofloresc: Hoy de 2 p. m. a 7 p. m. en Miraflores. ¡Colaboren! Ahí nos vemos. https://t.co/wb1msZsn2W]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wef: New Zealand is planning to plant 100 million trees https://t.co/iYyCma9Lcf #environment https://t.co/Vd27alqbDs]]></document>
		<document><![CDATA[apoyen, no cuesta nada y los chicos lo necesitan tanto https://t.co/skzKHWosNg]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @MartinVizcarraC ay noooo
se pasan
muy mal de acusar a @MartinVizcarraC]]></document>
		<document><![CDATA[aprendí en la Universidad:
1) la gente es inocente hasta q se le juzgue y condene (presunción de inocencia)
2) el que alega prueba (la carga de la prueba)
3) los procesos se llevan en libertad SALVO flagrante delito o peligro inminente de fuga o entorpecimiento del proceso mismo]]></document>
		<document><![CDATA[amigos, saben dónde puedo ver la sesión del sábado en la noche del juez CArhuancho sobre el impedimento de salida del país de Yoshiyama, Bedoya y Briceño? no la ví y quisiera hacerlo. me avisan. gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@cynthyamontes yo no sé si intachable.
lo q yo se es q hay presunción de inocencia
q el q alega prueba
y q mientras estás en tu casa
como NH y OH hay miles.
A ellos también se les debe aplicar esto. A todos!]]></document>
		<document><![CDATA[@chapatucombi El Congresista @TubinoCarlos no puede investigarte si dicha investigación no se de interés público.  Es importante distinguir creencias, opiniones e ideas. Cada quien tiene derecho a pensar como quiera. De ahí a investigar a alguien x q piensa diferente....no pues!]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarmarcel1 para eso deben juzgarlos y declararlos culpables. pueden ser culpables pero la presunción de inocencia está primero]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn @rosamariabartra q dice la Congresista @rosamariabartra]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroSanchezH no. en la duda se favorece al reo]]></document>
		<document><![CDATA[mi pedido diario:
OH y NH si no los denuncian que los dejen salir a su casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn @rosamariabartra OMG]]></document>
		<document><![CDATA[la Congresista @rosamariabartra dice q NO hay filtración 
q la autorizaron a actuar según su reglamento]]></document>
		<document><![CDATA[@agildemeisterrh @Patricia_Neyra son distintos casos con distintos fiscales y diferentes jueces.]]></document>
		<document><![CDATA[@amerinoreyna no. no saben quien lo ha filtrado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yamilaosorio: Si el derecho al debido proceso del Presidente , se viola permanentemente, con filtraciones y más , qué nos espera al res…]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol y es un abogado muy reputado]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@salas_x1 @SolCn no puede decir algo q no sabe]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn q suerte no?]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn Jefe UIF ha dicho q es un delito filtrar información de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@smostajoc y tienen la obligación de explicar sus resoluciones a los ciudadanos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElianaCarlin como q no tenías como saber? no viste la campaña? firmada? NO FUE X LO BAJO. si lo firmas como podría ser x lo bajo? además lo declaro a Sunat, es x lo bajo? doy recibo? es por lo bajo? lo bancarizo, es x lo bajo? ya pues. q no quieras a la Confiep no es motivo para mentir.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElianaCarlin entonces infórmate.
en las campañas del perú dame ejemplos de campaña sin aportes privados.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElianaCarlin lee cuánto costaron las campañas de Evo Morales y de ahí hablamos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElianaCarlin lo siento. no has visto la publicidad. está firmada: Confiep y Soc De industrias. Mi´rala antes de hacer comentarios. Se nota q no lo viste. Lo q negó Benavides es q la plata fuera p Keiko. La plata fue p campaña a favor libre empresa. Eliana, tu eres seria, lee antes de opinar]]></document>
		<document><![CDATA[@danielagreda no son encuentros anónimos. creo q debes leer las declaraciones de barata.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElianaCarlin ¿cuál es la conspiración con una campaña firmada en televisión? Financiamiento público no le sirve a los nuevos partidos pues beneficia a los viejos q ya están. Movimiento social, tiene sus límites. No marchan los q no tienen como pagarse el día de chamba. En el mundo se aporta.]]></document>
		<document><![CDATA[va a ser simpático ver la siguiente campaña política con cero aportes de los privados. Los partidos tendrán q hacer magia!]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarnpp a ver, Barata ha dicho q le pidieron 200k p campaña anti humala. Confiep ha dicho q era p campaña pro empresa. como fuera si $$ viene x bancos, Confiep puede recibir y hacer la campaña q quiera y NO es partido político. No tiene restricciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgardLazo @pavese lea y diga en q circunstancias y con quienes, por favor. seamos serios.]]></document>
		<document><![CDATA[reitero mi pedido diario:
O acusan a OH y NH o los mandan a sus casas.]]></document>
		<document><![CDATA[@pavese eso no es conocer.
ella ha declarado q lo vio en reuniones del grupo brasil.
no es cierto lo q usted insinúa. hay q ser exactos c la información porque usted es una persona con credibilidad. porq no quiera a KF no tiene q inducir al resto al error]]></document>
		<document><![CDATA[@pavese a ver, Barata ha dicho q se reunió en grupo grande. Hay q ser serios en la información. Dijo q jamás se reunió a solas o habló con ella. Entonces???]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgardLazo @CONFIEP para campaña pro empresa, bancarizado, de una empresa socia de Confiep. cuál es el delito]]></document>
		<document><![CDATA[@mayckel11 yo siempre he defendido la liberación de los humana]]></document>
		<document><![CDATA[@CONFIEP como podría ser lavado de activos recibir dinero bancarizado de empresa formal, para campaña transparente y también formal? ¿cuál es el delito fuente? Alguien entiende q está pasando?]]></document>
		<document><![CDATA[si @CONFIEP recibe $$ de Odebrecht, bancarizado, para campaña pro empresa, dio certificado de donación, y lo declaró: ¿x q presumen q todo es una operación de fachada? ¿de fachada de q o de quien? Presunción de inocencia se deja de lado. Muy mal p país.]]></document>
		<document><![CDATA[ó sea, ¿creen q Briceño, Presidente de la Confiep,se quedó c la plata de la Confiep y no la puso en campaña? eso tienen q probarlo y no se necesita un Briceño c prohibición de salida d país. es una medida excesiva q no es proporcional ni razonable]]></document>
		<document><![CDATA[no entiendo: a una persona le dan prohibición de salida del país xq sospechan q se va a escapar. Pero, si esas mismas personas, estaban fuera del país y vuelven al Perú, ¿podría pensar q van a escapar? no tiene lógica.]]></document>
		<document><![CDATA[nooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoArmasCa @goachet jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@isalayza dice q en actuaciones públicas con mucha gente. no con ella sola.]]></document>
		<document><![CDATA[es de locos! https://t.co/nMhGeLNJiD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QuotesforGoal: "Si el Estado quiere gastar más dinero, sólo puede hacerlo endeudando tus ahorros o aumentando tus impuestos. No es corr…]]></document>
		<document><![CDATA[bien! https://t.co/m9LxMcq7At]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeleineOster3 yo me pregunto q piensa el resto de miembros de la comisión y q piensa PPK. cada quien habla de la fiesta como le fue en ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@jazegarra además la novia es peruana y se ha querido casar en su país.
déjenla tranquila]]></document>
		<document><![CDATA[1 de cada 5 jóvenes no tiene trabajo, 20% de los jóvenes
las mujeres son las más afectadas entre 14 y 24 años
desempleo en 8%
Aloooo @congresoperu ; Alooo @pcmperu]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras se perdieron el matrimonio!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lidia197760 @VeroLinaresC gracias! así me pareció a mi también pero es responsabilidad de la comisión tratar bien o mal a sus invitados]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC ya acabó]]></document>
		<document><![CDATA[acabo reunión Lavajato con PPK en Palacio. veremos ahora quien filtra la información.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC yo estuve 11horas y medio!
acá falta!]]></document>
		<document><![CDATA[OH y NH 8 meses de preventiva.
O los acusan o los sueltan.]]></document>
		<document><![CDATA[@LAlbertoArias @congresoperu el verdadero fracaso es esta norma. si no se acogían entonces podrías mejorar la norma pero este hueco? en cuánto lo calculas tu?]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @luchogalarreta @TubinoCarlos @chapatucombi el video pásalo hoy x favor!]]></document>
	</documents>
</author>