<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@VeroSweet velas en mi facebook :)]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela pasaaré a jugar uno!! Si lo gano...  Te envito a un crucero xD]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer estuve con #LuisFonsi !!!! :) que tipo mas sencillo!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy esta para una Pelicula... Recomienden, pero del cable pq me da flojera descargar! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Renaciendo de las cenizas como el Fenix... xD Holaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa :D]]></document>
		<document><![CDATA[MUJERES: necesito algún dato de un buen centro de estética, please!! Alguien recomienda algo?]]></document>
		<document><![CDATA[@pornoenbraile Michelada, es tan simple como Cerveza bien helada con limón y sal!! Quizá la conozcas para el resfrio.. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_gadd jajajaj sorry por el retraso!!! La dieta sigueee obvio!!! Solo fue un vasito.]]></document>
		<document><![CDATA[llegando de un asado, Micheladas espectaculares...!!! pero me dieron tuto!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaa me voy!! Un beso a todos!!! Toi muerta de frío!! Ahora a elegir q película veré. :) adeus]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_gadd siiii, que mejor!!! :p]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_gadd no tengo carrete!!! Solo frío! Ahora me preparare para una pelicula en la camita!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_gadd jaja claro!]]></document>
		<document><![CDATA[Tevez a parte e' feoo, malooo el wn.]]></document>
		<document><![CDATA[Maaalisimo el tiro!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta wea ya parece partido de Chile! Jaja todos nerviosos!! Guarden nervios pal de Chile señores!! XD]]></document>
		<document><![CDATA[Forlan!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes jajaja uuhhh]]></document>
		<document><![CDATA[En la semana estuve con Sanpaolii y me aseguro que ganarian!! Jaaj desearia verle la cara!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga asegurados los dos entonces!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja los Argentinos no practicaron penales, que agrandados,!!]]></document>
		<document><![CDATA[La carita del técnico de argentinaa!!]]></document>
		<document><![CDATA[El partido estaa buenisimo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[yaa voi a descansar!!! mucho por hoy... adeus]]></document>
		<document><![CDATA[@Esquivel_Carlos La florida!! toi trabajando en vitacura... no alcanzo a llegar, cuek!]]></document>
		<document><![CDATA[guachiturroooooooooooooooooo!!!! tirate un paso (8) xD jajajaj se pasaron!]]></document>
		<document><![CDATA[@Esquivel_Carlos trabajo!!!!! hoy pasé a ver al a verito!! pero estarás hastas las 5 :( salgo a las 6:30 de la pega!!!!!!! nunca alcanzo!!]]></document>
		<document><![CDATA[yaaa a dormir! mañana otro día laboral... un beso a todos!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge :D tankiuuuuuuuu]]></document>
		<document><![CDATA[@Esquivel_Carlos Holaa!!!  ya me contaron donde estarás éste lunes!! :P]]></document>
		<document><![CDATA[@roberto_moraga gracias!!!!!!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy fui a buscar mi Black berry al servicio técnico!! por fin online every day!!!!!!! eh eh eh :) #volviendoalaspistas]]></document>
		<document><![CDATA[llegando de mi titulación!! todo muy lindo!!! eh eh por fin cerrando etapas!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Descargando músicaa para el Gym!! acepto recomendaciones!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc bkn!!!!!!!!!!!! pero ya esta clasificado?]]></document>
		<document><![CDATA[Y chile clasifica o no???]]></document>
		<document><![CDATA[A dormir!!]]></document>
		<document><![CDATA[y yo que pensaba que Peter Pan vendría a bucarme por la ventana cuando era pequeña.... jaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Opiado jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Existe gente ESTUPIDA, HUECA, TONTA, ORDINARIA y la
@adribarrientos que mina más flaite.]]></document>
		<document><![CDATA[jaja que onda Argentina??? xD Pooooooobrees.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana paso a buscar mi black berry!! por fin!!! yaa podré pasar más por estos lados!! :P]]></document>
		<document><![CDATA[@imeandiego gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sabe si por la ruta 5 puedo salir a departamental????]]></document>
		<document><![CDATA[El unico taco lo hace el peaje de Angostura, se podría implementar Tag para peajes...]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga gracias :) no se me habia ocurrido]]></document>
		<document><![CDATA[Quien me da novedades de la ruta 5, direccion Stg??? Hasta ahora harto vehiculo pero sin tacos.]]></document>
		<document><![CDATA[Preparando un asadito aca en Chimbarongo... Mañana a la montaña se ha dicho!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Pasaré por la ruta del Vino ! Hermosisisimooo]]></document>
		<document><![CDATA[ya! cambio y fuera... :)]]></document>
		<document><![CDATA[ahora tengo más de 300 canales y juro que es un gran conflicto ver televisión... Soy mujer y quiero verlo todo!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ví el video de youtube "Bebe predicador" quede ?¡?¡?¡? :O  tiene solo 2 añitos!! impresionante.]]></document>
		<document><![CDATA[@enezistern jajajaja si caché lo de la lesión pobresitoo... (baba)]]></document>
		<document><![CDATA[@enezistern jaja con mucho gusto; pero lo vi en la mañana desayunando con Massu, cada vez q se paraba del asiento y me daba la espalda... xD]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día ví a Fernandito Gonzalez..... más mino porfa!!!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Iba a ver una película rosa... pero me quede pegada en el History. ta wenooo]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaj nadie se puede llamar "Gabiota" jajajaj no puedeee]]></document>
		<document><![CDATA["@biobio: Comunistas inauguran este viernes la fonda 'La Chingana de los Abrazos' en el Parque O´Higgins//voi todos los años! Buenisima.]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jajaj te jodieron de pasaita!! Y una que hoy sale a la una xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jaja buuuuUuuuu eso si que es penca!]]></document>
		<document><![CDATA[TutoooooOooooO]]></document>
		<document><![CDATA[@vinagrelimon :) jaja no había visto tu mensaje del 11 de sept... jaja :) gracias!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pkfray :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hello :)]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico el día!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Como los identificaron tan rápido me pregunto yo??? Si ayer no encontraron restos??? No entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Recien camino a mi casa de la pega! Caen algunas gotitas en Stg... Alguna novedad de #JuanFernandez ?]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a firmar los papeles del auto! Eh eh soi feliz!! Autito nuevo :)]]></document>
		<document><![CDATA[@enezistern jajaja a mi me paso lo mismo con la BB jaja me sentí realizada cuando descubrí como hacerlo xD , good day :) !]]></document>
		<document><![CDATA[@enezistern jaja tienes BB?]]></document>
		<document><![CDATA[@jotastylee :o]]></document>
		<document><![CDATA[@jotastylee los que identificaron ahora??? :o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cnnchile: Identifican a tres nuevas víctimas de accidente aéreo en Juan Fernández http://t.co/ujEgLin #CNN #Chile]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Hummer año 2008 a $22.000.000 Contactar aqui, RT please.]]></document>
		<document><![CDATA[@BatucadaChile super y tu? Camino a mi casa...]]></document>
		<document><![CDATA[@cutomunoz demaciadooooo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@cutomunoz nooooo deco de la sofriii eh eh eh]]></document>
		<document><![CDATA[Porfin!!! Tengo 300 canales paraaa regodiarme!! Ahora si que me dormiré tarde :)]]></document>
		<document><![CDATA[@tvn_mauricio que se pongan de acuerdo con la información entonces, han dado muchos motivos.]]></document>
		<document><![CDATA[No! Que onda lo del Iphone!! No lo puedo creer!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tvn_mauricio: AHORA ministro @allamand confirma hallazgo de "restos humanos" en Juan Fernandez]]></document>
		<document><![CDATA[Hello! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela se paso... Q pena..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @christianpino: Min. de Defensa explica a @ucvradio mapa dejado por psíquica y coincidencias con datos reales en la búsqueda AUDIO =& ...]]></document>
		<document><![CDATA[@vinagrelimon se pasó!!!!!! yo quiero ver el reportaje! o fué en algún programa??]]></document>
		<document><![CDATA[@rndzvs pq?]]></document>
		<document><![CDATA[Se presume que los restos podrían ser de algun piloto, ya que llevaba bototos puestos. by  @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[@vinagrelimon no tengo tv ahoraaa cerca!! Pq que hizo o dijo??]]></document>
		<document><![CDATA[@ctapey @RudoMedina #busquenentierra]]></document>
		<document><![CDATA[@uri_cl Completamente de acuerdo, eso se califica como juego sucio.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet oye Vero! La supuesta Vidente subio hasta un mapa, con el punto exacto donde estarían, nada se pierde no crees tu?]]></document>
		<document><![CDATA[@Hyperinsane jajaj la vieja todavía no cacho que hace!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Hyperinsane en NatGeo están dando "Profecías" tema sobre Ovnis.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet No se Verito! Hay personas con dones especiales... La de Chimbarongo a ayudado a muchas familias a encontrar desaparecidos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hyperinsane me encantan esos programas!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Hyperinsane siiii, tamb lo veo :)]]></document>
		<document><![CDATA["Videntes de varios paises aseguran que hay personas con vida" // yo creo en los milagros :)]]></document>
		<document><![CDATA[@_nayita sabes en que lugar exacto está??? Estas dandole esperanza a muchas personas... Esperemos ocurra un milagro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TVNChile_: Tambien apoyamos la idea de #UnSoloMatinal. RT (Cuanta GENTE apoya esta idea)]]></document>
		<document><![CDATA[@El__monito lo mismo pienso, y los milagros existen :)]]></document>
	</documents>
</author>