<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Un clásico lo de "arrimar el ascua a su sardina"... https://t.co/8wepYKfX5Q]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y lo que abrigan...! https://t.co/i5Hljt192M]]></document>
		<document><![CDATA[¿Convencidos?... https://t.co/h8Nq5pcE1y]]></document>
		<document><![CDATA[A ver, amigo @josecdiez Si 0,5% (UP) de bajada supone "caida libre"..¿qué supone un 1% (PP y PSOE)?, ¿desaparición política? Seamos serios.. https://t.co/r7BXZH062F]]></document>
		<document><![CDATA[Añade a Becquer....por los románticos. .. https://t.co/JKaYGYSMtg]]></document>
		<document><![CDATA[Es triste, pero cada vez más cercano a lo cierto..Por lo que fue ese medio, aún está a tiempo de rectificar... https://t.co/V8RVXZ5pri]]></document>
		<document><![CDATA[@ericcatalunya ¿Quién marca la agenda mediática?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ericcatalunya: Este vídeo no te lo van a poner en la TV https://t.co/HG8SFQEHK3]]></document>
		<document><![CDATA[Somos un país (por lo menos...) de comparar más centímetros que razonamientos... https://t.co/v8OjBONDij]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí no hay verdades absolutas... https://t.co/qvzL7hP1OZ]]></document>
		<document><![CDATA[Los errores tienen muchos orígenes...Lo que el diputado del PDCat utilizó fue un argumento simplista para definir algo complejo,  y erró.... https://t.co/4UG7sG71PX]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de los vehículos militares y aviones de hoy...¿eso no contamina?..Pregunta tonta.... https://t.co/EJjdZI1a0L]]></document>
		<document><![CDATA[@Pedro_delcura ¡Qué mejor nos iría!...]]></document>
		<document><![CDATA[La legitimidad secundaria es la que se obtiene por un adecuado ejercicio de esa función representativa, con el reconocimiento social.]]></document>
		<document><![CDATA[La legitimidad primaria nace de un acto de elección de representantes, para ejercer un cargo, político o administrativo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por aportar. ..la legalidad señala la vigencia de la norma, generalmente escrita. Es la expresión formal de un derecho u obligación.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se ha visto en el Congreso la imposibilidad real de entender la diferencia entre legalidad,  legitimidad primaria y secundaria...]]></document>
		<document><![CDATA[Pero lo que deparará el 11 dejará el 10 al nivel del 0, pasando por encima del 12, de camino, casi seguro, hacia el 155.. Números y tragedia https://t.co/jzXckVpKTi]]></document>
		<document><![CDATA[Resignen sus deseos ambos, y actúen como si fueran parte de un mismo futuro...Y una vez calmos, hagan un esfuerzo de comprensión recíproco.. https://t.co/cnAXz9taVS]]></document>
		<document><![CDATA[Asistimos a algo curioso y surrealista... independentistas pisando freno, mientras el Gobierno está decidido a llegar al 155..No hay remedio]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, si tuviera que decidir en base al texto, no tendría dudas, lamentablemente.Pero pediría al que sí tiene que decidir, que pondere mucho.. https://t.co/Ox0TWNFHzs]]></document>
		<document><![CDATA[#ARVcatLaDecision El Gobierno no da margen al más mínimo atisbo de diálogo...Ya tenemos el escenario servido para el abismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vamos a ir a dormir con sensación creciente de vértigo frente al desenlace previsto por casi todo el espectro político. Vamos a la DUI..]]></document>
		<document><![CDATA[#ObjetivoCataluña Una 1y1/2 de debate y no se han interrumpido una sola vez....Gracias por mostrar que el diálogo siempre es posible.]]></document>
		<document><![CDATA[#ObjetivoCataluña Afloran pensamientos más delicados.Acaban comentando temores de violencia silenciados por la prudencia mediática.Necesario]]></document>
		<document><![CDATA[Claro.... ésto es España.... https://t.co/0l3jjOgEBw]]></document>
		<document><![CDATA[Más preguntas..Es posible que ese "paso atrás" empiece por un "pararse" por parte de ambas posturas? Así de trágico parece ser el momento... https://t.co/gn6NlxyB0v]]></document>
		<document><![CDATA[#ObjetivoCataluña @EnricJuliana también resalta que ahora hay consciencia plena de lo que se está jugando]]></document>
		<document><![CDATA[#ObjetivoCataluña @jazarzalejos señala los hechos producidos en todo ámbito, que entiende como motivos para que Puigdemont varíe su mensaje.]]></document>
		<document><![CDATA[#ObjetivoCataluña @estherveraARA muestra igual preocupación, pero destaca que sigue vigente la voluntad independentista]]></document>
		<document><![CDATA[#ObjetivoCataluña I.Gabilondo apela a la gravedad de la situación]]></document>
		<document><![CDATA[Aparentan una felicidad banderil cuasi infantil... https://t.co/9u7lq5zV8l]]></document>
		<document><![CDATA[Cabe decir aquello de " he sentido vergüenza" que dijo la señora Vicepresidenta tras el bochorno parlamentario del 6 y 7 de septiembre.. https://t.co/2wgqKA5KXu]]></document>
		<document><![CDATA[Como ha dicho ya Manuela Carmena, cambiemos las palabras si no sirven para el acuerdo: en vez de Patria,  Territorio de convivencia, p.ej.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto.El mensaje de Josep Borrell hubiera sido apropiado en las manifestaciones "blancas" de ayer. Lamentablemente, el de Vargas Llosa, no. https://t.co/PnGcwrLYG9]]></document>
		<document><![CDATA[@mariapuntoes , en este contexto mediático, todo significado importa. Olvidar implica negar realidades. Mejor, darles otro valor y priorizar https://t.co/pJvPHKoNr8]]></document>
		<document><![CDATA[Un grupo de fascistas españoles... clarifica más... https://t.co/Hf9aQWc4Km]]></document>
		<document><![CDATA[Insistir en lo contingente ya no tiene mucho sentido cuando nos estamos jugando tanto...No se agotará el repertorio de lo censurable... https://t.co/u1t9XhLexS]]></document>
		<document><![CDATA[@mariapuntoes hay ocasiones en las que rechazar a una persona en particular no sirve para lograr un mejor escenario de diálogo de la mayoría https://t.co/VJUsa165lz]]></document>
		<document><![CDATA[A la vez que el cántico preferido por los oyentes sigue siendo: "Puigdemont a prisión"...Cosas del directo... https://t.co/hkPb0ZCRdG]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de Josep Borrell en Brna hubiera sido apropiado en las manifestaciones "blancas" de ayer. Lamentablemente, el de Vargas Llosa, no]]></document>
		<document><![CDATA[Causa algo de extrañeza que sea un "mediador literario extranjero" como Vargas Llosa el que exprese lo que se pide en la mani Unidad España.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo tanta atención a la opinión de Julian Assange... https://t.co/W7XJtXCp2V]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, explicaselo a los "sordos políticos"....pero sí, por ahí se avanzaría más... https://t.co/2WvRJdU0ns]]></document>
		<document><![CDATA[Que haya que atender a una letra para que no nos cuelen la frase completa! https://t.co/tFcWTy8UTv]]></document>
		<document><![CDATA[No debiera ser tan importante cada hecho puntual que se da en las manifestaciones como la tendencia hacia un escenario que sea compartido...]]></document>
		<document><![CDATA[Entre manifestaciones de toda índole, a los que gobiernan es exigible un último esfuerzo de voluntad de diálogo. Empezar a hablar, objetivo.]]></document>
		<document><![CDATA[#L6NdesafioCat Cuesta trabajo ver cuánto trabajo cuesta....😥😥😥]]></document>
		<document><![CDATA[#L6NdesafioCat  Con el uso de telas coloreadas sujetas con un palo, muchos de los que las ondean no pasan un test de empatía "ni de coña"...]]></document>
		<document><![CDATA[#L6NdesafioCat Ay, sí hubiera que fiar la solución del conflicto a estos contertulios sin empatía, salvo, tal vez, la representante de ICV!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @juralde: Venga! Queremos y podemos  entendernos #parlem #hablemos  #parlemhablemos https://t.co/r7zi2OMnwu]]></document>
		<document><![CDATA["SIN BANDERAS"...se les ha dicho..respuesta de algunos. ."me importa dos cojones"..talante constructivo de esos patriotas..pero se van... https://t.co/bw69djz9Da]]></document>
		<document><![CDATA[Pidiendo espacios de solución. ... https://t.co/nHzKKSAh2h]]></document>
		<document><![CDATA[El blanco se lleva... https://t.co/xp6l4nmWIJ]]></document>
		<document><![CDATA[@iescolar No puede ser que ya se haya agotado toda opción que no sea esa...Si es cierto, es para salir corriendo el resto del país también....]]></document>
		<document><![CDATA[Parece ya muy claro que la apuesta va de "todo o nada"..La martirologia impregna a los dirigentes de la Generalitat. Persistid, Miquel... https://t.co/Bkx8l5TQBM]]></document>
		<document><![CDATA[Pérez Royo lee la CE con excesivo rigor. El Jefe del Estado, y eso también está, tiene papel mediador. El contenido sí que es muy criticable https://t.co/9yt8BT0Fzx]]></document>
		<document><![CDATA[Etiquetando....Muy útil para nada.... https://t.co/3NuAXJiPVt]]></document>
		<document><![CDATA[@mariapuntoes @Emilio_Silva_ Todo un privilegio haber disfrutado de tu buen sentido...Salud]]></document>
		<document><![CDATA[Puigdemont vuelve a ganar el relato. La Generalitat se distancia del Gobierno del PP,  apelando a una mediación. Nos quedan 3 días..]]></document>
		<document><![CDATA["Cosas tenedes, Cid, que farán fablar las piedras..." https://t.co/yHvJiKMR9g]]></document>
		<document><![CDATA[...y si le han asesorado o él ha consultado el contenido,...casi peor....]]></document>
		<document><![CDATA[Si es cierto que los mensajes del Jefe del Estado los escribe exclusivamente la persona, el actual monarca acaba de dilapidar su crédito...]]></document>
		<document><![CDATA[Deduzco de mensaje real que los catalanes deben olvidar veleidades soberanistas. El Rey no ha pronunciado la palabra diálogo. 155 is coming!]]></document>
		<document><![CDATA[Sembrando república....Ya llevamos un tiempo viendo cómo los que creen defender instituciones, las están conduciendo a su fracaso absoluto.. https://t.co/9SXTdv7391]]></document>
		<document><![CDATA[@jordievole Cualquier....😠]]></document>
		<document><![CDATA[Digamos que "pulpo se acepta como animal de compañía"....Nada de lo vivido hoy responde a criterios racionales... https://t.co/V4y6YUoIMc]]></document>
		<document><![CDATA[@sghiebra @radiocable @mariapuntoes Creo que sí lo es..¿cómo pensáis que se puede gestionar, sin violencia, un escenario tal, en el que la sociedad está dividida por mitad?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que eso va a ser crucial, porque la voluntad del Govern sigue en ir a la DUI, y ¿cómo se gestiona eso cuando tienen división social? https://t.co/CGoQXccogP]]></document>
		<document><![CDATA[#1OctARV Pero...¿de qué datos hablan? Si no ha habido ningún referéndum de autodeterminación...¿verdad @marianorajoy ?]]></document>
		<document><![CDATA[#1OctARV Recuento de heridos como argumento para proclamar una victoria electoral...¿estamos locos del todo?]]></document>
		<document><![CDATA[Bea, pero esa huelga no está pensada como protesta contra acción policial...¡no seas tan ingenua! Con la ANC y Omnium sólo tiene una lectura https://t.co/WnPE4h6i5k]]></document>
		<document><![CDATA[Pues tal vez, y digo tal vez "bajito", con ese escenario límite sea la única manera en que se desatasque el "tapón democrático" que sufrimos https://t.co/9DWQ6lfWSc]]></document>
		<document><![CDATA[Me uno a la felicitación..No es fácil sustraerse a la vorágine.... https://t.co/7pdkgl3DC2]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estoy dispuesto a pedir la dimisión de @marianorajoy cien veces, pero no dando validez a un proceso de elección forzado y sin garantías.. https://t.co/K6Rmi0ztXx]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraVotosContraPorras Insisto..¿por qué creéis que @KRLS ya ha decidido que han ganado antes del recuento?]]></document>
		<document><![CDATA[@mariapuntoes Otro elemento del análisis de futuro próximo,muy bien traído.Venga, miremos más allá de cuestiones (graves..) y "leamos" escenarios posibles]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraVotosContraPorras Crear un Estado a costa del 50% de ciudadanos no puede ser buena idea, reconocérmelo]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras ¿Qué pensáis de quien se adelanta a resultados para decidir cosas?]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Todo puede estropearse más aún...El Estado NO VA A CEDER...]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Por favor, amigos cafeteros...¡¡que vamos tarde!!... https://t.co/3RGF8huFGZ]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras El Gob. acaba de decir que si @sanchezcastejon no apoya, a elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Hay desconexión con la realidad. La realidad va a "mil por hora"...]]></document>
		<document><![CDATA[.@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Seguro que no,pero pido elevar el debate. La DUI ya está aquí..]]></document>
		<document><![CDATA[@EvaOrue Voy más allá.Es posible que en PDCat y ERC estén dispuestos a sacrificar piezas (Puigdemont y Junqueras) para forzar 155 y "librarse" de CUP]]></document>
		<document><![CDATA[Voy preparando café nocturno...la ocasión se presta al insomnio... https://t.co/dJlMumTfzW]]></document>
		<document><![CDATA[A @jordievole y también a @iescolar les dijo ésto....https://t.co/0VIeSrAyIs]]></document>
		<document><![CDATA[Llegaremos a preocuparnos más.... https://t.co/4jBbJL62Ai]]></document>
		<document><![CDATA[Si ésto es así, que alguien me explique a qué se referían pues con eso de la "actuación proporcional y eficaz"... https://t.co/SXyKCDQLc0]]></document>
		<document><![CDATA[Oídos los argumentos del Presidente @marianorajoy de @sanchezcastejon y de @Albert_Rivera sigo teniendo sensación de que no tenemos remedio.]]></document>
		<document><![CDATA[@pringadin @LladoAdria @Ian_Fraser @PatxiFreytez Un poco a destiempo...pido disculpas. Quería decir que no era un hecho actual en Cataluña....que se trataba de otro momento, también tenso..]]></document>
		<document><![CDATA[#1OctARV @radiocable Quiebra dolorosa de muchas cosas...Que rectifiquen pronto...¡Tempus fugit! https://t.co/989y8YSp8i]]></document>
		<document><![CDATA[@RosiMedina10 @iescolar @sanchezcastejon @miqueliceta O al revés....aceptar el apoyo de Podemos...¿hay otra alternativa posible para parar esta sinrazón..?]]></document>
		<document><![CDATA[#1OctARV @radiocable Carlos Quílez sabe transmitir esos matices que parecen ser tan molestos para algunas mentes fundamentalistas...]]></document>
		<document><![CDATA[#1OctARV Si no hubiera habido voluntad de llegar a este punto de enfrentamiento se habría parado antes. Ahora, a sufrir consecuencias...]]></document>
		<document><![CDATA[#1OctARV Todo lo que se está produciendo, y lo que queda por producirse lleva al escenario que describe @kanciller desgraciadamente..]]></document>
		<document><![CDATA[@YoolandaSegura Por desgracia, esta "proporcionalidad" no ayuda a ningún escenario de entendimiento, ¿verdad, @Sorayapp ?]]></document>
		<document><![CDATA[@iescolar Rajoy tiene asegurado el apoyo del PSOE...salvo que @sanchezcastejon decida dar un giro de 180º y asuma la propuesta de @miqueliceta]]></document>
		<document><![CDATA[@MontseHuffPost Porque es consciente que no ha desmontado nada....El camino acaba de comenzar. Cuando se ofrezcan "resultados", la tensión subirá un grado..]]></document>
		<document><![CDATA[@PatxiFreytez @Ian_Fraser Por eso digo....ésto es de locos...y todavía quedan días para angustiarse más...]]></document>
	</documents>
</author>