<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @SixtoPorras: Los tiempos en familia se convierten en momentos mágicos que recordaremos y se quedarán en el corazón para siempre. https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Primero tienes que servir en donde el Señor te dijo, porque Él te está preparando para algo mejor. #UnidosOrandoPorVenezue…]]></document>
		<document><![CDATA[*El mejor adorno de Navidad es una gran #sonrisa .
#unademifavoritas #sobrinahermosa #Gaby… https://t.co/wKRufIpXph]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prjhonmilton: Agradece a Dios en todo momento. #DevocionalMPN #ReflexiónDiaria https://t.co/a6N0CQ27yK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Encontacto: Es fácil concentrarnos tanto en las tradiciones de la Navidad, al punto de perder de vista a Jesús. https://t.co/9CqnLPzZlU…]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil concentrarnos tanto en las tradiciones de la Navidad, al punto de perder de vista a JESÚS. +=♡ https://t.co/D1gCedFjQC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cantanterichard: "La Navidad trae alegrías y muchos recuerdos,  ella representa el amor de Dios por la humanidad al entregar a su hijo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cantanterichard: "Cada Navidad refleja la luz de Dios sobre la humanidad."]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero significado de la navidad es entender que Dios nos amó primero. https://t.co/UnwwsiqHq5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enlacetv: El verdadero significado de la navidad es entender que Dios nos amó primero. 
- Mira más: [https://t.co/gxAfhCJ2kG] https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Encontacto: “Noche de paz, noche de amor, 
Todo duerme en derredor. 
Entre sus astros que esparcen su luz 
Bella anunciando al niñito J…]]></document>
		<document><![CDATA[“Noche de paz, noche de amor, 
Todo duerme en derredor. 
Entre sus astros que esparcen su luz 
Bella anunciando al niñito Jesús”. https://t.co/yhApxDAq5m]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cantanterichard: Feliz Navidad que la luz de Dios y sus bendiciones esten en su hogar. Que este 2017 sea un año de nuevos... https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad que la luz de Dios y sus bendiciones esten en su hogar. Que este 2017 sea un año de nuevos..!! https://t.co/Gt8Ymx9q0U]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RudyGracia: https://t.co/Du2Qu69yKZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CamposAlex: Vivimos para adorarte Jesús, eres la razón para celebrar siempre. Bendiciones para todos y una ¡#feliznavidad! https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enlacetv: Regocijémonos con alegría y aprovechemos la luz de esta estrella. Que el Espíritu del Señor nos capacite para que lo hagamos.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Adoradores_2017: «La voz del Señor es potente; la voz del Señor es majestuosa». —Salmos 29:4 https://t.co/A6Z7VJPBFg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PSoniaLuna: Que el Señor sea el centro de esta celebración. ¡Felices fiestas! https://t.co/X7OIHNR1gU]]></document>
		<document><![CDATA[Que el Señor sea el centro de esta celebración. ¡Felices fiestas! https://t.co/RkecONDy2g]]></document>
		<document><![CDATA[RT @claudiofreidzon: Jesús es el regalo de Dios para cada uno de nosotros! Él vino a transformar cada corazón! Te comparto este mensaje htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús es el regalo de Dios para cada uno de nosotros! Él vino a transformar cada corazón! Te comparto este mensaje https://t.co/kkLxmYS5eV https://t.co/hY5dvFeLpG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hac4j: En medio de la más terrible oscuridad, hoy hay esperanza. Vino desde el cielo el sol naciente! https://t.co/k7sWkJZyDc]]></document>
		<document><![CDATA[En medio de la más terrible oscuridad, hoy hay esperanza. Vino desde el cielo el sol naciente! https://t.co/ybAI6icS1B]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KYOSKO_: #FelizNavidad !! https://t.co/bwmJVhhfCK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mielsanmarcos: Heb 2:11-12 El no se avergüenza de llamarlos hermanos, diciendo: Anunciaré a mis hermanos Tu Nombre, en medio de la cong…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enlacetv: La paz os dejo, mi paz os doy; yo no os la doy como el mundo la da. No se turbe vuestro corazón, ni tenga miedo. - Juan 14:27]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EmmanuelyLinda: Querida familia: Deseamos que disfruten con sus familiares y amigos celebrando  que Jesus vino para darnos vida. Feliz…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PastorCashLuna: Por encima de todo, vístanse de amor, que es el vínculo perfecto.
Colosenses 3:14]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PastorCashLuna: Celebremos el nacimiento de Jesús regalando paz, amor, perdón y buena voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiosUneSusHijos: Pero que pida con fe, sin dudar, xq quien duda es como las olas del mar, agitadas y llevadas de un lado a otro x el vi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enlacetv: Aunque es verdad que debemos obedecer los mandamientos del Señor, podemos también deleitarnos en Él. - Lee: [https://t.co/d4x…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisSoficial: #decidido #vida #salvación #promesa #restauración #verdad #natividad #nacimiento #gozo #fiesta #ezperanza... https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisSoficial: #decidido https://t.co/JaCF7s7vHd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisSoficial: #decidido https://t.co/9fmzaqjmsA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisSoficial: Clama a mí, y yo te responderé, y te enseñaré cosas grandes y ocultas que tú no conoces. Jeremías 33:3 #decidido https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisSoficial: No todo está perdido… “clama a mí y yo te responderé” #decidido https://t.co/lXQgnguhrl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VCRISTIANOSFLOW: Retweeted Luis Santiago (@LuisSoficial):

#decidido https://t.co/MOGMebrY5a https://t.co/qg45uIrQ1b]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PastorCashLuna: Esta es una excelente época para bendecir a quienes te rodean al compartirles el amor de Jesús. https://t.co/m2p9v5ZDnp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LilyAcosta12: Ninguna circunstancia detendrá el plan de Dios contigo. Se cumplirá los dicho de su boca, no dudes sigue creyendo.]]></document>
		<document><![CDATA[#decidido #vida #salvación #promesa #restauración #verdad #natividad #nacimiento #gozo #fiesta… https://t.co/gBVNg2H7DO]]></document>
		<document><![CDATA[*Navidad es JESÚS. ..♡

"Uno sólo dejó el trono para cambiar el rumbo de nuestra… https://t.co/7UasyxEMoE]]></document>
		<document><![CDATA[*En Su Presencia hay plenitud de gozo!

#Repost christinedclario with repostapp
・・・ @ Uruguay https://t.co/O0cp1HwCzl]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó Navidad, tiempo para amar, reír y estar en familia, pero sobre todo, es el mejor momento… https://t.co/GpGZ15o0bA]]></document>
		<document><![CDATA[Dios bendiga a ti y tu familia en toda area y que nada les falte.

#Repost @tercercielo with… https://t.co/nETG9kBbWA]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras relaciones más importantes tienen que ser evaluadas constantemente para verificar que… https://t.co/qiVQzlk1Vg]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost @luissoficial with repostapp
・・・
#decidido #palabradevida #verdad #palabradedios… https://t.co/D0zEK83O4u]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños necesitan tener un vínculo saludable y cercano con sus padres, esto les ofrece… https://t.co/ks7huLw8Ql]]></document>
		<document><![CDATA[♡*Dios si Responde!

#Repost @gersonfidalgo with repostapp
・・・ @ Playa Mansa, Punta del Este,… https://t.co/9o6TKdmwCi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prjhonmilton: Busca la Palabra de Dios siempre. No hay vacaciones para un verdadero hijo de Dios. #DevocionalMPN #ReflexiónDiaria https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PastorMarioR: Dios siempre cambia su forma, para que nosotros no creemos una formula. Escucha el mensaje… https://t.co/MwW1KyJwkd]]></document>
		<document><![CDATA[♡Porque un niño nos es nacido, hijo nos es dado, y el principado sobre su hombro; y se llamará… https://t.co/r0BnSg6mBl]]></document>
		<document><![CDATA[♡En Navidad, deja los afanes de la vida, busca la paz y el perdón.♥

#Repost @pastorcashluna… https://t.co/2g6u847lwN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisSoficial: #decidido #compártelo https://t.co/LL8DBorrDM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cantanterichard: "Dios debe ser el centro de tu vida, así alcanzarás tu propósito ydestino. "]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Encontacto: ¿Qué significa hacer grandes peticiones? https://t.co/xqrYMpmfrs #ECRAD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DannyBerrios: Dios quiere verte alegre cada día, no importa lo que este pasando ten fe y alégrate en Él. 
(Filipenses 4:4)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios quiere verte alegre cada día, no importa lo que este pasando ten fe y alégrate en Él. 
(Filipenses 4:4) https://t.co/PSPWS5vvLm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Dios necesita un pacto nuevo, un corazón integro para Dios. #UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: //Queremos más y más y más de ti Señor// #UnidosOrandoPorVenezuela https://t.co/mN7TQywzd4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pastorjorgeled: Dios quiere tener un encuentro especial con vos, solo tenes que abrir tu corazón y dejar que Él comience a llenarlo con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Si necesitas cosas materiales aceza al reino de los cielos y Dios te lo mostrará. #UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Si buscamos su presencia viene la añadidura y añadidura es algo extra. Si estas en su presencia lo tienes todo. #UnidosOra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Dios hace pacto para con los hombres para salvación, no los hombres con Dios. #UnidosOrandoPorVenezuela https://t.co/Lw5D7…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: La fe sin obra es muerta, debo tomar la palabra y caminar sobre ella. 
#UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: No importa la circunstancia que vives, cuando entras a la presencia de Dios viene a tu vida y se va la maldición. #UnidosO…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enlacetv: Fuimos creados para vivir en intimidad con Dios, es Su voluntad y mandato, necesario para recibir todo de parte de Él. https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: El pacto que hizo Jesucristo fue con sangre. #UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrCarlosVargas: @e625oficial @LucasLeys Caer en pecado es consecuencia de nuestro orgullo y autosuficiencia;Estos toman el lugar de Dio…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pastorjorgeled: Si Dios es tu proveedor, nada te hará faltar. https://t.co/KMyyQcTgJq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Primero tienes que acezar al reino de los cielos para que tu casa sea salva #UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Encontacto: Micro programa “Sólo un minuto”: Un gozo contagioso. https://t.co/x3XamhpuiN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enfoquefamilia: Lo que hace su emisora tiene propósito eterno. Descubra la forma maravillosa en la que Dios ha impactado la vida... htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PMiguelArrazola: Oramos por un rompimiento para que los cielos sean abiertos en el 2017. ¡Algo grande viene! 
#DíaDelSeñor https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @e625oficial: Las palabras siguen siendo una poderosa arma que puede ser usada para construir o para derribar por@estebanobando  ↘️https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pastorcarloso: Si te vas de la iglesia porque te decepcionaste de los cristianos, también te vas a ir de este mundo cuando te decepcion…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pastorjorgeled: ¿Si Él no te hubiera rescatado, donde estarías hoy? Dale gracias a Dios porque Él vino del Cielo sólo para rescatarte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PrCarlosVargas: Y sabemos que en todas las cosas interviene Dios para bien de los que lo aman, los que han sido  llamados de acuerdo co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: //Recibe toda la gloria, toda la honra, precioso hijo de Dios// #UnidosOrandoPorVenezuela https://t.co/T097gzRsV2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mennyescobar: "No hagas nada para el Señor, solo lo que El te pide!" 

By @gustavolaraap]]></document>
		<document><![CDATA[¡Declaro que en el lugar donde estés, va a haber una atmósfera del cielo, bendigo tu semana y toda tu vida en el nombre de Jesús! @KellyJy7 https://t.co/FL31lNDUax]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PSoniaLuna: Nuestra forma de pedir y capacidad de recibir determina lo que Dios puede darnos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PESCAO_VIVO: Evangelizar es el plan A y es el plan Ve]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AbeelSandoval: Todas vuestras cosas sean hechas con amor.- 
1 Corintios 16:14 #DiaDelSeñor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SVargasOK: La licencia de Sergio Ramos para cometer infracciones sin castigo disciplinario es válida también en torneos FIFA. ¿Y el #VA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DannyBerrios: Antes de cualquier paso importante, primero consulta a Dios y sabrás exactamente qué hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SJLatinoamerica: Y lo que Dios ha dicho es que él nos ha dado vida eterna, y que tendremos esa vida si creemos en su Hijo. 1 Juan 5:11…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Vendrá sobre Venezuela explosiones de Avivamiento.  #UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enlacetv: Es la Palabra de Dios la que mejor te define. ¡Eres único e irrepetible! - Lee:  [https://t.co/qR1U8M7KTX] https://t.co/CVEp6…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Dios comenzó a hacer algo grande y nuevo en Venezuela.
#UnidosOrandoPorVenezuela https://t.co/Evr5IcNKsQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Una Nación puede estar en crisis pero Dios en su poder la cambia y la levanta.
#UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CasaDeDios: Las dificultades son oportunidades para alcanzar bendición. https://t.co/hsubJrx3xh]]></document>
		<document><![CDATA[Las dificultades son oportunidades para alcanzar bendición. https://t.co/SEaiMy9wOK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: Por amor a Venezuela no paro de interceder hasta que se manifieste su salvación como antorcha.
#UnidosOrandoPorVenezuela h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BibliaMovil: Deléitate asimismo en Jehová, y Él te concederá las peticiones de tu corazón. 
→ Salmos 37:4.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @enlacetv: ¡Dios te ha estado preparando para entregarte tesoros que van a tener durabilidad! https://t.co/04e3DseDQh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marcosbrunet: Una tarde inolvidable! Desde Ushuaia el fin del mundo o principio de todo. Nos unimos como… https://t.co/NQdx124u0P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Av_Emmanuel: El Fuego envolvente de Dios cubrirá a Venezuela. #UnidosOrandoPorVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SergioHornung: La mejor manera de seguir adelante después de un fracaso es aprender la lección y olvidar los detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor manera de seguir adelante después de un fracaso es aprender la lección y olvidar los detalles. https://t.co/X8h6VPHZ54]]></document>
	</documents>
</author>