<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @tableroglobal: ¿Por qué tantos millones de españoles votarán para que Rajoy siga en el poder? La respuesta no es fácil, pero la hay htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HernandoIrene: @Javier_Rol De momento yo he puesto de mi sueldo mileurista 200 € en microcréditos. Confio en #PabloPresidente20D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Blapelicula: Una recomendación para los #Indecisos20D PLAY&gt; https://t.co/DJMFf88Fjd]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (09:31) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gudaricatala1: Si seguimos con vosotros kualkier día nos despertamos bajo 1 puente #EspanaEnSerio #NoNas4anosPP @mariano9605 #ACAB  htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_infoLibre: La petición para exigir a Rajoy que publique su expediente como registrador suma más de 8.000 firmas en tres días: https://…]]></document>
		<document><![CDATA[I’m ready to engage with my 10 new followers in the past day. I know them via https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisgonzaloseg: No tienes vergüenza @Sorayapp! Decir que no hay impunidad en el PP después de expulsarme por denunciar corrupción... Pi…]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (23:59) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BdeBarcenas: La verdad no está en los carteles electorales. ¡La verdad está en la cartelera! B de Brutal. https://t.co/fsRXUBxeMh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SportingMagerit: Esta noche a darle candela al hashtag #faltagarzon y es porque... ¡falta Garzón!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsppeonzAguirre: ¿Ha terminado ya el debate? #7DElDebateDecisivo https://t.co/jAbdNSKiFj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ClaramunJavier: Les vais a preguntar en el debate por el hambre que sufren muchos niños españoles ? https://t.co/VrCb2L2piV]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 6, unfollowers: 1 (14:41) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RafaCabeleira: "Es el hipster el que elige al alcalde y es el alcalde el que quiere que sean los hipsters el alcalde". #TambienLosHipst…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PugaGmail: #VotamePringao :Soy d derechas y te voy a chupar la sangre,ja ja ja ja,#ObreroYDeDerechas https://t.co/XTJj5UN5CY]]></document>
		<document><![CDATA[Nepal con techo, colabora. :) https://t.co/d32qiR200r]]></document>
		<document><![CDATA[RT @davidilundain: Muy contento de todo el trabajo que hicimos. Y si vienen premios, muy bienvenidos. 
@PremiosGoyaEs @PremiosFeroz https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela ??  España va bien con un 40% de indecis@s,.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 2 (06:07) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tigretona_lola: -Este año la mariscada quien nos la paga? -Pues Gorrinogolzarri, que aún nos debe el favor de #bankiaIncumpleEre https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @el_pais: Editorial | #20D se quedará sin votar una gran mayoría de los 1,8 millones de españoles residentes fuera https://t.co/RZaqqHOZ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diostuitero: ¿Habéis visto lo de Francia? Pues cuando las barbas de tu vecino veas pelar... https://t.co/XUoLinBx2r]]></document>
		<document><![CDATA[RT @videl: El problema de Maduro es que las monjas no han llevado a votarle autobuses llenos de ancianos seniles, como en las democracias d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @antoniofraguas: Alegre por #Venezuela y deseando que los pseudoliberales españoles sean tan beligerantes con dictaduras obvias, como Ar…]]></document>
		<document><![CDATA[New day, new tweets, new stats. 3 new unfollowers. Via good old https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (20:50) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CorrupcionZero: #DiaDeLaConstitucion

Políticos vocacionales de España y Olé. 

Otra gala a costa del contribuyente https://t.co/QADSNh…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DRYmadrid: En el #DiaDeLaConstitucion se cumple el artículo del pago de la deuda, y no el de la vivienda digna. Papel mojado. https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpidiojsilva: La democracia no llega con la Constitución del 78,sino con los movimientos sociales que rechazan la farsa,y exigen la re…]]></document>
		<document><![CDATA[2 tweeps followed (thank you!) and nobody unfollowed me in the past day. Thank you https://t.co/v0B571aVeZ.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PatGarret4: #Ciudadanos #riveraquiereforrarse Hijo del régimen....y tanto‼️. https://t.co/GJMn9kBBA3 https://t.co/xysgYvvaHN]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (03:21) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noemipizarroso: #BenditaGente #MalditaCasta Tan simple como real. https://t.co/wORj8UnmZp]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (10:10) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iescolar: Carteros rurales de Ourense denuncian "presiones de caciques" en la recogida del voto por correo https://t.co/tDAz5as7MM vía …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ahorapodemos: Hoy entra en vigor la #LeyDeImpunidad del PP
https://t.co/uOae2uZWXR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nalalop: Reducir el tiempo de investigación con recursos insuficientes garantiza la impunidad de los delincuentes. #LeyDeImpunidad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Podemos_AND: .@VickyRosell "El estado no soporta y no tolera el derecho. Están acabando con todos los mecanismos de control" #LeyDeImpu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Xuxipc: Qué mala pata tiene toda esa gente que se ha tenido que ir a trabajar fuera, nada más irse, comienza a bajar el paro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gerardotc: Anoche me quedé hasta las 2 de la madugada fumándome lo de Bertín y Rajoy. Si me queréis, leérselo. @ctxt_es  https://t.co/I…]]></document>
		<document><![CDATA[Number crunching for the past day - 4 new followers and 2 unfollowers. Stats via https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 1 (01:32) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ahorapodemos: "Garantías legales para acabar con la constitución: acabaremos con las puertas giratorias" @Pablo_Iglesias_ #ConLaPepaPod…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vozdunciudadano: "No queremos meras propuestas en una campaña, queremos garantías en la constitución" @Pablo_Iglesias #ConLaPepaPodemos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vozdunciudadano: "Democracia significa que el hijo de una persona humilde pueda ir a la universidad"Pablo Iglesias #ConLaPepaPodemos ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marimardona: #PodemosGanarElFuturo #SiSePuede20D #6DHagamosHistoria #Podemos  ¡Sí me representa! https://t.co/KAWjhvELa0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Artatxo: Podemos, tierra de exiliados, la provincia con más paro de Europa, inicio del #ConlapepaPodemos]]></document>
		<document><![CDATA[Wondering how to grow on twitter? I gained 6 followers in the past day. This is the app: https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 2 (23:44) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (15:08) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (06:31) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[Do you know who are awesome? My 8 new followers in the last day! Growing with https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[@mjsalegria aunque sea a rastras hemos de seguir y seguir y seguir pero...a donde ?]]></document>
		<document><![CDATA[@mjsalegria  no vamos llegando a ninguna parte pero a cambio llegamos mucho mas cansados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @angel5es: "Es el vecino el que elige al alcalde y es el alcalde el que quiere que sean los vecinos el alcalde". #El20Decido https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Blapelicula: #El20Decido 
Vale, pero aseguraté de haber visto antes esto (tú, tu vecino y tu cuñao)
PLAY&gt; https://t.co/y1GyPBRV2s https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @moimonbo: @ManelFontdevila @orgulloysatisfa este en vez de con un pan bajo el brazo viene con una contrato armamentístico https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Nosomosdelito: El #paro como el trabajo #precario nos llevan a la #pobreza Tenemos que darle la vuelta y movilizarnos #SinMordazas http…]]></document>
		<document><![CDATA[Gained 5 new followers in the past day. I’m growing my account the right way, are you? Do it with https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Julio_Rodr_: Buen día, 
Hoy con José Saramago que soñaba "con un mundo en el que los fuertes fueran más justos y los justos fueran más …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jorgegcastano: Niño Becerra: "El programa económico de Podemos es absolutamente ganador y realizable" https://t.co/Ra73wriHYy vía @Bols…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Agus_Martinez58: "Pá mear y no echar gota" La empresa d la mujer de Ignacio González subastará las baratijas millonarias d la Púnica.
h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Chusina5: Otra más de Ignacio González... https://t.co/1uafN0IN9f]]></document>
		<document><![CDATA[RT @radiocable: ¿Quién pensáis vosotros que ganó ayer #ELPAISDebate ? 
 
Participa con el HT #AntonioCañoELPAISenLaCafetera]]></document>
		<document><![CDATA[I have a rising follower graph! 5 more followers in the past day. Get your stats right here https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RevillaMiguelA: Lo que hay que hacer para cargarse a un juez honrado ¡país! @elpidiojsilva http://t.co/9qw0RqoUWs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ierrejon: Hay encuestas que no buscan describir lo que la gente votará, sino recetarlo. Armas de entristecimiento masivo, pólvora mojad…]]></document>
		<document><![CDATA[Esta señora es inteligente, no hay mas que verla. https://t.co/muBHg8eyS1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fukaijinZ: @taniatuiter @ppmadrid @ccifuentes pues di España ha de funcionar como el metro de Madrid mejor que gobiernen otros https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fukaijinZ: @cifupresidenta @ccifuentes pues con vosotros así va l @metro_madrid @MeMetroMadrid @MeMetroMadrid @SufridoresMetro https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CervantesFAQs: ¡Hola @ccifuentes esto de @metro_madrid empieza a ser ya MUY PELIGROSO! @SufridoresMetro  https://t.co/8MUkpXdRWr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rcabrero75: Anguita: 'las empresas de armamento hacen negocio con el silencio de los gobiernos y por sus intereses petroleros'
Zassss #…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nacho991960: Los fallecimientos reducen la lista de espera en Dependencia de la que presume el PP https://t.co/x02Dl3GvwZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ferranmartin: Dormidos. #viñeta del #felizLunes en @Republica_com:
https://t.co/EOcj2alhEj
#20D #elecciones #sigma #AlbertRiveraEP http…]]></document>
		<document><![CDATA[4 new tweeps followed me in the last day. I find relevant people to follow with the #CopyFollowers feature of https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ahorapodemos: ¿Qué propone Podemos para frenar el cambio climático? #StopCambioClimatico #ClimateMarch #Cop21
https://t.co/qeftIgFGhr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Ciudadano: Estas son las empresas que buscan boicotear las negociaciones de la COP21 para que nada cambie https://t.co/PQaAw97S5I #c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordievole: -Usted ha ido a grandes cumbres con líderes mundiales...
-Es un verdadero teatro mundial.

PURO MUJICA, HOY SALVADOS
https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LosGenoveses: 20D. El omnipresente de @pablocasado_ debería explicar ya su papel entre el comisionista Aznar con Abengoa y Gadafi. http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pablo_Iglesias_: Indemnizaciones millonarias por gestiones nefastas. Unos se van al paro con lo puesto y otros con la vida resuelta htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gerardotc: Según las encuestas, hay triple empate entre España va bien, bien es cuando gobierno yo y voy a renovarlo todo para que siga…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lmc4880: No puede ser #FelizDomingo  cuando en todas partes del mundo hay miles de inocentes sufriendo #NoASusGuerras https://t.co/K9MZ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ahorapodemos: Podemos en #MarchaPorElClima con nuestra responsable de medio ambiente @mcpodemos https://t.co/hZcdePfh9O]]></document>
		<document><![CDATA[RT @butkita: Cinco millones de palestinos, la.cantidad más grande de refugiados
Un estado libre es justicia y amor
Dios lo quiera https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmigosTierraEsp: Es el momento de salir a la calle y la #RebeliónEnergética con @AlianzaXClima en la #MarchaPorElClima #ClimateMarch ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Marwan_News: Campaña mundial por Twitter en solidaridad con el pueblo palestino

#29NovPalestina 
#PalestinaLibre https://t.co/cYzUPfXn…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cazatalentos: Sanfermines en #PalestinaLibre El 54% #FelizDomingo https://t.co/qUyPf4XfEJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MistralS: ENTREVISTA | María José Jiménez: “Podemos me dijo que no quería llevarme como una gitana florero” https://t.co/hgdzasfAcN vía…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bcn_myway: @rosamariaartal Cómo estamos de #LunadeMiel no toca preguntar a Albert Rivera qué es NEOliberalismo?

 @forges 
. https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Do you know who are awesome? My 12 new followers in the last day! Growing with https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @susibarranco: "El nivel más bajo al q puede llegar un ser humano: bendecir la porra que lo golpea, y besar la bota que lo pisa". https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @forges: ¿Se enterarán algún día..?.- #forges https://t.co/PomvWLfTeM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CorrupcionZero: España, locomotora de Europa 
#MentirasPopulares #MentirasMarianas
#PartidoPopular #LaDerechaNoCambia #FelizDomingo htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mjsalegria: Muchas luces de Navidad y poco turrón!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordievole: Querían que se olvidase.
Celebraron el olvido.
Pero no pudieron.
La miseria humana retratada por @LaBallester 
https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @britesmag: #Blapelicula #Bárcenas deberían ponerla antes d los debates @antena3com @Blapelicula @carlos__alsina @BritEsMagazine @davidi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ahorapodemos: El 20 de diciembre nos jugamos una década con todas #UnPaísConNosotras30N https://t.co/NB6vojVboG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_infoLibre: Maruja Torres: “Hemos retrocedido, ahora Tierno Galván duraría dos horas" https://t.co/wILv2WRKi1]]></document>
		<document><![CDATA[Con una mano les daban dinero, con la otra les tiraban bombas #NoASusGuerras]]></document>
	</documents>
</author>