<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y habiendo recuperado el brazo, volvieron a ponerlo en su lugar y quedó bien otra vez. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[La vieja y el viejo que estas cosas hicieron eran seres maravillosos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[El médico se apoderó de todas las esmeraldas y piedras preciosas que habían sido su orgullo aquí en la tierra. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Así se perdieron las riquezas de Vucub-Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así murió Vucub-Caquix. Luego recuperó su brazo Hunahpú. Y murió también Chimalmat, la mujer de Vucub-Caquix. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo se quedó mirando mientras por consejo de Hunahpú e Ixbalanqué acababan de despojarlo de las cosas de que se enorgullecía. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y por último le curaron los ojos a Vucub-Caquix reventándole las niñas de los ojos y acabaron de quitarle todas sus riquezas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Al instante decayeron sus facciones y ya no parecía Señor. Luego acabaron de sacarle los dientes que le brillaban en la boca como perlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Le sacaron entonces los dientes a Vucub-Caquix; y en su lugar le pusieron solamente granos de maíz blanco, y estos granos de maíz le]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien, sáquenlos, vengan a socorrerme replicó. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Nosotros les pondremos otros en su lugar, hechos de hueso molido. Pero el hueso molido no eran más que granos de maíz blanco. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- No está bien que me saquen los dientes, porque sólo así soy Señor y todo mi ornamento son mis dientes y mis ojos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Bastará con sacar esos dientes y ponerle otros en su lugar. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así, pues, tengan piedad de mí, apriétenme los dientes con sus manos. - Muy bien, Señor. Un gusano es el que lo hace sufrir. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Todo esto se debe a que dos demonios me tiraron un bodocazo, y por eso no puedo comer. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Cúrenme los dientes, que verdaderamente me hacen sufrir día y noche, y a causa de ellos y de mis ojos no tengo sosiego y no puedo dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[- Está muy bien. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y los viejos contestaron: - ¡ Oh, Señor, nosotros sólo sacamos el gusano de las muelas, curamos los ojos y ponemos los huesos en su lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[- Yo les ruego encarecidamente que tengan lástima de mí. ¿ Qué pueden hacer? ¿ Qué es lo que saben curar? - les preguntó el Señor.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, se moría el Señor del dolor de muelas y sólo con gran dificultad podía hablar. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Son nuestros nietos; pero les tenemos lástima, y lo que a nosotros nos dan lo compartimos con ellos, Señor - contestaron la vieja y el]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Y cuál es su comida? ¿ No son sus hijos éstos que los acompañan? - ¡ Oh, no, Señor!]]></document>
		<document><![CDATA[Al ver Vucub-Caquix al viejo y a la vieja y a los que los acompañaban, les preguntó el Señor: - ¿ De dónde vienen, abuelos? - Andamos]]></document>
		<document><![CDATA[Así llegaron al pie de la casa del Señor, quien estaba gritando a causa de las muelas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Caminaban la vieja y el viejo seguidos de los dos muchachos, que iban jugando tras ellos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación se pusieron en camino para el lugar donde se encontraba Vucub-Caquix recostado en su trono. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[- Está bien - contestaron los viejos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- De esta manera, Vucub-Caquix nos verá como a muchachos y nosotros también estaremos allí para aconsejarles - dijeron los dos jóvenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos que nos acompañan son nuestros nietos; su madre y su padre ya son muertos; por esta razón ellos van a todas partes tras de nosotros,]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros iremos detrás. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Los muchachos les dijeron a la vieja y al viejo: - Acompáñenos para ir a traer nuestro brazo a casa de Vucub-Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pero nada sentía ya. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Se llamaba el viejo Zaqui-Nim-Ac y la vieja Zaqui-Nimá - Tziís. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Habiendo meditado Hun-Hunahpú e Ixbalanqué, se fueron a hablar con un viejo que tenía los cabellos completamente blancos y con una vieja,]]></document>
		<document><![CDATA[Allí que se quede colgado y suspendido sobre el fuego, porque de seguro vendrán a buscarlo esos demonios - así habló Vucub-Caquix mientras]]></document>
		<document><![CDATA[A causa de ello se me menean los dientes y me duelen mucho. Pero yo he traído (su brazo) para ponerlo sobre el fuego. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Qué ha de ser, sino aquellos dos demonios que me tiraron con cerbatana y me desquiciaron la quijada?]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿ Qué le ha sucedido, Señor? - dijo Chimalmat, la mujer de Vucub-Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Llevando el brazo de Hun-Hunahpú se fue Vucub-Caquix para su casa, a donde llegó sosteniéndose la quijada. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ciertamente hicieron bien los muchachos no dejándose vencer primero por Vucub-Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así le arrancó (el brazo) Vucub-Caquix a Hun-Hunahpú. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Hun-Hunahpú corrió apresuradamente para apoderarse de él, pero Vucub-Caquix le arrancó el brazo a Hun-Hunahpú y tirando de él lo dobló]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento fue herido por un tiro de cerbatana de Hun-Hunahpú, que le dio precisamente en la quijada, y dando gritos se vino derecho a]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiéndose puesto en acecho de Vucub-Caquix al pie del árbol, escondidos entre las hojas, llegó Vucub-Caquix directamente a su comida de]]></document>
		<document><![CDATA[Éste venía cada día junto al nance y se subía a la cima del árbol. Hunahpú e Ixbalanqué habían visto que ésa era su comida. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Vucub-Caquix tenía un gran árbol de nance, cuya fruta era la comida de Vucub-Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[VI Contaremos ahora el tiro de cerbatana que dispararon los dos muchachos contra Vucub-Caquix, y la destrucción de cada uno de los que se]]></document>
		<document><![CDATA[Por tanto, fue resuelta su muerte (de Vucub-Caquix y de sus hijos) y su destrucción, por los dos jóvenes. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así era como los hijos de Vucub-Caquix le disputaban a su padre la grandeza. Y esto les parecía muy mal a los muchachos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Yo soy el que hizo la tierra! - decía Zipacná. - ¡ Yo soy el que sacude el cielo y conmueve toda la tierra! - decía Cabracán.]]></document>
		<document><![CDATA[De esta manera proclamaban su orgullo los hijos de Vucub-Caquix: - ¡ Escuchen bien! ¡ Yo soy el sol! - decía Vucub Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Cabracán movía los montes y por él temblaban las montañas grandes y pequeñas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Éstos son los nombres de los montes que existían cuando amaneció y que fueron creados en una sola noche por Zipacná. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Zipacná jugaba a la pelota con los grandes montes: el Chigag, Hunahpú, Pecul, Yaxcanul, Macamob y Huliznab. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora bien, este Vucub-Caquix tenía dos hijos: el primero se llamaba Zipacná, el segundo era Cabracán; y la madre de los dos se llamaba]]></document>
		<document><![CDATA[- Así será - dijeron los muchachos, echándose cada uno su cerbatana al hombro. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y así lo harán todos los hombres, porque no deben envanecerse por el poder ni la riqueza. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Así, pues, probaremos a tirarle con la cerbatana cuando esté comiendo; le tiraremos y le causaremos una enfermedad, y entonces se acabarán]]></document>
		<document><![CDATA[Como veían el mal que hacía el soberbio, y que quería hacerla en presencia del Corazón del Cielo, se dijeron los muchachos: - No está bien]]></document>
		<document><![CDATA[Éstos eran dioses verdaderamente. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[V Éste es el principio de la derrota y de la ruina de la gloria de Vucub-Caquix por los dos muchachos, el primero de los cuales se llamaba]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora contaremos cómo murió Vucub-Caquix y fue vencido, y cómo fue hecho el hombre por el Creador y Formador. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Su única ambición era engrandecerse y dominar. Y fue entonces cuando ocurrió el diluvio a causa de los muñecos de palo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Por esta razón Vucub-Caquix se envanecía como si él fuera el sol y la luna, porque aún no se había manifestado ni se ostentaba la claridad]]></document>
		<document><![CDATA[Aún no se le veía la cara al sol, ni a la luna, ni a las estrellas, y aún no había amanecido. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pero su vista alcanzaba solamente el horizonte y no se extendía sobre todo el mundo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[De esta manera hablaba Vucub-Caquix. Pero en realidad, Vucub-Caquix no era el sol; solamente se vanagloriaba de sus plumas y riquezas.]]></document>
		<document><![CDATA[Así, pues, yo soy el sol, yo soy la luna, para el linaje humano. Así será porque mi vista alcanza muy lejos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Mi nariz brilla de lejos como la luna, mi trono es de plata y la faz de la tierra se ilumina cuando salgo frente a mi trono. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Porque de plata son mis ojos, resplandecientes como piedras preciosas, como esmeraldas; mis dientes brillan como piedras finas, semejantes]]></document>
		<document><![CDATA[Grande es mi esplendor. Por mí caminarán y vencerán los hombres. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Yo seré grande ahora sobre todos los seres creados y formados. Yo soy el sol, soy la claridad, la luna - exclamó -. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y decía (Vucub-Caquix): - Verdaderamente, son una muestra clara de aquellos hombres que se ahogaron y su naturaleza es como la de seres]]></document>
		<document><![CDATA[Aún no había sido creada nuestra primera madre, ni nuestro primer padre. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Existían ya el cielo y la tierra, pero estaba cubierta la faz del sol y de la luna. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, había un ser orgulloso de sí mismo que se llamaba Vucub-Caquix. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[IV Había entonces muy poca claridad sobre la faz de la tierra. Aún no había sol. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y por esta razón el mono se parece al hombre, es la muestra de una generación de hombres creados, de hombres formados que eran solamente]]></document>
		<document><![CDATA[Y dicen que la descendencia de aquellos son los monos que existen ahora en los bosques; éstos son la muestra de aquéllos, porque sólo de]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue la ruina de los hombres que habían sido creados y formados, de los hombres hechos para ser destruidos y aniquilados: a todos les]]></document>
		<document><![CDATA[Desesperados corrían de un lado para otro; querían subirse sobre las casas y las casas se caían y los arrojaban al suelo; querían subirse]]></document>
		<document><![CDATA[Las piedras del hogar que estaban amontonadas, se arrojaron directamente desde el fuego contra sus cabezas causándoles dolor. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora probarán ustedes, los quemaremos - dijeron sus ollas, y todos les destrozaron las caras. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra boca y nuestras caras estaban tiznadas, siempre estábamos puestos sobre el fuego y nos quemaban como si no sintiéramos dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[Y a su vez sus comales, sus ollas les hablaron así: - Dolor y sufrimiento nos causaban. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora nosotros los destruiremos, ahora probarán ustedes los dientes que hay en nuestra boca: los devoraremos - dijeron los perros, y luego]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá no les diéramos muerte ahora; pero ¿ por qué no reflexionaban, por qué no pensaban en ustedes mismos?]]></document>
		<document><![CDATA[Así era como nos trataban. Nosotros no podíamos hablar. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Apenas estábamos mirando y ya nos arrojaban de su lado y nos echaban fuera. Siempre tenían listo un palo para pegarnos mientras comían.]]></document>
		<document><![CDATA[Y he aquí que sus perros hablaron y les dijeron: - ¿ Por qué no nos daban nuestra comida?]]></document>
		<document><![CDATA[Éste era el tributo que les pagábamos. Pero ahora que han dejado de ser hombres probarán nuestras fuerzas. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y las piedras de moler: - Eramos atormentadas por ustedes; cada día, cada día, de noche, al amanecer, todo el tiempo hacían holi, holi,]]></document>
		<document><![CDATA[- Mucho mal nos hacen; nos comían, y nosotros ahora los morderemos - les dijeron sus perros y sus aves de corral. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y se pusieron todos a hablar; sus tinajas, sus carnales, sus platos, sus ollas, sus perros, sus piedras de moler, todos se levantaron y les]]></document>
		<document><![CDATA[Llegaron entonces los animales pequeños, los animales grandes, y los palos y las piedras les golpearon las caras. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y por este motivo se obscureció la faz de la tierra y comenzó una lluvia negra, una lluvia de día, una lluvia de noche. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Y esto fue para castigarlos porque no habían pensado en su madre, ni en su padre, el Corazón del Cielo, llamado Huracán. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[El Tucumbalam llegó también y les quebró y magulló los huesos y los nervios, les molió y desmoronó los huesos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[El llamado Xecotcovach llegó y les vació los ojos; Camalotz vino a cortarles la cabeza; y vino Cotzbalam y les devoró las carnes.]]></document>
		<document><![CDATA[Y por esta razón fueron muertos, fueron anegados. Una resina abundante vino del cielo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
	</documents>
</author>