<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con fe.]]></document>
		<document><![CDATA[@PierinaChokke pinche wey! O.O unos de estos dias te secuestro! Ya lo veras!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gianni1094: @Mohitoito jajaajajaja gracias Doris :) en serio muchas gracias a ambas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gianni1094: Un caballero le deja un mensaje de buenas noches a su princesa esté o no dormida."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @olenkarc: +1000 RT "@Gianni1094: Un caballero le deja un mensaje de buenas noches a su princesa esté o no dormida."]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke @gianni1094 gianni eres un sabio y un salvador hahaha]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Iphone 4 jeilbreikeado. Interesados DM]]></document>
		<document><![CDATA[Piden a Corte Suprema parar bodas gays en California | Últimas Noticias http://t.co/tNa3hzFHQj vía @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy de esas que cuando tiene novio, no
existen los “amiguitos”. No se enamoren de
mi, porfa.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando es el amor verdadero, todo es grande y fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Me levante nuevamente con mis labios sin
ti.. con mis manos vacías.. y con mi corazón
palpitando y con ésta angustia que no se
va.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmorAInstagram: Si no te responde los WhatsApp, solo hay 3 razones: 
1) NO. 
2) LE. 
3) IMPORTAS.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Narizonacido: Si tú estás totalmente en la oscuridad durante 3 días, te quedarás permanentemente ciego.]]></document>
		<document><![CDATA[Te extraño en mis dias, te extraño en mis noches, te extraño y te diré cual es la razón... La razón es que TE AMO &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores personas siempre sufren,
porque siempre están ahí dando todo sin
pedir nada a cambio, y eso nadie lo ve.]]></document>
		<document><![CDATA[Te extraño tanto U_U' ya quiero estar en la cta regresiva]]></document>
		<document><![CDATA[:(]]></document>
		<document><![CDATA[Concurso Certaldo che vorrei http://t.co/xoxUr6gDm4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: A veces las personas con su físico y carisma, encantan; pero con su mala ortografía, espantan.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo hacer guacamole casero? | Últimas Noticias http://t.co/w6olZqJYge vía @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TodosConJesus: No te quejes de las consecuencias de tus actos, si antes de tus decisiones nunca consultaste a Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Vas en el auto y comienza una canción
triste por lo tanto miras por la ventana y
pretendes hacer como en un videoclip.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo intente :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @codejobs: ¿Qué es un Community Manager? http://t.co/pmv1Yd032X vía @codejobs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @codejobs: Hackers, Crackers, Phreakers, Wannabes, Lamers ¿Quiénes son? http://t.co/mUt0ZorJPj vía @codejobs]]></document>
		<document><![CDATA[Y tuve que despertar contigo a mi lado :( la peor de mis noches &lt;/3 soy una descuidada, me duele verte partido!]]></document>
		<document><![CDATA[Jóvenes quieren saber más sobre marihuana http://t.co/WmR7agrPQd vía @publimetrope]]></document>
		<document><![CDATA[@olenkarc horas horas pueden avanzar ya?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te puedo regalar lo que te gusta... Piensalo ;) #OKNO haha]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú me pierdes, otro me enamora. Así que, ponte las pilas querido. #ASU hahaha]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú me dices adiós, otros 15 me dicen hola bonita.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú desprecias mis regalos, otros hacen lo que sea porque acepte lo de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú estas con otras niñas, otros me dicen que soy especial.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú no quieres una foto conmigo, otro muere por una foto mía. Mientras tú me haces llorar, otro me hace reír.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú no me escuchas, otro me
aconseja, sabe de mis problemas y me entiende.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú no me valoras, otra persona me hace la chica más feliz del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tú no quieres salir conmigo, otros hacen lo que sea para que yo acepte su propuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuídame mucho, porque mientras tu no me hablas, otros se mueren porque yo les conteste.]]></document>
		<document><![CDATA[El físico atrae, pero esos mensajes bonitos e
inesperados enamoran. #VoyFijo]]></document>
		<document><![CDATA[@Gemarahe ujum! Cumpleañero pasala great!!!! Éxitos :)]]></document>
		<document><![CDATA[Como quisiera gritar a todos lo que me paso hoy u.u pero no, no es lo correcto u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Adobe presenta un nuevo stylus y regla para iOS http://t.co/9bffDXE541]]></document>
		<document><![CDATA[Piscos Kallpa: &amp;#191;Cómo se elaboran?: http://t.co/vhPhumq5tg]]></document>
		<document><![CDATA[6 lugares en los que llueve todo el año http://t.co/D2QiOSgMqS]]></document>
		<document><![CDATA[¡A la mierda el orgullo, le hablaré! —Hola. —
Visto a las 23:21✓✓. —¡PUTAMADRE!]]></document>
		<document><![CDATA[@steeefanib no se de quien teffi u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke owww bebe haha #OKNO]]></document>
		<document><![CDATA[Ella tan plácida y hermosa en demasía.]]></document>
		<document><![CDATA[... y que sabes como hacerme llorar con una sonrisa en el rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes por qué no te digo que te quiero?
Porque sería aceptar que me vuelvo débil cuando me miras...]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes momentos :)]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke lo siento bebe u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@92lau_martinez con sus bailes que me matan de risa loquilla te adoroooo!]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke que chevere bebe :)]]></document>
		<document><![CDATA[@olenkarc el jueves lo arreglará todo! Con fe!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GrantsWhiskyVE: El exito va acompañado de la fe que tengas para lograrlo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tkperu: HOY, 5:30 PM: Los esperamos en el puerto de Parapentes - Miraflores para empaparnos de música. Acústico gratuito. http://t.co/y…]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de romper la rutina. ¿Algún
plan?]]></document>
		<document><![CDATA[@panzita6 065227055]]></document>
		<document><![CDATA[[Argentina] Estudios de arquitectura en Facebook – Junio 2013 http://t.co/P8r4kRZX6v]]></document>
		<document><![CDATA[#youtube E3 Playstation 4 http://t.co/sdPVH5FsPa]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces asisto dicen...]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Galaxy Note, ¿un móvil para arquitectos? http://t.co/TaeH66gBwr]]></document>
		<document><![CDATA[Hubiera asistido al matri u.u]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es tan sabia que hasta de lo malo te regala algo bueno: experiencia para salir adelante.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sabiasundato_o: "Aquel que más posee, más miedo tiene de perderlo". Leonardo da Vinci.]]></document>
		<document><![CDATA[@olenkarc haber como te lo explico?.... Ya saque mi candadoooo jajaja pobre si no me das ningun retweet! 77']]></document>
		<document><![CDATA[@steeefanib @andreaegu67 @johitoo oh si! Tequilita &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Gente de fuck! #MalElemento osea uno no puede tener un amigo de infancia que se volvió drogo porque uno tbn lo es? JA! Mira tu rabo!]]></document>
		<document><![CDATA[The mentalist darán solo los domingo? #MalElemento]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pedacicos: Sugerencia para profesores de Arquitectónico y Geometría [Star Wars Architecture]... http://t.co/xQx16UVZ2J]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja hace ratossss había leído sus inbox y darse cuenta que ya lo borró pfff]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BorisV90: Porque para un hno, la distancia no es un obstáculo. #Pronto http://t.co/55hmfJDluU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CSCAE: Los #arquitectos se reivindican frente a los ingenieros http://t.co/7Wz00uYK9H @COACatalunya #NOalaLSP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @newcitiesfound: Singaporeans are fleeing to Bangkok bc of the dangerous haze. Protests, occupation, climate disasters: all happening in…]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke hahaha eso sonó a: Doris hahaha]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/VDeB6bFpKP vía @noticiAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[@vacadescarriada tuve que esperar como 5 meses y en ese lapso salieron mas versiones...]]></document>
		<document><![CDATA[#SoyFelizCuando mi novio esta a mi lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Bazinga!]]></document>
		<document><![CDATA[@kelly_bazan @studio92 jajaja buena Kelly]]></document>
		<document><![CDATA[@jonathannario Cariño buenas vibras, espero que los exámenes no maten el dia ;). Te amo mucho mi vida!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnaFraseSincera: El amor te escoge, tu no. Por eso, no funciona perseguir al amor. Déjalo que suceda de forma natural.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @piro0000: Que suerte tenemos los arquitectos al poder tener la oportunidad de materializar algunas de nuestras ideas. #arquitectura]]></document>
		<document><![CDATA[RT @piro0000: The raw material for the Architect is the space, in motion and at human scale. #architecture]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke jaja recién lo leo pues bebe y tbm el inbox jaja hay YO! Besito mua mua!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Creamfields: #creamfields this is all.]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke hay bebe yo tbm te extraño O.O te vi por la próspero pero como estaba con mom no pude gritar jaja como hacemos para hablar?]]></document>
		<document><![CDATA[@pierinachokke 77 algun dia sabré de ti?]]></document>
		<document><![CDATA[Una idea, un continente, casi nada, casi sin querer se me escapa, se me nubla! No hay nada ya... tocarte por dentro y besar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada cosa que te enteras, me decepciona cada dia mas misho!]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja Sheldon eres un éxito #Bigbangtheory lalala @WarnerChanel]]></document>
		<document><![CDATA[Mira veeee! Te voy a decir una sola cosita... Te etaño mutio  n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también quiero mi lunita de miel :D]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito es ver nuestras fotitos :)]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente estos muchachos son únicos. Me reí hasta volverme rojita. Que divertido jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Visita Judicial #Nerviosss]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: A ninguna persona dejas de importarle de la noche a la mañana, y si lo hace, es porque en el fondo nunca le importaste de ve…]]></document>
		<document><![CDATA[@hipsteando @unafrasesincera hipsteando ando]]></document>
		<document><![CDATA[Últimamente llego temprano como Carlitos u.u]]></document>
	</documents>
</author>