<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@UnDatoCurioso__ Bastante discutible el estudio, ¿Qué de inteligente le ven a Maradona ? ¿ Que tiene plata ?]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos ellos saben que lo van a lograr porque tienen bases solidas, pero @nacionaloficial ya tiene el futuro despejado para ser una vergüenza continental en la libertadores 2018 y el mismo desastre el Liga I y II y copa Colombia. Muy triste https://t.co/XC7dzzgLSh]]></document>
		<document><![CDATA[@MONYDIAADIA @nacionaloficial Y lo que viene después de las declaraciones de Botero, Acabaron con el equipo y la hinchada cada vez mas lejos. En 2018 los abonos tenderán a cero al igual que la asistencia. Increíble que una decisión mal tomada acabe con un equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rinconvinotinto @CapsulasFutbol @minuto30com Tolima no es el culpable de nada, el culpable es Botero, político amañado y mentiroso y Lillo que habla mucho hace poco y no ha ganado nada en su carrera.]]></document>
		<document><![CDATA[@JJTrellezV Creo que estamos peor por el lado de Nacional y quienes están llamados a pronunciarse no lo hacen y se dedican a mofarse de otros equipos.]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO Que la hinchada le manda decir que gracias por ese respaldo, que en 2018 busquen mercado para los abonos, boleteria y productos de tienda verde por allá en España porque en Colombia no los vamos a comprar. Fin del comunicado.]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO De los periodistas con mayor credibilidad, acertado, consciente y responsable @PinoCalad . Yo no sé porque siempre lo ponen al lado de Lucho.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluMedellin @MonicaJllo No les dan una mogolla y ya quieren que les cocinen brocoli con queso. Por favor, no sean mediocres, primero solucionen lo básico y después piensen en un menú exclusivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO Higuita ve a Lillo 20 años adelantado en el fútbol, no hay problema, que se vaya y regrese en 2037 a ver como nos va. Fin del comunicado.]]></document>
		<document><![CDATA[@estejaramillo @cdtolima @nacionaloficial Lillo solo tiene prosa para demostrar que escribe bien, pero nada mas, en la cancha solo se ve un desastre. En este torneo quedo demostrado que una mala decisión deja ver en cada partido como desmiembran una institución y su ADN. Fuera Lillo y Botero.]]></document>
		<document><![CDATA[Le amputaron el ADN construido desde hace mas de 20 años al equipo, ahora que viene, pasar a la B ? https://t.co/jTrANBb5js]]></document>
		<document><![CDATA[Están acabando con el equipo y no lo vamos a permitir. https://t.co/jTrANBb5js]]></document>
		<document><![CDATA[Aceptamos el reto, se vera en los abonos de 2018. https://t.co/226Kpxfwu1]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_co Como cuantas se lograrian identificar por REFICAR ? porque hasta ahora ninguna.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_co ¿ Y semejante remedo de dirigente sabrá al menos usar un computador ?. Me quedan serias dudas.]]></document>
		<document><![CDATA[@NacionalsPasion @Monikhin En serio, ustedes creen que esas caras son de apoyo ? Habrá hinchas tan ciegos que no noten que los obligaron a estar allí y que los responsables son Lillo y Botero a quienes nunca debimos dejar llegar a donde están ?]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. Botero, para informarle, que los abonos, boletería y artículos de tienda verde tiene que venderlos en 2018 por allá en España, porque los hinchas de @nacionaloficial merecen respeto frente a esas decisiones. Fin del comunicado.]]></document>
		<document><![CDATA[Botero: Creemos en el proceso de Nacional con Lillo y vamos a seguir apoyándolo https://t.co/HJ0jtkORCO]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Esta bien recordar pero no con la sevicia del noticiero, ya en su momento hicieron del amarillismo su bandera. Porque mejor no investigan por ejemplo lo de REFICAR que se quedo en el olvido. ¿ Será que esa noticia no vende y eso es lo importante ?]]></document>
		<document><![CDATA[@jotasmantilla Si al hablar de crédito, se habla de recursos, no hay necesidad de andarlos despilfarrando porque si. Teorías en el papel, nada comprobado, y convencimiento y credibilidad pues.... tú ves esas dos cosas en la imagen ? yo la verdad no, en ninguna. https://t.co/aDGh8cQRUv]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC Bastante discutible, no solo por la intención del texto, sino por sus errores de ortografía.]]></document>
		<document><![CDATA[@GolCaracol @NoticiasCaracol Alguien que nombre UN SOLO TITULO importante que haya ganado este técnico. Es fracasado aquí y donde ha estado, lo único que sabe es escribir utopías, no mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CamiNews93 @nacionaloficial @jpamini @Lauruiz04 @maritzalozanoam @CapsulasFutbol @mariafermillan @Camilanoticia1 @licheduran @luzelenaGB10 @YanjaneMG @sarisbello @LiliRParra @elunicosamurai @negrachavarro @WendyBenavidesR @LIlitorrer Ustedes si creen, en serio, que estas caras son de apoyo ? De lejos se ve que estan obligados. https://t.co/720y9Eyh37]]></document>
		<document><![CDATA[@CamiNews93 @nacionaloficial @jpamini @Lauruiz04 @maritzalozanoam @CapsulasFutbol @mariafermillan @Camilanoticia1 @licheduran @luzelenaGB10 @YanjaneMG @sarisbello @LiliRParra @elunicosamurai @negrachavarro @WendyBenavidesR @LIlitorrer Gracias para informarles que esta bien que siga Lillo, pero que busquen para 2018 quien les compre los abonos, las boletas y los artículos de la tienda verde. Gracias, fin del comunicado.]]></document>
		<document><![CDATA[@il_profe @yeimergn @nacionaloficial Lo de Botero tampoco debió ser. Hay una historia oculta que no se conoce detrás de la salida de De la Cuesta y Rueda. La hinchada para la administración de Nacional no cuenta, solo la ven para la compra de abonos, no mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasWin Ustedes o alguien cree, que estas caras son de apoyo ? Es evidente que están allí OBLIGADOS por el dictador Botero. https://t.co/SISqlACSSx]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad sea dicha..... https://t.co/Rv35OIwceE]]></document>
		<document><![CDATA[@MerlinaAcevedo Curiosa y gráfica foto para un viaje al interior. Para pensar.]]></document>
		<document><![CDATA[@polillafeliz para Presidente...!!!! https://t.co/D3AdBvphP8]]></document>
		<document><![CDATA[@ArevaloJuanP Pero TOTAL, es que había mas caras de obligados que de respaldo, ni siquiera Higuita se veía convencido de lo que decía. Ni Ecelente, Ni Maestro, todo lo contrario Lillo es mediocre en cancha y no ha ganado nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@il_profe El irrespeto viene desde que firmo con nacional, lo curioso es que la hinchada no se muestra y seguro en 2018 correrán a comprar abonos para seguir viendo el castillo de naipes de Lillo y la administración de papel de Botero.]]></document>
		<document><![CDATA[@vamosmiverdecom @CapsulasFutbol @PradoVerde1999 @PostalVerdolaga @AtNacionalVAVEL @NacionalsPasion @higuitarene @nacionaloficial @LDSoficial @PuebloVerdolaga @PulsoVerdeEC A ningún jugador se le reprocha, son gladiadores en la cancha. LOS UNICOS RESPONSABLES DE SEMEJANTE DEBACLE SON LILLO, BOTERO Y LOS (EL) QUE SACO A REINALDO RUEDA. Si Lillo se mantiene, OJO el equipo lo están desmembrando desde la administración.]]></document>
		<document><![CDATA[@WinSportsTV @nacionaloficial Lo peor que le paso a Nacional fue tener este político en la administración. Sigan apoyando el proceso del deceso del equipo, pero NO CUENTEN CON VENTAS DE ABONOS para 2018, la hinchada se respeta. Hasta la sonrisa es falsa.]]></document>
		<document><![CDATA[@WinSportsTV Si ven las fotos y el video de este momento, no es impresión, es en verdad una cara de obligados e incómodos los que se ven en la rueda de prensa, no se ve una sola cara de apoyo, ni siquiera la de Higuita.]]></document>
		<document><![CDATA[@TinoasprillaH No Fausto, póngase serio, puede ser la mas grande pero es una vergüenza lo que se esta viendo, no todo es fiesta y juerga hay que pensar un poco.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafirem Compararon el ascenso a la A, que no merecían por mediocres, pagaron por mantenerse y siguen siendo mediocres y se creen con derecho a opinar.]]></document>
		<document><![CDATA[@nacionaloficial Tienen mas cara de obligados que de unidos, solo miren las caras.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasWin Ecelente @higuitarene pero que vergüenza ver un ídolo apoyando semejante debacle, con judas a la derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA Siempre es que una estrella cada 34 años genera escozor.]]></document>
		<document><![CDATA[@JUANCARLOSDUQU1 @nacionaloficial @prensagutierrez @momdeportes @paisitamunera @Anuar_Munoz @RadioMunera790 @wbeimarlodice @WbeimarMunoz @datosnacional @julianagudelo22 @stevenarce Gracias por el dato, no necesitamos a LIllo. FIN]]></document>
		<document><![CDATA[@vasjulian @stevenarce @titopuccettic @Pachovelez10 @diegosaviola10 @pulpoviera @eldoctorpelaez @elcorrillodemao Técnicos hay, pero cuando un político como Botero es el que escoge sin saber nada de fútbol ahí están las consecuencias. Y donde estará la Junta Directiva ?, la acabaría también Juan Pablo Angel ?]]></document>
		<document><![CDATA[@rafirem Viejo, Vaya que le cambien el pañal.]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR Si claro, elimina el ADN de un equipo ganador y claro que todos pierden. Eso se llama mediocridad en su profesión de técnico. Para 2018, los hincha seguiremos perdiendo pero por lo menos los abonos y boletas no los vamos a comprar.]]></document>
		<document><![CDATA[@wbeimarlodice Si claro, cogió un equipo ganador, hizo todo lo posible por desmembrarle su ADN y lo logro y ahora la culpa es de todos. Por respeto a @WbeimarMunoz me reservo los adjetivos que califican a este técnico mediocre y ladrón.]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR Por lo mismo no necesitamos técnicos perdedores en nacional, esta institución se respeta, de hecho cualquiera. Bien pueda siga, el mundo es suyo pero NO incluya Colombia como destino.]]></document>
		<document><![CDATA[@wbeimarlodice Cual maestro por amor a Dios, un técnico mediocre que no ha ganado nada en la vida. Que se vaya, nacional y colombia no lo necesitan.]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR Cual MAESTRO por amor a Dios, cual Maestro semejante remedo de técnico que no ha ganado nada, nada en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[#fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo #fueralillo https://t.co/a3JRJJ2OGI]]></document>
		<document><![CDATA[@cesaralo @nacionaloficial Con todo respeto ese no es el análisis de un periodista deportivo reconocido y respetable. Esto no es de vacaciones o de Henriquez, los jugadores no tienen nada que ver, esto es un tema de LILLO y BOTERO que acabaron con el equipo. Diga la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@aristigol09 @nacionaloficial Ni un abono, ni una boleta vamos a comprar los hinchas de seguir Lillo y Botero en 2018, el hincha se respeta y ustedes que fueron ídolos deberían protestar con mayor vehemencia, como cuando se molesta en Fox.]]></document>
		<document><![CDATA[@nacionaloficial Y para el 2018 serán mucho menos los asistentes y los abonos que se compren, la tendencia es CERO en tanto Lillo y Botero sigan acabando con el equipo. LOS HINCHAS DE NACIONAL SE RESPETAN PORQUE SOMOS LOS QUE PONEMOS LOS RECURSOS.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni un abono debemos comprar para 2018 si Lillo sigue con el equipo y de paso que se lleve a Botero y toda esa administración nociva para el equipo. DONDE CARAJOS ESTA LA JUNTA DIRECTIVA ??????? https://t.co/I1HiF7Dpi1]]></document>
		<document><![CDATA[Mamados de Lillo, de Botero y de todos los que han abonado para que el equipo se desmorone como se esta viendo. Donde esta la Junta Directiva ? NI UN ABONO SE DEBE COMPRAR PARA 2018 si estos personajes no se van. NI UNO SOLO https://t.co/xgfOzQzx4Q]]></document>
		<document><![CDATA[#fueralillo El personaje mas FUNESTO del fútbol colombiano es LILLO y al unirse con un político corrupto como BOTERO este es el resultado. Fuera ese par de HPTAS de @nacionaloficial . Donde esta la hinchada que protesta ? https://t.co/freWSoZmWE]]></document>
		<document><![CDATA[#FueraLillo No imagino la vergüenza continental de seguir con este técnico mediocre en la libertadores 2018. Donde carajos esta la Junta Directiva ? gastándose con Botero lo que se gano con Reinaldo ?]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR @cdtolima @nacionaloficial No perdió hoy la Liga II, la perdió desde que nombro a Lillo y a Botero, los dos nombres MAS FUNESTOS de semejante institución. Que vergüenza continental la que viene en 2018 de seguir estos dos personajes en la libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[@nacionaloficial @ChapecoenseReal Vergüenza deben sentir en Brasil al ver un equipo glorioso convertido en semejante remedo de fútbol, no por los jugadores, por su técnico mediocre y la penosa y deleznable administración.  Donde esta la Junta Directiva, en vacaciones ?]]></document>
		<document><![CDATA[@wbeimarlodice El tema no es de jugadores, es de administración y técnico. El equipo se esta desmoronando y nadie dice ni hace nada. Donde esta la Junta Directiva ? porque permiten que esta institución se caiga de esta forma? intereses obscuros ?]]></document>
		<document><![CDATA[@macotal @nacionaloficial La peor versión del equipo en muchos años, pero no por los jugadores, es la peor versión técnica y administrativa. Están acabando con el equipo y nadie dice ni hace nada, donde esta el Dr. Ardila ? Hay junta directiva ?]]></document>
		<document><![CDATA[@nacionaloficial Se veía venir, NACIONAL NO NECESITA INEPTOS COMO LILLO Y BOTERO #fueralillo . Reaccionen hinchas verdolagas exijan, porque sin el hincha un equipo no es nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@DeportesRCN Bien pueda siga, el mundo lo espera, olvidese de Colombia. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO No, ningún equipo depende de nadie, hay jugadores que hacen la diferencia y ya. Si un equipo dependiera de alguien, el Pibe aún estaría en la selección.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElViejoParr_ @NoticiasCaracol @sergio_fajardo Por alguna razón no me convence la respuesta, debe ser por el Parr]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO Les quedo muy fácil, otra cosa seria con Tigres y Tulua, para que se esforzaran un poquito. Van a ser tres entrenamientos con arbitro.]]></document>
		<document><![CDATA[@nacionaloficial Para informarles que debido a la salida de clases, la familia verdolaga no los va a poder acompañar, este vez no se pudo. Ah y que saludes a Lillo.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol En serio ?, van a meter a Vargasvil a la cárcel entonces...]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Le dijeron una "pizca" de cilantro y como no sabia que era una pizca le pregunto a un borracho y ahí tienen las consecuencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@WinSportsTV Y soleo se la pasa lesionado, los 100 millones de euros peor invertidos en el fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@diarioas El peor error del fútbol es Maradona.]]></document>
		<document><![CDATA[@FoxGolColombia Así como terminamos la eliminatoria el mas fuerte es Polonia y el mas flojo Colombia. Una lastima pero es así.]]></document>
		<document><![CDATA[@FoxGolColombia Le conviene Polonia o Senegal ? eso debe ser indiferente, lo importante es ganar el primer partido. Las cartas están en la mesa, todo es especulación hay que esperar el día y ya, todo lo que se dijo en 8 meses ya no servirá de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@FoxGolColombia Los equipos grandes tienen obligaciones y aun así algunos no lo logran. Colombia hará lo necesario y cada paso sera un logro, si no se puede, todos tranquilos, otra vez será, no es pesimismo, mas bien realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Hace años, era feliz, hoy día es una angustia porque si antes tenias para una cena y un regalo, hoy solo alcanza para un domicilio en promoción y la imaginación para hacer algo en casa que se asemeje a un regalo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR Justamente lo que no tenemos, ni fuerza, ni táctica, pero hay unos meses para mejorar pueda ser que alcance y no estemos como con @nacionaloficial esperando que Lillo muestre algo pero nada, de nada, de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@ginachef @RicardboDiaz A mi me da asco que tenga casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@OOlano1 @licheduran Y tu esperas a prender la TV.... naaaa, yo la tengo de fondo de escritorio en mi portátil. Mentira, pero estoy contigo, inmejorable periodista.]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO Esperemos que Osorio no se le ocurra hacer rotación en el mundial porque no le va a resultar, todos lo sabemos, y en México se lo comen vivo los periodistas y las redes sociales. @licheduran @Pachovelez10]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Un error de @sergio_fajardo tal vez no se de cuenta o este mal asesorado, pero solo no lo va a lograr. Una lastima la coalición prometía mucho. Ojala no nos salga después apoyando a otros como fariseo.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Ok .... incapacidad del 18 al 29 de junio..... bueno, pues será una apendicitis]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR No Daniel, muy prematura la pregunta sin tener mas información de los rivales, eso en la próxima fecha fifa se puede tener mas claro. Por ahora mera especulación.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSoHo Se supone que es una foto sexy o es una campaña contra la anorexia ?]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO Esta muy parejo el grupo, Senegal es complicado y en Polonia esta nada mas y nada menos que Robert Lewandowski. Japon a mejorado mucho tienen mas roce internacional. No esta fácil, no esta fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[@WinSportsTV @SaqueLargoWin Para payasadas 5 payasos, no se diga mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@nacionaloficial Noooo muy caras, para ir a ver un entrenamiento del Tolima ?]]></document>
		<document><![CDATA[@luisandresalto @MabellorenaLara Eso fueron las FAR y los castrochavistas que cuadraron el mundial para que la gente se distraiga y se le olviden las elecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA Pobre Osorio mas bien, lo van ha deshacer los medios y las redes en Mexico cuando (aun no sabemos) no clasifique. Eso si es doloroso, por el profe.]]></document>
		<document><![CDATA[Plaga mala..... https://t.co/eVkCkDW0tG]]></document>
		<document><![CDATA[@asulegalesLR @larepublica_co Menos mal que el que lo dice estuvo 7 años en el gobierno y hasta ahora abre la jeta.]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoBolivar @RicardboDiaz @petrogustavo Sigan creyendo en encuestas, ya se olvidaron del plebiscito ? La gente no aprende.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Grave error de @sergio_fajardo si sale de la coalición con @ClaudiaLopez .... Dios permita que después no salga en una coalición del innombrable, izquierda o coscorron, perdería no solo credibilidad, también respeto. Nos defrauda solo de pensarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LDSAlvaro @yeimergn Guarde la foto, pasaran años antes de volver a ganar si Lillo sigue en el banco y Botero en la administración. Con lo que hay, en la libertadores de 2018, primera fase y chao.]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban95114723 @zezinho079 @nacionaloficial Naaaaa.... quien va a ir al estadio, nadie, mejor duerme uno desde la casa y de paso se ahorra una platica. Abonos para 2018 por ahí se venderán 10. El hincha es el que paga, el hincha debe exigir. CERO ABONOS PARA 2018.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA @nacionaloficial No jódas Julio, le cuento a la señora Aida y ahí si estas en problemas. Jajajaja ojo porque Millos no ha pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia Y que es lo raro, ellos mismos inventaron la trampa. Después cambian de abogado y como el nuevo necesita leer el proceso completo tampoco se va a poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA Don Julio ha estado muy activo con el tema del fútbol, espero que no se la vaya a montar a la sobrina el sábado cuando dejen por fuera a @nacionaloficial Hay que apoyar a la niña, no ?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gomezlucy18 @yeimergn @MARCELLOGAVIRIA @nacionaloficial @RadioMunera790 @ClubAtlNacional @JUANPABLOANGEL @JuanmalilIo Me adhiero a la moción, prefiero (con dolor) ver eliminado a mi verde en la liga si eso trae como consecuencia la salida de Lillo. No me imagino en 2018 otra vergüenza continental saliendo en fase de grupos por ahí de ultimo porque se ve venir, se ve venir.]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO Se paso de pasada....]]></document>
		<document><![CDATA[@Susana__Sanjuan @RicardboDiaz No nos digamos mentiras, mientras se reúnan las victimas para atender a un político y en medio de la charla les repartan tamal les da amnesia temporal y se van a votar por él. Esa es la cruda realidad de este país.]]></document>
		<document><![CDATA[@zezinho079 @nacionaloficial Jajajaja.... si es verdad....]]></document>
		<document><![CDATA[@zezinho079 @nacionaloficial Tienes toda la razón, lo bueno es que después del pase 350 uno duerme como un angelito. Que triste]]></document>
	</documents>
</author>