<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Todo Berlín está en tus ojos. Abre las puertas de esta ciudad cuando de mí te acuerdes. No cierres tus párpados amables.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo Berlín está en tus ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero nunca como entonces fui dichoso. No era la primavera, amor mío, sino el fin de invierno. Todo Berlín con muro o sin muro.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo imagino y no quisiera marcharme. Pero lo sé, oscuramente me lo dice la sangre con su tímida voz, que muy pronto quedaré viudo de mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabéis, me hubiera gustado llegar hasta el final de todos estos ajetreos con vosotros, en medio de júbilo tan alto.]]></document>
		<document><![CDATA[Con vosotros queda mi esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lástima que tuviera vida tan pequeña, para tragedia tan grande y para tanto trabajo. No me apena dejaros.]]></document>
		<document><![CDATA[Vámonos patria a caminar, yo te acompaño. Compañeros míos yo cumplo mi papel luchando con lo mejor que tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre con los campesinos agrarios y los obreros sindicales, con el que tenga un corazón para quererte.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ello pido que caminemos juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Acompañarte en tu jornada, porque soy un hombre del pueblo, nacido en octubre para la faz del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que ser así, indiscutiblemente. Ya me cansé de llevar tus lágrimas conmigo. Ahora quiero caminar contigo, relampagueante.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo he de morir para que tú no mueras, para que emerja tu rostro flameando al horizonte de cada flor que nazca de mis huesos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me quedaré sin voz para que tú cantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo bajaré los abismos que me digas. Yo beberé tus cálices amargos. Yo me quedaré ciego para que tengas ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor mío, tu hombre se va de nuevo a los combates por la dicha. Vámonos patria a caminar, yo te acompaño.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ese simple día, amor mío, habré esperado muchos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Y muchos golpes recibidos, mucha hambre. Por ese simple día, amor mío, habré luchado muchos años.]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy, pero no te preocupes si tardo un poco en el regreso. Un día en otoño me verás llegar. De lejos, con polvo aún en los cabellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada me falta, ni siquiera mi soledad. De todos los guatemaltecos pobres, yo soy quizá una excepción ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ha sido gracias a tus ojos, que Berlín ha sido para mí este tiempo la ciudad que más recuerdo de las grandes ciudades europeas.]]></document>
		<document><![CDATA[Paseando por la calle Unter den Linden, miro tus ojos y estoy en cualquier parte del viejo y del moderno Berlín, cantando.]]></document>
		<document><![CDATA[Es lejos mi país y sufre tanto, que uno es incapaz de ser feliz, lejos de sus torres. Aquí lo tengo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy pero no te preocupes si antes del otoño no he vuelto todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[Y los que las pronuncian olvidan,estúpidos que son,que sus nietos amarán mañana jubilosamente la palabra estrellada de tu nombre:revolución.]]></document>
		<document><![CDATA[Los racistas nos dicen antihumanos, pero contigo le damos al odio su tumba mundial en la ciudad de los abrazos. Nos dicen tantas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y le ponemos ojos, Voz, oídos, alma, al corazón del hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Los criminales nos dicen criminales, pero contigo revivimos la esperanza, le marcamos el alto al crimen, a la prostitución, al hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Los cobardes nos dicen cobardes, pero contigo nos enfrentamos a las sombras y les cambiamos el rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no oyen nos dicen sordos, pero tú nos has enseñado a escuchar en todas partes el ágil sonido de la ternura humana.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no ven nos dicen ciegos, pero tú nos has enseñado a ver el color del tiempo que viene.]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto, digo. Y estoy aquí, para seguir luchando.]]></document>
		<document><![CDATA[Sublevaos!". Ni aún ellos me recuerdan. Mis compatriotas siguen y siguen sufriendo diariamente. Tal vez ahora un poco más que siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni aun aquellos para quienes he vivido luchando, gritando: “¡ Vosotros sois grandes, poderosos, y unidos podéis hacer más llevadera la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto después de cinco años. Y nadie pudo acudir a saludarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos, sin embargo, se han cansado ya y le dieron las espaldas al pueblo y a su frente.]]></document>
		<document><![CDATA[Casi todos también laborando en la sombra, dejando con su vejez una dura y amarga constancia de su lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[De los amigos, ninguno estaba para verse. Casi todos siguen lo mismo, me dijeron vagamente, pero su piel se ha vuelto grave ya.]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto después de cinco años. Y sola estaba la calle para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Así amo yo la vida y amo a la humanidad, amor mío, cuando te amo y amo a los hombres sencillos de mi bello y horrendo país.]]></document>
		<document><![CDATA[Y juntos nos jugamos el destino, con nuestras manos que todo lo construyen.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso los amo como son y también como serán. Porque ellos son buenos y serán mejores.]]></document>
		<document><![CDATA[De ellos recibí esta voz, este corazón inquieto que me apoya y me fortalece y me lleva consigo.]]></document>
		<document><![CDATA[La unidad de lo mejor y de lo más deplorable. Lo que canta sobre la tierra y lo que llora sobre ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque nosotros somos los más fuertes, pero también los más debiles. Somos la lágrima. La sonrisa. Lo dolorosamente humano.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a la gente sencilla de mi pueblo, porque son sangre que necesito, cuando sufro y me desangro;, hombres que me necesitan cuando sufren.]]></document>
		<document><![CDATA[A tí te quiero, porque eres la mía. La compañera que la vida me dió, para ir luchando por el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por la rosa de fuego, que se entrega cuando la levanto del fondo de la sangre con las manos jardineras de mis besos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo salvaje de tu cuerpo indomable.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo fluvial de tus ojos, cuando ven que voy y vengo, buscando, como un ciego, el color que se me ha perdido en la memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Dulce eres, como la tierra. como ella frutal y hermosa. Pero a tí te quiero. No por bella que eres.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero antes, quédate en el fondo de mis ojos, en la pupila del alma!.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacia donde te empujen las olas de la vida;, hacia donde quieran volar las alondras fluviales de tu dulce cabello.]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate conmigo esta tarde para siempre, amor mío. Luego podrás marcharte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se pudre la espera debajo del tiempo, del tiempo que se ríe de mí, gran amador, desprovisto de amada en búsqueda siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[De veras, nunca estoy solo. Tan solo estoy triste cuando tus ojos huyen del sitio en que debimos encontrarnos por la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[Las palomas volando entre la espuma serán lágrimas de amor que no temblaron en mis párpados.]]></document>
		<document><![CDATA[El rostro de un niño alimentando escribirá lo que detuvo un grito de combate en mis arterias.]]></document>
		<document><![CDATA[Y con su rostro de sonrisa la más humilde campesina escribirá la poesía de amor que no salió de mi garganta.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana me amarán los ríos por haber pegado propaganda en la noche de la patria: ellos se encargarán de recordar mi nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana, para mi júbilo repicando en las paredes, la novia tendrá a su más bella campana hecha de mar y arena de lluvia y panorama.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, la amargura y la miseria rondan mis bolsillos abiertos en la noche a las estrellas.]]></document>
		<document><![CDATA[Puede ser que vengan con las cuencas vacías a llenarse de mar y paisaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro. Mañana, otros poetas buscarán el amor y las palabras dormidas en la lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[“Fuera de la ciudad capital esbirros del gobierno han matado prisioneros políticos y apolíticos: albañiles de una primavera que comienza".]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Han matado muchos obreros esta mañana!. lo dice el pueblo llorando por boca de sus paredes —.]]></document>
		<document><![CDATA[No volvieron más hacia las cárceles porque hundieron sus raíces biológicas en el mismísimo corazón del pueblo. “¡ Han matado!.]]></document>
		<document><![CDATA[Atrás, la ciudad, sin alas, se quedaba con los enamorados, su lecho y su sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Salieron de la ciudad a las doce de la noche. Atrás, las luces decían adiós con sus pupilas espigadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Este viejo viento que conozco desde niño, caracoleó un poco en mis cabellos y se quedó ahí de pie, y alegre tal vez por mi regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Otra vez la muerte amenazando, subiendo otra vez las gotas del martirio hasta el aliento. !. Custodiándolos, los verdugos reían.]]></document>
		<document><![CDATA[De pie marchaban, silvestres y humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque nada hay más bello sobre la anchura de la tierra, que un pueblo libre, gallardo pie, sobre un sistema que concluye.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando nosotros disparemos el último cartucho, tú serás la primera que cante en la garganta de mis compatriotas, libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos pueden seguir golpeando, que conste, si pueden. Tú siempre serás la victoriosa, libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí tu nombre, tu suave y tierno nombre, cantando en esperanza y coraje.]]></document>
		<document><![CDATA[En el pecho, donde un aguante varón nos crece en grande. En la espalda y los pies que sufren tanto. En los testículos, orgullecidos de sí.]]></document>
		<document><![CDATA[En los ojos, abiertos al asombro del luto. En la frente, cuando ella aletea dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[En cada milímetro de su llanura infinita está tu nombre escrito: libertad. En las manos torturadas.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi país, la libertad no es sólo un delicado viento del alma, sino también un coraje de piel.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos por ti tantos golpes acumulados en la piel, que ya ni de pie cabemos en la muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Falsos cristianos, la tumba de cualquier dios está en vosotros!.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás pasarán por el ojo de la aguja los camellos, pero los ricos han comprado ya, sin negarlo, el reino de sus cielos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero el hambriento principal de mi ciudad se quedará si la bomba le sorprende en su trabajo. Algo es cierto de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sólo digo: ellos tienen todavía la mitad del mundo para viajar y emputecerse.]]></document>
		<document><![CDATA[Señala terco la firma del santo papa y agrega reciamente: “¡ Me costó quinientas tuisas! ".]]></document>
		<document><![CDATA[Pero los accionistas principales de los bancos que perpetran negocios y cosechan apolausos andan tranquilamente por las calles.]]></document>
		<document><![CDATA[Se le condena luego a veinte años de cárcel. Pensad un momento lo que cuesta saciarse el hambre: ¡ Veinte años encerrado en 4 x 4 metros!.]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre, por ejemplo, es empujado por lo gigante de su hambre y roba, porque tiene que robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Suceden cosas tan extrañas en mi pequieño país, que si de verdad hubiera cristianos creerían, sin duda, en la muerte auténtica de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Y una vez alcanzada, su acción debe repetirse durante toda la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Así la libertad es el logro estupendo de los que nunca han sido libres de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[En nosotros está la libertad, como, en la noche la aurora, y de nuestra atronadora voluntad está marcada ya la digital de su rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, tendremos que defender todos los días nuestra libertad, haciendo roncos sacrificios de ternura y bondad.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu patria es ya un suceso de simples madrugadas, que canta en alba para ti y los tuyos. Pero algún día nosotros también seremos libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tu risa, es la más alegre de todas la risas que conozco.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni tú conoces, además, la torpe dictadura que sufrimos en mi país. Ni has perdido jamás tu libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[A muchos ya ni les importa si la cadena es gruesa y más gruesa cada día.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero yo que vivo y sufro mi país como ninguno, no estoy de acuerdo contigo. Los hombres de aquí no han sido libres jamás.]]></document>
		<document><![CDATA[Se lleva sencillamente, como la tarde, en el fondo del corazón.]]></document>
	</documents>
</author>