<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#unvinoaldia Valcendon Graciano 2014 https://t.co/s6B8NeAfXy monovarietal con muchos matices, recibido de @wineissocial]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaLibredeBarrio: Jueves 19 19 h. "La gran encrucijada"
Con Yayo Herrero, activista ecofeminista y una de las autoras y Sol Sanchez, eco…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @javitojb2: https://t.co/B0PbjTq1Cr   La Plataforma ciudadana dl proyecto "Defensor del menor" ante situaciones d pobreza energética exi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente @AytoLeganes @AVVLNORTE si los vecinos no se hubieran manifestado les habrían hecho caso? Van a darles…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: No te pierdas el plan bueno, bueno que tenemos para el jueves, con @abrazopartio y @yayo_herrero https://t.co/j9d37mAqP3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Llega la ola de frio y seguimos con nuestra campaña #seacercaelinvierno nacionalizar las eléctricas https://t.co/Z3kQFdQshv…]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMartes Decimos si a l@s necesidades de l@s vecin@s. La coherencia, tan necesaria como siempre https://t.co/IAx9xyckTT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: Vídeo resumen de la manifestación vecinal por las instalaciones inacabadas, ausentes o defectuosas en Leganés Norte https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Mani ayer reivindicando #PorUnBarrioDePrimera #Leganes Norte @ganarleganes @AVVLNORTE @iuenleganes  @PodemosLeganes http…]]></document>
		<document><![CDATA[#blueMonday El día 19 en @LaLibredeBarrio presentamos el libro "La Gran Encrucijada" @PCELEGANES @iuenleganes @UJCELeganes https://t.co/pGKv55m5Yf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: El jueves en @LaLibredeBarrio con @abrazopartio y @yayo_herrero presentamos "La Gran Encrucijada" @PCELEGANES @UJCELeganes…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Como comunistas,además de apoyar las reivindicaciones,somos parte de ellas,organizando la indignación en movilización #PorU…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: Orgullosa de l@s compis de .@ganarleganes Compromiso con l@s vecin@s en la lucha #PorUnBarrioDePrimera en #LeganesNorte…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miguelvazquezv: @Teleganes @ganarleganes.Se espera pluralidad para todos.lastima os perdisteis la manifestacion de la @AVVLNORTE .tendr…]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista a nuestro compa @josemba de @ganarleganes donde cuenta la realidad descarnada de los acontecimientos en #leganes https://t.co/szY0oCiTzj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Doble_A17: Quiero agradecer a lo que queda de Leganemos la felicitación (a su manera) por mi entrevista a un miembro de Ganar Leganés ;…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Doble_A17: El portavoz de lo que queda de Leganemos está nervioso? Ataca, descalifica y luego borra el tuit?... Curioso! ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IUMadridCiudad: #EnDirecto desde @CSPasilloVerde "NO SOLO DUELEN LOS GOLPES" de @Nosolopam #NosotrasParamosMadrid organizado por @elpcm…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IU_Madrid: La sede de @elpcm vuelve a llenarse de feminismo con Pamela Palenciano #NoSoloDuelenLosGolpes. https://t.co/Pbm4yvuc1L]]></document>
		<document><![CDATA[Apuntate al #MerengueFeminista #sinopuedobailar de las feministas de Madrid , el día 8 en la mani https://t.co/X6vJZPrN6P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #PobrezaEnergética: Hoy otra víctima grave n Galapagar.Gobierno #Leganes hará algo antes de tener 1 desgracia aquí?Mocio…]]></document>
		<document><![CDATA[#LeganesFeminista @PCELEGANES e @iuenleganes se suman a la convocatoria de las #AAVV https://t.co/L90qcp2t4K #niunamenos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: Nos sumamos al manifiesto q han realizado algunas #AAVV y animamos a acudir a la concentración #LeganésFeminista https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Nos sumamos a la convocatoria del #8m @AVVLNORTE @AVSanni1 @avcentro y @apvlafortuna https://t.co/zbN7si2D6I #NiUnaMenos 8M]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VecinosdeMoral: ¿Estáis de acuerdo con la propuesta de @GanemosMoral para remunicipalizar basuras en Moralzarzal? #RemunicipalizarMoral…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MujeresEnHuelga: 44 países unidos en #MujeresEnHuelga https://t.co/00VZI3iiWE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AVVLNORTE: Comunicado de la Asociación Vecinal ante las acusaciones de Leganemos https://t.co/wfuPhZvfr1 https://t.co/EPydWATM2W]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeganesActivo: .@UnionporLeganes, @Cs_Leganes y concejales no adscritos de @ganarleganes piden explicaciones sobre @Emsule_ 
https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[#SeAcercaElInvierno y ya tengo decorada mi taquilla con la pegatina de la campaña de @elpcm https://t.co/kcIJOcmG61]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PAHMadrid: @leganemos @UnionporLeganes @PahLeganes no pertenece a @LA_PAH no sé si eso os queda claro? y quien  firma como ese colectiv…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vcuevas: @LA_PAH no participa de ningún acuerdo con @UnionporLeganes ni @leganemos para los presupuestos de #Leganés tampoco la @AVVLNO…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PAH_Santander: Esta muy mal si @UnionporLeganes y @leganemos utilizan el logo y el nombre de @LA_PAH sin permiso y sin que intervengamo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PAHMadrid: @UnionporLeganes @leganemos Rogaríamos quiteís el nombre de @LA_PAH  de ese cartel somos apahrtidistas. https://t.co/T2lGbPC…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LA_PAH: De hecho, @UnionporLeganes @leganemos, si miráis aqui https://t.co/M7HVfwkdmv, veréis que no pertenecen a nuestra red. #QueNoOs…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LA_PAH: La PAH, @UnionporLeganes @leganemos, no trabaja con partidos políticos. Somos, y seguiremos siendo apartidistas: https://t.co/c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LA_PAH: Hola @UnionporLeganes - @leganemos, no sabemos quién está hablando en nuestro nombre. Nosotras no vamos a participar en esto ni…]]></document>
		<document><![CDATA[#CifuResponde Cuando tendremos un centro de salud en Arroyo Culebro #leganes ?. El solar fue cedido hace 10 años...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robotronk1: Estas son mis respuestas. Si no os gustan tengo otras. 
#CifuResponde https://t.co/zH67j7MU6t]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: El doble rasero del PSOE:exige el cese dl presidente de Murcia pero calla con su edil imputado en Madrid https://t.co/Mi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpce: Porque nos queremos libres, sin que nos acosen, nos maltraten, nos mercantilicen o nos asesinen #8mPCE https://t.co/CEODIBSlCh #…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mundoobrero: Porque nos queremos libres, sin que nos acosen, nos maltraten, nos mercantilicen o nos asesinen #8mPCE https://t.co/Iebw1h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarmenCofe: #8mPCE Paramos o nos paran https://t.co/ujwNTkzDHf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCASevillalocal: Porque las mujeres partimos desde una posición desequilibrada y desigual respecto a los hombres #8mPCE 
https://t.co/2…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlosmag66: Este 8 de marzo #NosotrasParamos por un trabajo y una vida digna. #8mPCE https://t.co/Bgj7PNNb8X]]></document>
		<document><![CDATA[#8mPCE Seguimos en la lucha contra el patriarcado, por una vida digna https://t.co/OtXE0lSCI7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlvaroAgFa: Por un trabajo y una vida digna ¡yo paro! Acabemos con el sistema patriarcal!!
#8mPCE #ParoInternacionalDeMujeres
@elpce @e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Por un trabajo digno y una vida digna. Yo paro  #8mPCE https://t.co/86TUuP0mQu]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante es vender, aunque sea armas #MarcaArabia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpcm: #Madrid #ALaCalle25F ¡Arriba todas a luchar! https://t.co/RH1cT668jX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MCSM1: En Madrid alzamos la voz contra esta Europa de los muros y decimos #NoEUFortaleza https://t.co/czsOlojGKc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @quetemuevas: #ExPPoliación  Tus pensiones te las roban https://t.co/K3H13mbNtO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @quetemuevas: #ExPPoliación no extraditan https://t.co/VkrHb7kdOs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpcm: Bloque del Partido Comunista en la manifestación en #Madrid #ALaCalle25F @Marchas22M https://t.co/39r8lJ5xML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpcm: Subimos por calle Atocha ¡Atocha hermanos no os olvidamos! #AlaCalle25F #Madrid @Marchas22M https://t.co/9hQ23T58Gp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AVVLNORTE: Se autodefine: https://t.co/YHoAPRFdsz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AVVLNORTE: Vergüenza ajena las acusaciones de @leganemos al presidente de nuestra asociación por decir verdades. Todas concejalas excep…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AVVLNORTE: Igual es falta de valentía después de que los vecinos y vecinas de Leganés Norte sacaran los colores a @Evaestaporaqui y @fr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AVVLNORTE: Ya que mintieron e intentaron usar a la asociación para sus causas personales y políticas, tras posicionarse con el regalo d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AVVLNORTE: .@leganemos está usando el feminismo para tapar sus carencias, errores y mentiras.@MotaMonik es perfil bajo porque fue la ún…]]></document>
		<document><![CDATA[La factura de la luz no para de subir, las empresas hacen caja, a la gente le cortan la luz #seacercaelinvierno https://t.co/iwkmm62xKt]]></document>
		<document><![CDATA[#seacercaelinvierno la producción y el acceso a la energía debe estar garantizada por los poderes públicos #leganes https://t.co/nEdiSTEtiN]]></document>
		<document><![CDATA[#seacercaelinvierno y las empresas eléctricas hacen el agosto a costa de la clase trabajadora #soberaniaenergetica https://t.co/nEdiSTEtiN]]></document>
		<document><![CDATA[#soberaniaenergetica Acto público, viernes 25, 19:00 CC Rigoberta Menchu #leganes https://t.co/ypaKHwKg58]]></document>
		<document><![CDATA[#soberaniaenergetica mientras la factura no para de subir, la gente no puede pagarla y las eléctricas se forran #leganes https://t.co/EaJlLRs0bq]]></document>
		<document><![CDATA[Para la burguesía, la clase de los capitalistas, la energía es una mercancía más #seacercaelinvierno https://t.co/qGUJYbXnEd]]></document>
		<document><![CDATA[#seacercaelinvierno luchamos contra la pobreza energética, hay que poner fin a los cortes del suministro #leganes https://t.co/5JtJjzKZuH]]></document>
		<document><![CDATA[#seacercaelinvierno mientras la empresas eléctricas aumentan sus beneficios exponencialmente, cortan la luz a quien no puede pagar. https://t.co/W4utcH9OHn]]></document>
		<document><![CDATA[#seacercaelinvierno Ni una casa más sin luz por no poder pagar la factura #nacionalizarlaselectricas https://t.co/nEdiSTEtiN]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a las 19:00 en el CC Rigoberta Menchu hablamos de #soberaniaenergetica #seacercaelinvierno #leganes https://t.co/nEdiSTW4Hn]]></document>
		<document><![CDATA[#seacercaelinvierno la energía es la base material para garantizar unas mínimas condiciones de vida para la gente #Leganes https://t.co/Hg0U9u0LPY]]></document>
		<document><![CDATA[Luchamos contra ellos cuando eran de IU, hasta q los echamos. Ahora, q nos expliquen lo q decían q no existía #TarjetasBlack]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PodemosLeganes: V-E-R-G-Ü-E-N-Z-A
https://t.co/11NeQb1c8l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Hoy estamos con compas de @iunida @iu_madrid y @elpcm apoyando a @cocacolaenlucha https://t.co/tnpACNNcsH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bledhisa: Este viernes acto sobre #SoberaníaEnergética en #Leganés #SeAcercaElInvierno #NacionalizaciónYa https://t.co/rijIvdTitC]]></document>
		<document><![CDATA[#soberaniaenergetica los derechos humanos están por encima de los beneficios de las empresas #Leganes https://t.co/UsL96l3LcH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: No te olvides, tenemos plan para el viernes en #leganes #seacercaelinvierno https://t.co/Tvot7EExni]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Este Viernes 24 tenemos el colofón final de la campaña por la Soberanía Energética de @elpce y @elpcm en Leganés #SeAcercaE…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: ¿Sabías que mientras ha subido de media la factura un 60%, los beneficios de las eléctricas han aumentado más del 100%? #Se…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: #SeAcercaElInvierno nuestro vídeo de la campaña por la nacionalización de las eléctricas @elpcm @elpce https://t.co/OCgfxEo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: El viernes en #leganes hablamos de Soberanía Energética y nacionalización de las eléctricas #seacercaelinvierno https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[#forumciberseguridad enhorabuena a @amaneiro , la única ponente de toda la jornada. Muy interesante su intervención sobre EoT]]></document>
		<document><![CDATA[#forumciberseguridad el 54% de las empresas no ofrecen formación en cyberseguridad a sus trabajador@s y el 71% IT se siente presionad@]]></document>
		<document><![CDATA[#forumciberseguridad la tendencia de ataque a servidores es descendente, ahora se ataca mucho mas las identidades de l@s usuari@s]]></document>
		<document><![CDATA[#forumciberseguridad de 19 ponencias solo hay una mujer, Almudena Maneiro de blackberry. Queda mucho por hacer en igualdad en el sector IT]]></document>
		<document><![CDATA[El #forumciberseguridad lo puedes seguir en directo en https://t.co/w0swwLIU6M]]></document>
		<document><![CDATA[#forumciberseguridad hablando ahora de seguridad en IoT, cloud y movilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoVoy25F para luchar por el futuro y por el presente de nuestras pensiones!  #PensiónEsDerecho https://t.co/YPMyxUAsRf https://t.co/E7kdxFNcc7]]></document>
		<document><![CDATA[Vodafone tiene enormes beneficios porque los teleoperadores están sin Convenio de Contact Center. https://t.co/OKloQIjoDa #VodafoneCulpable https://t.co/lg8pwj0hvW]]></document>
		<document><![CDATA[Vodafone tiene beneficios porque los teleoperadores están sin Convenio de Contact. https://t.co/OKloQI1NeA #VodafoneCulpable https://t.co/3TFh1XDoj4]]></document>
		<document><![CDATA[Los Contact Center necesitan un convenio ya. Pero las empresas que subcontratan no lo permiten. #VodafoneCulpable https://t.co/zGmGaa51PJ]]></document>
		<document><![CDATA[#unvinoaldia https://t.co/ReoqA4o1jR Corazón loco 2014 #tempranillo y #syrah de la #dolamancha de @BodegaIniesta]]></document>
		<document><![CDATA[#unvinoaldia https://t.co/fd6Jznwjhh Alma de Unx #navarra #garnacha via @wineissocial]]></document>
		<document><![CDATA[Mediana, demócrata y mujer: las tres cruces de Cristina de Borbón - https://t.co/Rua8F1fDYz extenso, pero muy clarificador]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mercedescondes: Hoy Asamblea @ganarleganes a las 19.00 h en el Centro Cívico José Saramago. #SanNicasio. Te esperamos. https://t.co/LDh…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/JArQ6KP05S Todas a odiar a los estibadores!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los empresarios proponen poder dar latigazos a los estibadores cuando quieran https://t.co/sDQN8gBiwR]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva asamblea de @ganarleganes , a las 19:00 en el Saramago de #leganes . Seguimos construyendo para transformar #felizviernes https://t.co/rOECKVRQ3W]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Esta mañana hemos seguido la campaña por la Soberanía Energética #SeAcercaElInvierno en el barrio de Leganés Norte #Naciona…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CasviFactory: De los creadores del "No es no"...y del "No es si"...llega ahora el "ni si ni no, sino todo lo contrario" https://t.co/pz…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ganarleganes: https://t.co/JT91S7YWCg sólo en lo que va de año 16 mujeres han sido asesinadas por hombres #stopamorromantico]]></document>
	</documents>
</author>