<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Qué nos pasó? Antes nos escribíamos más.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo admito, quiero verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser cursi vale la pena cuando la razón eres tu.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé qué tengas tú, pero sé que nadie más lo tiene.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde qué te conocí, no he querido conocer a nadie más.]]></document>
		<document><![CDATA[Admito que te extraño, pero también admito que no te necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes el don de hacerme falta cuando más te necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdóname por quererte como nunca nadie lo hará.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que tú también escribes para mí?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se me notan mucho las ganas de verte?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todavía te brillan los ojos cuando me ves?]]></document>
		<document><![CDATA[Tú y yo tenemos unos recuerdos pendientes por terminar.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía ganas de hablar contigo todo el día, pero tu orgullo me las quitó.]]></document>
		<document><![CDATA[Y de pronto llega esa persona, daña tu corazón y se retira.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez no éramos "nada", pero de todas formas tu seguías siendo mi todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Situación sentimental: me gustas como para todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo el daño que haces, aún así te quiero en mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Me dormía con el celular en las manos, esperando que me escribiera un "oye, te extraño", pero eso nunca pasó.]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que nos volveremos a encontrar el día que tú decidas buscarme.]]></document>
		<document><![CDATA[A tu lado es el cielo. http://t.co/aECG3va3tI]]></document>
		<document><![CDATA[Tan fácil que es enamorarse de la persona equivocada y tan difícil que es olvidarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Dices que me quieres, pero nunca estás cuando te necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes qué te caería bien? Unos besos míos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo admito, quiero verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Dudo que pueda querer a alguien más, tanto como te quiero a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca creí poder extrañarte de esta manera.]]></document>
		<document><![CDATA[El 99.9% de las mujeres prefieren que su novio sea alto.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si te vas a enamorar, que sea de mis defectos, de mi sonrisa, de todo lo que sientes al verme. Si te vas a enamorar, que sea de mí.]]></document>
		<document><![CDATA[No importa dónde estés, siempre te voy a llevar conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es extraño todo esto que siento por ti, tan extraño que me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: estas pensando en esa persona y sonríes.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tuvieras alguna minima idea de lo que siento por ti, todo sería diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué te pasó? Antes me gustabas más.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy quien te busca, tú eres quien me ignora.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si me enamoraste o me ilusionaste.]]></document>
		<document><![CDATA[Vete, y llévate todas tus excusas.]]></document>
		<document><![CDATA[La única forma de que no te rompan el corazón, es fingir que no tienes uno.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé como ni cuando pasó, lo único que sé es que me gustas muchísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Para qué dedicarte canciones?
Si puedo dedicarte mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir "no sé" a todo, cuando estamos de mal humor.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá verte fuese tan fácil como pensarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos lloran por amor y otros lloran por idiotas.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre habrá un recuerdo que nos llene los ojos de lágrimas.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ser muchas cosas, el motivo de tú sonrisa es una.]]></document>
		<document><![CDATA[Los errores no se niegan, se asumen.]]></document>
		<document><![CDATA[Es triste acordarse de ciertas cosas y saber que no volverán ocurrir otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Eras tú esa sonrisa que me encantaba presumirle a los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[Traigo un conflicto entre el corazón y la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todavía te brillan los ojos cuando me ves?]]></document>
		<document><![CDATA[GTA V septiembre 17.

—El día en que todas las novias del mundo pierden a sus novios por semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[10 de cada 10 mujeres también se cansan de escribirle mucho a quien les responde poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Me puedo quedar sin señal, sin batería o sin teléfono, pero aún así buscaría la forma de escribirte.]]></document>
		<document><![CDATA[No tienes por qué disimular, desde lejos se te nota que no te importo.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que la gente sabe poco, pero habla mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres tienen ese sexto sentido, de siempre descubrir la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez no fuimos nada, pero ese beso me hizo creer que lo éramos todo.]]></document>
		<document><![CDATA[No éramos nada y tú me hacías sentirlo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo queriéndote sin razón.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres esa única persona con la que siempre quiero estar.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé qué tengas tú, pero sé que nadie más lo tiene.]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que nos volveremos a encontrar el día que tú decidas buscarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos todo cuando no estamos... http://t.co/VViha0hjQR]]></document>
		<document><![CDATA[A veces no extrañamos por el miedo a no volver a recordar.]]></document>
		<document><![CDATA[No insistas, tú y yo ya no tenemos nada que hacer juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañando lo que éramos, recordé lo que no fuimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Allá tú, queriendo ser feliz sin mí.
Aquí yo, queriendo todo contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde aquí te extraño.
Desde allá te hago falta.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si sientes que te hago falta, recuerda que fuiste tú quien me dejó ir.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Amor me amas?

—Ay, ahora no bobo marica.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si éramos para tanto, ¿por qué te fuiste por siempre?]]></document>
		<document><![CDATA[Después de tanto, eres mi todo.
Después de todo, me haces mucha falta.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué fuerte es amar.
Qué fuerte es extrañar.
Qué fuerte es no poder olvidarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si sientes que te hago falta, recuerda que fuiste tú quien me dejó ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Me extrañas pero no me buscas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar en nosotros, en lo que fuimos, me hace recordar lo feliz que llegué a ser alguna vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate con tu orgullo, al parecer así eres feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando menos lo esperes, me recordarás, y lamentarás haberme perdido.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero, no es mucho, pero es en serio.]]></document>
		<document><![CDATA[Otra noche más en la que pudiera estar contigo, pero decidiste estar allá y no acá conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que siempre que escribo, lo hago pensando en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no te di todo lo que tenía, te di todo lo que fui.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me gustaría saber si todo lo que escribes es para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Hubiera podido estar todo el día a tu lado, pero no quisiste que fuera así.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque tú estás allá sin mi, siempre estás aquí conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[No esperes que te olvide y no olvides que te recuerde.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan diferente que... #SinPoesíaNoHayCiudad http://t.co/PAu0kRk6VJ]]></document>
		<document><![CDATA[—Antes te quería.
—Antes eras diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me duele que no estés, pero me duele más que no me extrañes.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé mucho de amor, pero supongo que debe de ser parecido a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[No te estoy ignorando, te estoy olvidando.]]></document>
		<document><![CDATA[1 Se conocen.
2 Se gustan.
3 Se encantan.
4 Están juntos.
5 La distancia se interpone entre los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[Eras mi todo, aunque nunca fuimos nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer celosa y con un arma en la mano siempre tiene la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue así, enamorándome con tus besos
Tus abrazos 
Tus caricias
Tus miradas tentadoras 
Tus sonrisas 
Con tu forma de querer única.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque estés lejos, sigues estando conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[No te preocupes, yo también sé hacer como si no me importarás.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los dos se equivocó de lugar; ni tú estás conmigo, ni yo estoy contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me voy a dormir. Sin ti, como siempre.]]></document>
		<document><![CDATA["Qué grandioso es poder encontrar en ti, todo eso que cualquiera busca en mil personas."]]></document>
		<document><![CDATA[Dime si me vas a querer o no, para dejar de intentarlo.]]></document>
	</documents>
</author>