<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@DjDejv ♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DjDejv: @locaporlphm demaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@DjDejv dema ♥ Dayana la que + me ama*-*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DjDejv: @locaporlphm demasiadoooo]]></document>
		<document><![CDATA[@DjDejv tienes que amarme :3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DjDejv: @locaporlphm beshaaa]]></document>
		<document><![CDATA[epale @DjDejv ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@Ekeg_ jajaja x.x]]></document>
		<document><![CDATA[@Ekeg_ ¿¡Que te hicieron QUE!?]]></document>
		<document><![CDATA[A @Ekeg_ le enterraron la cabeza x.x]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres amigo, seras tratado como un amigo... Así de fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[#MeImportaUnCoño la gente que me dice ¿que le ves? por que así me doy cuenta de que nadie ve lo que yo veo en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños hermana♥ Te amo raaandote*-* Ya son 19 añotes :3 http://t.co/CSEPdpxYQd]]></document>
		<document><![CDATA[Grande soy yo, que a pesar de ser juzgada por como soy, no cambio para complacer a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosElevate: 500 rts = 500 votos :) ¿Podemos hacerlo?

#KCAMEXICO #BTRPorArtista]]></document>
		<document><![CDATA[A veces los dias pueden ser una total mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Sera que me dejara dormir?]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito grillo dejame dormir!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MundoMinion: Mi cuarto puede ser un desastre, pero sé dónde está todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que decepcion...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Mirarle y pensar ''ese era mi amigo, cómo pudo cambiar tanto".]]></document>
		<document><![CDATA[Ok estaba viendo television cuando de repente boom! Programa de one direction aparece... Cada dia estamos peor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cursilocos: Mujer que es intensa y psicópata contigo, mujer que le importas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @btrftmee: #KCAMexico #BTRPorArtista

UN RT = UN VOTO.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @btrftmee: #KCAMexico #BTRPorSerie 

UN RT = UN VOTO.]]></document>
		<document><![CDATA[@TheCarlosPena FELICES 24 AÑOS MI HERMOSO LATINO NALGON *-* TE AMO COMO A LA VIDA MISMA♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LicGemido: A veces creo que el insomnio se inventó para soñar despiertos lo que haríamos estando juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @04Lidarwin: Piensalo. http://t.co/BGDXqvoiMA]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo grabado "Romero" en la frente...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jamesmaslow: Hola Mexico.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @origamip: #EsArrecho Aguantarse a una persona pegajosa, es la vaina más ladilla del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IdeasAbstractas: Ni CSI encontraría el por qué eres tan puta.]]></document>
		<document><![CDATA["tengo miedo". http://t.co/3WgkTmrd2p]]></document>
		<document><![CDATA[borrada de su vida...]]></document>
		<document><![CDATA[No veo la hora de tenerte en mis brazos y poderte decir te amo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pienso que no son tan inútiles, las noches que te di te marchas y que yo no intento discutírtelo, lo sabes y lo se.]]></document>
		<document><![CDATA[Te protegeré así me odies cuando nos enojamos...]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero mi helado antidepresivo, echarme en un sofá a llorar hasta que se me hinchen los ojos y luego...Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Se vienen días muy difíciles...]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy enojada ._. Estúpidos finales, estúpido todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ver nuestras antiguas conversaciones, sonreír y afirmar que, definitivamente, él es ''esa persona''.]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha las palabras de una persona herida o enojada, pues esas son las que se calla y quería decirte]]></document>
		<document><![CDATA[Amo sus ojos almendrados y oscuros, el como ven a través de mi al mirarme a los míos fijamente, y me hacen sentir tan chiquita ante él.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca traiciones a tu oso de peluche, cuando el se enoje solo el te acompañará y acolchonara tu cabeza entre lágrimas, y no te reprochara.]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas para las que soy pésima: No llorar cuando me siento mal, o frustrada o... Mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio esto...]]></document>
		<document><![CDATA[Solo veo lo positivo de los demás y lo negativo de mi...]]></document>
		<document><![CDATA[Tantas cosas que nos diferencian... A veces me duele, es como poner un poco más de distancia entre ambos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día sin el es como un siglo...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo esperaba que me rescataras de este mal trago, pero al final igual fue un fin de día pésimo. Odio dormir disgustada, toma nota.]]></document>
		<document><![CDATA[El, el es mi sueño hecho hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer llorando de felicidad por un sueño que creí hecho realidad y hoy muriendo de tristeza, porque tal vez no se hará. No debí ilusionarme..]]></document>
		<document><![CDATA[Esos momentos donde esperas un mensaje, y te tiemblan las manos como nada y sientes ti corazón casi salirse por tu boca.]]></document>
		<document><![CDATA[Suelen ser tus labios el mejor lugar para estar...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es uno de esos días en que quiero escapar de aquí y salir corriendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tantos mensajes, y ninguno de quien necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[¿habría podido ser de otra manera?..]]></document>
		<document><![CDATA[Soy esa chica que te espera todo el día ansiosa, la que cuando su cel suena se emociona esperándote, y se emociona al ver ''escribiendo...'']]></document>
		<document><![CDATA[Por más que se ame con todas las entrañas, con todos los sentidos y se tenga toda la entrega hacia esa persona, jamás es bueno depender.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien he estado mal más veces de las que puedo contar, pero esta es la peor.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si solo soy una ilusa al respecto, asumire la responsabilidad...]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede hacer feliz a todos, e intentarlo es estúpido.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, más que asociar el insomnio con la mente, lo asocio con tu ausencia.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que no quiero ni amaré a nadie que no sea él.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MatriuskaO: ''Los recuerdos son fotografías tomadas por el corazón.'']]></document>
		<document><![CDATA[El problema es cuando uno de los dos comienza a sentir mucho más que el otro.]]></document>
		<document><![CDATA[Se feliz http://t.co/cGJ2Tf80FC]]></document>
		<document><![CDATA[que errores los que cometes sin darte cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoviosDeJovenes: No te arrepientas de algo que te hizo reír alguna vez...]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito sentimiento :c]]></document>
		<document><![CDATA[El que ama lucha, asi el terreno sea difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita mi suerte de solo en sueños verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez y al final, deba dejar de ser tan pegajosa y dulce.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada cómo alguien que te quiera hasta cuando estás insoportable]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_Pendejin: No hay edad para el amor... Y para comer compota tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble cómo una persona te puede cambiar el ánimo en un segundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bello ahora me dio dolor de estomago :)]]></document>
		<document><![CDATA[Se vive mejor sin esperar nada de nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LicGemido: Qué aburrida sería la vida sin las locuras que hacemos por amor.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida me enseñó que a veces las palabras sobran, los hechos son los que cuentan.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser pacientes con la estupidez y la ignorancia pero no con quienes están orgullosos de ellas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FraseSimple: El que se enamora, pierde, y también sufre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FraseSimple: Vale la pena luchar por lo que vale la pena tener.]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito Luis, todo por tu maldita culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[En algún momento esto iba a pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente asi no se puede :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora soy volátil :)]]></document>
		<document><![CDATA[Como lo extraño :c]]></document>
		<document><![CDATA[El @04Lidarwin me parte demasiado♥:$]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Comprendelo: Dar mucho y recibir poco, también cansa.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres humano, no sobrenatural.]]></document>
		<document><![CDATA[@04Lidarwin te quiero♥]]></document>
		<document><![CDATA[RT @04Lidarwin: @batichica_99 digalooo♥]]></document>
		<document><![CDATA[Momento que la meten me dice "matalo, matalo, matalo"]]></document>
		<document><![CDATA[Bebeeeeee♥ @04Lidarwin]]></document>
		<document><![CDATA[En momentos como estos quisiera matar a mi nv...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JefferMartinez4: #HRDerby]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño demasiado oír tocar y cantar a mi hermano :'(]]></document>
		<document><![CDATA[@im_afuckzombie 
Este cuento se llama "el percebe feo"
Había una vez un percebe feo.
Era tan feo que todos se murieron
Fin!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Amor? Amor es mantenerse enamorado a pesar de las peleas y discusiones, y luchar para que las cosas puedan mejorar. Eso es amor.]]></document>
	</documents>
</author>