<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @ganesantillana: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá https://t.co/j9Hb6DlIyt vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[RT @olivia2625: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en Bogotá https://t.co/iqOWkyaqXu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JaimeAlfredo_70: Aqui por que se habla del esquema de Duque y no se hace referencia es al equipo de la @UnpColombia https://t.co/PsxEKw…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cconfidencial: Escoltas de Iván Duque frustran atraco a un bus en el occidente de Bogotá - https://t.co/yOs34wGvoV https://t.co/wXD2p4v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @larevaloh: Tiene una cara de falso positivo.
Si parece un pato, nada como un pato, y grazna como un pato, entonces probablemente sea un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiaColombia: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá - https://t.co/doHYWYsduW https://t.co/M…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiaColombia: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá - https://t.co/doHYWYsduW https://t.co/8…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelitaPaisa: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/s3f5bAuEdZ   https://t.co/sn…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Los tres meses que lleva de vigencia la restricción del parrillero hombre para las motos en Bogotá, dejan un balance a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/EzleUPTVwm https://t.co/Jk1S3…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Kennedyconuribe: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/z0KrxW6gwB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiBogota: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/wOEOowdara]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lafm: Esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá https://t.co/EJnY6lj4Gv #LAFM https://t.co/eHA5EmuqdY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalCapital: Esquema de seguridad de @IvanDuque evitó el atraco a los pasajeros de un bus que se movilizaban a la altura del barrio Me…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chalocervant: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus - Caracol Radio https://t.co/1mLcFK7jWD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rcnradio: Esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá https://t.co/Iy1f82hmNe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELTIEMPOTELE: #NoticiasELTIEMPO Escoltas de Iván Duque, frustran atraco masivo al interior de un bus de servicio público en el occident…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SocialEnBogota: ¡Evitaron el robo en una buseta! Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en Bogotá https://t.co/xQA1y6aFmU ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Canal1Colombia: Escoltas del candidato Duque frustraron atraco masivo en un bus en Bogotá → 
https://t.co/lKlorONCXh https://t.co/0qBfm…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mariomix10: Retweeted RCN Radio (@rcnradio):

Hace pocos minutos, el esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá. https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiaColombia: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá - https://t.co/doHYWYsduW https://t.co/J…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiaColombia: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá - https://t.co/doHYWYsduW https://t.co/v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalCapital: El esquema de seguridad de @IvanDuque, candidato presidencial, evitó el atraco a los pasajeros de un bus que se movilizab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maotv5: Esa es la cruda realidad en Colombia.  La corrupcion se tomo al pais.  Debemos crear mecanismos eficases para detener los crime…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/EzleUPTVwm https://t.co/jq9mX…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiaColombia: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá - https://t.co/doHYWYsduW https://t.co/c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiaColombia: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá - https://t.co/doHYWYsduW https://t.co/5…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotiDiarioCol: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/pvnRryj8nk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @360RadioCo: #Seguridad | Esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá

https://t.co/AJY88IUSd0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CristinArbelaez: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá https://t.co/jhj21BzBFM vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BrookFreckled: https://t.co/EgH7rwiODK No sé por qué recordé a la gallina de @petrogustavo acusando a SUS PROPIOS escoltas de meterlo e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FredyHerrera5: BIEN POR IVAN DUQUE !!
Y eso que apenas es candidato como será de presidente! https://t.co/ESp8SyDPfn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gustavo2424: Escoltas de Iván Duque frustran atraco masivo en un bus https://t.co/3fjSHgQkDm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @viralizeed_es: Noticia más #viral ahora (CO): Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogo.. https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Per_ElJurista: Esquema De Seguridad De Candidato Presidencial Frustró Atraco A Bus En Bogotá. https://t.co/dddwnd5PFS https://t.co/9Hbk…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ColombiaFlash: Escoltas de Iván Duque en #Bogotá frustran atraco masivo en un bus :...https://t.co/U08hprJW22]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CesarHerreraH: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en Bogotá https://t.co/N7XEzNNRX2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSincelejo: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/XFi88glu0S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Andreawarms: A veces quisiera dejar de compartir tanta cosa de política y eso, pero es que se dan garra! Populismo en su Máximo esplend…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elespectador: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco a bus en Bogotá. https://t.co/EzleUPCkEO https://t.co/zxSER…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dominicalisimo: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en un bus de Bogotá https://t.co/zgCF2AvCg8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @afernandezl: Bien por el esquema de seguridad de @IvanDuque.

Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco en Bogotá…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemi422: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/xks62Gu1vb vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JIOA: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en un bus de Bogotá https://t.co/9MJRfWcIbp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaisaEstereoCom: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en Bogotá | Rimix Radio https://t.co/mCXFA5EEj9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Las2Orillas: Dos hombres y dos mujeres iban a robar un bus en el Norte de Bogotá cuando los policías del esquema de seguridad del candi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BRAVVO59: Escoltas @IvanDuque detienen a cuatro vandálos que decían ser muy DECENTES en atraco a bus en Bogotá https://t.co/Kaf9bYTOJ9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PublimetroCol: ¡Evitaron el robo en una buseta! Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en Bogotá https://t.co/eMs02JAqk0 htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @usetxe: Esquema de seguridad de Iván Duque (sin el candidato) frustra atraco a un bus en Bogotá https://t.co/vjRHjP3YR0 vía @Pulzo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andreslere: Así o más desesperados los sinvergüenzas de canal capital por subir a este mediocre en popularidad? Esto no puede llamarse…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tobonnoticias: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/zVA2Y1hmTV vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @confidencialcol: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en Bogotá ➡️ https://t.co/oFwXveddFe https://t.co/Yl2ViCKUGh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BluRadioCo: Esquema de seguridad de candidato presidencial frustró atraco en Bogotá https://t.co/3jmd60qvFe #MañanasBLU https://t.co/PP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElGranDebate: Escoltas de Iván Duque en Bogotá frustran atraco masivo en un bus https://t.co/TGg3HlJhUT vía @caracolradio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bogoticias: @CaracolRadio #6AM | Escoltas de @IvanDuque frustran atraco masivo en un bus en #Bogotá 

---&gt; https://t.co/EGoMEL8Ehp http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jairogonzalez45: EL ESQUEMA  DEL NUEVO PRESIDENTE DUQUE  FRUSTRA  ATRACO MASIVO  EN BOGOTA.  BIEN POR  ESA, ESTAN CON EL MEJOR https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GuaviareEstereo: Escoltas de @IvanDuque frustran atraco masivo en un bus en #Bogotá 

---&gt; https://t.co/lOoj9VBh2D https://t.co/MzzCWdp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BluRadioCo: Escoltas del candidato presidencial @IvanDuque frustraron atraco a bus del SITP, cerca del centro comercial Metrópolis, al…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalCapital: El esquema de seguridad de @IvanDuque, candidato presidencial, evitó el atraco a los pasajeros de un bus que se movilizab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rcnradio: Hace pocos minutos, el esquema de seguridad de Iván Duque frustró atraco en Bogotá. https://t.co/qAQg5Jj4E8 https://t.co/TXae…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaracolRadio: #6AM | Escoltas de @IvanDuque frustran atraco masivo en un bus en #Bogotá 

---&gt; https://t.co/ME7TpAX2Fg https://t.co/UID…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rcnradio: Esquema de seguridad del candidato Iván Duque frustró atraco en Bogotá. Así lo conoció @rcnradio 
https://t.co/yXa0hrGyfN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pulzo: Esquema de seguridad de Iván Duque (sin el candidato) frustra atraco a un bus en Bogotá https://t.co/zMcNqXcdKq https://t.co/8F6…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ErikaFontalvo: Esquema de seguridad de @IvanDuque frustra atraco en bus en sector de Metrópolis en Bogotá. Alertados por transeúntes qu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Casanova62: Los cómplices de este atraco:
@ELTIEMPO @RCNTV y @CaracolTV 
Tienen que ser acusados por  @FiscaliaCol
Por cohecho
@CNE_COL…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsPinguinoPingo: Divertida reacción luego de un atraco -&gt; https://t.co/x0QKsrZLqR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Japg0: @PCatatumbo_FARC @JairoQ_FARC @FARC_Occidente @FARC_EPueblo @ByronYepes_Farc @TimoFARC @farc_bogota @MujerFariana @IvanCepedaCas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Con granada en mano, delincuente atracó a pasajeros de bus en Barranquilla https://t.co/6BI5ObfwJw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ColombiaFlash: Esquema de seguridad de Iván Duque frustra atraco en #Bogotá :...https://t.co/DbIhuTejiU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaIbague: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/qomftGSVSX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @teamoBAQ: Intentaron disimular atraco saludando a Policías en &lt;b&gt;Barranquilla&lt;/b&gt; https://t.co/oVMCa7ILOe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Panamericana_PR: Terror entre pasajeros de bus por hombre que los atracó con una granada https://t.co/ROCjXlDOcr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Pánico por atraco con granada en un bus en Barranquilla #NoticiasCaracol https://t.co/yqNEZKp2QB https://t.co/a1Mvebzd…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gurozu: ¿Que tal el policía, que atiende un atraco en un almacén de Barranquilla?
El llega entra, y salen los ladrones, lo saludan amab…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pulzo: #Video Terror entre pasajeros de bus por hombre que los atracó con una granada https://t.co/oP5HJz42l0 https://t.co/M8nB6WImMZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tropicana989: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/FCRIxB2yEl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaracolRadio: Investigan si accidente de bus de @TransMilenio fue provocado por atraco

---&gt; https://t.co/pKWi7z2HyQ https://t.co/IGpc9…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiManizales_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/ufLIUH7fWC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiSanAndres: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/6Xqw3aCyxN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanaPasto: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/K31qgZP4cz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCucuta897: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/nBiJBIXuEh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPereira: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/XlVAtculPu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiBoyaca: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/tAXcVIqPna]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Con granada en mano, delincuente atracó a pasajeros de bus en Barranquilla
https://t.co/6BI5ObfwJw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCentro: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/Gqa0dZwtN5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @teamoBAQ: Con granada en mano, delincuente atracó a pasajeros de bus en &lt;b&gt;Barranquilla&lt;/b&gt; https://t.co/yLQHiwdpA2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiMonteria: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/RJYoph59Lj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiCartagena: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/eBIkIjeahx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: #Video Con granada en mano, delincuente atracó a pasajeros de bus en Barranquilla https://t.co/0P6A5ZAXs9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiQuilla_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/xG8JkRo0R0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Con una granada un delincuente atracó un bus en Barranquilla #NoticiasCaracol https://t.co/yqNEZKp2QB https://t.co/abh…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropicanArmenia: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/It2iqhPemo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HaroldYanesR: Escalofriante el nivel de violencia de este atracador de buses en Barranquilla. Sujeto amenazaba con activar granada para…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Emergencia en medio de un supuesto atraco en el centro de Bogotá. Un bus de Transmilenio chocó un taxi y terminó en el…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Esta madre murió por salvar la vida de su hija durante atraco a un carro de valores
https://t.co/WfiOPlNGyl https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jamesylee17: @LaNubeBLU el telefono que se enrrolla se puede guardar mucho mas facil en caso de atraco en bus o en la calle perfecto pa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jamesylee17: @juanitakremer @LaNubeBLU el telefono que se enrrolla se puede guardar mucho mas facil en caso de atraco en bus o en la ca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasCaracol: Madre murió por salvar la vida de su hija durante atraco a un carro de valores
https://t.co/WfiOPlNGyl https://t.co/7U…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TropiPopayan_: Perro heroico salvó a mujer de un atraco https://t.co/Bf9pzKgLML]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NCValle: Esta madre murió por salvar la vida de su hija durante atraco a un carro de valores https://t.co/2bMk1yVu97 #Cauca]]></document>
	</documents>
</author>