<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[España se baja del podio http://t.co/pBUwVmXeYw]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez pide unidad en el PSOE y reivindica el papel de su partido en la izquierda http://t.co/DIAwko6ck1]]></document>
		<document><![CDATA[Directo: España-Polonia http://t.co/urNkuWA6ne]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién no teme a Contador? http://t.co/XMNdVbxa6N]]></document>
		<document><![CDATA[Protección Civil activa la alerta por riesgo de aludes en Aran http://t.co/dHGOTz653C]]></document>
		<document><![CDATA[La semana crítica de Tsipras http://t.co/iyqLQCN5ZU]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco verdades sobre la “mala suerte” de sufrir cáncer - Un estudio desata la polémica achacando al azar buena par... http://t.co/XxzxdyDPoe]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez presenta al PSOE como la alternativa de izquierda acreditada http://t.co/hqrjE9F169]]></document>
		<document><![CDATA[Suspendido por la nieve el Osasuna-Zaragoza http://t.co/RYThMfUGK8]]></document>
		<document><![CDATA[Espectacular escalada en hielo en Niágara http://t.co/XXaVU0zQ36]]></document>
		<document><![CDATA[Las frases inolvidables de Luis Aragonés http://t.co/JwbQ7omnzS]]></document>
		<document><![CDATA[Las violaciones más ocultas - En España, un 15% de los abusos se produce tras administrar drogas a la víctimas, la... http://t.co/E5VajWJmlr]]></document>
		<document><![CDATA[España, con orgullo a por el bronce http://t.co/XAOYgAZjZ3]]></document>
		<document><![CDATA[Un año sin Luis Aragonés http://t.co/A5oIsKx9vj]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tú otra vez, Grecia? http://t.co/lcMTDbTnx3]]></document>
		<document><![CDATA[“En España hay un ánimo crispado; hay que tener la cabeza fría” http://t.co/RRDx7ykJDm]]></document>
		<document><![CDATA[La ambición de Hernán Cortés: conquistar Argel con un puñado de hombres http://t.co/zyh62prhvW]]></document>
		<document><![CDATA[Barras bravas, política exterior http://t.co/Tthipn0PAM]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores «muscle car» de la historia http://t.co/8jYcg2YUQR]]></document>
		<document><![CDATA[Estefanía de Mónaco, la princesa rockera celebra su 50 cumpleaños http://t.co/hfB67CpE0c]]></document>
		<document><![CDATA[Álex González: «No sabes lo que es la intimidad hasta que la pierdes» http://t.co/OoYrqilOom]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad detrás de los datos http://t.co/XDooqhMsC2]]></document>
		<document><![CDATA[“¡Que tiemble la ELA!” - Una veintena de ilustres del pop-rock nacional se alían en una noche musical para recauda... http://t.co/WWCAC6uXml]]></document>
		<document><![CDATA[El Celta y el Granada rompen sus rachas negativas http://t.co/jlrNfgxv0c]]></document>
		<document><![CDATA[“¡Que tiemble la ELA!” http://t.co/hXMedWkUt3]]></document>
		<document><![CDATA[El hereje Nakamura http://t.co/phyt3poVKh]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores 'snacks' de gasolinera. Sí, existen - La moneda cae por la rendija del surtidor de comida. Lo queremos... http://t.co/TKspACwowv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué ver hoy en la televisión? http://t.co/0b6c55ndve]]></document>
		<document><![CDATA[Sufrir un cáncer es siempre cuestión de suerte - Todo se reduce a que tengamos la mala suerte de que en una única ... http://t.co/BpSXDHeH2K]]></document>
		<document><![CDATA[Japón trata de verificar el vídeo del EI con la muerte del rehén http://t.co/tWDbwC4KE6]]></document>
		<document><![CDATA[El drama del Dortmund http://t.co/y9AVjszzKJ]]></document>
		<document><![CDATA[Silva frena a Mourinho http://t.co/AC4oUxDt3L]]></document>
		<document><![CDATA[José Manuel Lara, entre los grandes de la saga de editores de Planeta http://t.co/7DOnMKXVIb]]></document>
		<document><![CDATA[«Charlie Hebdo», aplazada indefinidamente http://t.co/CFt8dmSGEs]]></document>
		<document><![CDATA[Goleada del Atlético http://t.co/CxHtQ1cibr]]></document>
		<document><![CDATA[Cadenas: «Me decepcionó nuestro inicio defnsivo» http://t.co/5o5FtPqPAN]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos hace el segundo y Bale perdona a puerta vacía http://t.co/QIrYdIWuii]]></document>
		<document><![CDATA[El partido de Pablo Iglesias reúne a miles de personas en su «Marcha por el cambio» http://t.co/KAFOenOtn8]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro años de cárcel para el futbolista Álex Arias http://t.co/IWTQ1oBNql]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos mide sus fuerzas con una movilización en Madrid http://t.co/UmwojSxrfT]]></document>
		<document><![CDATA[El temporal mantiene la costa en alerta aunque se modera la lluvia http://t.co/peGUdJ3m1Q]]></document>
		<document><![CDATA[Tim Cook, la sombra de oro de Jobs http://t.co/OGtBNchjRf]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer se casa consigo misma tras llegar soltera a los 40 http://t.co/tzEg4q9iBM]]></document>
		<document><![CDATA[Los líos de Diego Costa http://t.co/51ik4GDyXc]]></document>
		<document><![CDATA[El Atlético, sin la magia de Arda en Ipurúa http://t.co/cMfFP5owRg]]></document>
		<document><![CDATA[El estado de Ohio no ejecutará a ningún condenado a muerte durante este año http://t.co/jRL4pvD7Tq]]></document>
		<document><![CDATA[El canal de Nicaragua ¿realidad o estafa? http://t.co/zbeRkCR0M1]]></document>
		<document><![CDATA[La caída de los precios del petróleos se sentirá en Colombia http://t.co/KX20khrAKk]]></document>
		<document><![CDATA[Top Motor: Los coches más espectaculares de la semana http://t.co/tuHYEvPqTQ]]></document>
		<document><![CDATA[Una apuesta trascendental por la salud - Cualquier español convencido de que no hay nada más importante que la sal... http://t.co/qtZC32RCnU]]></document>
		<document><![CDATA[Mala semana para Diosdado Cabello y Ricardo Martinelli http://t.co/rCuuP2jYzp]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. e Israel prepararon la bomba que mató al líder de Hezbolá, según el «Post» http://t.co/Gmm4Mr1dMR]]></document>
		<document><![CDATA[¿Culpable por no pasar más tiempo con ellos? - El tiempo compartido entre padres e hijos oscila entre un 10-20%, y... http://t.co/6IQAa7wsOb]]></document>
		<document><![CDATA[Una estatua al «comecocos» en la Universidad Rey Juan Carlos http://t.co/JeNxPZjwt5]]></document>
		<document><![CDATA[Una abogada en apuros http://t.co/8oCc8ViynE]]></document>
		<document><![CDATA[El Blanco Móvil (II) http://t.co/2yY4RAZG0c]]></document>
		<document><![CDATA[Sanidad ordena a la población por su historia clínica - La Consejería pone en marcha un plan para reducir el númer... http://t.co/OB6WbMNnoD]]></document>
		<document><![CDATA[Obama anuncia un plan para financiar la “medicina de precisión” http://t.co/tMC5STXVNB]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO Fitur Salud acoge modelos de turismo sanitario basados en la excelencia http://t.co/RtL7hMi2xs]]></document>
		<document><![CDATA[Expertos analizarán la matanza de Iguala el 11 y 12 de febrero http://t.co/UxvZKK6rxK]]></document>
		<document><![CDATA[Celso Borges da la victoria al Deportivo en su debut http://t.co/85llFIN6y2]]></document>
		<document><![CDATA[El FBI investiga la conexión entre el narcoestado venezolano y Hizbolá http://t.co/xc2TGpdyT7]]></document>
		<document><![CDATA[La secuenciación genómica: nueva realidad, nuevos problemas http://t.co/DW31UibyXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Las negociaciones para liberar a los rehenes del Estado Islámico continúan estancadas http://t.co/E7arBIjttn]]></document>
		<document><![CDATA[El republicano Mitt Romney no optará a presidir Estados Unidos en el año 2016 http://t.co/oJXQ5sH2We]]></document>
		<document><![CDATA[Obama anuncia la secuenciación de un millón de genomas - En declaraciones este viernes en la Casa Blanca, el presi... http://t.co/NPRhPMl504]]></document>
		<document><![CDATA[España choca con Francia http://t.co/IXgJXUJTvo]]></document>
		<document><![CDATA[Directo: Barcelona-Zalgiris http://t.co/ONOsRGtzTT]]></document>
		<document><![CDATA[Manos Limpias denuncia a Fabra ante la Fiscalía por Valmor http://t.co/dZOvGj786H]]></document>
		<document><![CDATA[Directo: Duelo entre España y Francia http://t.co/HDXceQmu2H]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde puedes degustar las mejores tortillas del país, comunidad a comunidad http://t.co/nAvdG7UltV]]></document>
		<document><![CDATA['Estar morenos es arriesgarse a perder salud' - "El 80% de la radiación recibida a lo largo de toda la vida se con... http://t.co/8z9TWm65Fd]]></document>
		<document><![CDATA[La Academia pide la derogación del decreto sobre el gallego http://t.co/CSvakgZCGz]]></document>
		<document><![CDATA[«La bronca de Messi existió pero tiene importancia cero» http://t.co/7DPSkADNnx]]></document>
		<document><![CDATA[Simeone niega que se fuese a por Neymar http://t.co/etnfE5yrl3]]></document>
		<document><![CDATA[Santander registra olas de más de nueve metros de altura http://t.co/KWYygkh7Dm]]></document>
		<document><![CDATA[Filtrado el tráiler de la quinta temporada de ‘Juego de tronos’ http://t.co/IehOQQR3Lh]]></document>
		<document><![CDATA[El temporal deja a casi toda España en alerta por fuertes vientos http://t.co/ARFdyMVxAr]]></document>
		<document><![CDATA[Un parásito que muda de piel - Descubierto el sistema que regula cómo cambia el tripanosoma las proteínas de su su... http://t.co/29qXIx7GTp]]></document>
		<document><![CDATA[Artistas cantan juntos por un mundo sin ELA - La lucha contra la enfermedad degenerativa une este sábado a figuras... http://t.co/qzmfGvrdiw]]></document>
		<document><![CDATA[Salud.os http://t.co/UJWVsRpS5C]]></document>
		<document><![CDATA[La hija del jefe de Korean Air, al banquillo por la ira de las nueces http://t.co/2uIMGVOn2x]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro compras con tarjeta sirven para identificarte http://t.co/8LqTvpoWkU]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho hablar del píxel, pero ¿sabes lo que es? http://t.co/vaiwJDYk9S]]></document>
		<document><![CDATA[La economía española crece por primera vez desde 2008 http://t.co/beV5z4aPOm]]></document>
		<document><![CDATA[Ignacio Camacho: «La credibilidad reside en el lenguaje pulcro» http://t.co/RjJsD281Tl]]></document>
		<document><![CDATA[España, a por la final http://t.co/cvK0pXDTbC]]></document>
		<document><![CDATA[Obama quiere 1.000 millones de dólares para Centroamérica en 2016 http://t.co/f3ShulyZx4]]></document>
		<document><![CDATA[El Recomendador te trae los mejores estrenos http://t.co/NdZ6K5BKOJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Condiciona la primera vez en futuras relaciones? - Expertos en sexología explican a EL MUNDO cuáles son los facto... http://t.co/2dCwvBDRRD]]></document>
		<document><![CDATA[São Paulo cortará el agua cinco días a la semana si sigue la sequía http://t.co/VLULFiiltk]]></document>
		<document><![CDATA[La historia de los hijos desamparados de Mamá Rosa http://t.co/YusYZaXwDz]]></document>
		<document><![CDATA[Usted puede ser un fascista: el Centro Dramático Nacional estrena «La ola» http://t.co/33o06amkn5]]></document>
		<document><![CDATA[Rachas de viento con picos de 110 km/h barren desde hoy toda la Península http://t.co/ObkxEMd8f9]]></document>
		<document><![CDATA[Y si circulamos sobre nieve... http://t.co/co38uK0Wts]]></document>
		<document><![CDATA[«GH VIP»: Andrea Janeiro manda un vídeo a Belén Esteban http://t.co/xFumUo3C3V]]></document>
		<document><![CDATA[Turan celebra su cumpleaños con una tarta en forma de bota http://t.co/0ylbP54mtb]]></document>
		<document><![CDATA[El Athletic se reivindica http://t.co/68FN2D9kxK]]></document>
		<document><![CDATA[Expresidentes a cuerpo de rey http://t.co/KXy0PujLnp]]></document>
		<document><![CDATA[Un contragolpe lleva al Athletic a semifinales http://t.co/EmgF4Yalyi]]></document>
	</documents>
</author>