<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[De mí no oirán nunca más, un estruendo en el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Humanamente, creo, he madurado mucho, tal vez porque presiento que dentro de algún tiempo, voy a morir.]]></document>
		<document><![CDATA[Y los que me hagan daño sufrirán mi dolor, mucho más hondo que cuando la furia alzaba su bestial espumarajo, desde mi áspera sangre.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana de primavera, que sólo sabe cantar en verde, en estas calles de Berlín. Ahora seré tranquilo, como un río, rumoroso y ancho.]]></document>
		<document><![CDATA[El animal que había en mí, ha sido destrozado esta mañana de un solo golpe mortal.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te vi desde el aire, la última vez a principios del invierno, supe como nunca que recordar sería siempre muy amargo.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco, sin embargo, se eleva el pulso de tus calles.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, cuando termina la noche, se inicia para ellos el crepúsculo, aun cuando nadie lo haya comprendido todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[Así sucede en las ciudades como tú, Berlín, que la aurora de los que trabajan en la noche suele llegar siempre por las tardes.]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo, para los que laboran, tienen un carácter distinto.]]></document>
		<document><![CDATA[En los tejados el humo cortésmente indica que para muchos el día comenzó mucho antes del alba.]]></document>
		<document><![CDATA[En ti, Berlín, mi corazón despierta, cuando la mañana suavemente inicia el canto de tu rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[De espaldas a su rostro ceniza, ambos sabemos que Paul se alegra mucho de que hayamos venido, ahora que comienza a invernar.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no digo nada, pero su voz no se apagará jamás mientras yo viva.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú y yo nos miramos, Sin comprender aún los sufrimientos de su alma y su piel.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Paul habla bebemos largas copas del vino más tinto que hemos conocido.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso nunca digáis: ¡ qué amarga la juventud de nuestro amigo Paul!, sino, ¡ qué amargo el tiempo de su juventud!”]]></document>
		<document><![CDATA[Paul nos cuenta: “ese día vale por mucho siglos. La gente salío a las calles portando banderas, como ramos de claveles rojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Después vino la reconstrucción. Ladrillo por ladrillo. Pared por pared. Casa por casa. Hasta que un día la ciudad estuvo en pie.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos guerras pesan sobre sus hombros. Sobre su corazón estuvieron las ruinas mucho tiempo, las ruinas de su ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[Le gusta tanto vernos juntos, que a veces pienso amargamente, que no somos sino el fracaso de su juventud. Pero Paul no envidia a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[III Nuestro amigo Paul, tan viejo ya y tan noble, se alegra en infinito de que hayamos venido.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca están ni estarán solas. Mi corazón está y estará siempre con ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[“Las gentes que transitan por estas calles de Berlín, te digo cuando dejamos la gris estacíon, se parecen mucho ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde el metropolitano vemos las calles de Berlín. Sus puentes. Lo bello de su rostro, múltiple en el atardecer.]]></document>
		<document><![CDATA[“Hoy ha muerto el ultimo día del otoño”, dices de pronto.]]></document>
		<document><![CDATA[La tendrás domesticada, en tus manos. Y no tendrás campanas suficientes para repicar en grande tu alegría.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre aman las viejas calles a los hombres que sufren y a los hombres que aman.]]></document>
		<document><![CDATA[La calle Mendelssohn que sabe, lo ve, lo comprende y lo ama.]]></document>
		<document><![CDATA[Por allí ha salido un hombre sufriendo lanzado por sí mismo, a buscar, en algún sitio lejano de la ciudad, a su ternura de ojos azules.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay en el fondo de esta calle musical de nombre, un viejo y grande portón.]]></document>
		<document><![CDATA[Y alguien besa a alguien en la esquina, resuelto a los murmuros de la gente, que no sabe, en verdad lo que son las despedidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Los faroles alumbran una tenue canción para las viejas aceras.]]></document>
		<document><![CDATA[Y las señoras, la ventana en sus dos brazos. La noche llena la calle Mendelssohn en Berlín.]]></document>
		<document><![CDATA[Afuera ya no quedan palomas. Se han ido ya, llevándose la luz sobre sus alas. Así los niños, su yeso entre la bolsa.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el hombre, solo, abandonado por los amigos, sufre un sufrir sin fin, incomprensible para todos, fuerte como un toro, grande como un astro.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera diría, las palomas pobrecitas, no saben distinguir cuando la luz viene y cuando la luz va.]]></document>
		<document><![CDATA[La Calle Mendelssohn en Berlín, siempre está llena de palomas, al amanecer y al atardecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Era entonces cuando tu amor y el alba estaban haciendo livianas esas horas de soledad que vivo sintigo.]]></document>
		<document><![CDATA[En eso de la edad, decía, siempre hay un pan de más o muchos panes de menos, todos los días de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo les seguía viendo en tus ojos mucho tiempo después, sin que tú nunca lo supieras.]]></document>
		<document><![CDATA[Y nos alegramos en silencio de estar juntos todavía. Hace un otoño, amor mío, éramos varias hojas menos tristes que ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[En lo alto de la vieja ciudad, nosotros advertimos que la tarde se ha ido sin aviso Bajamos callados al centro de Berlín.]]></document>
		<document><![CDATA[Y que como no pudieron contestarle y el tiempo pasaba, se marchó de la ciudad, según decía, hacia la floreciente Berlín.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando volvió, había cambiado tanto, y estaba un poco menos solo que ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego nos cuenta que se emborrachó toda la semana, y que siguió sufriendo. Y cómo se ausentó de Hamburgo por tres años.]]></document>
		<document><![CDATA[El amanecer que llegamos a puerto de Humburgo era muy hermoso, y estuve esperando todo el día y no llegó nadie, sino la noche.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo venía cargado de recuerdos Y de pequeñas experiencias. Quería ver a mi novia, que sabía de mi pronto retorno.]]></document>
		<document><![CDATA[Era un mes de julio, me acuerdo, Y el aire lleno de luz era una caricia prolongada.]]></document>
		<document><![CDATA[“Una vez – dijo esa tarde -, volvía yo de un viaje muy largo hecho a países lejanos de la América del Sur.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya los árboles tenían frío, desnudos como estaban de ternura.]]></document>
		<document><![CDATA[La tarde era tranquila, pero las hojas lo cubrían todo con el ultimo amarillo de su vuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una tarde en otoño subimos a verle y a llevarle un pequeño cestillo de cerezas.]]></document>
		<document><![CDATA[Viajero que había sido, nos decía, prefería un trago fuerte, igual a la vida tan áspera que había llevado muchos años.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no gustaba del vino, y eso quizá nos molestaba un poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Y levantándose el cuello del abrigo, le ponía, con el humo de su fuerte tabaco, un gesto marino a sus historias.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces él, halagado tal vez por la mañana azul de tus ojos, encendía su pipa, suavemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros, sonriendo, solíamos decirle que nos gustaban mucho sus relatos.]]></document>
		<document><![CDATA[Dresden es la voluntad de realizarse en Dresden, y junto a ella, el Elba tiende, como siempre, el bondadoso esfuerzo de sus aguas.]]></document>
		<document><![CDATA[Es la voluntad de vivir, pero de vivir este sitio, de amar este sitio, a la manera de este sitio.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que Dresden es ahora algo más que piedras, edificios, jardines, río y hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero Dresden vive, reconstruye, organiza sus esfuerzos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y flores que crecen entre las ruinas, como pequeños cantos infantiles, que no se deben apagar.]]></document>
		<document><![CDATA[Edificios que recortan la silueta muda de su angustia contra la claridad de la mañana. Puente inválidos. Ruinas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacia el aire, hacia el pecho del hombre, hacia lo caluroso de la vida. Pero aún hay largos predios vacíos.]]></document>
		<document><![CDATA[III Dresden es alzada desde la ceniza, desde la muerte misma es alzada.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando la señora Klausmann, pronuncia hombre, nosotros entendemos y miramos con orgullo hacia la ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando todo pasó - dice -, parecía una ciudad bella, como el atardecer, y solo quedaba una esperanza: el hombre, siempre el hombre.”]]></document>
		<document><![CDATA[Y cada verano que pasa, estoy más lejos de aquel día, en el que no tenía tanto años ni tanto martirio en los cabellos.”]]></document>
		<document><![CDATA[Berlín es la ciudad que no descansa. Tiene una prisa grande por ser nueva, por cantar pronto con el cuerpo entero.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día visitamos una fábrica, alzada sobre viejos escombros dejados por las bombas. El cielo, arriba, eran tranquilo y amplio.]]></document>
		<document><![CDATA[El sol, en lo más alto del cielo Y en lo más hondo de tus ojos, fue siempre un gran suceso.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el verano, amor mío, no digamos, con nuestras fugas a los lagos a ver como es de nueva el agua y cuánta amabilidad tiene su cuerpo.]]></document>
		<document><![CDATA[La nieve es más bella si la miro en el fondo azul de tu pupila, y el otoño más dulce y suave con su amarillo corazón maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá porque ellas siempre me recuerdan que tú buscas en mi piel antiguos ríos.]]></document>
		<document><![CDATA[Las gaviotas serán siempre en tus ojos lo que más me gustará de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[El humo de las chimeneas en los techos. Se levanta como un noble, con pereza.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo sé que está triste mi tristeza, y que tú vas conmigo por ellas, llenando mi sangre de coraje y orgullo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no puedo entender esta memoria de ciudades antiguas de vivir en Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[En todas partes, cuando es crepúsculo en tus ojos, Berlín enciende sus faroles. Algo hay de viejo en estas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Sus niños de la calle dejaron ya de serlo. Si de hambre se trata cuando tal se dice.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tiene muchas estatuas en Berlín, y los niños lo quieren y repiten su nombre. Tuvo un destino doloroso, más su futuro es de gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el cometa Zille lo viera, tal vez no lo creeria, el pobre pintor que tanto luchó con su paleta por la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo hay de doloroso en esas casas llenas de patios y de patios. Poco a poco desaparecen el aire.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta viajar hacia los barrios pobres, donde antes de la guerra se moría, sin que a nadie le importara nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso cuando sigue contando, tus pequeñas manos revolotean intranquilas en las mías.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero oyendo a la señora Klausmann, yo pienso que nosotros tal vez no entendamos su dolor, sus palabras partidas por una vieja experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[El Elba ahí, y junto a él como siempre junto a los ríos, el amor, sus grandes ojos en el fondo de todos, semiabiertos en el alma.]]></document>
		<document><![CDATA[De pronto oigo tu pregunta, y ya cerca de ti, escuchamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo miro, desde el barandal de la vieja casita las calles, los tranvías, las gentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Abajo, en las calles, los hombres escriben una sola palabra en todo lo que hacen: vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[El aire, muy tranquilo, narra aún con lo claro y suave de sus gestos la forma de los viejos edificios destruidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me dices:” Amor, amor.” Y nos alejamos dialogando dulcemente, con las manos.]]></document>
		<document><![CDATA[Son esas horas graves, alma mía, en las que muchos enamorados regrean de estar solos en algún sitio lejano de su psicología.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde el puente donde estamos vemos que Berlín encienden sus luces y sigue viviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aún me falta pore star en muchos sitios. Y dejar, cuando me marche, ardiendo la huella de mi frente en el regazo del viento.]]></document>
		<document><![CDATA[Por el mundo iré, haciendo siempre la guerra al maldito sistema que hace tantos hombres tristes en el joven planeta que habitamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora canta y sueña ahí Berlín, en este día de septiembre, tan débil y tan viejo ya, que no ha de importarle en nada su pronto fallecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso distingue a las gaviotas cuando están junto al alma bondadosa de los ríos y cuando vienen y cuando van, en el fondo azul de tu ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo Berlín con muro y sin muro. Todo Berlín está en tus ojos. Toda la tarde del planeta está en el suave curso de su vuelo.]]></document>
	</documents>
</author>