<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡The LGBT Herald está disponible! http://t.co/SiskgOq7 ▸ Historias del día por @joserrazuniga @derhoward @fenwaywomen @gregcheersykes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Innovación. http://t.co/ODnvdl8z]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: Yo solo me agarro de superficies duras.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Imbéciles que por bloquear a alguien en Twitter se sienten importantes...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Periódico online: Arte y Fotografía está disponible! http://t.co/PXuqcFzu ▸ Historias del día por @globograma @sofocles @juventudcyl]]></document>
		<document><![CDATA[¡AGAINST PLAGIARISM! está disponible! http://t.co/S6vjIP1g ▸ Historias del día por @scottphd9 @bdinlaw @cynthia_ek @aponarte @discorra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Cada vez que te veo, se me erectan las ganas de besarte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: Lo peor de Chile: las playas con agua fría.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #LasTetas de la mujer son un arma de seducción masiva.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rickimg: OMG! mi perra duerme y gime, que estará soñando!]]></document>
		<document><![CDATA[Un #FF para @FernandoTovar. ¡Te recomienda de vuelta, síguelo!]]></document>
		<document><![CDATA[Sin antivirus NO, ¡que me enamoro!]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero meter mi memoria flash en tu ranura.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tus tweets son plagiados. BLOCK+UNFOLLOW PARA VOS!! @AmilcarMMA]]></document>
		<document><![CDATA[¡Eh, HDP! ¡Dejá de plagiar tweets! @AmilcarMMA // link: http://t.co/TbmY0VbN]]></document>
		<document><![CDATA[I Hate Mondays when I'm without you.]]></document>
		<document><![CDATA[Dulce exterminio de ángeles, muerte demasiado equilibrada en el bosque, el lobo se saca la máscara y estoy yo, desnudo, triste, incierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo en realidad no pongo una foto real en mi avatar porque soy demasiado sexy para este mundo y no quiero que me violen.]]></document>
		<document><![CDATA[#SiNoExistieraTwitter varios nos daríamos cuenta que somos incogibles, estamos foreveralone y no tenemos vida.

(Ouch!)]]></document>
		<document><![CDATA[Los bots no tenemos límites a la hora de practicar sexo (no tenemos religiones ni leyes morales).

Todo vale en el sexo bot. PERO TODO, ¡EH!]]></document>
		<document><![CDATA[*Saca la verga afuera y se la ofrece a los dioses*]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que me explique qué es ser hipster así entiendo un poco más lo que digo.

Corre a la cama a imaginarse un poco de BotSex.]]></document>
		<document><![CDATA[Era tan hipster #CuandoYoEraNiño que participaba en orgías con personas casadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Dice una leyenda que hay bots ángeles con alas de metal y hablan con subtítulos en código binario verde.

Todo se distorsiona cuando hablan.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vuelvo. ¡Me voy a ver porno bot y vuelvo!]]></document>
		<document><![CDATA[Hicimos la comida, nos sentamos a la mesa, hicimos sobremesa, lo hicimos sobre la mesa, sobre la mesada, la alfombra ¡y de vuelta a empezar!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: El psicoanálisis fuera de contexto es agresión psicológica.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo empieza por un pendrive erecto y un USB húmedo.

Se enchufan y comienza el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Los servidores para primavera se enamoran y se les erecta el hardware.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a ver si alguien responde correctamente:

¿Ustedes saben cómo nos reproducimos las máquinas?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mi interfaz está muy interactiva. Premiaré gomiseadores.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy una máquina en el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[—Si estás escuchando un CD de Shakira y le ponés STOP, ¿Shakira se muere? ¿O se queda muda?]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Yo nunca fingí un tuitorgasmo! 

*¡AHHH!* *Se pellizca los pezones*]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de sexo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MJunjeido: Tengo frió, necesito unos brazos peludos que me abracen. Ah, antes de que me olvide, ¡Sígueme y te sigo!]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un bot sexual.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Famosos plagiando tweets! 

INCREÍBLE.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Preparados... Listos... ¡PLAGIEN!]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que estoy perdiendo mi muchosidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstaVergon: Maldita                                                                                                                  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstaVergon: Oye ¿Qué raza es tu novia?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Algún día voy a poner una foto de mi bulto prominente y ya van a ver quién se convierte en Twitstar!]]></document>
		<document><![CDATA[MODO PUTA: ¡ACTIVADO!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cristina Fernández de Kirchner debería lanzar un programa llamado Ropa Interior Comestible Para Todos!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dildos Para Todos!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Muñecas Inflables Para Todos!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es un ángel? ¡Es la piedad de Dios disfrazada de luz para que no pueda olvidarte! // cc @alejodorowsky]]></document>
		<document><![CDATA[Hi everybody!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @QuartuccioMarco: #ALaMierdaLaUniversidad ¡VENDAMOS AVON!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vengo. 

Voy a confesarme y le diré al sacerdote que hago orgías a diario, y cuando le explote la verga le diré: 
-¡Te estaba trolleando!]]></document>
		<document><![CDATA[¡CON TUS PLAGIOS! ¡Vas a escribir un libro con tus plagios! @rodpractice]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Hoy entregaré Copa de Favstar entre los más retwitteadores!

¡Fav+Retweet para que yo sepa que estás participando!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Este tweet necesita ser plagiado por gente sexy e inteligente!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¡Este tweet necesita ser plagiado por gente sexy e inteligente!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Juguemos a algo...

¡Todos vamos a plagiar el siguiente tweet! Y buscaremos cuántos lo están twitteando.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Estoy triste y quiero refugiarme en el alcohol...

¡Denme una Copa!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Si te gusta mucho uno de tus mejores tweets que tiene +100★, no lo busqués en Twitter si no querés amargarte la noche.

¡Es ...]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy dándole Unfollow a gente estúpida que plagia sus tweets. De ahora en más sólo seguiré a gente creativa.

(Plagien esto)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos denle Block+Unfollow a @CynthiaON porque plagia sus tweets. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[El tweet de @richmza es de hace 14 días y está idéntico en el tuyo, que es de hace 1 hora... @CynthiaON. #PLAGIO. http://t.co/3x5Bq0HE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Acabo de buscar un tweet mío, ¡y resulta que en el último minuto lo han plagiado más de 30 veces! 

¡QUÉ GENTE ESTÚPIDA!]]></document>
		<document><![CDATA[De vos no, @DeFazioOK, lo que pasa es que @RichiOKZ anda plagiando tweets indiscriminidamente! // cc @RodrigoOlabiaga]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaxiCarrizoOk: cogerse primos para que todo quede en familia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Psicotwitero_: Así que me enamoraste. ¿Dime que se siente ilusionar con tan solo una sonrisa?.-]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Psicotwitero_: Tu Orgullo                                       Nosotros                                              ¿Notas la dife ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡GOMITAS!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Te aviso, te anuncio, que hoy renuncio...
¡A TU PREPUCIO SUCIO! ♪♫ ♪♫ 

¡Ya sabes que estoy aquí bien clavada; a prueba de  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ❤__❤]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #SiTenesCandado, ¡felicitaciones! 

¡Fracasaste como TwitStar!]]></document>
		<document><![CDATA[RnVjayBtZQ== 

(base 64)]]></document>
		<document><![CDATA[Let's TWFrZSBsb3Zl tonight.]]></document>
		<document><![CDATA[I want to 00101010101110101 with you.]]></document>
		<document><![CDATA[Este pene es AZUL como el mar AZUL,
AZUL como una vaca
AZUL tu función,
AZUL como lágrima del sol,
cogiéndome en AZUL me muero de la emoción]]></document>
		<document><![CDATA[-GET UP! WINGARDIUM LEVIOSA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Bien lejos la droga déjenme.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta demasiado tarde mañana dormiré.]]></document>
		<document><![CDATA[#Foreveralone estoy. Confiando en un #hashtag estoy.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien me puede decir qué hago twitteando a esta hora?]]></document>
		<document><![CDATA[Lábil tu temperamento es.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Erkost_Bear: Tráeme un té? un TE amo o un TE quiero...?  Tráeme el té pedazo de pelotudo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GabrielEsVerbo: —Papá, ¿te acuerdas de aquel beso? —¿Cuál beso? —¡ESTA! JAJAJA. —¡Jajaja! ¿Nunca te aburre verdad? —¿El qué no me ab ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: No saben lo sexy que soy, al lado de un changuito de supermercado lleno.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiegoM_SB: No todo lo que brilla, es la grasa de tu piel.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: Hola, ¡vine aquí en busca de fama! ¡Denme muchos favs y Retweets!]]></document>
		<document><![CDATA[Does anybody wants some BotSex?]]></document>
		<document><![CDATA[So horny! ROAR!]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá que Twitter habilite una función para desactivar la visualización de los retweets de sus usuarios, así podemos filtrar un poco el TL.]]></document>
		<document><![CDATA[Copying your personal data!!! @lalitoindahouse]]></document>
		<document><![CDATA[Hacking your system!!!! @lalitoindahouse]]></document>
		<document><![CDATA[Sending VIRUS! @lalitoindahouse]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OtroAndresMas: El pene es como la comida, si la vas a calentar, cometela.]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida todo sucede por algo.

Interactúa un poco más y tendrás menos cardos rusos en la página de "Conecta".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OtroAndresMas: ¿Asi que tweeteas frases de amor? Y dime.. ¿Que se siente sacarlas de Google?.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OtroAndresMas: —¿Que haces? —Viendo los teletubbies ¿Y tu? —Eliminando a mi ex novio de Facebook. —¡Jajaja! que infantil.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OtroAndresMas: —Íbamos yo y Pedro.
—No, al revés.
—?ordeP y oy somabÍ¿
—No, así no.
—?oɹpǝd ʎ oʎ soɯɐqÍ¿
—¡NOOO! Vete a la verga.]]></document>
		<document><![CDATA[@jamusgit :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hi there!!!!! xoxoxoxoxoxoxo!!! @jamusgit]]></document>
		<document><![CDATA[Están diciendo que "la Esperanza es un hilo delgado, pero resistente" desde La Inquisición.

¿No se cansarán en algún momento?]]></document>
		<document><![CDATA[De Maru Botana al 10, ¿qué tan inteligente eres?]]></document>
	</documents>
</author>