<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si tú la tienes, ya no la puedes perder, porque te morirías de tan inmenso dolor. Ella no se conquista.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad, me dices, es lo más bello que existe en nuestro joven planeta. Sin ella no se puede vivir;, es como el oxígeno del alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Os roerá el alma vuestra propia miseria. Y callaréis, avergonzados de vosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[» Intelectuales apolíticos de mi dulce país, no podréis responder nada. Os devorará un buitre de silencio las entrañas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese día vendrán los hombres sencillos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada se les preguntará sobre sus justificaciones absurdas, crecidas a la sombra de una mentira rotunda.]]></document>
		<document><![CDATA[Se les preguntará sobre lo que hicieron cuando la patria se apagaba lentamente, como una hoguera dulce, pequeña y sola.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día, los intelectuales apolíticos de mi país serán interrogados por el hombre sencillo de nuestro pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo construyan bello. Y que me alegro mucho de que ya no conozcan injusticias tan hondas y abundantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Y dile a tus amigos que la risa mía se me ha vuelto una mueca grotesca en medio de la cara. Y que digo amen a su mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y digo yo, por qué el dolor debe llevar claramente establecida su aureola. Ahora compárame en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero para ninguno estas cosas. Yo no quiero para nadie en el mundo estas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre pierde su humanidad y ya no tiene importancia para él lo enorme del dolor ajeno, y come, y ríe, y se olvida de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero lo peor de todo es la costumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me pregunto: ¿ Por qué, entre nosotros, sufren tanto los ancianos, si todos se harán viejos algún día?.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso hoy más que siempre amo tu mundo. Lo entiendo, lo glorifico atronado de cósmicos orgullos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensad otro momento: ¿ De dónde sale tanta riqueza?. ¿ La han hecho ellos, quizá, con el sudor de su frente y los callos de sus manos?.]]></document>
		<document><![CDATA[No te imaginas lo que duelen estas injusticias. Normales son entre nosotros. Lo anormal es la ternura y el odio que se tiene a la pobreza.]]></document>
		<document><![CDATA[Damiana Murcia, v. de García, es muy pequeña, sabes, y ha de tener tantísimo frío. ¡ Qué grande ha de ser su soledad!.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Qué bien que tú ya no conozcas estas horrendas libertades!.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso significa la palabra desahucio: soledad abierta al cielo, al ojo juzgor y miserable. Este es el mundo libre, dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[Y te quedas sin techo para la altura de tus sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes, aquí, cuando no puedes pagar el alquiler, las autoridades de los ricos vienen y te lanzan con todas tus cosas a la calles.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cada día, como el amanecer, surgen nuevos vocablos, todos llenos de amor y de ternura para el hombre. Desahucio. ¿ Cómo aclararte?.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco van perdiendo ahí su crueldad las amargas palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ser pobre, los juzgados de los ricos ordenaron desahucio. Quizá ya no conozcas más esta palabra. Así de noble es el mundo donde vives.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cómo el futuro se acercaba con una estrella en los cabellos, cuando moría la bestia bajo el peso del hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Y que en medio de todo, algunos vimos, llenos de telarañas y de polvo genésico, cómo el hombre fue venciendo a la bestia.]]></document>
		<document><![CDATA[Destruido con odio y muerte en nombre del amor y la vida. ¡ Qué terrible mi tiempo!. Y sin embargo, fue mi tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin embargo, fue mi tiempo. Pustolento. Perruno. Horrendo. Creado por el lobo, en verdad. Sufrido por el hombre, a verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mi alma que se quiebra en tu dolor, que llueve desde muy adentro de tus ojos. ¡ Qué terrible mi tiempo!.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mi sangre que enviuda. Desde mis manos que lloran.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo,que amo 24 horas al día, que tengo el corazón más grande que el tiempo, no puedo amar ciegamente,desatando mi alma sus corceles de besos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y espléndido saberse ya un victorioso cuando todo en torno a uno es aún tan frío y tan oscuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que adelantarse uno a su tiempo es sufrir mucho de él. Pero es bello amar al mundo con los ojos de los que no han nacido todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[He ahí, pues, coronel, estratega a contrapecho del hombre, porque tienes de antemano perdida la batalla en contra de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, por ejemplo, sufro tu dolor, patria mía, hasta lo más alto de mi alma. Y no puedo escapar, llagado como estoy de tu tragedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca preguntéis a un hombre si sufre, porque siempre se está sufriendo en alguna forma y en algún camino.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que aquel rebelde fue un abanderado de su clase y cayó por ella, con el nombre del alba abriendo las alas en sus labios.]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque habló y luchó por todos nosotros yo, marxista del siglo veinte, le glorifico y le amo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y desde entonces sabemos que existen las clases y que las mismas luchan entre sí, sin cuartel ni descanso.]]></document>
		<document><![CDATA[Se rodeó de esclavos y gladiadores: campesinos, pescadores, albañiles. Lo siguieron los hambrientos de su tiempo, los más pobres de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace dos mil años, un hombre se levantó contra los ricos. Buscó a sus partidarios entre la gente sencilla y buena.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso amo en ti lo que tú amas en mí: La lucha por la construcción hermosa de nuestro planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa encuentra la vida quien la construye hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces los tuyos ya no verán la distancia, obrero de mi país, como si el alba de los peores días aún estuviera por venir.]]></document>
		<document><![CDATA[La tendrás domesticada, en tus manos. Y no tendrás campanas suficientes para repicar en grande tu alegría.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella tiene un patrón, obrero de mi país, el mismo que tienes tú. Y sólo cuando te liberes de verdad se habrá acabado ella para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando no tienes con qué, entonces ella, rabiosa que es, te muerde hasta que ya no te quedan ni siquiera fuerzas para poder llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella sólo puede pronunciar una palabra en todos los idiomas: comer.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella se despierta todas las madrugadas, cuando la noche es todavía joven para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no la ves venir. Ella está siempre contigo. En el lejano fondo de ti, obrero de mi país, agazapada como un recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[sin que tú nunca lo supieras. Lejana y extraña te parecio siempre mi voz cuando decía,]]></document>
		<document><![CDATA[viendo como los niños y los ancianos le daban de comer en la mano a las gaviotas. Yo les seguía viendo en tus ojos mucho tiempo después,]]></document>
		<document><![CDATA[Eramos en Berlín me acuerdo, los que solíamos quedarnos en los puentes,]]></document>
		<document><![CDATA[No era la primavera, amor mío, sino el fin de invierno. Hace un otoño, amor mío, éramos varias hojas menos tristes que ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[casi al azar, bajo la tarde de las ciudades populosas. Hacía frío aún bajo el abrigo. Pero nunca como entonces fui dichoso.]]></document>
		<document><![CDATA[como la mesa de un hambriento. En ese día nos faltaba mucho llanto y mucha risa todavía por nacer. Eramos lo que se encuentran,]]></document>
		<document><![CDATA[De allí en adelante tus pasos estarían atados siempre a mi ternura de laurel. Y ya no andaría solo por el mundo, con el alma despoblada,]]></document>
		<document><![CDATA[II Era la tarde en la que vendrías todas las tardes hacia mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, que pregoné el amor, la ternura entre los hombres, debo gritar, odiar, señalar al cobarde con un dedo más quemante que el fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[Bajo los árboles eran tristes los cielos. No eran la primavera, sino el fin del invierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Y venían en tí, como en el mar, la suavidad de la luna y el paso de sol. De pie, la tarde era una lejanía en llamas grises.]]></document>
		<document><![CDATA[la pequeña ternura de una sangre que alce sus brazos en busca de tu alma, madre patria mía. Tú llegabas, como el viento, de lejos,]]></document>
		<document><![CDATA[de mi alma, en donde siempre estás, patria de los venados y las lunas, que no has de apagarte jamás si aún existe en cualquier parte,]]></document>
		<document><![CDATA[Y me levanto, no de la banca junto al oscuro rostro de las aguas, en cuyos ojos estuve mirando esta tarde mi tristeza. Me levanto, digo,]]></document>
		<document><![CDATA[y la vejez del día da comienzos a la noche. Uno entiende, entonces, que todo caminante lleva en la frente el fin de su jornada.]]></document>
		<document><![CDATA[para cumplir la función de un astro en la memoria de un loco bondadoso. Es otoño de tarde junto al Elba,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando las gaviotas cruzan bajo los puentes, es más grave el corazón si gira en el viento y en el agua,]]></document>
		<document><![CDATA[y sigue viendo hacia la aurora a la espera de que llegue su siempre de ternura y libertades. A lo lejos, en el Elba,]]></document>
		<document><![CDATA[tan sólo porque no se resigna a ser la prostituta del extraño y levanta su rosa con las manos de sus hijos más nobles,]]></document>
		<document><![CDATA[menos cuando es otoño y se lee en un diario que le han vuelto a poner sitio a la ciudad del alba,]]></document>
		<document><![CDATA[cuya huella en el río tiene tanta y mucha semejanza con un camino que no se aparta nunca del fondo de mi pecho,]]></document>
		<document><![CDATA[siempre la esperanza. De regreso a la ciudad lloran todavía las aguas un infinita lágrima de peces,]]></document>
		<document><![CDATA[en el agua, nace el recuerdo y nace su corcel. Ciudades, edificios, calles, alboradas, lagos, caminos, y la esperanza,]]></document>
		<document><![CDATA[Y entiende que es muy amarga la patria, si es un cárcel de llanto, a donde llega el hombre sólo a entristecer los paisajes. Hondo,]]></document>
		<document><![CDATA[Pero uno ha leído hace poco, en un café lleno de bullicio y noche que no llega, que aún sigue sufriendo igual que siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[se sabe que van tristes también los marineros.]]></document>
		<document><![CDATA[a donde el sol llega tarde toda la vida. Un barco cruza el agua, y por lo espeso y prolongado de su humo.]]></document>
		<document><![CDATA[rescoldos de una lejana ternura, con luces en el atardecer y nadie en la noche con quien hablar de los países más remotos,]]></document>
		<document><![CDATA[en el mundo de las aguas, aparece en subsueños delicados la recortada figura de tus bosques infinitos. Y tus ciudades, tranquilas olas,]]></document>
		<document><![CDATA[De espaldas a mi corazón el llanto es un cantar con sienes sin laureles y sin acceso al vuelo de los pájaros. Y de frente a mí,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando el invierno se acerca, blanco y frío como un angel.]]></document>
		<document><![CDATA[los árboles y el hueco que dejaron las hojas, ahora ocupado por el viento y la mirada siempre grave de los hombres,]]></document>
		<document><![CDATA[junto al Elba, en el otoño más otoño de todos. Bajo mis pies las hojas, y en ellas tanta altura y tanto cielo todavía. Arriba,]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna estrella brilla en la lejanía y yo te cuento historias amargas de mi lejano país, que tanto amo desde niño. Es una tarde azul,]]></document>
		<document><![CDATA[y no sé qué pasos sobre la espalda desnuda de la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[el ulular del viento en la cabellera de una blanca noche de invierno, el tranvía, que lejano se queja,]]></document>
		<document><![CDATA[Aún escucho sentado no sé donde junto a ti, el canto de la lluvia en los tejados de las casas,]]></document>
		<document><![CDATA[al amparo de un año joven, que en pocos meses habrá comenzado a envejecer. Es la tarde de un sábado gris y estoy muy triste todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[se ha querido hacer una lámpara joven para alumbrar la vida la nueva mirada de la ciudad Berlín, cuando la primavera llega,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando visita Berlín Estas fueron sólo una pocas cosas, sencillas. Pero de todas ellas,]]></document>
		<document><![CDATA[la que lo cambia todo con el aroma de su juventud sonora. No se puede decir todo lo que la primavera trae consigo,]]></document>
		<document><![CDATA[todos los sitios al alcance de su beso. Ahora hasta podríamos decir que todo canta. Es la primavera alemana en la ciudad Berlín,]]></document>
		<document><![CDATA[El alma es ahora más piel y la piel más alma que nunca. De todo esto, son los enamorados tal vez los que más gozan. Ellos tienen ahora,]]></document>
		<document><![CDATA[El aire es fresco todavía, pero dan ganas de tener pulmones del tamaño de un astro.]]></document>
		<document><![CDATA[serán el invierno venidero, un año menos jóvenes que ahora. Y eso ha de dolerle un poco a la vanidad de su estilo.]]></document>
		<document><![CDATA[que anuncian con sus viejas canciones, todas llenas de polvo y de tristeza. Todos saben que los abrigos y los guantes, las bufandas,]]></document>
		<document><![CDATA[viendo a un hombre que pinta el despertar del césped. Y oyendo a los organilleros, pocos y ancianos ya,]]></document>
		<document><![CDATA[cuando el invierno obliga a la ciudad a cerrar su rostro para no helarse el alma. Eso se piensa con suavidad,]]></document>
	</documents>
</author>