<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Dilma Rousseff es destituida como presidenta de Brasil por el senado con 61 votos a favor y 20 en contra]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia - Saab espera que las dos marchas se realicen de manera pacífica https://t.co/TuTnEU0LpS]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia - Torrealba: 'Toma de Caracas' es para exigir cronograma electoral https://t.co/FNvHFUxama]]></document>
		<document><![CDATA[Gobernador del estado Lara denuncia la detención del dirigente de Avanzada Progresista Carlos Melo, señala que está en la sede del Helicoide]]></document>
		<document><![CDATA[Medida que prohíbe #vuelos civiles se mantiene pese a reclamos - https://t.co/ITeL84J7eY  https://t.co/KZVuajm5WN]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsoneli primate felicidades...! besos]]></document>
		<document><![CDATA[Y así algunos medios hacen su agosto tras el fallecimiento del "Divo de Juárez" #marketing https://t.co/f8S0qG0sgx … https://t.co/RCVvQnFLry]]></document>
		<document><![CDATA[Según @Hinterlaces Estos son los porcentajes de desabastecimiento en #Venezuela https://t.co/ju8mNXKwJV https://t.co/HSjeLIVSl9]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Rousseff comparece ante el senado Brasileño "siento el gusto amargo de la injusticia”  https://t.co/zqjRlpSGRm]]></document>
		<document><![CDATA[#29agosto #noticias https://t.co/pjYGitBOIn]]></document>
		<document><![CDATA[El mal periodismo en tiempos de chocolatinas menguantes de Toblerone (y de Donald Trump) https://t.co/eGR849WVzB … https://t.co/sMbNwGnjMH]]></document>
		<document><![CDATA[#supermoon https://t.co/KLMxEtFS2k]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RosVir: #Crisis No hay dinero = no buenos prospectos, no buenas condiciones. Pero tampoco hay GERENCIA. Luis Avila ES el peor fraude pa…]]></document>
		<document><![CDATA[#Periodismo Tabloide alemán salió con doble titular, así reseñaron la victoria de #Trump https://t.co/4X1FwcFWfO  https://t.co/itb3ezrfCb]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue el efecto #Trump - Las caricaturas sobre la victoria de Donald Trump  https://t.co/fIJQ0L0wO6  https://t.co/YopM0Ww4rG]]></document>
		<document><![CDATA[#9Nov #Venezuela #EEUU https://t.co/AiYkCUVdX1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ActualidadRT: Putin felicita a Donald Trump tras su victoria en las presidenciales de EEUU https://t.co/tofUNrRAvV 

#ElectionNight htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Les guste o nó, #DonaldTrump cambia por completo la lectura de esos "manuales de la política" https://t.co/uZZ1DZPZUs]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vieron que los medios de comunicación no siempre ganan elecciones. #DonaldTrump Presidente número 45 de los #EEUU https://t.co/ToJSmkPghj]]></document>
		<document><![CDATA[#ElectionDay Por ahí más de uno la necesita - La guía para no perderse con las elecciones de Estados Unidos https://t.co/3rYwQ1bHm2]]></document>
		<document><![CDATA[#ElectionDay Más allá de Clinton y Trump: estos son los otros candidatos en EE. UU. https://t.co/j7ie9enmy9  #EEUUDecide https://t.co/7pAeG5GlXn]]></document>
		<document><![CDATA[@lorenadicecilia es así, no puedes ir contra los designios de la madre naturaleza..]]></document>
		<document><![CDATA[@lorenadicecilia será a la pachamama????]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy todos atentos #Election2016 #EEUUDecide https://t.co/pBXc5q0GaW]]></document>
		<document><![CDATA[A poco días de celebrarse las elecciones en #EEUU interesante análisis / 
UN BALÓN, DOS EEUU https://t.co/tjUBBiws8A … #EEUUDecide]]></document>
		<document><![CDATA[#1Nov #AHORA Negociaciones en marcha Diputado Borges pidió diferir juicio político a Maduro https://t.co/gAiUint4Iz  https://t.co/sH8LV0fGcZ]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup informa que la marcha del jueves hasta Miraflores fue suspendida. Hay que ver que dice VP https://t.co/55BFVc2chx]]></document>
		<document><![CDATA[así van las cosas... https://t.co/7gupnchQHi]]></document>
		<document><![CDATA[#1nov Política y salsa.. así va la jornada de muchos a esta hora...!]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller dice que liberación de opositores es una primera señal https://t.co/ccV55InnHf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miglatouche: Comparto algunos puntos de vista
"La verdad tiene que ver con la construcción de los puntos medios" https://t.co/5Km3Va1S6…]]></document>
		<document><![CDATA[#31oct Thomas Shannon viaja a Caracas para apoyar diálogo entre Gobierno y oposición https://t.co/YiyNnKtQeo  #News]]></document>
		<document><![CDATA[Entre gallos y media noche Gobierno y oposición se vieron las caras , fijan agenda para el "diálogo" https://t.co/41jJMSen9M]]></document>
		<document><![CDATA[#27oct Presidente @NicolasMaduro anuncia aumento de 40% del salario mínimo y cestaticket desde el 1 de noviembre]]></document>
		<document><![CDATA[#26oct cosas que no son necesarias y estas.. https://t.co/wcPhh4iazu]]></document>
		<document><![CDATA[#26oct #AHORA Ramos Allup sobre el Consejo de Defensa: "No haré el papel de tonto, no voy a asistir a ese teatro"]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente q no sabe q hacer,unos gritan paro,otros quieren ir a la autopista,están los q gritan diálogo,y algunos pelean todavía con el Papa]]></document>
		<document><![CDATA[#26oct Reportan cierre de estaciones del Metro (Chacaíto, Chacao, Altamira, Los Cortijos y La California) https://t.co/jYsJ7La6Vi]]></document>
		<document><![CDATA[#26Oct https://t.co/0XV8iKg6Iu]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro convoca al Consejo de Defensa de la Nación para evaluar "golpe parlamentario" e invita al pdte de la AN @hramosallup]]></document>
		<document><![CDATA[#25oct https://t.co/uC6cDdXbti]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado leído por Padrino López: FANB rechaza planes desestabilizadores https://t.co/TTC16jteoX  https://t.co/uoSZSfXPnF]]></document>
		<document><![CDATA[#NoEntiendo Ahí está la foto de la MUD con los represenantes de la iglesia, cómo que algunos no sabían del diálogo? https://t.co/WiSekaYUuP]]></document>
		<document><![CDATA[#Envivo Maduro: Jorge Rodríguez me ha dicho los detalles del diálogo,espero que se consolide la mesa de diálogo con la oposición]]></document>
		<document><![CDATA[#EnVivo Maduro: Le regale al Papa la espada del Libertador Simón Bolívar, lo sentí emocionado, fue una conversación muy cálida]]></document>
		<document><![CDATA[Varios dirigentes dicen que se enteraron del diálogo por TV.. ajá, y ellos no hablan con la gente de sus partidos?]]></document>
		<document><![CDATA[Show, pan y circo... https://t.co/dIakY3GdEC]]></document>
		<document><![CDATA[Se sentaron, anuncian inicio de diálogo entre Gobierno y oposición el próximo domingo 30 oct.en la isla de Margarita https://t.co/eDahFK9oYs]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro con el Papa Francisco hoy, y la MUD se reúne por acá con la representación del vaticano, se viene el diálogo?]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro se reunió con el papa Francisco en El Vaticano https://t.co/WfjUoLbKEe]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes de la #UCV protestan e intentan llegar a Plaza Venezuela https://t.co/nZLD5UWafO  https://t.co/M7WxVxStDg via @FMCenterNoticia]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora #24Oct https://t.co/b5kjh7Lb2g]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea estudiantil en la #UCV https://t.co/7p9VKOc7zv]]></document>
		<document><![CDATA[Unión Interparlamentaria enviará misión a Venezuela https://t.co/IV4XhbtcHM … https://t.co/C0qjdOWG5x]]></document>
		<document><![CDATA[Parlamento demandará a rectoras del CNE ante la CPI https://t.co/M0mvxokOoG]]></document>
		<document><![CDATA[La democracia y sus cosas no? - #AD expulsó a los alcaldes zulianos que firmaron “presupuesto inconstitucional” https://t.co/PX0ds7c6Jj]]></document>
		<document><![CDATA[Deyna Castellanos ganó el Balón y Bota de Bronce en Mundial femenino Sub 17 https://t.co/HT3eFOT1xP #VinotintoSub17]]></document>
		<document><![CDATA[MUD evalúa postergación del 20% y anunciará acciones este viernes https://t.co/oR43Lec5Lb]]></document>
		<document><![CDATA[Rondón: Medidas cautelares penales no deben paralizar expresión popular https://t.co/R4IYjnBQe3]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan manifestación por falta de alimentos en la Cota 905 https://t.co/UxuKcPTn9U vía @noticierovv]]></document>
		<document><![CDATA[Samper augura que arresto domiciliario de Rosales invita al diálogo entre los venezolanos (TUIT) https://t.co/k8NmdG4BS6]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos ser indiferentes, prevenir es vivir...  #DiaContraelCancerdeMama "Tocate Para Que No Te Toque" https://t.co/4N6EyYm4xl]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Presidenta del #CNE anuncia que elecciones Municipales quedan previstas para el segundo semestre del año 2017 https://t.co/7UjwBQDbJi]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos pensamos lo mismo - "Papa negro": Ni Gobierno ni oposición tienen un plan para el país https://t.co/xxu4hyzunw]]></document>
		<document><![CDATA[Sala electoral del TSJ ratificó que recolección del 20% debe ser por estado https://t.co/27XNR9tX3d]]></document>
		<document><![CDATA[Aspirantes a rectores del #CNE tienen hasta este lunes para postularse https://t.co/avMIVI9VQF  vía @elsiglocomve]]></document>
		<document><![CDATA[Ajá ya comenzó el partido Venezuela -Corea del Norte,las guerreras de la Sub-17 buscan su pase a la final https://t.co/fI2ROPOrl9]]></document>
		<document><![CDATA[Congestión en las calles con la #lluvia que despertó a Caracas https://t.co/HLwbB7oQoC  https://t.co/vMN9fIaOz8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReporteYa: #13Oct 8:54am Anegación carretera Mamera - El Junquito por desborde quebrada #ondatropical https://t.co/7rK0uKBn9K - @AereoM…]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si entendemos algo - Por qué Bob Dylan ganó el Nobel de Literatura 2016?https://t.co/xVbr8Ap6RQ]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas de la profesion "miedo y precariedad" interesante análisis - El oficio más hermoso del mundo (y del año) https://t.co/7y9IptZR7i]]></document>
		<document><![CDATA[#11Ene Osea son 100 bs el pasaje - Zuleta cuestiona doble discurso del ministro Molina sobre ajuste del pasaje https://t.co/slS3SUTIVq]]></document>
		<document><![CDATA[Que sabroso - Temperatura entre 15 y 17 grados se mantendrá hasta febrero en Caracas https://t.co/stR0Ndy7rn]]></document>
		<document><![CDATA[#10Ene https://t.co/rNFOod36cM]]></document>
		<document><![CDATA[Personaliza tu marca a través de la música #Tips #Marketing - Afine la melodía de su pyme para aumentar las ventas https://t.co/q2Hc8PLPYA]]></document>
		<document><![CDATA[#10Ene #Economia - Vielma Mora: “Tendremos una casa de cambio que respete a tenedores de bolívares y pesos” https://t.co/QcgL23Qf83]]></document>
		<document><![CDATA[#10Ene - AN sesionará desde el Hospital Vargas de Caracas https://t.co/Z02fTnu75I https://t.co/D9BnTCoKCH]]></document>
		<document><![CDATA[#SesiónAN - AN desincorporó oficialmente a diputados de Amazonas https://t.co/a6HA6j6DRG   https://t.co/DlWOf7o6E7]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro: Nuevos billetes comienzan a circular a partir del lunes 16 de ener https://t.co/I5GgHiERnM]]></document>
		<document><![CDATA[#6ene Estos anuncios dejan claro que los Reyes Magos también reinan en la publicidad https://t.co/dnKNSDmenT … https://t.co/z4BanHxtY1]]></document>
		<document><![CDATA[#05Ene - Aprobada nueva directiva de la #AN presidida por Julio Borges https://t.co/KNsiKUZqAU]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los cambios en el gabinete gubernamental https://t.co/sslA38fpLZ]]></document>
		<document><![CDATA[Arranca la campaña electoral en Ecuador sin Rafael Correa como candidato https://t.co/mVxnnvr0xx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prensaporlavida: #ServicioPublico #Urgente  #medicinas #salud #Venezuela @LuisanaMelo @MPPSalud_Vzla https://t.co/ATYp1dfiFn]]></document>
		<document><![CDATA[#4ene Caldera criticó que integrantes de la MUD se ausentaran en diciembre https://t.co/whuy4D33kK]]></document>
		<document><![CDATA[#26Dic - Seniat supervisa cumplimiento de rebaja del 2% del IVA https://t.co/Bu1YCjLdZb]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísimo - Castro dijo “revolución” 13.595 veces, “balseros” 2 (un análisis de 915 discursos de #Fidel en #Cuba) https://t.co/ruWVDa5MeN …]]></document>
		<document><![CDATA[Dip. @RicardoSanchezX: Designación de la nueva directiva de la #AN será inconstitucional
https://t.co/H26zDKjcNU  https://t.co/wsbxZQabfg]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes de una mañana caraqueña muy fría..!]]></document>
		<document><![CDATA[#UCV295 https://t.co/4bCCMCIPCt]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Aniversario ilustre #UCV , 295 años de academia, siempre de cara al país, hoy más que nunca orgullosa de ser UCVista - #UCV295]]></document>
		<document><![CDATA[#21Dic - Gaceta Oficial: Reducción del IVA al 10% entrará en vigencia el 24 de diciembre https://t.co/MhIdRcR8IX]]></document>
		<document><![CDATA[Aja seguimos en la pelea... #Caraquistas https://t.co/U7zVbdir9y]]></document>
		<document><![CDATA[Gente Banesco no ha sido intervenido como dicen en cadenas locas de Whatssap, nada más perdió una demanda.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero más de 1 entró en pánico - Banesco pagará "la multa impuesta por el TSJ y esto no afecta nuestras operaciones" https://t.co/8hGvZkndUi]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el embajador de Rusia en Turquía tras ser tiroteado en una galería de arte en Ankara https://t.co/8TIOGLDmd2  https://t.co/uIEccRmUfJ]]></document>
		<document><![CDATA[#30AnosSinGuillermoCano , el periodista que enfrentó a Pablo Escobar https://t.co/wOI66qHkOz #periodismo https://t.co/mZODKMXqIy]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo trabajo del @elespectador recordando 2 grands d la democracia colombiana Guillermo Cano y Luis Carlos Galán https://t.co/ORoAyJYbGt]]></document>
		<document><![CDATA[Gobernador de Bolívar: Banca pública otorgará créditos a comerciantes víctimas de saqueos https://t.co/FjzFRbyZRe]]></document>
		<document><![CDATA[Torrealba afirmó que la Mesa de la Unidad Democrática debe reestructurarse https://t.co/P6lOqNI1FD]]></document>
	</documents>
</author>