<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Seré el único que se despierta, se sienta a un lado de la cama, y se queda mirando un punto fijo con cara de zombie?]]></document>
		<document><![CDATA[This song *.* http://t.co/TbEMDPVoN9]]></document>
		<document><![CDATA[Y aun te siento a ti dibujando mis labios, con tu mano cual pincel.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más personas pendejas, que paciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo huesos en la lengua, pero es lo suficientemente fuerte para romperle su ego.]]></document>
		<document><![CDATA[@NecroEcstasy Sista, miss you! ¿Puedo oír un ‘¡Amen!’ aquí?]]></document>
		<document><![CDATA[Tantos pensamientos para una sola cosa, en la cual, nunca voy a encontrar una explicación...]]></document>
		<document><![CDATA[Sin miedo a la locura, sin miedo a sonreír! http://t.co/t2KgvXZ6eO]]></document>
		<document><![CDATA[Don't worry, everything is going to be amazing.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que acabo de ver un lindo gatito! http://t.co/yOT579d0VO]]></document>
		<document><![CDATA[Si vivo en las nubes, es porque el suelo está lleno de idiotas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Braayan_escobar JAJA nada nada, seguiré, te quiero hermano!]]></document>
		<document><![CDATA[La belleza está en el interior...

Del cerebro.]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor llegar tarde que mal arreglado.]]></document>
		<document><![CDATA[No eres un momento, eres una vida para mi!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlejandraAlvea2: Putas por aquí, putas por allá, una puta te saludara.]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de juicio: organizar habitación, ordenar closet :D]]></document>
		<document><![CDATA[Mi consentido: Scrappy! :3 http://t.co/cTXBOBMq2X]]></document>
		<document><![CDATA[Algo mas delicioso que desayunar pizza del dia anterior? *.*]]></document>
		<document><![CDATA[Movie Night: Carrie http://t.co/6hfxEPiL4W]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que tu y yo sabemos &lt;3 y los demás ni se imaginan!]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que nuestras iniciales se ven bien estando juntas!]]></document>
		<document><![CDATA[No es perra, es coleccionista.]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando un dulce 31 de Octubre! http://t.co/cCvWzc0WDp]]></document>
		<document><![CDATA[Naughty nasty boy! http://t.co/D2PQjBKcSG]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no te llevo a darle la vuelta al mundo, pero el mundo si te va a dar vueltas.]]></document>
		<document><![CDATA[Irse por dentro, venirse por fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo, son fe@s y se hacen disfraces de muertos, zombies, momias, osea, es su oportunidad de ser bonit@s por un día.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres y mi pareces un espacio detenido en el tiempo!]]></document>
		<document><![CDATA[La certeza de una promesa...! http://t.co/YrCNyruksc]]></document>
		<document><![CDATA[Hay  todavía momentos cuando encuentro que la palabra no es nada en absoluto.]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día voy a estornudar tres veces y verán cómo triunfo en el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mas importante que el café en mi vida! http://t.co/hP7EBRL9na]]></document>
		<document><![CDATA[Tener que vivir todos los días también es rutina.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando existen las ganas, todo se puede.]]></document>
		<document><![CDATA[Convivir con uno mismo no es fácil, en especial cuando no hay sincronía entre lo que se piensa, se dice, y cómo se actúa.]]></document>
		<document><![CDATA[Me dijo que necesitaba espacio y le dije que tenía mucho en su cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Un 69 vale más que mil palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[Ternura del alma... Alma de niño! http://t.co/I3NiMCvLLt]]></document>
		<document><![CDATA[De grande quiero ser como la iguana que tomaba café a la hora del té.]]></document>
		<document><![CDATA[El 90% de los hombres dicen: "Si yo fuera mujer, sería una perra".]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cómo te llamas?  
—Rosa.  
—¿Como la flor? 
—¿Con tanto amor?  
—¿Me diste tú? 
— Se marchitoooo
— Eres un desmadre Selena xD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo así que la solución a todos los problemas no es responder siempre con una carita feliz?]]></document>
		<document><![CDATA[Los amigos son esa familia que uno escoge! Mi parcero, compinche, al que puedo llamar mejor amigo! http://t.co/Vb2OesKF3d]]></document>
		<document><![CDATA[Errar es de humanos pero hay gente que se pasa de humana.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustan las metáforas, el vodka con jugo de naranja y los besos con lengua.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver una nube con forma de sonrisa :D]]></document>
		<document><![CDATA[Esperar es un verbo que cansa.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno es una colcha de retazos, cada pedazo es un recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lecciones de caídas.]]></document>
		<document><![CDATA[El corazón no se trata como un papel.]]></document>
		<document><![CDATA[El que se ríe de ti, mañana se arrepiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Pretendes escribir en otro idioma? (@jhoncitoarango live on http://t.co/bah5gTtGEw)]]></document>
		<document><![CDATA[El  espiritu universal no quiere atarnos: quiere que nos elevemos! http://t.co/anc9w5sHCx]]></document>
		<document><![CDATA[No regalen futuros si no están dispuestos a entregar, a manera de garantía, también un presente.]]></document>
		<document><![CDATA[Si sales en tu avatar sin camisa, estoy en todo mi derecho de juzgarte como alguien que no tiene nada mejor que mostrar de sí mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor se trata de colorearse la vida de la rayita para afuera.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el interés donde queda???]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas somos capaces de crear nuestro propio infierno, que unos sean más ardientes que otros, mmm…. Es cuestión de quien lo viva.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlejandraAlvea2: No creo en la gente con el ego mas allá del cielo...]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día es una locura, mañana tal vez sea una estabilidad, pero la locura de hoy es la que cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@PsicoLukas Tienes que sacar 5 en todo yo veré o sino me ofendo como amigo!!! Si hay mucho que charlar mijo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PsicoLukas Siiii desde ayer llegue, aunque luego de una larga travesía, debemos vernos!]]></document>
		<document><![CDATA[New pin BBM in Android. http://t.co/PxZCl4sWJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra mente tiene alas que hemos olvidado. http://t.co/K2ehUtq1GV]]></document>
		<document><![CDATA[Ser uno con el viento.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis pensamientos... tan extraños como macabros!]]></document>
		<document><![CDATA[Actitudes con las que te encuentras, que desconciertan y desmotivan.]]></document>
		<document><![CDATA[La educación es como una erección, si la tienes se te nota.]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate con quien te confíe sus mas íntimos secretos.]]></document>
		<document><![CDATA[I am who i wanna be! http://t.co/cLaH1gNxDv]]></document>
		<document><![CDATA[Entre miradas entretejo miles de aventuras. http://t.co/IexQ3JFe4x]]></document>
		<document><![CDATA[Todos sabemos lo que causa un beso en el cuello.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta la gente que tiene más abierta la mente que la boca.]]></document>
		<document><![CDATA[En el sexo, la moral también se debe ir con la ropa.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez me dijeron que el amor era la respuesta; desde entonces dejé de hacerme preguntas.]]></document>
		<document><![CDATA[La sutileza del tiempo entre tus brazos.]]></document>
		<document><![CDATA[Most of conquest is the conquest of oneself... http://t.co/tZhd1qmmof]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a perder la cabeza en un lugar donde no podamos encontrarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Los besos no se miden, se dan y se muerde.]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de locha dominguera.]]></document>
		<document><![CDATA[Experiencia no es lo que nos sucede, es lo que hacemos con lo que nos sucede.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a ser joriros juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[El presente es lo que cuenta, el mañana es una incertidumbre. http://t.co/Nsz6K74vdS]]></document>
		<document><![CDATA[Presentacion cortometraje: En la Piel. http://t.co/yE1MECU8BG]]></document>
		<document><![CDATA[I got the eye of the tiger, the fire, dancing through the fire! Purrr!!! http://t.co/mn0DgAzKWJ]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgamos lo que no entendemos.]]></document>
		<document><![CDATA[De esas noticias que te vuelcan totalmente, que significan un cambio de 180° pero que te alegran inmensamente!]]></document>
		<document><![CDATA["La belleza a menudo está en las fallas".]]></document>
		<document><![CDATA[No es ternura lo que se da, sino lo que se refleja y se deja traslucir. http://t.co/byzxMhITFQ]]></document>
		<document><![CDATA[Cheesecake for the soul.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de mi vida es que es eterna.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor todo lo/cura.]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho sueño para un solo cuerpo.]]></document>
		<document><![CDATA[El punto no está en lo que se tiene, está en cómo se lleva.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me siento mal conmigo mismo comparo mi vida con la de gente que conozco y se me pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[Los humano nacemos amando, pero aprendemos a odiar; pero para el corazón humano es mas natural... Amar!]]></document>
		<document><![CDATA[Sentirme pleno a tu lado porque se, que soñamos juntos!]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero besarte la sonrisa!]]></document>
		<document><![CDATA[Ser original no significa ser distinto, más bien significa ser auténtico. http://t.co/Wyp7nI6MId]]></document>
	</documents>
</author>