<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En asuntos de vital importancia, el estilo, y no la sinceridad, es lo verdaderamente vital.
Oscar Wilde]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: Recomendamos este libro ―&gt; https://t.co/BktmuFfyMU para tener en los colegios y enseñar a los alumnos a hablar y escrib…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Serenidad democrática ante veredicto popular y espíritu unitario en lider elegido y en apoyo leal de todos. La pelea ver…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1683 tiene lugar la batalla de Kahlenberg, que rompe el segundo sitio de Viena por los otomanos. http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReglasOrtograf: Las abreviaturas de las formas de tratamiento se escriben con mayúscula: ‘D.’ (por ‘don’).

RT. (https://t.co/BUCJvVM8u…]]></document>
		<document><![CDATA[y sonrío y me callo porque, en último extremo, 
uno tiene conciencia 
de la inutilidad de todas las palabras.
Ángel González]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TSJ_Venezuela: Hoy se conmemoran 155 años del nacimiento del  doctor Luis Razetti https://t.co/KmDTAZR0qE]]></document>
		<document><![CDATA[La política es más peligrosa que la guerra, porque en la guerra sólo se muere una vez.
Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarketingMcy: La ganadera: 1933 fue tomada por Juan Avilán fue publicada en 1934. Calle Carabobo c/c Av. Consttución https://t.co/PHQb3…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConstitucionalU: #EnDefensaDeLaConstitucionUCV Presentación Video Clases Catedra Derecho Constitucional UCV Tulio Alvarez https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SinStres: Cuando más grande es vuestra gloria, más cerca estáis de vuestra declinación. Daniel Defoe.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: La voz «poliandria» designa el estado de la mujer casada simultáneamente con dos o más hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Las sentencias cortas se derivan de una gran experiencia.
Miguel de Cervantes]]></document>
		<document><![CDATA[Somos criaturas tan tornadizas, que acabamos por experimentar los sentimientos que fingimos.
Benjamin Constant]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CronicaUno: La apertura de la pelota tuvo pocas colas y nuevos precios en la comida. Entérate: https://t.co/UoB8MFOazU | Vía @cristobna…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: El dolor de espalda crónico se asocia con cambios en el cerebro :O https://t.co/TSCRFFA72i]]></document>
		<document><![CDATA[Es preferible ser viejo menos tiempo que serlo antes de la vejez.
Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Comer poco adelgaza, alarga la vida y hace crecer el pelo :O 
https://t.co/jTRNWOTvkL]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/K6jfztUlXy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinpublicoVE: Fiscal General: fue detenido gerente de Banesco en Puerto Ayacucho por entrega ilegal de remesas en efectivo https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[La matemática es la ciencia del orden y la medida, de bellas cadenas de razonamientos, todos sencillos y fáciles.
René Descartes]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo no es un espectáculo, es un campo de batalla.
Giuseppe Mazzini]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: 5 bellezas famosas que empeoraron su apariencia con la cirugía plástica: https://t.co/61bzZc1t1x Esto es lo que hace la…]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte es dulce; pero su antesala, cruel.
Camilo José Cela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NGTravelerLatin: La ciudad de Tabasco, en México, es la cuna del “xocoatl” (palabra maya para chocolate), uno de los postres más adicti…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeruPerez: Es grave la activación de un “alto tribunal de Justicia y una Fiscal, venezolanos, en Washington, bajo el patrocinio de la O…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Leer o contar historias crea patrones universales en el cerebro, concluye este nuevo estudio :O 
https://t.co/SwQo311En…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LiborioGuarulla: Las peores elecciones en Amazonas, sin gasolina, comida, internet, electricidad, billetes, señal telefónica, punto de…]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que no se puede ser hombre, y mucho menos artista, sin tener una conciencia política. El arte es política.
Luchino Visconti]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArteagaSanchez: La entrega de recursos del Estado a candidatos del oficialismo a las gobernaciones es ilegal y delictivo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natgeohistoria: One Times Square en construcción 1903. ¡Qué foto! https://t.co/3WX2A6sfXP]]></document>
		<document><![CDATA[La amistad es una igualdad armoniosa.
Pitágoras de Samos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Necesitas ser creativo? Haz esto: 
https://t.co/m8v3lLALia #CREATIVIDAD]]></document>
		<document><![CDATA[La compasión, buena siempre, es en muchos casos la celestial precursora de la justicia.
Concepción Arenal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: ¡El botón "Posponer" en la alarma de tu teléfono hace más daño de lo que crees! https://t.co/OCgByTIAbH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arcdelahistori: La batalla y la masacre de Badajoz, uno de los episodios más sangrientos de la guerra civil. https://t.co/ZhF65aWGh7]]></document>
		<document><![CDATA[Obra de modo que la máxima de tu voluntad pueda ser en todo tiempo principio de una ley general. IMMANUEL KANT]]></document>
		<document><![CDATA[La compasión, buena siempre, es en muchos casos la celestial precursora de la justicia.
Concepción Arenal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Un nuevo estudio desmiente que el cáncer se deba a la mala suerte. No es un suceso aleatorio: https://t.co/w23VOn0ZRK]]></document>
		<document><![CDATA[Aparentar tiene más letras que ser.
Karl Kraus]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmaj: Son siempre más sinceras las cosas que decimos cuando el ánimo se siente airado que cuando está tranquilo.
Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA[Todo cuanto puede hacer un hombre, ciertamente, es dar su afecto a un solo ser o a algunos contados seres humanes. TEILHARD DE CHARDIN]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/3onnRXK4Rq]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zZUUlH0pLr]]></document>
		<document><![CDATA[Son siempre más sinceras las cosas que decimos cuando el ánimo se siente airado que cuando está tranquilo.
Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia más útil es aquella cuyo fruto es el más comunicable.
Leonardo Da Vinci]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinpublicoVE: #AHORA Aprehendido Manuel Sosa, presidente de Suministros Gramal C.A., por contrataciones con sobreprecio con empresa mix…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriaMilita: Seguidnos en nuestra cuenta de Isntagram, subimos fotos todos los días: https://t.co/BKs2p7yBsr]]></document>
		<document><![CDATA[¡Por tus besos vendería el porvenir!
René de Chateaubriand]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Así votas por la Unidad y el cambio, sin que te anulen el voto https://t.co/6yPcNgBGHu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: El "Sputnik" fue lanzado por la URSS tal día como hoy de 1957. #MuyHistoria https://t.co/EDV3QkKsue]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: La NASA pospone el lanzamiento del telescopio James Webb para 2019. Será el más grande jamás enviado al espacio: 
 http…]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no tenía una creencia específica,excepto que nuestra causa era justa,era muy fuerte y que estaba ganando cada vez más y más apoyo
Mandela]]></document>
		<document><![CDATA[La humanidad ronca, pero el artista está en la obligación de hacerla soñar o no es artista.
Enrique Jardiel Poncela]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/jmGLMadRak]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: El Nobel de Medicina 2017 es para los descubridores del 'reloj interno' del cuerpo. ¿Lo sabes todo de los Nobel?: https…]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera educación debe limitarse solo a los individuos que quieren aprender, el resto es mera cría de ovejas.
Ezra Pound]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: El opresor no sería tan fuerte si no tuviese cómplices entre los propios oprimidos.
Simone de Beauvoir]]></document>
		<document><![CDATA[El opresor no sería tan fuerte si no tuviese cómplices entre los propios oprimidos.]]></document>
		<document><![CDATA[https://twitter.com4/EzgiisArtistico/statu2s/91g813157774703554560/photwow/13wk1wwrcs02s23a3asq2ezq752d22z2j27sqs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: El camino de la juventud lleva toda una vida.
Pablo Picasso]]></document>
		<document><![CDATA[El camino de la juventud lleva toda una vida.
Pablo Picasso]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Procuremos más ser padres de nuestro porvenir que hijos de nuestro pasado.
~Miguel de Unamuno]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad es el imperio de la conciencia.
Gustavo Adolfo Bécquer]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ejrl: Acaparador Ameliach. Típico hipócrita.  El chavismo corrupto controla comida. Controla todo para chantajear y esclavizar. Guerra…]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha aún a los pequeños, porque nada es despreciable en ellos.
Séneca]]></document>
		<document><![CDATA[Si el dinero no te da la felicidad devuélvelo.
Jules Renard]]></document>
		<document><![CDATA[Pongan la cara de Chavez en el billete; no la de Bolivar!!! https://t.co/7B0BQiTMoB]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl Pongan la cara de Chavez en ese billete; no la de Bolivar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la música, misteriosa forma del tiempo. 
Jorge Luis Borges]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la música, misteriosa forma del tiempo. 
Jorge Luis Borge]]></document>
		<document><![CDATA[Los pequeños hechos revelan mejor que los grandes el carácter de una persona.Samuel Smiles]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Tener niveles bajos de vitamina D aumenta las posibilidades de mortalidad de cualquier tipo: https://t.co/E4peloVZ4F]]></document>
		<document><![CDATA[Una era construye ciudades. Una hora las destruye.
Séneca]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Llega la tecnología solar transparente. Podría recoger tanta energía como las placas solares de los tejados :O 
https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/cU0rPCa9An]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Un nuevo estudio señala que el alzhéimer podría deberse a un trastorno del metabolismo. Mira: https://t.co/qc6tTACrdh #…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/5UF4HkNvtH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCTVenlinea: Caricatura de Rayma. https://t.co/O6UKurZOCS]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/6MnUzuRbiJ]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo me silba, pero yo me aplaudo.
Horacio]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres hacer algo en la vida, no creas en la palabra imposible. Nada hay imposible para una voluntad enérgica.
~Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Si quieres hacer algo en la vida, no creas en la palabra imposible. Nada hay imposible para una voluntad enérgica.
~Pío…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GramaticaReal: ¡Así es cómo hay que hacerle frente a la gente mala! Inestimable consejo de Albert Einstein: https://t.co/KTuXwwIXOh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natgeohistoria: “Pinto autorretratos porque estoy mucho tiempo sola” “Me pinto a mí misma, porque soy a quien mejor conozco” 
—Frida ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: El exceso es el veneno de la razón.
Francisco de Quevedo]]></document>
		<document><![CDATA[El exceso es el veneno de la razón.
Francisco de Quevedo]]></document>
		<document><![CDATA[Pasó mucho tiempo hasta que me di cuenta de que lo que me daban los niños valía más que todo lo que ellos recibían de mí.Josefina Aldecoa]]></document>
		<document><![CDATA[La locura es relativa. Depende de quién encierre a quién en la jaula.
Ray Bradbury]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Mi homenaje personal a Juan Maragall, saliente Director de Educación de Miranda con Capriles. Educación, principal palan…]]></document>
		<document><![CDATA[El que no sabe es un imbécil. El que sabe y calla es un criminal.
Bertolt Brecht]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaCorinaYA: 1. Hoy, TSJ LEGÍTIMO,designado por AN,en cumplimiento d Art. 7, 335 y 350,declara NULA la convocatoria e INEXISTENTE la…]]></document>
		<document><![CDATA[Ay de aquel cuyo corazón no ha aprendido mientras era joven a esperar, amar y poner su confianza en la vida!
Joseph Conrad]]></document>
		<document><![CDATA[Los mundos nuevos deben ser vividos antes de ser explicados.
Alejo Carpentier]]></document>
		<document><![CDATA[Nada hay más fecundo en maravillas que el arte de ser libre; pero nada asimismo tan duro como el aprendizaje de la libertad.
A. Tocqueville]]></document>
		<document><![CDATA[Para entender una ciencia es necesario conocer su historia.
Auguste Comte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UCV_Noticias: #24Oct Estudiantes de @ComSocialUCV  promueven campaña de recaudación de fondos #AyudanosaComunicarnos @ecrolina https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Las obras más famosas de 'El Bosco'. ¡Disfruta!: https://t.co/xJvrNSUDN4]]></document>
		<document><![CDATA[Me he arrepentido de haber hablado, pero nunca de haber guardado silencio.
Publio Siro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¡Nuevo test! ¿Cuánto sabes sobre geografía? Averigua si estás 'hecho un hacha': 
https://t.co/SAgvBqPVCZ https://t.co/y…]]></document>
	</documents>
</author>