<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡Una gran sorpresa en Callao el jueves! Regístrate y no te lo pierdas. 500€ a ganar #RakutenBolsa http://t.co/q2j0mvURUM]]></document>
		<document><![CDATA[Si cada vez que vienes me convences, me abrazas y me hablas de los dos, yo siento que no voy, que el equilibrio es imposible... Los Piratas.]]></document>
		<document><![CDATA[No me duele que me dejes, ni siquiera te voy a odiar.
Tengo el corazón gastado, maltratado, pateado, ya no puede sentir más. M-Clan.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te vas, me quedo en esta calle sin salida. Extremoduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Se me ponen si me besas, rojitas las orejas. Fito y Fitipaldis.]]></document>
		<document><![CDATA[Me paso el tiempo viéndote venir, y pasas a mi lado distraída. Si dejas que camine tras de ti, prometo estarte agradecido. Rosendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora tendré que salir a buscarme alguien que me arranque de cuajo la pena, de alguna manera tendré que olvidarte. Quique González.]]></document>
		<document><![CDATA[Peor que el olvido fue frenar las ganas de verte otra vez, peor que el olvido fue volverte a ver. Quique González.]]></document>
		<document><![CDATA[Este amor se apaga como se apagan los impulsos de tu amor, como terminan los mensajes que no mandas. Iván Ferreiro.]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en otra bandera que tu cuerpo sobre mi cama. Andrés Suárez.]]></document>
		<document><![CDATA[Ciertas cosas son tan importantes que necesitan ser descubiertas solas. Paulo Coelho.]]></document>
		<document><![CDATA[He experimentado de todo, y aseguro que nada es mejor que estar en los brazos de alguien que amas. John Lennon.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella duerme tras el vendaval, se quitó la ropa, sueña con despertar en otro tiempo y en otra ciudad. Vetusta Morla.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero afuera nos esperan un millón de flores más, y aunque con abolladuras sacarán mi corazón del cubo de la basura. Marwan.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no quiero abstinencia, quiero alterar mi conciencia para que al cerrar los ojos te vea a ti aunque me muera. Carlos Chaouen.]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores desengaños son las noches de una noche, cuando juegan dos extraños a quererse medio en serio y sin reproches. Luis Ramiro.]]></document>
		<document><![CDATA[Mírame soy feliz, tu juego me ha dejado así, disfrazar, seducir, ponerme guapo para ti. Vetusta Morla.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ti, por ti brillo mi sol un día, y cuando pienso en ti brilla de nuevo, sin que lo empañe la melancolía... Serrat.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ya hace tiempo que me has dejado,
y probablemente me habrás olvidado.
No sé que aventuras correré sin ti. Loquillo.]]></document>
		<document><![CDATA[No todo fue malo, hubo un día en el que ví la primavera en tu boca, cuando no mordía. Andrés Suárez.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el mundo está del revés habrá que buscar cordura. Y una pizca de locura, para saber quererte más. Leiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio tener que pensar, preferiría tu sonrisa a toda la verdad. Fito Paez.]]></document>
		<document><![CDATA[Esos somos tú y yo; el suelo y el cielo, putadas y amor, pereza y desvelo, lija y terciopelo. Marea.]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que tengo que hacerlo y sentirme más vivo, y dejar de añorarla y llenar su vacío. Extremoduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Los domingos me suelo jurar que cambiaré de vida. La Fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Denunciaré por malos tratos a la soledad. Marwan.]]></document>
		<document><![CDATA[Si catorce vidas son dos gatos, aun queda mucho por vivir. Fito y Fitipaldis.]]></document>
		<document><![CDATA[Y la vida siguió como siguen las cosas que no tienen mucho sentido. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Te recuerdo, te busco, te maldigo, digo tu nombre a voces, no te veo, te amo, ya no sé lo que me digo, te deseo, te deseo, te deseo… Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no jugaba para no perder, tú hacías trampas para no ganar, yo no rezaba para no creer, tú no besabas para no soñar. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las noches que estoy contigo, tu eres quien come , yo soy comido. Extremoduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Mirame y vuelve a sonreír, que sino, yo no comprendo nada. Extremoduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Le di mis noches y mi pan, mi angustia, mi risa, a cambio de sus besos y su prisa… Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo aquí, esquivo la soledad, a veces me va bien... A veces voy fatal. La fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ves, voy buscando en la basura, unos labios que me digan, esta noche quédate. La fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo buscaba el cielo en tu mirada y nunca sabré lo que encontraste tú. Fito y Fitipaldis.]]></document>
		<document><![CDATA[Susurrándote un poco más lento, puedo estar años sin agua, sin luz ni viento. Pereza.]]></document>
		<document><![CDATA[@CitasMagicas: Te vigilé las horas del viaje más largo como si fuersa a llevarte la luna debajo del brazo. Quique González.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me envenan los besos que voy dando, y sin embargo cuando duermo sin ti, contigo sueño. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo que quieres es vivir cien años no pruebes los licores del placer. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora ya no puedo prestarte mis alas, ni subirte la falda, ni cogerte con vicio. Quique Gonzalez.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué finita es la frontera entre la angustia y la felicidad. Andrés Calamaro.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos cogimos de la mano, nos echamos a volar y a la vez reir, y a la vez llorar. Robe Iniesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguna vez fui un ave de paso, lo olvidé pa' anidar en tus brazos. Joan Manuel Serrat.]]></document>
		<document><![CDATA[En asuntos de amor siempre pierde el mejor. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Me olvidé de poner los pies en el suelo y me siento mejor. Extremoduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo me pongo triste cuando alguno, en el momento más inoportuno, me pregunta por ti. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecer charlando con cara de locos. Pereza.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es algo que hay que morder y en cada boca tiene un sabor. Fito y Fitipaldis.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque una casa sin ti es como una embajada, el pasillo de un tren de madrugada. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie podrá con nosotros, pero estuvieron cerca ayer. Quique Gonzalez.]]></document>
		<document><![CDATA[De sobra sabes que eres la primera, que no miento si juro que por ti daría la vida entera. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto se gritó diciendo nada, no pudimos ver con tanta luz. Fito y Fitipaldis.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién coño me ha robado el mes de abril? Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando hay algo que decir, no se puede uno callar, porque callar es morir. Kutxi Romero.]]></document>
		<document><![CDATA[Y se hizo de día, y como suele pasar en estos casos al alba, eramos dos desconocidos. Kutxi Romero.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te canses de amores baratos, de un rato, me llamas. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Y su calor es como el sol en una cama fría, en una noche de un invierno. Extremoduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero ser mendigo que banquero. Si no tengo tus ojos, para qué quiero el dinero. La fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Báñate en mis ojos, que se joda el mar que quiera mecerte a su antojo. Marea.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy corredor de fondo,y funciono mejor cuando me han dado por perdido. Pereza.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú y yo pasando por un mal momento, disimulando a ver quien puede más. Pereza.]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a cobrar a tus labios tus miradas
por descarada y pa’ sentir
y poder vestir con tu sonreír mis raidos rincones. Sinkope.]]></document>
		<document><![CDATA[Aún me cuesta admitir que eras lo mejor de mi, pero el día amanece, y nada me parece la mitad de perfecto, como cuando tu estabas aqui.]]></document>
		<document><![CDATA[Concreté la fecha de mi muerte con Satán, le engañé y ahora no hay quien me pare ya los pies. Razonar es siempre tan díficil para mí. Robe.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te cuentan que me vieron muy borracho, orgullosamente diles que es por ti, porque yo tendré el valor de no negarlo. Iván Ferreiro.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora he vuelto a mis manías. No quiero rehabilitarme. Dijo que no me quería, que estaba mejor antes. Robe Iniesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo nuestro es como un tornado, es un deseo inexplicable,una manera de emoción, lo nuestro es cómo un ciclón. Iván Ferreiro.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay colisión, ni ley ni gravedad que te pueda hacer caer, aunque tiren a dar. Vetusta Morla.]]></document>
		<document><![CDATA[Soltar en una carcajada todo el aire y después respirar. Pereza.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada en el espejo, y persigo mis reflejos, igual que en los sueños. Robe Iniesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy fan de tí, de tus medidas de maniquí, de imaginarte en un escaparate, de que te dejes seducir. Sidecars.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy fan de tí, de tu manera de vestir, de cada gramo de tu maquillaje, soy fan de verte presumir. Sidecars.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te canté una simple canción de invierno, para soñar que no volviera el sol, yo no hice más que una suave canción de invierno... M-Clan.]]></document>
		<document><![CDATA[Para dejar por escrito que no voy a abandonar, y ponerle sangre al grito, los que aman sin poder amar. Leiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito mirar, la sombra que hacen las rejas, mientras meto las orejas en el centro de tu andar. Leiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora tendré que salir a buscarme alguien que me arranque de cuajo la pena... De alguna manera tendré que olvidarte... Quique González.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo tuvimos tan cerca que nunca lo vimos, lo perdimos tan fácil que valió la pena. Quique González.]]></document>
		<document><![CDATA[Vacío, como el corazón del rico como el bolsillo del mendigo, como los besos de alquiler. La fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos memoria, tenemos amigos, tenemos los trenes, las risas, los bares... Tenemos la duda y la fe, sumo y sigo... Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tú te vas, me quedará el silencio para conversar. Iván Ferreiro.]]></document>
		<document><![CDATA[Y morirme contigo si te matas, y matarme contigo si te mueres, porque el amor que no muere mata, porque amores qe matan nunca mueren. Sabina]]></document>
		<document><![CDATA[Y cada uno en su camino, va cantando espantando sus penas. Y cada cual en su destino va llenando de sol en sus venas. Carlos Chaouen.]]></document>
		<document><![CDATA[Duele, la vida como un puñal a veces te duele, y nada tiene que ver tu boca, que hecha para besar hay veces que muerde. Carlos Chaouen.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero saber por qué lo hiciste;
yo no quiero contigo ni sin ti; lo que yo quiero muchacha de ojos tristes,
es q mueras por mí. Sabina]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de los año es que curan heridas, lo malo de los besos es que crean adicción. Joaquín Sabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Te haré artista de verdad, tu sólo has de cantar y aprender a sonreír aunque quieras llorar. La fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Bienaventurados los que están en el fondo del pozo porque de ahí en adelante sólo cabe ir mejorando. Joan Manuel Serrat.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me he vuelto a ver absurdo, como un domingo por la tarde; como las balas por el aire, como el puto despetador. La fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito a que cambiemos de planeta, y a dormir en las aceras, te llevaré donde la luna siempre esté llena de cosas buenas. La Fuga.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca creí tener mi vida tan rota, ahora estoy solo y arrastro mi dolor. Fito y Fitipaldis.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy el sueño que te sueña y en mis sueños tu eres una flor entre mil ramas secas. Fito y Fitipaldis.]]></document>
		<document><![CDATA[Llévame a ver salir el sol desde todos los portales de la luna. Quique Gonzalez.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas palabras se quedan calladas al sonar tus carcajadas. Iván Ferreiro.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que hacer testamento por si sobrevivo, dejaré mi epitafio en tu ombligo pintado a carmín. Luis Ramiro.]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro contigo es seguir tu tacón de Pandora, el presente a tu lado un pasado del que huir. Luis Ramiro.]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que no soy el primero ni el último idiota, que se juega la bolsa, la vida y el alma por ti. Luis Ramiro.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el mundo está del revés, habrá que buscar cordura y una pizca de locura, para saber quererte más. Leiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito mirar, la sombra que hacen las rejas, mientras meto las orejas en el centro de tu andar. Leiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito a estrenar la luz que entre mañana por la mañana por la ventana. La Fuga.]]></document>
	</documents>
</author>