<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Un Sr entra a la farmacia y le dice al dueño: -Sr ¿tiene algo contra la gripa? -No, al contrario, me trae muchos clientes!]]></document>
		<document><![CDATA[— Mama... ¿me amas? — Si hijo... — ¿Me dejaras ir a la fiesta? — No hijo... — ¿Alguna vez has escuchado el dicho ''Si amas algo dejalo ir''?]]></document>
		<document><![CDATA[-Hijo, ¿Eres gay? -No papá... ¡Soy una PRINCESA!]]></document>
		<document><![CDATA[Ladrón: - Quieta, ¡Arriba las manos! - ¿Esto es un asalto? Ladrón: - NOOOO pendeja! Te voy a echar desodorante!]]></document>
		<document><![CDATA[En clase: 1+1=2. Ejercicios: 2+2=4. Examen: María compró 4 peras, 2 se las dio a Juan. Calcula la distancia de la tierra al sol.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye no ha llegado el maestro... -¡CALLATE, NO LO INVOQUES!]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi amor, ¿donde fue tu primer beso? - en la playa, ¿y el tuyo? - en el colegio - ¡Espera! ¿tu colegio no es sólo para hombres?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Si bebes alcohol, eres Alcoholico? Y si bebes Fanta, ¿eres Fantástico?]]></document>
		<document><![CDATA[Si puedes leer esto en 3 segundos y retweetearlo en 4 segundos, usted es un NINJA.]]></document>
		<document><![CDATA["Tu madre quería una nena, tu padre un varón, no se pusieron de acuerdo... Y saliste maricon"]]></document>
		<document><![CDATA[—JAJAJAJA pusiste "MiPene" de contraseña y te dijo: "Lo siento, muy corto". —Si, y después puse "TuHermana" y dijo: Lo siento, muy fácil!]]></document>
		<document><![CDATA[- Cual es el significado de la palabra FEA? ...... - (F)or (E)ver (A)lone]]></document>
		<document><![CDATA[El pene es muy caballeroso, ya que se levanta firmemente para que las damas se sienten.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye no ha llegado el maestro... -¡CALLATE, NO LO INVOQUES!]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, ya no soy virgen. —Ese es mi hijo machote. Siéntate y cuéntame. —Es que no me puedo sentar.]]></document>
		<document><![CDATA[- El amor, es un sueño... Y el matrimonio es el despertador.]]></document>
		<document><![CDATA[No paro de reir con las Imagenes &amp; Chistes de http://t.co/z4qiGl0f Entra ya y diviertete al maximo!!]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Me acabo de dar mi primer beso! -Tu mamá no cuenta, jajaja. -JAJAJA, pero la tuya sí...]]></document>
		<document><![CDATA[—Sr Lobo, cuando mi abuela se entere que me violó 5 veces, lo va a matar —Caperucita fue solo una vez! —¿Qué?¿Ya te vas flojo?]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Mi vida estas enojada? -¡No! -¡Dime algo dulce! -¡Tu puta madre envuelta en chocolate.]]></document>
		<document><![CDATA[Hey pacheco, como se dice "Que" en inles? -What -Como se dice "Pan"? -Bread -Hmm... y como se dice "Panqueque"? -HMM... "Breadwhatwhat"]]></document>
		<document><![CDATA[— Buenas tardes, soy Aladdín y vengo a buscar a la puta de su hija. —¿¡A LA QUÉ!? — Aladdín.]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá voy a salir: -¿A donde? ¿Con quién? ¿Tipo de sangre? ¿Signo zodiacal? ¿Cédula? ¿Muestra de cabello?. Papá voy a salir: -Ok, chau.]]></document>
		<document><![CDATA[- No es que quiera ofender a tu novia pero cuando yo digo perra, tu novia ladra!]]></document>
		<document><![CDATA[— ¡Yo soy todo un varón en mi casa! — ¿Y por que? — Porque cuando mi mujer me pega... no suelto ni una lagrima.]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye, ¿tu saliste de un cuento de Disney? —¡No! ¿Porque? —Ahh, es que te pareces a una princesa! —Awwww.. ¡Tan lindo! —¿A cual? —¡A FIONA!]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Usted sabe inglés? — ¡Claro! — ¿Como se dice puerta? — ¡Door! — ¿Y el que las vende? — Pues ¡VendeDoor!]]></document>
		<document><![CDATA[Ladrón: - Quieta, ¡Arriba las manos! - ¿Esto es un asalto? Ladrón: - NOOOO pendeja! Te voy a echar desodorante!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién entiende a los papás? Primero te enseñan a caminar y hablar y luego te dicen "sientate y callate".]]></document>
		<document><![CDATA[No paro de reir con las Imagenes &amp; Chistes de http://t.co/z4qiGl0f Entra ya y diviertete al maximo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Echa un vistazo a los mejores MEMES en http://t.co/z4qiGl0f !! Apoya nuestra pagina!! Muere de risa con nuestros CHISTES!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si los baños son para tomarse fotos. ¿Los estudios fotográficos son para cagar?]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye, amor ¿Que significa: I'm a bitch? ... —Soy una perra. ... —Si ya se, pero... ¿qué significa I'm a bitch?]]></document>
		<document><![CDATA[Entren a nuestra pagina web!!! Lo mejor miren estas viñetas !! lloraderisa.es !! Apoyen lloraran de risa.]]></document>
		<document><![CDATA[Haha miren estas imágenes tan graciosas! apoyen entrando a nuestra web! se van a morir de la risa: http://t.co/nIpICelh]]></document>
		<document><![CDATA[#RetweetSi Amas tu pais]]></document>
		<document><![CDATA[Entren a nuestra pagina web!!! Lo mejor miren estas viñetas !! http://t.co/z4qiGl0f !! Apoyen lloraran de risa.]]></document>
		<document><![CDATA[#Retweet Si te gusta escuchar musica por el camino al trabajo o colegio ☺]]></document>
		<document><![CDATA[Hey! Aburrido?? ... Claro! Es porque no sigues @ChisteChiflado &lt;--- :O Siguela yaa! La recomiendo para que llores de risa ☺]]></document>
		<document><![CDATA[Entren a la pagina mas divertida de risa! Miren estas Imágenes tan graciosas haha entren!! http://t.co/nIpICelh]]></document>
		<document><![CDATA[#RetweetSi Tus lunes son como un pene africano, Laargooos y Pesaadoss.]]></document>
		<document><![CDATA[#RetweetSi tus domingos tambien son aburridos]]></document>
		<document><![CDATA[-Hey niña ¿No te da miedo caminar sola a esta hora de la madrugada? -Cuando estaba viva sí.]]></document>
		<document><![CDATA[Diablos! Miren estas increibles imagenes.. Puedes creerlo? WOW Miren que dibujos tan increibles pueden creerlo!O_O http://t.co/EzCUjJrr - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incomodo en que intentas estudiar y entra tu computadora en ropa interior y te seduce.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alcohólico yo? ¡Para nada! Cada año solo bebo en 2 ocasiones: Cuando es mi cumpleaños y cuando no lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[—Mamá, hoy en el colegio aprendí a hacer explosivos —Muy bien ¿Y mañana qué harán en el colegio? —¿Cuál colegio?]]></document>
		<document><![CDATA[Que no se pierda la bonita costumbre de dormir hasta el medio día, para demostrarle a todos que eres una persona que lucha por su sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá ¿Alguna vez te enamoraste de una profesora? —Sí —¿Y qué hiciste? —Nada, tu madre te cambió de colegio.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero pero como amigos -¿Comes amigos? -Jaja, no, tú y yo -¿Tú y yo comemos amigos? -¡Que seamos amigos! -¿Y nos comemos? -¡NO!]]></document>
		<document><![CDATA[El amor, es un sueño... Y el matrimonio es el despertador]]></document>
		<document><![CDATA[*En un examen* "Justifique su respuesta" -¿Como se atreve a cuestionar mi sabiduría?.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy tan Forever Alone que mi celular solo vibra cuando se está quedando sin batería.]]></document>
		<document><![CDATA[Los verdaderos amigos no se ofenden cuando los insultas. Ellos sonríen y te dicen algo aún más ofensivo.]]></document>
		<document><![CDATA[- Papá, ¿qué se siente tener un hijo tan lindo? - No sé hijo, pregúntale a tu abuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo cuando te das cuenta que el único abdominal que haces en el día, es cuando te levantas de la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Bailamos? -Claro, ¿Pero quién saca a mi amiga? -Ah, por eso no te preocupes ¡Seguridad!.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no te digo Zorra, por que es de mala educación ofender a esos animales, tu eres PUTA y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez me pongo los auriculares, mi vida se convierte en un video musical.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las mujeres mas sexy del mundo y solo mira a que se dedican haha Dios, te gustaría una así ? o estar así http://t.co/c86eHl4X - sp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estas durmiendo? -No, estaba muerto y me resucitaste, gracias amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[El idiota grita, el inteligente opina, y el sabio calla.. Por eso no contesto nada en clase]]></document>
		<document><![CDATA[—Hola, ¿Qué haces? —Hago fuego con dos piedras, ¿Y tú? —Reviso hotmail desde Internet Explorer. -Jajaja ¡Como un cavernícola! Jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[- Oye, ¿Qué es peor, la ignorancia o el desinterés? Ni lo sé, ni me importa.]]></document>
		<document><![CDATA[Las vacas dan leche, las gallinas dan huevos y tú das lástima.]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook cuando no hay nada: Inicio ⇆ Perfil ⇆ Inicio ⇆ Perfil ⇆ Inicio ⇆ Perfil ⇆ Inicio ⇆ Perfil.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren a este chico!!! DIABLOS! Pueden creer esto que se hacee? Es ASOMBROSO !! DEMONIOOOS! Te harias uno asiiii??? http://t.co/W74dgBE1 - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Desde que murieron mis padres, Santa Claus no me trae regalos ¿Pensará que yo los maté?]]></document>
		<document><![CDATA[Matar al profesor de matemáticas y decir: "-Problema resuelto"]]></document>
		<document><![CDATA[Era tan feo, que cuando jugaba a las escondidas le hacían contar hasta 83.400.000.000.000.000 y sus amigos se iban del país.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir ''tengo una semana'' y terminar haciéndolo a última hora.]]></document>
		<document><![CDATA[-Jaimito, ¿quien fue Juana de Arco? -Una drogadicta maestra - ¿De donde sacas eso? -El libro dice que murió por heroína]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá, en el Facebook me escribieron retardada - ¿Y qué les respondiste? - "jUm AnTeX dE KrItIcArM3 1nTeNt4p zuPeR4RM3p]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿A donde vas? — Voy a regar el jardín. — Pero si esta lloviendo. — No importa llevo paraguas.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Gustarme? ¿TÚ? JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA, ya tengo fecha para nuestra boda.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que escribe "holap, sip, amip, nop" ¿Tienen hipo o qué carajos les pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[MIREN EL AUTO MAS INCREIBLE del mundo Puedes creer Que exista? DIABLOS! Mira  lo que puedes hacer! Quisieras uno? http://t.co/eawHIOB6 - sp]]></document>
		<document><![CDATA[El sarcasmo es la capacidad de insultar a un idiota sin que se den cuenta!]]></document>
		<document><![CDATA[— Mamá, mi novio TERMINÓ conmigo... — Si hija, si lo ví en FACEBOOK, y ya le dí "ME GUSTA".]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá mamá, en la escuela me dicen gata! -¿Y qué esperabas, Kitty? O sea, hello!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Lo difícil no es encontrar alguien que te diga "Te Quiero" lo difícil es encontrar a alguien que realmente lo sienta.]]></document>
		<document><![CDATA[Recomedare a los 10 Primeros en seguir a @EsLaCruelVerdad WOW! SOLO POR HOY ! Vamos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Hay palabras que no dicen nada, Y silencios que lo dicen todo.]]></document>
		<document><![CDATA[- Papi ¿Me das $50? - ¡QUE! ¿Qué te de $40? ¿Para qué quieres $30 si con $20 es suficiente? Ten $10 y dale $5 a tu hermano.]]></document>
		<document><![CDATA[SIGAN YA! a @EsLaCruelVerdad Y GANA mas de 100 Followers al instante !.. Vamos tu puedes ser un feliz ganador! que esperas?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Si tu novia entiende esto: (X) , (O), (Δ), (□) , R1: , R2:, L1, L2…no la dejes jamás. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Todo el mundo tiene sentimientos, la diferencia es que algunas personas lo demuestran y otras no.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Es mejor encontrar a alguien que cambie tu vida por completo. y no solo tu situación sentiemental en facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Tu problema es que esperas demasiado de alguien que nunca te ha demostrado nada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Un aplauso para esas mujeres que se hicieron más fuertes porque un estúpido no las supo valorar. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Se pone un litro de perfume, te habla con voz de bebé, te da un mega abrazo, te deja lleno de perfume y después qui ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Una amiga nunca te dice...Lo que tú quieres escuchar, te dice la verdad y lo que es mejor para ti. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: No te extraño a ti, extraño a la persona que creí que eras.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Soy de esas personas, que hoy se la puedes hacer. Pero ten por seguro que mañana me la pagas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Empezamos discutiendo y terminamos enamorados. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Calmate frío, que estamos solteros. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[BUENISIMA CUENTA!!! Que esperas para seguirlaa ? @EsLaCruelVerdad y llena tu TL de buenos tweets!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Envidio a esas personas que pueden verte todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Te doy 2 opciones: Acéptame como soy, o te vas por donde llegaste. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[Quieres ganarte 300 Followers? solo sigue a @EsLaCruelVerdad WOW increible!]]></document>
	</documents>
</author>