<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#MODA Rajoy se hace un 'selfie' con Nadal, "símbolo de la mejor España" http://t.co/bhWj9WNJPp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es esta actriz? ¿La reconocerías? http://t.co/uKVPQHLOMN]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Pedroche le pide matrimonio a David Muñoz por Twitter y él no le responde http://t.co/JWKd7wDC13]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Gaultier viste al Manneken Pis de Bruselas por los 20 años del orgullo gay http://t.co/Z9ULeVMHLa]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Ángel Silvestre da el salto a la televisión americana... ¡y qué salto! http://t.co/qEPUdVsGT2]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Los duques de Cambridge celebran su cuarto aniversario de boda a la espera de su segundo hijo http://t.co/jgLVAV3rkI]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA David Bustamante, indignado por la prohibición a homosexuales de donar sangre http://t.co/5lSqsIFkV5]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El 'remake' de 'Raíces' recibe luz verde: Kunta Kinte regresa http://t.co/49OsD5Kdo8]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El ranking de las 100 cuentas con más seguidores en Twitter http://t.co/v1ZTq86IN1]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué tendencias en cabello se llevan esta primavera? http://t.co/aRkGF6nkPr]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El hiyab también tiene glamour http://t.co/BXe34wf4FE]]></document>
		<document><![CDATA[Los Trucos de belleza de los famosos. ¿Sabías lo que hace Carme Chaparro para seguir tan estupenda?

http://t.co/WPKE5yvQkm]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Exprometido de Sofía Vergara justifica su litigio por custodia de embriones http://t.co/PLzn6T9KNc]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Un mes de acampada para el concierto de Abraham Mateo http://t.co/B5WeZgFjHl]]></document>
		<document><![CDATA[San Sebastián, la joya del Cantábrico. ¿No te gustaría escaparte? http://t.co/xdcdSFe5eC http://t.co/Y3EQg6Ewl5]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Abraham Mateo aplaza su concierto de mañana en Madrid http://t.co/MvZHewOGDG]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Justin Bieber, interrogado por la policía en Roma http://t.co/Q83GQLMLUU]]></document>
		<document><![CDATA[Diez condenados en Pakistán por el atentado contra Malala http://t.co/uJyTQFa2vZ]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Armani celebra 40 años de carrera y regala su "Silos" a Milán http://t.co/3stnESV2lf]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Britney Spears sufre una caída durante un concierto http://t.co/3VLBqz0eSL]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El exnovio de Sofía Vergara: "Nuestros embriones congelados tienen derecho a vivir" http://t.co/DX33Hlowhb]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El vestuario de ópera se escapa unos días del Teatro Real http://t.co/ZJAxLmxQMs]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El Museo Balenciaga recrea la experiencia del lujo de la alta costura http://t.co/h6mmkuNphN]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Messi y Antonella Rocuzzo confirman que esperan un segundo hijo http://t.co/zmuzk2WcEE]]></document>
		<document><![CDATA[Naomi Campbell tendrá un 'reality' http://t.co/OSUXEK5H1F]]></document>
		<document><![CDATA[#Belleza Una doctora italiana con clínica en Barcelona desarrolla el primer tratamiento revitalizador sin agujas http://t.co/oOi1JTxJtO]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA La Princesa Leonor se confiesa como paso previo a su comunión http://t.co/ctVmXDg7pS]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Moda y música en directo se citan en el Downtown Market http://t.co/3T7w8sb196]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El Rey inaugurará el miércoles en Vitoria el Congreso Nacional de la Abogacía http://t.co/2R3vfazE1N]]></document>
		<document><![CDATA[#VIDEO 'Blind Beauty' Una muy interesante reflexión sobre cómo percibir la belleza  a través de tres mujeres ciegas http://t.co/j2KYGPM3YC]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Enrique Iglesias entrega una beca a una estudiante mexicana http://t.co/TYfihBNj9Y]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA ¿Cómo perciben la belleza las mujeres ciegas? http://t.co/YfGsU4crXf]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Filtradas más imágenes de Ben Affleck en 'Batman v Superman' http://t.co/73ekMzC63o]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Primera imagen de Rihanna para Puma http://t.co/Cxe7tFCOzH]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Cinco comidas al día: el secreto de Jennifer Aniston para controlar el peso http://t.co/AKpE4ZxyEm]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Katy Perry mete la pata con la bandera de Taiwan http://t.co/SYeFIpIpD8]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Una doctora italiana desarrolla el primer tratamiento revitalizador sin agujas http://t.co/edIJJuD4KI]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Una niña de 12 años triunfa diseñando ropa para Barbie http://t.co/kBb3jFC8ol]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Un joven convierte en viral un vídeo con setenta canciones de Beyonce http://t.co/syGL5sm2ls]]></document>
		<document><![CDATA[Una niña de 12 años triunfa diseñando ropa para Barbie. ¿Qué te parece? http://t.co/jVR9x0OcO4 http://t.co/CqSAnpAro9]]></document>
		<document><![CDATA[#Barcelona es la ciudad más aburrida del mundo según un canal británico. ¿Estás de acuerdo? http://t.co/lKyfH0BU0r http://t.co/hVNydX8cdS]]></document>
		<document><![CDATA[Hilary Duff tiene su primera cita por #Tinder ¿qué te parece? http://t.co/X2nbPMqeRS http://t.co/34aImX7s7K]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA La policía italiana notifica a Justin Bieber orden de arresto internacional http://t.co/oLk3PfnsSP]]></document>
		<document><![CDATA[#BELLEZA Michelle Keegan, elegida la mujer más sexy del mundo de 2015 http://t.co/oY4U5OcFET http://t.co/5ARPQePHnJ]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Justin Bieber hará un cameo en 'Zoolander 2' http://t.co/xkWcjAdgK0]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Fernández reaparece en un acto público tras la muerte de Santi Trancho http://t.co/TPGZ4bWFFT http://t.co/oRPDSQIJNp]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Sara Sampaio, primera modelo lusa convertida en "ángel" de Victoria's Secret http://t.co/2h2DZN9oAv]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Barcelona, la ciudad favorita de los turistas para comprar ropa http://t.co/rS2yV5Ss3u]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes de la visita de Fernando Alonso a Lara Álvarez en Honduras. http://t.co/XKt7qd2hxd http://t.co/HAbfZDmx0x]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Ana Rosa a Belén Esteban: "Nos importan tres los padres de Miguel, ¿te queda claro?" http://t.co/ZQSyrFqLwd]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Muere François Michelin, patriarca de la marca francesa de neumáticos http://t.co/gWlFNw1Die]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Asa Butterfield, el candidato preferido para hacer de 'Spiderman' http://t.co/JjDawSVCyP]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA La historia de la civilización maya, en un telar http://t.co/05AtLiyoRj]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Doña Letizia y doña Sofía entregan los premios anuales de Discapacidad http://t.co/58iANBdXTl]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Kristen Stewart se queja de la fama en una entrevista http://t.co/OgYJSdLTHq]]></document>
		<document><![CDATA[Gisele Bündchen se desnuda para una revista de moda http://t.co/xsWU6gJrWQ http://t.co/4HYe5J6oMG]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Alquilan el apartamento de Los Angeles donde vivieron Kurt Cobain y Courtney Love http://t.co/k32dWiUi1r]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Michelle Keegan, elegida la mujer más sexy del mundo de 2015 http://t.co/FLb6tMQTIj]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA 'Ultimate DJ', el nuevo reality de Simon Cowell http://t.co/d9GGVSKpmS http://t.co/g0btJ93nAt]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Mariló Montero: "Acusarme de homosexual perjudica a las lesbianas" http://t.co/MHejIIWqzE]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Ana Fernández reaparece en un acto público tras la muerte de Santi Trancho http://t.co/bvgvvVCZGZ]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Gisele Bündchen se desnuda para una revista de moda http://t.co/tvSeOgqSa6]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Juego de parejas en las portadas de las revistas del corazón http://t.co/FYZWl9bHXr]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Primer tráiler de 'Cincuenta sombras más oscuras' http://t.co/CLx0sVCpBr]]></document>
		<document><![CDATA[Milett Figueroa: filtrado un vídeo sexual con su exnovio http://t.co/dsdEqCEreE]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Donatella Versace, nueva imagen de Givenchy http://t.co/YgITxOH2GP]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Las imágenes de Fernando Alonso y Lara Álvarez en Honduras http://t.co/l47saobTF7]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Zac Efron deslumbra con su cuerpo en pleno rodaje http://t.co/A1FywjSy0f]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Milett Figueroa: filtran un vídeo sexual con su exnovio http://t.co/szRUgAQG9F]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Hilary Duff tiene su primera cita por Tinder http://t.co/xvYW6Yu1GU]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA 'You Are Beautiful': la campaña mundial con imágenes de mujeres auténticas http://t.co/IpN2FLf4pK]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/QRX4pJEpbg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué crees quetiene más calorías, un donut, una copa de vino o una hamburguesa?  http://t.co/gv7d73c1vi]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Iker Casillas, el madrileño favorito para salir a tomar unas cervezas http://t.co/Poy2GfSEOP]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA La colección Lights of Spain de Hannibal Laguna triunfa en la MBFW Dominicana http://t.co/46CpsNPQWS]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Desmienten que la cantante Joni Mitchell esté en coma http://t.co/iLn8xSHRd0]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA A subasta el coche de Paul Walker en Fast &amp; Furious http://t.co/p855QV6ego]]></document>
		<document><![CDATA[Salma Hayek viaja a Líbano, país de sus antepasados.  http://t.co/b2JL9rOFji]]></document>
		<document><![CDATA[Vanesa Lorenzo, pareja de Carles Puyol, imagen de Mango Premium http://t.co/KHalTSybpj]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina Pedroche y David Muñoz, reencuentro en Madrid.  http://t.co/J5y7X9SJB0]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Santos nombra a Miss Universo embajadora de Colombia contra la desnutrición http://t.co/eChn0sYtgq]]></document>
		<document><![CDATA[Irina Shayk será la estrella del desfile de Pronovias http://t.co/9ELb8FpNvt http://t.co/IUS8NeVlF5]]></document>
		<document><![CDATA[Abercrombie &amp; Fitch dice adiós a los chicos con torso desnudo pues le provoca pérdidas económicas.  http://t.co/hKSCiZTdgQ]]></document>
		<document><![CDATA[#FOTOS Los 10 nuevos ángeles de @VictoriasSecret http://t.co/RWlcMrvCkI http://t.co/1M7nO8oWXm]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA David Beckham celebrará su 40 cumpleaños por todo lo alto en Marrakech http://t.co/i1Ct422bUe]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA El disco de Taylor Swift es más ruidoso que uno de AC/DC http://t.co/plyxsNPDw8]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Lo nuevo de One Direction suena a Oasis http://t.co/FUxZkPsAjR]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Una joven cuenta su experiencia con la anorexia en un libro http://t.co/pLgqttXk3a]]></document>
		<document><![CDATA[La modelo de Victoria's Secret Alessandra Ambrosio lanza una línea de joyería http://t.co/U7YdcJznBH]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Buscan familias para evitar cinco niños se queden en campamentos saharauis http://t.co/fre5eSpcQj]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA 'An American in Paris' y 'Fun Home', favoritas a los Tony con 12 nominaciones http://t.co/uOYcYMGKVP]]></document>
		<document><![CDATA[Hilary Duff, ahora con la melena gris. ¿Te gusta? http://t.co/RvkcBrw3im]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Los mellizos de Alberto y Charlene de Mónaco serán bautizados el 10 de mayo http://t.co/vkiLVbbMN0]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Bradley Cooper se debate entre Irina Shayk y Suki Waterhouse http://t.co/foz6Jo20GM]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Shakira lanza una edición limitada de su perfume y habla de sus hijos http://t.co/6X2TbFPIcE]]></document>
		<document><![CDATA[Una joven cuenta su experiencia con la anorexia en un libro ingiriendo 13 calorías al día. Muy recomendable.  http://t.co/fRVEYS3hS4]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Abercrombie &amp; Fitch dice adiós a los chicos con torso desnudo http://t.co/82Xwc6qzHX]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Cristina Pedroche y David Muñoz, reencuentro en Madrid http://t.co/Z05KIh8gWp]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Huanshi, la app que tiene enganchadas a las famosas http://t.co/awbDamIKot]]></document>
		<document><![CDATA[#MODA Hilary Duff, ahora con el cabello gris http://t.co/fP7vG0b7j8]]></document>
	</documents>
</author>