<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No me jodas pues hermano.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada traduce mejor el resultado de una defensa bien ejecutada que se le acaben los 24 segundos al rival.]]></document>
		<document><![CDATA[MAMBAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IGN: Jake Gyllenhaal has joined Snowpiercer director Bong Joon-ho's monster movie Okja http://t.co/Ty9bpIw4r6 http://t.co/1o9BtubMz7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rmapalacios: El chisme va así. Veronika Mendoza ganaba en Lima y en casi todo el Perú, menos Cajamarca. Arana apareció con votos de "as…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @guicruzzz: @MMAdamMartin @jeremybotter @SeanSheehanBA His first name is Janigleison, and he was born in a city called Tibau.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ca_bastilla: Final del partido. Bastilla 6 - 0 OBP. Disputadas 5 fechas nuestro equipo se consolida en la punta del campeonato. #VamosB…]]></document>
		<document><![CDATA[Nada pasa de casualidad. @ca_bastilla http://t.co/bNvjtdEuRI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @H00PINATI: When you hear D.Rose got hurt again then realize at least it's just his face this time http://t.co/u9w9VAB6gk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @charlatanFT: Christian Cueva is now trending topic in Mexico.
Discover why with Charlatan for Twitter.
https://t.co/wDPgqaPw4G]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RenzoGaliano: Christian Cueva acaba de anotar con el @TolucaFC 
https://t.co/I5NIHoCywb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @straussjonathan: Hoy no es un domingo cualquiera, hoy juega @ca_bastilla]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuciaPC12: Nada que contenga la frase "controla Alemanno" puede terminar bien.]]></document>
		<document><![CDATA[No pueden regresar así de lento Toño y Aguirre pues.]]></document>
		<document><![CDATA[Ambas pelea contra rivales muy experimentados, el con a penas 18 años. Aún tiene mucho por recorrer quien para mi es la mayor promesa de F14]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de buscar de sobre manera los resultados del EFN, parece que Gabriel Mazzetti gano su primera pelea y pierda la segunda.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AXSTVFights: #LionFight24 Result: @BolanosGaston def. Ben Yelle in TKO #LionFight24 @LionFight]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Testigo1924: Terminó la Junta de Acreedores, Leguía seguirá como Administrador, a @SUNATOficial no le interesa el destino del club.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mcassana: Va Giusti...!!! http://t.co/ShgQGzKP9C]]></document>
		<document><![CDATA[@mcassana Giusti y Polo verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @neurodoctad: References for the two case reports here: http://t.co/RmCUvZH9pl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @neurodoctad: No reports of HIV transmission in boxing/MMA competition. However, two reports in literature of transmission in street fig…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MartinCharquero: Los clubes sudamericanos con más seguidores en Twitter. Buena infografia de @fobalgrafia http://t.co/q1bwNWWYG4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WojYahooNBA: Increasingly impressive to Lakers players in open gym: Euroleague point guard Marcelo Huertas. He has a real chance to mak…]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo esperando que se publique una ley en El Peruano en la cual prohiban a todos los dueños de perros en ponerle de nombre Argos. Ya estuvo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @osonrisape: Pepsi donará S/.1 por cada tweet con el hashtag #SonrisasDondeNoHay. ¡Súmate y twittea! http://t.co/QdIPjvQoCQ http://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien juegan estos neozelandeses la puta que los parió.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Eduardo_Combe: ACABOU O CAÔ, O ROBERTO CHEGOU]]></document>
		<document><![CDATA[Gooooool hijos de puta.]]></document>
		<document><![CDATA[Piernas frescas profeeeee]]></document>
		<document><![CDATA[@adictoalatrama nunca tanto. Esos son ambulantes que se recuestan de árbitros los domingos.]]></document>
		<document><![CDATA[Puta madre, como nos está salvando Toño, como me enoja esa webada. Ya que chucha.]]></document>
		<document><![CDATA[Profe, ya sáquelo de una ves por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[ALEMAAAAAAAANNNNOOOOOOOOOOOOOO]]></document>
		<document><![CDATA[@adictoalatrama un sinvergüenza ese línea.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fandehauche: Expulsiones de Hauche en el estadio DAM: 0
Expulsiones de Tevez en el estadio DAM: 0

El único punto de comparación en el …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StefanoTraverso: Cristal es el equipo qué mejor juega en el Perú hace mucho tiempo. Va a campeonar tranquilo.Sus hinchas no deberían em…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LakersNation: ICYMI: Kobe Bryant medically cleared for all basketball activities.
http://t.co/ksDtFpgqlP http://t.co/rXYPrA3Cq3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ca_bastilla: La #RevoluciónBastilla vuelve a la cancha el domingo. ¿Te lo vas a perder? #SeBuscanValientes https://t.co/RFNmw2kMxa http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adictoalatrama: Ibáñez, Suárez y ahora Chale. Con ninguno la "U" ha mostrado un juego medianamente consistente durante el año. Problema…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EmergencyPugs: the running of the pugs http://t.co/HtNPpF94tO]]></document>
		<document><![CDATA[Que psicológico lo de Alemanno que bestia, muy poca confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[A falta de whey... #diarreadeloco https://t.co/BfoVIZFUsI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ESPNStatsInfo: Adam Vinatieri misses his 1st FG attempt of the season (52 yards). He missed 1 FG attempt in 2014 season]]></document>
		<document><![CDATA[Quien chucha tomas las decisiones en directv pa que me pasen el clásico de la plata y no el de rosario?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MauricioRozasV: Esta barbaridad será en el Jockey Club. Pobres caballitos. ¡NO AL MALTRATO ANIMAL! http://t.co/alRMn6qdEg]]></document>
		<document><![CDATA[Que se supone que haga con tanta NFL? http://t.co/lmXDu33z8q]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maxipalma: La historia del Bastilla, el club que busca la revolución del fútbol peruano http://t.co/9Oeraru10e vía @MktRegistrado.]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer Pedro Rizzo le molió la pierna a punta de lows a mi cholo Andrew Smith. Se retiró un grande, inmortal.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DUSTINoCANALIN: "you paid to watch that fight?" #MayweatherBerto http://t.co/WeAZXnyBFI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EmilianoCandido: El tipo se subió 49 VECES al ring como profesional y no le ganó nadie. Eso es indiscutible.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @espn: The Golden Boy is not impressed. #MayweatherBerto http://t.co/rOqEB10Kep]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ir a Av. Larco El Musical y sacarme el calzoncillo par tirarlo al escenario mientras tocan esta canción: https://t.co/aq0bog8JOB]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfelipedc91 nada es más triste que cuando te das cuenta que Jenny de Forrest Gump es una zorra sidosa y le pegó le bicho a Forrest.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @7Sempiterno7: Yo soy Raulista. https://t.co/HIqYQk9yyl]]></document>
		<document><![CDATA[Siucho y Cuba. Ya mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Villarrealweb: Gracias por todo #EternoSenna https://t.co/uGI2dWUkLW]]></document>
		<document><![CDATA[Flores hizo el movimiento perfecto. Se tomo el tiempo exacto entre su quiebre y la patada con el mismo pie.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si Alianza contrata un DT?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adictoalatrama: ¡Ay Edison! Si le agarras cariño al gol "orejas"...]]></document>
		<document><![CDATA[Es que somos el colmo de tercermundistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de transmitir desde Oriente no es muy inteligente.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese sal ttip de Giusti ha sido lo mejro que ha echo en la. U. Vamos mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Un centro bueno, uno sólo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StefanoTraverso: Es culpa del papá de Duarte que se vino adentro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pasededesprecio: En las comisiones del Congreso hay más emoción. Saquen a Toñito y pongan a Mulder.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EricPincus: Robert Upshaw played 21 1/2 minutes for D-Fenders - 6 points, 6 boards, 2 blocks, 3 turnovers 3 fouls]]></document>
		<document><![CDATA[@adictoalatrama había un webon en Twitter que antes de la pelea decía haberle apostado como 2mil cocos. Debe estar convulsionando.]]></document>
		<document><![CDATA[@adictoalatrama lo más sorprendente es lo dominante que venía siendo en sus peleas anteriores, jamás se le había visto en problemas así.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MMAHistoryToday: That Cyborg fight is gone]]></document>
		<document><![CDATA[@adictoalatrama puta está ahí con el primer Weidman vs Silva, pero Silva no venía dominando tanto. O quizás Serra vs GSP 1.]]></document>
		<document><![CDATA[Es como si Greg Jackson hubiese sabido de antemano que Ronda iba a salir desesperada al ataque y le creo la estrategia perfecta de contra.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creerlo, en serio no puedo creerlo. La mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[ALAAAAAAAA MIERDAAAAAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[Que dificil primer round para Ronda, primera ves que la veo perder un round de manera tan clara.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @talkhoops: Kind of take for granted how ridiculous these are https://t.co/VcpcCPkqWW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Chris_Reichert: Ok this is much better quality. KJ McDaniels apparently snatching souls for a living now https://t.co/cmJGAuZNho]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RT_com: URGENT: Heavy police presence at #Pullman hotel in #Paris, reasons unknown https://t.co/Z8TWDHvLNV  pic @ffloresm https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina penúltimo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gustavo_p4: Gareca muy temeroso en los cambios. Díaz le movió el esquema y él siguió terco con Pizarro y Reyna.]]></document>
		<document><![CDATA[Que haces profe ?]]></document>
		<document><![CDATA[Que recio ese hijueputa de Samudio, se comio un tabaso en la mandibula como los grandes.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pensaba que eso solo pasaba en la segunda de San Borja.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @orbisa35: Penny da tanta confianza como una AFP.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo que Tapia viene sin continuidad, le esta pesando el segundo tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ligerito ese Bobadilla no ?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @brosales12: If Lou didn't draw fouls like a magnet, his shot selection would make Kobe blanch.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Edsonlfc: Ascues siempre hace parecer que la va a cagar pero nunca la caga. Como yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hurtado por Reyna, Canchita por Tapia/Loba y Ruidiaz por Claudio. Cantadisimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@prainuzzo el negro va a regresar a Alianza con 40 y con la figura de Montaño.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos se preguntaron para que convocaron a Ruidiaz si no tenía espacio, no iba a jugar. Ahorita es el único suplente de Guerrero y Pizarro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pasededesprecio: MOVIÓ EL TOTÓ CIERREN EL NACIONAL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @arberrrto: Renato, el Perú entero es para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @orbisa35: YAHAIRAZO!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Freudpalopibe: Mi ELLO quiere vacaciones mi SUPER YO rendir los finales. #BuenViernes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StefanoTraverso: Cambiame a ese director de cámaras.]]></document>
		<document><![CDATA[TapiaTapiaTapiaTapiaTapia.]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota cierto trabajo del juego en salida en la selección. Sobre todo ante un Paraguay que marca 3/4.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me resigne, el público peruano jamás dejara de ser más que un simple espectador. Menos presión que el elástico de mi calzoncillo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fandehauche: Sería inminente... https://t.co/uao107NuQp]]></document>
	</documents>
</author>