<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No comer nada en todo el día pero cenar enchiladas verdes! :D]]></document>
		<document><![CDATA["@stroke_palooza: Estupidos famosos que no responden twitters de estupidas fans."]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta que llueva de noche... ni de día... whatever!]]></document>
		<document><![CDATA["@MolotovBanda: @ameri_naco Felicidades Putooteeeee"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MartinezRios: "Mi nombre es Ixca Cienfuegos. Nací y vivo en México, D.F." Carlos Fuentes]]></document>
		<document><![CDATA[A mi la neta si me han tocado más maestros chingones que mediocres! Feliz día del maestro!]]></document>
		<document><![CDATA[@tantan_kien_es así es mijirris!! andaba en la plena weba!! xD]]></document>
		<document><![CDATA[Chale! Los lunes no se pone el de los tamales :L buenos dias amiguitos!]]></document>
		<document><![CDATA[#RecuerdosDeSecundaria me rompí la muñeca y el dedo indice de la mano derecha]]></document>
		<document><![CDATA[#RecuerdosDeSecundaria iba en taller de cocina \o/]]></document>
		<document><![CDATA[#RecuerdosDeSecundaria @AtticusND bien fan de the hives y yo de blink 182 xD]]></document>
		<document><![CDATA["@DonBnitoJuarez: Del 0 al PRI ¿QUÉ TAN ODIADO ERES?"]]></document>
		<document><![CDATA["@KEN_QUOTES: Se les hace inculto EPN por no leer...AHHH, pero eso si, ven Pequeños Gigantes."]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLFA de mi ex .. La odio.."]]></document>
		<document><![CDATA["@DonRulo: El nuevo video de @shesatease será grabado en Beijing... http://t.co/IRJJqJoJ"]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l tambien te extraño amiguita! Espero verte pronto :)]]></document>
		<document><![CDATA[Y mi mamá dice que mejor esperemos a que salga la señora de las quesadillas]]></document>
		<document><![CDATA[*se come los dedos de tanta hambre que tiene*]]></document>
		<document><![CDATA[De esas veces donde ninguna golosina es suficiente...]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: Quién es más pinche jodido, el que vende o el que compra Bon-Ice.."]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: Italika: el Ferrari de los pobres.."]]></document>
		<document><![CDATA[Odio los días nublados y pues nimodo a quedarse empiernado todo el día... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Denme un tiro no?]]></document>
		<document><![CDATA[@e_ivann en cuanto los vans de niña del 2 1/2 ?]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l no tengo que disculparlas! :)]]></document>
		<document><![CDATA["@KEN_QUOTES: ¿Saben cuando cumple años Peña Nieto? Nunca porque PEÑA NO CUMPLE!"]]></document>
		<document><![CDATA["@Paty_cebollon: Para que armar debates, mejor conciertos como este a ver quien se rifa más #YoconAMLO"]]></document>
		<document><![CDATA[ash me perdí otra que si me sabia D:]]></document>
		<document><![CDATA[Pues sii tenía que empezar con una conocida!! sino como...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @realnaquito: La diferencia entre los que fueron a ver a #PaulMcCartney al Azteca y el Zócalo, es q los primeros si entienden lo q di ...]]></document>
		<document><![CDATA[El glamour de tus brillantes son como pistolas...]]></document>
		<document><![CDATA[@e_r_i_k_o_o_l yooooo!!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Sos mi escudo ante el miedo...]]></document>
		<document><![CDATA[Shesa tocando y yo aqui perdiendo el tiempo u.u #foreveralone]]></document>
		<document><![CDATA[Llueve por que no ire a ver a los shesa al pasagüero hoy! u.u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @centralonce: Van los 2 pases dobles para ver a @shesatease en el @pasaguero . Para ganar: http://t.co/vztAeuX6]]></document>
		<document><![CDATA[A unos días de conocere! *u* http://t.co/cjieoLKA]]></document>
		<document><![CDATA[#FF a mis shesa @JohnyPagan y @THE_yOUNGDUDe pásenla chingon hoy en el pasagüero!! :) #losextrañoylosquiero ;D]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill no ya no puedo dormir hernanita, pero creeme que todo lo vale ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill aww yo tambien hermanita, estoy a una semana jeje]]></document>
		<document><![CDATA[She's a Tease!  http://t.co/cijaSUBd]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww siiii vamos a ver a mis shesa!!! *u*]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock aww amiguita me da mucho gusto! Te lo tienes bien mercido :) a echarle ganitas pues! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock bien bien y tu que tal? n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Crazy, crazy, easy tigger!]]></document>
		<document><![CDATA[Miercoles con m de mequieroquedartodoeldiaenlacama]]></document>
		<document><![CDATA[@ImDressedToKill asi es hermanita!! Yo ya todo una seño u.u jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Esa María la del Barrio es un desmadre...]]></document>
		<document><![CDATA["@shesatease: que donde se pueden escuchar las nuevas de shessa... pues en el @pasaguero el viernes"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @shesatease: jejej esta chida la rola nueva de shesa que dice ♩♪♫♬ " volando te vi sobre un mundo tragico, te quise alcanzar y casii  ...]]></document>
		<document><![CDATA[Chiza! &lt;3 http://t.co/OpUYzDpa]]></document>
		<document><![CDATA[Los inseparables http://t.co/0kDMCqWt]]></document>
		<document><![CDATA[Melanie!  http://t.co/hOj5XFKX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @molotovmx: Dicen que el infierno es como una caldera... Pero nunca imaginamos, chico Calderón!!! Quieres otro pero copetón!? #VotoÚt ...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es cumple de mi amore! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton @luna_erato sale n.n aqui las miro! Les recuerdo que hay feria en mi pueblo lleguen caminando del metrobus para acá! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[12:51 *u*]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss__Boton claro mi grecia!!! Aqui andare n.n las espero ehhh!! ;) @luna_erato]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock si amiguita eh estado al pendiente de todo eso! Saludame a tu mami n.n yo les aviso cuando ya! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpida lluvia! No me deja salir a comprar mi cena u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock animo amiguita! Asi pasa con las ratas :/ De todos modos aqui estare cuando quieras ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock ahaha inaginate yo! D: tambien te extraño u.u puedes venir cuando quieras ya sabes n.n]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu estas lejos no te olvides de esta amarga soledad (88)]]></document>
		<document><![CDATA[@choperxx22 pues ya estoy en dias, una semana a mas tardar. Es niño como vez? :D jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@choperxx22 ahaha pues nadamas que nazca mi bebe nos vamos a los conciertos otra vez! Jaja :) pero ustedes son los que se mochan ehh]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock te dije que estos ultimos dias ya no salgo amiguita, aqui ando de aburrida u.u jaja puedes venir cuando quieras. Ya tengo 38 sem]]></document>
		<document><![CDATA[I tamalconatole you!]]></document>
		<document><![CDATA[@choperxx22 bien bien y ustedes que tal? :)]]></document>
		<document><![CDATA[@pamerooock todo bien amiguita! Te eh estado esperando, haber cuando vienes! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy son los quinces de mi prima la flow!]]></document>
		<document><![CDATA["@realnaquito: Estas viendo que me gustas y todavía te atreves a sonreírme..."]]></document>
		<document><![CDATA[una visión desde el insomnio!]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser que a esta hora me despierte el hambre D:]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee me dijeron que en dos semanas *u* soli hay que esperar :) como estas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee aqui ando querida! :)]]></document>
		<document><![CDATA[#100BandasPerfectas @shesatease *o*]]></document>
		<document><![CDATA[#50CancionesPerfectas First Date - Blink 182 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[#50CancionesPerfectas Genio de los Deseos - de mis Shes a Tease! *u*]]></document>
		<document><![CDATA[#50CancionesPerfectas 12:51 - The Strokes]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe si transmitirán lo del Justin ese? Digo... para ver a 3BallMTY :)]]></document>
		<document><![CDATA["@unhijodeputa: Ni siquiera te he besado, y te celo como si te hubiera hecho el amor."]]></document>
		<document><![CDATA[Tómela!!!!]]></document>
		<document><![CDATA["@ElYunqueInforma: Ósea imaginense a los candidatos como travestis! Eso quieres dar a entender??"]]></document>
		<document><![CDATA["RESUMEN DEL DISCURSO DE JOSEFINA: "bla, bla soy mujer, tengo vagina, bla bla, soy diferente y me gusta el rock'nroll" #debate2012"]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: Josefina Vázquez Mota representa a sus primas de Guanajuato .. ¡Pinche momia!"]]></document>
		<document><![CDATA["@MolotovBanda: si le das mas poder al poder, mas duro te van a venir a coger! #gimmethepower"]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoy182 , 132 qué!]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpidos moscos, son los culpables de mis ojeras esta mañana D:]]></document>
		<document><![CDATA["@PrincipeWilli: Del 0 al enjuague Vanart rosa de bolsita, ¿Qué tan pinche sirvienta eres?"]]></document>
		<document><![CDATA[Friday, im in love :) good mornin']]></document>
		<document><![CDATA["@realnaquito: #MeechoparaatrascomoTheguardian"]]></document>
		<document><![CDATA["@Mrs_Akanee: Te voy a quitar la ropa, el sueño qué."]]></document>
		<document><![CDATA[El Diario de Bridget Jones no por que me enamoro *w*]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee aww eso hago todos los días pero mi esposito hoy se levanto temprano y.y jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Esto va suave, sabe bien suave. Suave, suave, sabe bien suave! (88)]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee ahaha esa es la actitud ehh! ;) jaja yo aqui comenzando con las labores del hogar! :/]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee shii gracias! ;) que haciendo ehh?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee ahaha andamos bien! Jaja todo chido one xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Akanee que onda! :) aww perdon por lo de la otra vez pero me gano el sueño y.y como estas? ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Putos imparciales los de televisa!]]></document>
	</documents>
</author>