<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Director del Senasa resalta avances de esa ARS: SANTIAGO. El director ejecutivo del Seguro Nacional de Salud (Senasa) resaltó aquí lo...]]></document>
		<document><![CDATA[Wall Street arranca la semana con pérdidas: el Dow Jones pierde el 0,74%: Wall Street cerró la sesión de este lunes con moderadas pér...]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft abre la veda para la caza de tecnológicas: Twitter la principal presa: Microsoft, la compañía fundada por Bill Gates y Paul...]]></document>
		<document><![CDATA[Las acciones de fabricantes de armas se disparan en Wall Street tras la masacre de Orlando: Las acciones de fabricantes de armas esta...]]></document>
		<document><![CDATA[Stanford students protest convicted rapist's light sentence at school's commencement:]]></document>
		<document><![CDATA[Bid to save visa program for Afghan allies blocked in Senate:]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft to acquire LinkedIn in $26 billion deal:]]></document>
		<document><![CDATA[Trump vincula inmigración con terrorismo y advierte de un "nuevo Caballo de Troya": El virtual candidato republicano a la Casa Blanca...]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy defiende su gestión y ataca a sus rivales: "Aquí no se viene a hacer prácticas, se llega aprendido": SIGUE AQUÍ EL DIRECTO]]></document>
		<document><![CDATA[Salud Pública recomienda a la población tomar medidas de prevención ante altas temperaturas: SANTO DOMINGO. El Ministerio de Salud re...]]></document>
		<document><![CDATA[Papa: "paradoja" que haya más acceso a armas que a alimentos: ROMA. El papa Francisco dijo el lunes a miles de empleados y diplomátic...]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Elín Ortiz, esposo de Charityn Goico: SANTO DOMINGO. Murió este lunes el productor boricua Elín Ortiz, esposo de la artista y...]]></document>
		<document><![CDATA[Indignación por constantes robos en proximidades de cuartel policial en Santiago: SANTIAGO. Vecinos del Destacamento Zona Central de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Trump promete suspender la inmigración de zonas del mundo con terrorismo: WASHINGTON. El virtual candidato republicano a la Presidenc...]]></document>
		<document><![CDATA[Rivera, a Iglesias: "No se vista de socialdemócrata para aplicar políticas que dice que son el cambio en Grecia": Iglesias ha señalad...]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez: "Me voy a someter a una cuestión de confianza para demostrar que voy a cumplir": Pedro Sánchez ha recriminado a Rajoy en el ...]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy se queda solo en la defensa de la reforma laboral: Pablo Iglesias, Pedro Sánchez y Albert Rivera han criticado los efectos prov...]]></document>
		<document><![CDATA[Los candidatos a presidente de Gobierno se comprometen a que no haya unas terceras elecciones: Rajoy, Sánchez, Iglesias y Rivera se h...]]></document>
		<document><![CDATA[SUSPECT BACKGROUND Orlando killer worked for DHS, State Dept. contractor:]]></document>
		<document><![CDATA[TOE-TO-TOE ON TERROR  Trump, Clinton trade hits as massacre dominates race:]]></document>
		<document><![CDATA[CALL TO KILL GAYS  Hateful Imam preached in Fla. weeks before attack:]]></document>
		<document><![CDATA[TALE OF 'NAZI TITANIC' Ship holding thousands of prisoners accidentally sunk:]]></document>
		<document><![CDATA[Oscar Pistorius depressed, psychologist says at sentencing hearing:]]></document>
		<document><![CDATA[Rapist blames all but self:]]></document>
		<document><![CDATA[Cancer diagnosis and pregnancy:]]></document>
		<document><![CDATA[Pickup truck stamps deliver:]]></document>
		<document><![CDATA[Mata exconcubina e intenta suicidarse en Santiago: MAXWELL REYES SANTIAGO.-Un hombre mató a su exconcubina y luego se disparó con la ...]]></document>
		<document><![CDATA[Favorecen tema haitiano Asamblea OEA en RD: SANTO DOMINGO–El ex embajador dominicano ante la Organización de los Estados Americanos (...]]></document>
		<document><![CDATA[Obama: “Esto es un acto de terrorismo y de odio”: WASHINGTON.-(VOA)El mandatario aseguró que el FBI investiga si se trata de un acto ...]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Medina realizó visita a comunidad El Palmar en Neiba: BAHORUCO. El presidente Danilo Medina realizó este domingo una visit...]]></document>
		<document><![CDATA[Los Ángeles celebró su desfile de Orgullo Gay en memoria a la matanza en Orlando: CALIFORNIA. La ciudad de Los Ángeles se volcó hoy e...]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen 50 personas que se dedicaban a hacer carreras en carreteras: SANTO DOMINGO. El Ministerio de Obras Públicas reportó este dom...]]></document>
		<document><![CDATA[Padre del supuesto autor de la matanza en Orlando simpatiza con talibanes: WASHINGTON. El padre del presunto autor de la matanza perp...]]></document>
		<document><![CDATA[Militar muerto en accidente aéreo era mecánico de vuelo: SANTO DOMINGO. El  cabo Carlos Álvarez Martínez, única víctima mortal en el ...]]></document>
		<document><![CDATA[Kroos: "Necesitamos ser un poco más listos": El centrocampista de la selección de Alemania Toni Kroos dio por buena la victoria por 2...]]></document>
		<document><![CDATA[Hamilton dedica su quinta victoria en el Gran Premio de Canadá a Muhammad Ali: El piloto inglés de Fórmula 1 Lewis Hamilton, Mercedes...]]></document>
		<document><![CDATA[Guindos fía el déficit y la bajada del paro al crecimiento: El ministro de Economía en funciones, Luis de Guindos, ha mantenido este ...]]></document>
		<document><![CDATA[Trump reitera su propuesta de prohibir la entrada de musulmanes a EEUU: El candidato presidencial republicano Donald Trump ha recuper...]]></document>
		<document><![CDATA[Après la tuerie d’Orlando, le don du sang s’organise sur les réseaux sociaux: Grâce à des appels relayés en ligne, les centres de don...]]></document>
		<document><![CDATA[A Orlando, les habitants sous le choc se préparent à un « long deuil »: Un déploiement policier impressionnant campait, dimanche, aux...]]></document>
		<document><![CDATA[Fracture sur la question identitaire entre Alain Juppé et Nicolas Sarkozy: En réponse à l’ex-président, l’ancien premier ministre a é...]]></document>
		<document><![CDATA[Grupos de la sociedad civil se reunieron con Almagro:]]></document>
		<document><![CDATA[En la Eurocopa: Con más de un susto, Alemania vence 2-0 a Ucrania: LILLE, Francia. La campeona mundial Alemania debutó con el pie der...]]></document>
		<document><![CDATA[Pagan 3.4 millones de dólares por un almuerzo con Warren Buffett: NEBRASKA. Por segunda vez, un comprador anónimo aceptó pagar más de...]]></document>
		<document><![CDATA[Militar murió tras accidente aéreo del helicóptero en el que se trasladaba Fernández Mirabal: AEROPUERTO LAS AMÉRICAS.- Una persona r...]]></document>
		<document><![CDATA["Gut, wenn man einen Jérôme als Nachbar hat in der Abwehr": Joachim Löw lobt die Qualitäten des Verteidigers, Shkodran Mustafi erlebt...]]></document>
		<document><![CDATA[Mit stotterndem Motor ins Turnier geknattert: Ein bisschen mühsam war's schon, aber die Nationalelf startet mit einem 2:0-Erfolg gege...]]></document>
		<document><![CDATA[DFB-Elf besiegt Ukraine zum Auftakt: Nach vorne viel Schwung, aber hinten einige Löcher: Deutschland startet mit einem 2:0 gegen die ...]]></document>
		<document><![CDATA[Hamilton-Stubser vermiest Rosberg das Rennen: Beim Start in Montréal touchiert Lewis Hamilton Nico Rosberg, der Deutsche fällt weit z...]]></document>
		<document><![CDATA[Stiefelkauf mit Vivian Westwood: Die Punk-Gitarristin Viv Albertine erzählt in ihrer Autobiografie von ihren drei großen Lieben: Musi...]]></document>
		<document><![CDATA[Conozca el jurado de los Premios EL MUNDO ZEN Adecco:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Las inmobiliarias se reinventan:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El láser descubre otra civilización oculta en la jungla de Camboya:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Peggy Guggenheim: "No soy una coleccionista. Soy un museo": Entró como un huracán en el mundo del arte del primer tercio de siglo XX....]]></document>
		<document><![CDATA["El 14 de noviembre de 1995 maté a la hija mayor de mi hermana":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[WHY DID HE DO IT? Motive sought  in 'Voice' star Grimmie's murder:]]></document>
		<document><![CDATA[SOCCER RIOT  Violence erupts at Euro '16 England-Russia match:]]></document>
		<document><![CDATA[KINDNESS GONE VIRAL Post of teen alone at her party sparks card frenzy:]]></document>
		<document><![CDATA[HUMAN CHAIN PROTEST Activists decry US drone program outside air base:]]></document>
		<document><![CDATA[El fútbol y el Todo:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Debates electorales: los medios mandan:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Vacaciones mentales pedaleando en Bretaña:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Fueron responsables los colegios con el pederasta?:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La 'NASA española' en Robledo de Chavela  apunta a Marte:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La presidenta de Hewlett Packard compara a Donald Trump con Hitler y Mussolini: La presidenta de Hewlett Packard e importante contrib...]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía de Guatemala acusa a cinco ministros de Pérez Molina de montar una red de regalos millonarios: La fiscal general de Guate...]]></document>
		<document><![CDATA[Erschossene "The Voice"-Sängerin: Polizei ermittelt Täter: Der 27-Jährige fuhr offenbar 180 Kilometer durch Florida, um Christina Gri...]]></document>
		<document><![CDATA["Es kann doch nicht sein, dass ein Mensch schlagen, kratzen, beißen muss": "Nein heißt Nein" gilt im deutschen Sexualstrafrecht nicht...]]></document>
		<document><![CDATA[Correa extenderá 60 días más el estado de excepción por el terremoto: El presidente de Ecuador, Rafael Correa, ha comunicado este sáb...]]></document>
		<document><![CDATA[Ucrania denuncia 49 ataques separatistas en las últimas 24 horas en el este del país: El Ejército ucraniano ha informado de que en la...]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos 8 muertos en ataque con drone y de las fuerzas afganas en el este del país: Al menos ocho insurgentes talibánes han muerto e...]]></document>
		<document><![CDATA[Should those who earn hundreds of thousands of dollars a year live in public housing?:]]></document>
		<document><![CDATA[Kentucky police officer shot, manhunt on for suspect:]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia da un paso atrás y pierde el liderato:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El detective de LOC: la caña de Soraya con los periodistas:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Las fiestas de María Eugenia Yagüe: Fiestas en la noche madrileña:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La relación entre Charlize Theron y el jefe de los espías españoles:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La semana de Jaime Peñafiel: El destino singular de un rey:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Un terremoto de magnitud 5,0 sacude Tokio, sin daños humanos: Un terremoto de magnitud 5,0 ha sacudido este domingo la región de Kant...]]></document>
		<document><![CDATA[Previsión meteorológica en La Rioja: La Agencia Estatal de Meteorología prevé para hoy, domingo 12 de junio, en La Rioja, pocas nubes...]]></document>
		<document><![CDATA[Intervalos de nubes altas y vientos al suroeste en Austrias: La Agencia Estatal de Meteorología prevé para hoy, domingo, día 12 de ju...]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía iraquí espera que el asalto al centro de Faluya se inicie en dos o tres días: El comandante de la policía federal de Irak,...]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre dispara a 20 personas en un club nocturno de Orlando y se atrinchera en el local: Al menos una veintena de personas han rec...]]></document>
		<document><![CDATA[El 'Brexit' supera por un punto a la opción de permanecer en la UE: El apoyo de los británicos a la salida del país de la Unión Europ...]]></document>
		<document><![CDATA[Cóctel de sondeos: Unidos Podemos se estanca aunque sigue aventajando al PSOE: Los sondeos continúan apareciendo para dejar una concl...]]></document>
		<document><![CDATA[Darf der Chef meinen Urlaubsantrag einfach ablehnen?: Rechtsanwältin Ina Reinsch erklärt, wann Arbeitnehmer ein Nein hinnehmen müssen...]]></document>
		<document><![CDATA["Keiner der Affen hat mal etwas Interessantes erzählt": Tiere können erstaunlich viel ausdrücken. Doch sie haben verblüffend wenig Lu...]]></document>
		<document><![CDATA[Bombardier könnte Airbus und Boeing gefährlich werden: Noch verspottet die Konkurrenz die neue C-Serie als "niedliches kleines Flugze...]]></document>
		<document><![CDATA[Dating-App soll Kunden um mehr als eine Million Euro geprellt haben: Die Ermittler werfen Lovoo vor, Männer mit Hunderten gefälschten...]]></document>
		<document><![CDATA[Sin incidencias en el inicio del segundo día de huelga en Renfe:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Un hincha inglés, en estado crítico tras una pelea con aficionados rusos:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Las 'rojas' de la ira: Se llaman Ruth y María Rosa y han pagado un alto precio por defender a la Selección en las calles de Barcelona...]]></document>
		<document><![CDATA[El atelier que abre un día cada tres años:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[El fútbol femenino, el fútbol que no interesa:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Les conseils de François Fillon à François Hollande sur la loi travail: Le président de la République « ne doit surtout pas céder car...]]></document>
		<document><![CDATA[SONGS TO SCREAMS: Police say concert killer showed up to venue only to attack 'Voice' star Grimmie:]]></document>
		<document><![CDATA[CAMPAIGN IN HIGH GEAR  Trump refuses to apologize for Romney, Warren attacks:]]></document>
		<document><![CDATA[FAN FIGHT FALLOUT  Russia faces discipline over riot at Euro Cup:]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Almagro y Andrés Navarro encabezaron premiación de "TIC Americas 2016": SANTO DOMINGO. En el marco de la celebración de la 46 As...]]></document>
		<document><![CDATA[Chavismo enfila baterías contra referéndum que Maduro dice sería en 2017: CARACAS. El chavismo enfiló baterías contra la posible conv...]]></document>
	</documents>
</author>