<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El malvado descansa algunas veces; el necio jamás. (José Ortega y Gasset)]]></document>
		<document><![CDATA[A los amigos, como a los dientes, los vamos perdiendo con los años, no siempre sin dolor. (Santiago Ramón y Cajal)]]></document>
		<document><![CDATA[Pretendo vivir siempre. Hasta ahora voy bien. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[En la vejez todo es triste y ridículo: hasta la muerte. (Bioy Casares)]]></document>
		<document><![CDATA[El apetito viene comiendo; la sed se va bebiendo. (Rabelais)]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna es como un vestido: muy holgado nos embaraza, y muy estrecho nos oprime. (Homero)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los dioses han muerto excepto el dios de la guerra. (Eldridge Cleaver)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien confunde esposa con esclava, está confundiendo amor con propiedad. (Narosky)]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo aquellos que nada esperan del azar, son dueños de su destino. (Matthew Arnold)]]></document>
		<document><![CDATA[En la vejez no se hace más que repetirse. (Pío Baroja)]]></document>
		<document><![CDATA[El mal es discreto y siempre humano; comparte nuestra cama y se sienta a nuestra mesa. (Wystan H. Auden)]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud sabe lo que no quiere antes de saber lo que quiere. (Jean Cocteau)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sólo amo una cosa: Hacer bien lo que tengo que hacer. (Jean Anouilh)]]></document>
		<document><![CDATA[Que otros tiempos no le resten vida a tu día. (Doménico Cieri Estrada)]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio, como los injertos, prende bien o prende mal. (Victor Hugo)]]></document>
		<document><![CDATA[Bienaventurados los borrachos porque ellos verán a Dios dos veces. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El tic-tac de los relojes parece un ratón que roe el tiempo. (Alphonse Allais)]]></document>
		<document><![CDATA[El amor abre el paréntesis, el matrimonio lo cierra. (Victor Hugo)]]></document>
		<document><![CDATA[Procura olvidar los problemas de ahora, porque pronto vendrán unos nuevos a sustituirlos. (Brigham Young)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo aquello que hoy nos parece maravilloso empezó pareciéndonos aterrador.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos esperando hasta cuando desesperamos.]]></document>
		<document><![CDATA[El matrimonio es al amor lo que el vinagre al vino. El tiempo hace que pierda su primer sabor. (Lord Byron)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pasatiempo favorito es dejar pasar el tiempo, tener tiempo, tomarme mi tiempo, perder el tiempo, vivir a contratiempo. Françoise Sagan]]></document>
		<document><![CDATA[Un título universitario no acorta el tamaño de nuestras orejas; no hace más que ocultarlo. (Hubbard)]]></document>
		<document><![CDATA[La cuna del futuro es la tumba del pasado. (Franz Grillparzer)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios creó los recuerdos para que pudiéramos tener rosas en Diciembre. Italo Svevo]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres hacer reír a Dios, cuéntale tus planes. (Guillermo Arriaga)]]></document>
		<document><![CDATA[La calvicie puede que sea símbolo de virilidad, pero nos reduce la oportunidad de comprobarlo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La política es una forma de la maldad. El mayor error que he cometido en mi vida. (Mario Vargas Llosa)]]></document>
		<document><![CDATA[El aumento en los divorcios se debe al uso de las camas individuales. (Emilio Fernández)]]></document>
		<document><![CDATA[Envejecer es no olvidar lo que se olvida. Silvina Ocampo]]></document>
		<document><![CDATA[He conocido a muchas buenas personas que no creían en Dios. Pero no he conocido a ninguna buena persona que no creyera en sus semejantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Vive de tus padres hasta que puedas vivir de tus hijos. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos hombres tienen una excelente puntería, pero ninguna bala. (Charles Caleb Colton)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un millonario pasa a mejor vida... sus herederos también. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi esposa y yo fuimos felices veinte años. Después nos conocimos. (Rodney Dangerfield)]]></document>
		<document><![CDATA[Si me hubieran hecho objeto sería objetivo, pero me hicieron sujeto. (José Bergamín)]]></document>
		<document><![CDATA[Casarse sin conocerse es jugarse la felicidad a cara y cruz. (Guyard)]]></document>
		<document><![CDATA[Los efectos del amor o de la ternura son fugaces, pero los del error, los de un solo error, no se acaban nunca. (Antonio Muñoz Molina)]]></document>
		<document><![CDATA[A cada día le bastan sus temores, no hay por qué anticipar los de mañana. (Charles Péguy)]]></document>
		<document><![CDATA[Si siempre pronosticas malos augurios, tienes todas las posibilidades de convertirte en un profeta. (Isaac Bashevis Singer)]]></document>
		<document><![CDATA[Un lugar para aparcar el automóvil es un lugar que los que tienen automóvil encuentran siempre que van a pie. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque nos olvidemos de olvidar seguro que el recuerdo nos olvida. Mario Benedetti]]></document>
		<document><![CDATA[Un cuadro de un museo es, posiblemente, el que tiene que escuchar más tonterías en todo el mundo. (Goncourt)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo en las familias numerosas: toda mujer debería tener al menos tres maridos. (Zsa Zsa Gabor)]]></document>
		<document><![CDATA[Se llama matrimonio de conveniencia a un matrimonio de personas que no se convienen en absoluto. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[El que sigue los pasos de otro no deja huellas. (Joan L. Brannon)]]></document>
		<document><![CDATA[De virtud hay una especie, de maldad, muchas. (Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[Desdichado el hombre en quien nada perdura del niño. (Arturo Graf)]]></document>
		<document><![CDATA[Cada salida es una entrada en otro lugar. (Tom Stoppard)]]></document>
		<document><![CDATA[La única razón por la que los hombres quieren conocer el futuro es para poder cambiar el pasado. (Milan Kundera)]]></document>
		<document><![CDATA[El deseo de tomar medicinas es probablemente lo que mejor distingue al hombre de los animales. (William Osler)]]></document>
		<document><![CDATA[Olvidar lo malo también es tener buena memoria. (José Hernández)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos las personas, incluso las más afortunadas, necesitan algo más que suerte para sobrevivir en este mundo. (Vance Bourjaily)]]></document>
		<document><![CDATA[Me emborraché para olvidarte, ¡pero ahora te veo doble! (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Los que renuncian son más numerosos que los que fracasan. (Henry Ford)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca apagues la antorcha que aún humea si no tienes otro fuego que te alumbre mejor. (Henrik Ibsen)]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres que te sigan las mujeres, ponte delante. (Francisco de Quevedo)]]></document>
		<document><![CDATA[En todo tiempo y lugar vemos que dos hombres de la misma profesión nunca están de acuerdo. (John Gay)]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil ser humorista cuando tienes a todo el gobierno trabajando para ti. (Will Rodgers)]]></document>
		<document><![CDATA[He estado enamorado de la misma mujer durante cuarenta y un años. Si mi esposa se entera, me mata. (Henny Youngman)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pasado es todo lo que no conseguí ser. (Fernando Pessoa)]]></document>
		<document><![CDATA[El enamoramiento es el peor consejero del matrimonio. (Gregorio Marañón)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que la mujer quiere, Dios lo quiere. (Juan Montalvo)]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños son como las estrellas. Nunca hay demasiados. (Teresa de Calcuta)]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que he encontrado el eslabón perdido entre los animales y el homo sapiens: nosotros. (Konrad Lorenz)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los hombres son diferentes, pero los maridos son todos iguales. (William Howard Taft)]]></document>
		<document><![CDATA[A los verdugos se les reconoce fácilmente: tienen cara de miedo. (Jean-Paul Sartre)]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro es un órgano maravilloso: empieza a trabajar desde que uno se levanta hasta que entra en la oficina. (De Bono)]]></document>
		<document><![CDATA[El dios de los caníbales será un caníbal, el de los cruzados, un cruzado, y el de los mercaderes, un mercader. (Ralph Waldo Emerson)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más hombres que mujeres en los manicomios, con lo cual queda probado quién vuelve loco a quién. (Peter Veale)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay daño tan grande como el del tiempo perdido. (Miguel Ángel)]]></document>
		<document><![CDATA[Casarse por segunda vez es el triunfo de la esperanza sobre la experiencia. (Samuel Johnson)]]></document>
		<document><![CDATA[He conocido ángeles disfrazados de gente ordinaria, llevando una vida ordinaria. (Tracy Chapman)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es progreso para el caníbal usar cuchara y tenedor? (Stanislaw J. Lec)]]></document>
		<document><![CDATA[El justo castigo para alguien que rompe un corazón es no darse suenta de lo que ha hecho hasta que ya no tiene remedio. (Khaled Hosseini)]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve hacia atrás la vista, caminante; verás lo que te queda de camino. (Miguel de Unamuno)]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no habría inventado el automóvil si deseara que yo anduviera. (J.E. Morpurgo)]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres juntan todos los errores de su vida y crean un monstruo al que llaman destino. (John Oliver Hobbes)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las sombras te sigan, levántate muy temprano. Luis Alberto Costales]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que tiene precio poco valor tiene. (Friedrich Nietzsche)]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños comienzan por amar a los padres. Cuando ya han crecido, los juzgan, y, algunas veces, hasta los perdonan. (Oscar Wilde)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es tarde para no hacer nada. (Jacques Prévert)]]></document>
		<document><![CDATA[Los que aseguran que algo es imposible no deberían interrumpir a los que estamos intentándolo. (Thomas Alva Edison)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay placer en la vida como hacer lo que los demás te dicen que no puedes hacer. (Walter Bagehot)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca he engañado a mi mujer. No es ningún mérito: la amo. (Duhamel)]]></document>
		<document><![CDATA[Por muchos idiomas que se dominen, cuando uno se corta al afeitarse siempre utiliza la lengua materna. (Constantine)]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los libros sagrados los ha escrito Dios, así que no conocemos la versión del diablo. (Samuel Butler)]]></document>
		<document><![CDATA[En la juventud nos metemos en problemas. En la vejez los problemas se meten en nosotros. (Beverly Sills)]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres casados deberían olvidar sus errores; no es necesario que dos personas recuerden lo mismo. (Duane Dewel)]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible ganar sin que otro pierda. (Publio Siro)]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un día tan bueno, que sería una lástima levantarse y estropearlo. (William Somerset Maugham)]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca he matado a nadie, pero confieso que he leido algunas esquelas con gran satisfacción. (Clarence Darrow)]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre joven en años puede ser viejo en horas si no ha perdido el tiempo. (Bacon)]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre tiene la edad de la mujer que ama. (proverbio oriental)]]></document>
		<document><![CDATA[Los candados sólo sirven para una cosa: para indicar que el dueño no está en casa. (Mijail Bulgákov)]]></document>
		<document><![CDATA[La demencia es hereditaria. La adquieres de tus hijos. (Levenson)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que empieza bien, acaba mal. Todo lo que empieza mal, acaba de pena. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada que se halle tan alto que no tenga un punto donde apoyar la escalera. (Friedrich Schiller)]]></document>
		<document><![CDATA[Castiga a los que tienen envidia haciéndoles bien. (proverbio árabe)]]></document>
	</documents>
</author>