<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["El imperialismo es un sistema de esclavización y opresión colonial de la inmensa mayoría del globo por un puñado de países adelantados".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/Y3JvCPwCvO]]></document>
		<document><![CDATA["La estrategia y la táctica del leninismo son la ciencia de la dirección de la lucha revolucionaria del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["Sin una labor constructiva es imposible sostener la guerra civil".]]></document>
		<document><![CDATA["La burguesía envenena la conciencia de los trabajadores con el tóxico del nacionalismo".]]></document>
		<document><![CDATA["El programa nacional debe incluir sin falta un punto especial acerca del derecho de las naciones a la autodeterminación".]]></document>
		<document><![CDATA["La instauración de la dictadura del proletariado constituye la condición fundamental para suprimir la opresión nacional".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/gsuffSxyQA]]></document>
		<document><![CDATA["Lenin no solo fue el realizador de la doctrina de Marx y Engels; fue, al mismo tiempo, el continuador de la doctrina de Marx y Engels".]]></document>
		<document><![CDATA["No hacer esta distinción, no comprender esta diferencia, todo esto significa desviarse de la senda marxista, de la senda leninista".]]></document>
		<document><![CDATA["La revolución en las colonias es otra cosa: la burguesía nacional puede apoyar al mov. revolucionario de su país contra el imperialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["La revolución en los países imperialistas es una cosa:en ellos, la burguesía es contrarrevolucionaria en todas las fases de la revolución".]]></document>
		<document><![CDATA["Solo la sociedad socialista puede intervenir con decisión a favor de los intereses del individuo".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/wL1ZAG56Wo]]></document>
		<document><![CDATA["Es preciso elevar a las masas hasta el Poder Soviético y fundir con él a sus mejores representantes".]]></document>
		<document><![CDATA["La desviación es algo erróneo, cuyas consecuencias aparecen después, si no se ataja a su debido tiempo".]]></document>
		<document><![CDATA["Las dificultades existen precisamente para luchar contra ellas y vencerlas".]]></document>
		<document><![CDATA["Los bolcheviques hubieran indudablemente caído en su lucha contra el capitalismo si no hubieran aprendido a vencer las dificultades".]]></document>
		<document><![CDATA["La desviación es el comienzo del error".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/89XaXYiOBg]]></document>
		<document><![CDATA["El leninismo es la síntesis de la experiencia del movimiento revolucionario de los obreros de todos los países".]]></document>
		<document><![CDATA["El suelo empieza a arder bajo los pies del imperialismo. El imperialismo está fatalmente condenado a perecer".]]></document>
		<document><![CDATA["La fuerza del imperialismo reside en la ignorancia de las masas populares, que enriquecen a sus amos y forjan las cadenas de su opresión".]]></document>
		<document><![CDATA["Los imperialistas siempre han mirado al Oriente como a la base de su bienestar".]]></document>
		<document><![CDATA["El período de calma es un período de formación e instrucción de los ejércitos proletarios".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/MD2JmpmtSE]]></document>
		<document><![CDATA["La palestra principal de la lucha sigue siendo la calle. Así lo dicen los hechos".]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo es la falta de fe en las fuerzas de nuestra revolución, la falta de fe en la alianza de los obreros y los campesinos".]]></document>
		<document><![CDATA["Es necesario que el Partido no oculte sus errores,que no tema la crítica,que sepa capacitar y educar a sus cuadros analizando sus errores".]]></document>
		<document><![CDATA["Luchar por una amplia vida socialista como objetivo principal: he ahí cómo debemos nosotros servir al proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["El desarrollo de las modernas fuerzas productivas se halla obstaculizado por la vigente propiedad capitalista".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/7bey0JLVZL]]></document>
		<document><![CDATA["No tememos las amenazas de los agresores y estamos dispuestos a contestar con dos golpes a cada golpe de los incendiarios de la guerra".]]></document>
		<document><![CDATA["Estamos por el apoyo a los pueblos que son víctimas de la agresión y que luchan por la independencia de su patria".]]></document>
		<document><![CDATA["La clase obrera de nuestro país ha demostrado, en la práctica que el pueblo puede prescindir con éxito de los explotadores".]]></document>
		<document><![CDATA["Una línea política acertada es necesaria, no para hacer declaraciones, sino para llevarla a la práctica".]]></document>
		<document><![CDATA["No hay que olvidarse que los restos de las clases derrotadas en la URSS no están solas.Ellas gozan del apoyo directo de nuestros enemigos".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/c1FmxJuB4h]]></document>
		<document><![CDATA["El camino de la paz no pasa a través de Estocolmo; pasa a través de la lucha revolucionaria de los obreros contra el imperialismo".]]></document>
		<document><![CDATA["Los obreros deben comprender que quienes no están con ellos están contra ellos".]]></document>
		<document><![CDATA["Un hombre sin cabeza o, mejor dicho, con un nabo sobre los hombros en lugar de cabeza: eso es el sinpartidismo".]]></document>
		<document><![CDATA["¡Camaradas, el tiempo apremia, no perdáis ni un solo minuto!"]]></document>
		<document><![CDATA["El Poder de los Soviets significa la dictadura del proletariado y del campesinado revolucionario".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/Jk6YuySSfH]]></document>
		<document><![CDATA["Los partidos dirigen la lucha de las clases: sin partidos no habría lucha, sino caos, falta de claridad, confusión de intereses".]]></document>
		<document><![CDATA["Cada clase tiene su partido, con un programa especial, con una fisonomía especial".]]></document>
		<document><![CDATA["Lo único que hace falta es que la lucha de los obreros no sea, espontánea, dispersa, sino organizada, sistemática y consciente".]]></document>
		<document><![CDATA["La victoria es posible, a pesar de que son muchas las condiciones desfavorables".]]></document>
		<document><![CDATA["Los dirigentes de nuestro Estado no hacen sino cumplir su deber con el proletariado mundial cuando rinden cuenta ante sus representantes".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/e5XMRFZ3zW]]></document>
		<document><![CDATA["El que busca las discusiones inacabables, socava la unidad del partido, mina la firmeza de nuestro Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["Los Soviets son una  organización de masas de todos los trabajadores de la ciudad y el campo".]]></document>
		<document><![CDATA["Sin hombres, sin nuevos hombres, sin cuadros de nuevos constructores es imposible llevar a cabo ninguna tarea".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es el punto de concentración de los mejores elementos de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Los Soviets unen a las masas de millones de trabajadores con la vanguardia del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/530O2XfAyN]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido tiene que ser, ante todo, el destacamento de vanguardia de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA["Los Estados capitalistas son la base y la retaguardia de los enemigos interiores de nuestra revolución".]]></document>
		<document><![CDATA["Entre la democracia interna del Partido y la libertad de grupos fraccionales no hay ni puede haber nada en común".]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo no comprende que sin una disciplina férrea en el Partido es imposible ejercer la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["¿Qué es la libertad de grupos fraccionales? La libertad de grupos fraccionales es la descomposición de las filas del Partido".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/DW6eA3VaLg]]></document>
		<document><![CDATA["Algunos camaradas creen que la democracia interna del Partido significa la libertad de grupos fraccionales. ¡Ah,no,camaradas, nada de eso!"]]></document>
		<document><![CDATA["Para elevar la actividad de la clase obrera, hay que impulsar, ante todo, la actividad del propio Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["En los períodos de ascenso de la crisis, los derechistas siempre levantan cabeza. Es ésta una ley general de la crisis revolucionaria".]]></document>
		<document><![CDATA["La cuestión fundamental del leninismo,su punto de partida, no es la cuestión campesina, sino la cuestión de la dictadura del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["Para el trotskismo, el Partido es una especia de federación de grupos fraccionales con distintos centros fraccionales".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/LB3PuWjciO]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros, los militantes soviéticos, nos consideramos obligados a rendir cuentas ante nuestros hermanos de clase en todos los aspectos".]]></document>
		<document><![CDATA["Ha pasado la era de la &lt;&lt;estabilidad&gt;&gt; del capitalismo, arrastrando consigo la leyenda de la inamovilidad del orden burgués".]]></document>
		<document><![CDATA["Aguardad, camaradas, no os precipitéis".]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo no transige con la disciplina proletaria del Partido. El trotskismo no tolera el régimen proletario en el Partido".]]></document>
		<document><![CDATA["Los líderes de la oposición han roto con el leninismo, echando en olvido los legados de Lenin".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/5Ue3NcgoSm]]></document>
		<document><![CDATA["Lo valioso de los comunistas consiste, precisamente, entre otras cosas, en que saben defender sus convicciones".]]></document>
		<document><![CDATA["Ha comenzado la era del hundimiento del capitalismo".]]></document>
		<document><![CDATA["La lucha entre la contrarrevolución burguesa y la revolución proletaria no puede por menos de llevar a ciertas represiones".]]></document>
		<document><![CDATA["La táctica leninista obliga a los comunistas a no negarse a trabajar en los sindicatos reaccionarios".]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo es la desconfianza hacia el principio bolchevique del Partido, hacia la cohesión monolítica del Partido".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/jeu0gHrDYm]]></document>
		<document><![CDATA["El trotskismo es la desconfianza en los jefes del bolchevismo, un intento de desacreditarlos, de difamarlos".]]></document>
		<document><![CDATA["El proletariado necesita del Partido para conquistar y mantener la dictadura".]]></document>
		<document><![CDATA["El Partido es el Estado Mayor de combate del proletariado".]]></document>
		<document><![CDATA["Bajo el Poder burgués, las reformas se convierten inevitablemente en instrumento de consolidación de este Poder".]]></document>
		<document><![CDATA["¡Viva la gloriosa e invicta bandera de Marx, Engels y Lenin!"]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3RtCT1ddGr]]></document>
		<document><![CDATA["No se ha dado el caso, ni puede darse, de que nadie pueda ser en la URSS objeto de persecución por origen nacional".]]></document>
		<document><![CDATA["La experiencia de nuestro país ha demostrado que la victoria del socialismo en un sólo país es plenamente posible".]]></document>
		<document><![CDATA["El socialismo y el trabajo son inseparables".]]></document>
		<document><![CDATA["La fuerza de los bolcheviques, consiste en que saben rodear a nuestro Partido de millones de activistas sin-partido".]]></document>
		<document><![CDATA["Según las condiciones, la ambición puede ser un estímulo o un estorbo para la actividad de una gran personalidad histórica".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/5y4C8XyjXy]]></document>
		<document><![CDATA["La teoría de la prosternación ante la espontaneidad es una teoría contraria al carácter revolucionario del movimiento obrero".]]></document>
		<document><![CDATA[“La clase obrera de la URSS es parte del proletariado mundial, su destacamento avanzado".]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestra república es hija del proletariado mundial”.]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestro ejército es el único del mundo que goza de la simpatía y el apoyo de los obreros y campesinos".]]></document>
		<document><![CDATA["Cómo termine la lucha, depende del proletariado, de la clase obrera".]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/TA4mJ2woK3]]></document>
		<document><![CDATA["Apartar la vista de la lucha fundamental entre las dos clases principales significa cerrar los ojos ante los hechos".]]></document>
		<document><![CDATA["La inteligencia es fuerte solamente, si se une con la clase obrera. Si se contrapone a la clase obrera, se convierte en una simple cifra".]]></document>
	</documents>
</author>