<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@NotaDirectaEs @FraseDeSarcasmo sino, no te kiere]]></document>
		<document><![CDATA[Un feca y un piti pufff mucho curro Ruedi de la q te estas salvando me has dejau sola http://t.co/2bg5pU9uGL]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeInInstagram]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA si estas dispuesto se puede con todo]]></document>
		<document><![CDATA[@GranReflexion totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA que bonito]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gustavofalcony: Tu vida es demasiado importante como para que se la dejes a la suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Hipócrita quien te hace feliz con la mentira, amigo es quien te dice la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@catalangge y a mi besos Cata]]></document>
		<document><![CDATA[@ChisteTipico @FraseDeSarcasmo @MarianSpinelli jaja]]></document>
		<document><![CDATA[“@SoloDeMujer: Te juro que si me dices "te necesito", dejo todo y voy corriendo hacia donde estés.”]]></document>
		<document><![CDATA[@EresCurioso y los pues también los despierto sacudiendo la cabeza???]]></document>
		<document><![CDATA[“@PalabrasTiernas: Odio tener que callarme cuando sé que tengo razón.”]]></document>
		<document><![CDATA[@PalabrasTiernas @FraseDeSarcasmo y las sospechas terminan siendo verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@PalabrasTiernas @FraseDeSarcasmo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Nunca comprometas tu felicidad ni hagas sacrificios por alguien que no haría lo mismo por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: La envidia solo existe en las personas que no saben aceptar la felicidad de los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: Soy fuerte porque fui débil, estoy en guardia porque fui traicionado, me río porque estuve triste y vivo al día porque m…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: Lo que tiene que ser será, a su tiempo y en su momento; solo confía y espera con paciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA buen tweet hace unos días escribí algo similar]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Gracias por lastimarme, me hiciste más fuerte, y gracias por mentirme, me hiciste más inteligente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: No tengo miedo a equivocarme, mientras viva tengo el derecho de corregirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: No somos personas perfectas, pero somos personas únicas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Yo no le guardo rencor a nadie, no guardo cosas innecesarias en mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Un minuto es suficiente para que una persona te haga feliz o te decepcione.]]></document>
		<document><![CDATA[“@FIL0S0FIA: Las únicas personas que necesitas en tu vida son aquellas que te demuestren que te necesitan en la suya.”]]></document>
		<document><![CDATA[@caslajesus y ahora una peli de Kusturica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Ahi les dejo para que tomen lo que les haga falta. ¡Feliz Viernes! http://t.co/HEDnPRBNGb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Nuestros políticos van a seguir abusando de nosotros y robándonos hasta les pongamos un "Hasta aquí" Depende de nosotro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Un buen tip... http://t.co/OcFGxlQcPz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: ¡Cuando se quiere se puede!... Buenas noches http://t.co/FwlwxF3LH2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MichelPesquera: Cuando una mujer te pregunta algo, no le mientas, si te lo pregunta es porque ya conoce la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector muy cierto jaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: La madurez no depende de la edad, sino de cómo actúas y cómo piensas.]]></document>
		<document><![CDATA[Te debo muchísimo gracias!!! x darme una tormenta x hacerme fuerte y hoy poder decir he ganado ya nada me importa Ya nada me afecta!!!Muak]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: La gente más importante para ti, es esa que te quiere hasta cuando ni tú mismo te soportas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Enamora con acciones, besa con sentimiento, abraza con cariño, piensa con el corazón y ama con el alma.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: A veces esperamos demasiado de otras personas, sólo porque nosotros estaríamos dispuestos a hacer mucho más por ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Por esas canciones que de alguna forma explican lo que sentimos en ese momento.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gustavofalcony: No todo lo que sientes lo puedes explicar... Hay momentos en la vida que sólo hay que sentir.
#Paraleer2veces]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gustavofalcony: Mientras llegas a tu DESTINO disfruta el camino.
 #dejemonosdequejas]]></document>
		<document><![CDATA[@colegio_alameda @caslajesus juegos y comida sorpresa!!!! Que bien Heidi dijo q hoy habría sopita y pizzas]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: Ama con locura, despierta con ganas, sonríe sin motivos, abraza con esperanzas y vive cada día como si fuera el último d…]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanBulgach genio!!!! I LOVE YOU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanBulgach: Pensé que me la llevaba a Febrero pero no eee]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: En algún momento te darás cuenta de que hay personas que permanecerán en tu corazón, pero no en tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra siiii quiero verlo, es un bombom]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielaArioni1 @caslajesus]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra ve aprendiendo]]></document>
		<document><![CDATA[@TipsKids @ChisteVeloz]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA @MarianSpinelli]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA 100%LOVE]]></document>
		<document><![CDATA[Dorada al horno http://t.co/zT0zGGNd3f]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/ckPMAnfJ4N]]></document>
		<document><![CDATA[Zumito de granada http://t.co/3M9yDYZA9m]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA jiji q ilusos, pasas o no pasas. Al 100%]]></document>
		<document><![CDATA[@elgranrefranero verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@elgranrefranero]]></document>
		<document><![CDATA[@GranReflexion una frase para personas q se arrepentirán y muy buena frase p/ leer cuando estas de bajón. Te dices si puedo y hechas a reír]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA muy cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA]]></document>
		<document><![CDATA[Un cafelito a media mañana en buena cia http://t.co/TbLLPmJ2AN]]></document>
		<document><![CDATA[@FraseDeSarcasmo verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@FraseDeSarcasmo jaja muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FraseDeSarcasmo muy cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@FraseDeSarcasmo]]></document>
		<document><![CDATA[@UnAmbicioso jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/Z3W9p7F2pw]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianSpinelli jajaja happy b!!! http://t.co/8pmBjKQH89]]></document>
		<document><![CDATA[En el cole esperando a esa dulce personita que es mi hija!!! Eres única!!! http://t.co/yc4P8XECYS]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoLight genial!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@UnPoetaDice muy bonito poeta]]></document>
		<document><![CDATA[@GranReflexion hasta q no te aclaran todo siempre vas a suponer otras cosas y saldrás perjudicado y la persona q amas te hará daño dia a dia]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianSpinelli de nada corazón ! Te lo debía]]></document>
		<document><![CDATA[@UnPoetaDice porque hacemos eso????]]></document>
		<document><![CDATA[@UnPoetaDice]]></document>
		<document><![CDATA[@UnPoetaDice YES]]></document>
		<document><![CDATA[@GranReflexion cuanta verdad!!! Las excusas están servidas en la mesa]]></document>
		<document><![CDATA[@GranReflexion duele que no reconozcan las mentiras hacen daño]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianSpinelli feliz cumple Loka de mi vida!!!! A qué en el 2014 no se me olvida, jaja así hasta marzo!!!! http://t.co/jKAla8Pf7M]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/C5BbzzPCwW]]></document>
		<document><![CDATA[I LOVE YOU!!!! VIEJO SOS UN EJEMPLO ME ENCANTA TU CONSTANCIA http://t.co/A2lih161UE]]></document>
		<document><![CDATA[@EresCurioso verdad!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@EresCurioso pues no se yo...]]></document>
		<document><![CDATA[@colegio_alameda Heidi iba muy ilusionada con que Javier elegiría su dibujo. A ver si hay suerte...]]></document>
		<document><![CDATA[@EresCurioso muy bueno!!!! Lo pagarán poco a poco]]></document>
		<document><![CDATA[Primer trabajo de investigación http://t.co/osTWbhscfE]]></document>
		<document><![CDATA[@EresCurioso @MARIAARIONI @JuanBulgach]]></document>
		<document><![CDATA[Un genio http://t.co/x8udM6DCHO]]></document>
		<document><![CDATA[@solnicolaymaria te faltó agitar la cabeza jaja besos]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianSpinelli como es para gente i@pirtantd y decir cosas importantes TE KIEROOOOOO!!!!!!! LOCURAAA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarianSpinelli: @nicolacentenaro @marianspinelli ....Yo menos Nicola,  esto es para gente importante que tiene algo importante para dec…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @oikosnemo: Cada minuto que pasa, es una oportunidad para cambiarlo todo]]></document>
		<document><![CDATA[@oikosnemo 100% verdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @oikosnemo: Si siembras mentiras, no te asombres si después cosechas miedos y desconfianza. (La Cámara de Reflexión) http://t.co/cJweqk3…]]></document>
		<document><![CDATA[Un día de descanso consumido pufff]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra @Alejandratravie claro q la extrañas, estas haciendo su trabajo desde hace unos mesesitos jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra primero TTA luego TATU]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra pedazo tatoo que se hizo Javiiii]]></document>
	</documents>
</author>