<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: Mario Moronta: "Nadie se cree el cuento de los ocho millones de votantes. Ni ellos mismos" https://t.co/Jyvk4CCUls]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vjmc: En un país donde los políticos no pueden volar en líneas comerciales, y bloquean las carreteras donde pasan, algunos piensan en e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jorgeroig: inscribir candidatos a las regionales . Después se decide si participar . Si no se inscriben se hacen sin la oposición. Erro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiguelContigo: Como delincuentes la GNB forzó puerta del salón elíptico de la AN para instalar la CONSTITUYENTE COMUNAL. Hasta cuando v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulioBorges: Como pdte de la AN desautorizo declaraciones del dir. de protocolo Víctor Mendoza y condeno manipulación de @Villegaspolja…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulioBorges: Ningún funcionario de la AN puede participar en nombre del Parlamento en los eventos del fraude constituyente (2/2)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AsambleaVE: Este es el testimonio de hermanos vzlanos: "Antes vivíamos, ahora sólo subsistimos, la Constituyente de Maduro no resolverá…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Victor2612: Franklin Virgüez dedicó unas palabras bien merecidas a Ramos Allup. https://t.co/Vz8kY3M26b]]></document>
		<document><![CDATA[@reynaldoarmasve Primo Feliz Cumpleaños, Espero q la pases excelente y que sigas cosechando exitos, un abrazo..!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosPaparoni: La Constituyente es el mayor FRAUDE de nuestra historia!! Q esto nos de más fuerza en la calle https://t.co/PlRLL7aE2A]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: Qué pasa cuando alguien es incluido en la lista en que EEUU puso a Maduro https://t.co/OlhFpTmM8P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaCorinaYA: Debe crearse ya el Fondo Internacional para Reconstrucción de Venezuela con la plata que robaron al país, y regresarla a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AsambleaVE: Dip.@milagrospazf: Maduro está dando pataletas de ahogado y sólo le queda apelar a la violencia. https://t.co/wXqHoOpmyG ht…]]></document>
		<document><![CDATA[Después que se había erradicado estos degenerados nos han devuelto a 50 años atrás.. Fuera ésta porquería de Gobierno https://t.co/I7s3hnAXZv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ComandoSB: .@JulioBorges a Amanpour: Maduro está acorralado porque no tiene las soluciones para salir de crisis 
https://t.co/oPVwBklf5h]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡FRAUDE SIN PRECEDENTES! Rector Rondón: Cifras del CNE sobre constituyente no son “confiables ni transpare... -► https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mauriciomacri: En estas horas de incertidumbre quiero enviarle a los venezolanos todo mi apoyo. Manténganse unidos y llenos de esperanz…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: [VIDEO] Lo que dijo Pompeyo Márquez sobre Venezuela antes de morir https://t.co/HsWT2jeIQt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: [EXCLUSIVA] Responsabilizan a Carlos Calderón y El Aissami por la vida de Alejandro Zerpa https://t.co/ZZZUnOSAFx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: El último adiós a Fabián Urbina https://t.co/dGnz681dj9  https://t.co/pwPTXmjKkO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PeriodistaAlejo: #ATENCION .@LuisFlorido @williamsdavila @wfloresvp @francocasella protestan durante Sesión de la OEA junto a @carlosve…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: [Entrevista] Responsabilizan al Sebin y El Aissami por la vida de Alejandro Zerpa https://t.co/ZZZUnPabx5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: [Exclusiva] Sebin se niega a trasladar a Alejandro Zerpa de urgencia al Hospital Militar https://t.co/ZZZUnOSAFx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dereckb: #AHORA Delicada la situación entre Chacaíto y Chacao/fotos @esteninf retweet https://t.co/R3SH4rqvQe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: Captado el asesinato de David Vallenilla, más pruebas sobre la violación sistemática de los DDHH  por parte del régimen d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡Cobardes! ¡malditos! ¡que Asco es ser militar venezolano! Representan el peor estiercol que ha existído en la história de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @InfoVzlaNet: Venezuela esta muriendo...
David Vallenilla 22 años asesinado hoy por un GNB en Caracas QEPD #22Junio https://t.co/cGsx3ed…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @venezolanoenpie: En el mismo momento que Maduro dice que las armas d fuego están prohibidas, los militares ejecutan a otro venezolano
h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @venezoIanos: ¡QUE LO SEPA EL MUNDO!
#22Jun
Momento en que la GNB asesina a David Vallenilla de un disparo a quemarropa  https://t.co/8k…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElPitazoTV: Un grupo de manifestantes alcanzó el Ministerio Público https://t.co/W5ZxZOxcMM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ysrraelcamero: #22Jun Militares y policías convertidos en asesinos. GNB y PNB, tropas de ocupación que actúan contra los ciudadanos com…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: Vecchio: Así será el fracaso de Delcy Rodríguez que Maduro la sustituyó https://t.co/zy3KeOzZcI  https://t.co/rt0NofQFeC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaracasMetro: A quemarropa detrás de una reja  El joven David Vallenilla, de 22 años cae al piso producto de disparo de Guardia … https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: A gritos de “asesinos” interrumpieron sesión de la OEA sobre Venezuela https://t.co/8pDmFZsmJ4  https://t.co/GksTgbSvPb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaCorinaYA: Por Dios!!! ASESINAN a David Vallenilla, de 22 años, con disparos de GNB a QUEMARROPA en represión en la autopista Fajar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @1Yasminvelasco: 1240pm Así va la oposición en #APDE a esta hora rumbo a la Fiscalía CCs #Vzla https://t.co/ZLYBpvpNz0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: Estudiantes en Rubio marcharon exigiendo justicia por muerte de José Pérez https://t.co/wbJ7Ny71WI  https://t.co/iNf2NAG…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: [Video] Conozca si la Ley Resorte se aplica realmente a los medios del Gobierno https://t.co/Rj9oZUfOXG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: [Video] Conozca paso a paso el "Fraude Constituyente" https://t.co/V6V5ZwYbWd]]></document>
		<document><![CDATA[Su santidad @Pontifex_es mire como nos están matando @CNNEE @MarielaCNN @patriciajaniot AUXILIO S.O.S VEMEZUELA https://t.co/FvTT6haP94]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasVenezue: Abogados podrán postularse a magistrados del TSJ hasta este viernes 23-J https://t.co/f0mKUL7o8B]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RosLehtinen: C @NTN24ve:Necesitamos incluir más nombres en la lista d sanciones. Las sanciones son contra los corrupto del régimen d #M…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: El velorio de Pompeyo Marquez se realizará en la Capilla 4 del Cementerio del Este desde hoy jueves 22 al mediodia hasta…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasVenezue: José Guerra: Pdvsa propició la pérdida de 200 mil barriles diarios de crudo https://t.co/3L5MLLWeP1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: Oposición se concentra en cuatro puntos de Caracas para marchar a la Fiscalía #22Jun https://t.co/XWj5huu2Er https://t.co/x…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JMVivancoHRW: La incapacidad de la OEA para lograr una condena del régimen de Maduro demuestra la importancia de apoyar el liderazgo de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Periodistas españoles otorgan “Premio Palabra” a @liliantintori https://t.co/ypXhU80iU4 https://t.co/PEkmbz66Oa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JCAguirreR: #Video de diputados venezolanos protestando en seno de la asamblea de la OEA... Nunca antes había ocurrido algo similar. @w…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @masperomarcela: Hoy los Trbjds salimos a las calles para decirle al Tirano que #VzlaDESCONOCEalTSJ y no permitiremos q sigan pulverizan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: Foro Penal: 16 de los fallecidos en protestas fueron asesinados por la GNB https://t.co/Y8RbUqXg5W https://t.co/tVbi2cEt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡Demuestra hombría! El mensaje de Franklin Virgüez para Padrino López https://t.co/rRQT04EZGX  https://t.co/UGkmY81A8C]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡DESDE EL CIELO VERÁS UNA VENEZUELA LIBRE! Falleció el gran luchador Pompeyo Márquez #TeamHDP https://t.co/FDGTxr2Dpy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaraotaDigital: #22Jun En la plaza Francia de #Altamira se concentran ciudadanos y diputados opositores https://t.co/81ywP6Ierc https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[Que opina usted su santidad @Pontifex_es diputados secuestrados https://t.co/YZIPKRLoRg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pjdiputados: La Diputada @Dinorahfiguera en el SEBIN con los familiares de @AZUAJE_WILMER https://t.co/wmk5ORYu3g]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: Estados Unidos: "No podemos esperar más, tenemos que llegar a un acuerdo en la OEA para ayudar al pueblo venezolano" http…]]></document>
		<document><![CDATA[Honor a quien Honor mecere, Como llanero me quito el Sombrero ante usted @lortegadiaz tiene más pantalones que @vladimirpadrino es increíble]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lortegadiaz: Con vecinos de las residencias “Los Verdes” de El Paraíso informando el avance de las investigaciones sobre hechos ocurrid…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisFlorido: Protesta de vzlanos a las puertas de Asamblea OEA ¡Dictadura de Maduro está masacrando a nuestro pueblo! #OEAVzlaRechazaFr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @canaldenoticias: Estados Unidos: “No podemos esperar más, tenemos que llegar a un acuerdo en la OEA para ayudar al pueblo venezolano” h…]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los hombres más malditos y maquiavélico que ha nacido en Venezuela en todos los tiempos https://t.co/6x83k1nmL0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @unidadvenezuela: .@FreddyGuevaraC: "Documento Unidad Democrática aborda forma de salir de la dictadura en etapa decisiva de lucha con A…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulioBorges: No queremos una Fuerza Armada de la oposición, sino de la Constitución. https://t.co/V3ToiTNWEF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡HACE 15 AÑOS INVOCARON EL 350! El tiempo les dio la razón, Pronunciamiento de Militares de la Plaza Altam... -► https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Acuérdense que a cada cochino gordo le llaga su fin de semana https://t.co/fQekkVVZpl]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto que los pueden investigar https://t.co/xqD9m5fyu8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡ATENTOS! TSJ no tiene facultad legal para remover ni destituir a Luisa Ortega Díaz -► https://t.co/2QzMHS02P2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCTVenlinea: En C.C. En Maracay la gente evitó que se llevarán a jóvenes detenidos. 
https://t.co/12n1OnZX5y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡EL CHAVISMO COMIENZA A DESPERTAR! Maripili Hernández: Es una vergüenza lo que ha hecho Carreño contra la ... -► https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡MISERABLES INDIGNOS! Cinco países de la OEA tienen “las conciencias compradas” #TeamHDP https://t.co/a8iAcCkQwl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡URGENTE! Mensaje de Freddy Guevara al pueblo de Venezuela https://t.co/wzFxSXyx18]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza mundial https://t.co/ZQzlvVKih0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alFranceschi: Murió Pompeyo Márquez. Como todo antiguo izquierdista honrado NO formó parte de esta estafa macabra de ladrones del PSUV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasVenezue: Están prófugos de la justicia 23 GNB imputados por violacion de DDHH https://t.co/tBPjp245xv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paolucci40: #21Jun Fallecio Pompeyo Márquez, antes de morir dijo "2017 es el año en que Venezuela perdió el miedo." https://t.co/7aobqm…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡MADURO EN GUERRA CONTRA EL PUEBLO! Ni comida ni medicinas, al puerto de La Guaira lo que llegan son tanqu... -► https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpadrino por si no lo ha visto General https://t.co/1Tqj2nqqO5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanRequesens: Hoy no hay vuelta atrás, la salida de Nicolás de Miraflores es una exigencia del pueblo venezolano y juntos lo vamos a l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcapriles: Mi muy sentido pésame a familiares de nuestro buen amigo Pompeyo Márquez.Fue para mi un honor haberle conocido.Dios lo tenga…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FreddyGuevaraC: La calle debe seguir: hoy marcha nocturna contra la violencia. En Ccs, desde Altamira hasta la OEA desde las 5pm.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡ATENTOS! TSJ no tiene facultad legal para remover ni destituir a Luisa Ortega Díaz -► https://t.co/phTbu9gcYi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FreddyGuevaraC: *350: desconocimiento activo del régimen y de su Anc. *333: calle hasta lograr la restitución del orden constitucional…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lortegadiaz: A 51 años del asesinato de Fabricio Ojeda, el pueblo venezolano debe recordar su ilustre lucha por un país mejor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hramosallup: Venezuela de luto. Público pesar por el fallecimiento de POMPEYO MÁRQUEZ, un gran venezolano, digno en toda su honorable t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pontifex_es: No miremos para otro lado ante las nuevas formas de pobreza y marginación que impiden a las personas vivir dignamente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡TODOS A LA CALLE! Gran caminata en homenaje al estudiante asesinado por la dictadura #TeamHDP https://t.co/petXiIC0ws]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWiliamSaab hay defensor acurdate que los delitos de lesa humanidad no prescriben, después no diga q no se lo advirtieron https://t.co/cgR8CKv64K]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lortegadiaz: Reunida con representantes del Bloque Constitucional de Venezuela y la Federación de Colegios de Abogados https://t.co/6s1…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hramosallup: Régimen agudiza militarismo. Nuevas designaciones en la fan lo comprueban. Además militares ocupan también ministerios q e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Los cambios en el Alto Mando Militar agravarán las violaciones de DDHH en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FreddyGuevaraC: Iniciamos la etapa decisiva: nos declaramos en 350, 333 y llamamos a organizarnos para la gran protesta nacional perman…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nelsonbocaranda: ANTEJUICIO FGR 1: La Sala Plena del TSJ aceptó la solicitud de antejuicio de mérito contra la Fiscal Luisa Ortega Díaz…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcapriles: Botar larga carrera militar al basurero político!Más digno irse de baja y ponerse franela psuv @vladimirpadrino NO siga hund…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasVenezue: Luis Almagro rechaza decisión de antejuicio https://t.co/wqnRrisGtA https://t.co/18ynyAPZ4X]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡MISERABLES INDIGNOS! Cinco países de la OEA tienen “las conciencias compradas” #TeamHDP https://t.co/eBeAKVJyCv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexagomez2000: La GN que le rompió el violín a @WuillyArteaga ,no sabía le iba a cambiar la vida para mejor #MarcAnthony #Intimo  http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcapriles: Y se impuso Reverol a Benavides en GNB!Así paga el diablo a quien bien le sirve!Maduro corre anunciando cambios FANB,pero de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FreddyGuevaraC: El TSJ puede decidir lo que quiera, pero la unica forma de destituir a la Fiscal es si lo autoriza la AN. Y adivinen...…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: No puede entregársele a los venezolanos la responsabilidad de enfrentarse a soldados del Plan República armados con Kal…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcapriles: Acá se ven 3 GNB con armas de fuego!La responsabilidad no sólo es de ellos,también del Jefe directo y de quien dirige todo:R…]]></document>
	</documents>
</author>