<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pero no pensaban, no hablaban con su Creador, su Formador, que los habían hecho, que los habían creado. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Estos materiales quisieron el Creador y el Formador que entraran en su composición. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[De tzité se hizo la carne del hombre, pero cuando la mujer fue labrada por el Creador y el Formador, se hizo de espadaña la carne de la]]></document>
		<document><![CDATA[Una inundación fue producida por el Corazón del Cielo; un gran diluvio se formó, que cayó sobre las cabezas de los muñecos de palo.]]></document>
		<document><![CDATA[III Enseguida fueron aniquilados, destruidos y deshechos los muñecos de palo, recibieron la muerte. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Estos fueron los primeros hombres que en gran número existieron sobre la faz de la Tierra. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Por esta razón ya no pensaban en el Creador ni en el Formador, en los que les daban el ser y cuidaban de ellos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Hablaban al principio, pero su cara estaba enjuta; sus pies y sus manos no tenían consistencia; no tenían sangre, ni sustancia, ni humedad,]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no se acordaban del Corazón del Cielo y por eso cayeron en desgracia. Fue solamente un ensayo, un intento de hacer hombres. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Existieron y se multiplicaron; tuvieron hijas, tuvieron hijos los muñecos de palo; pero no tenían alma, ni entendimiento, no se acordaban]]></document>
		<document><![CDATA[Se parecían al hombre, hablaban como el hombre y poblaron la superficie de la tierra. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡ Así sea! - contestaron, cuando hablaron. Y al instante fueron hechos los muñecos labrados en madera. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces hablaron y dijeron la verdad: - Buenos saldrán sus muñecos hechos de madera; hablarán y conversarán sus muñecos hechos de madera,]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Ven a sacrificar aquí, Corazón del Cielo; no castiguen a Tepeu y Gucumatz!]]></document>
		<document><![CDATA[Tú, maíz; tú, tzité; tú, suerte; tú, criatura; ¡ únanse, ayúntense! les dijeron al maíz, al tzité, a la suerte, a la criatura. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Moleremos y reduciremos a polvo sus carnes - les dijeron sus piedras de moler. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Delante de su dios se alimentaban únicamente de frutas, de zapotes, de matasanos y de jocotes. Y no tenían tortillas que comer. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[74/ Trece hombres más ayunaban, otros trece hacían ofrendas y quemaban incienso ante Tohil. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[75/ He aquí cómo ayunaban: Nueve hombres ayunaban y otros nueve hacían sacrificios y quemaban incienso. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[76/ Y esto era en pago de haber sido creados y en pago de su reino. Ayunaban mucho tiempo y hacían sacrificios a sus dioses. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[77/ Pero no sólo de esta manera era grande la condición de los Señores. Grandes eran también sus ayunos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[78/ Sabían bien que había donde podían verlo, que existía un libro por ellos llamado Popol Vuh. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[79/ Ellos sabían si se haría la guerra y todo era claro ante sus ojos; veían si habría mortandad o hambre, si habría pleitos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes Señores y hombres prodigiosos eran los reyes portentosos Gucumatz y Cotuhá, y los reyes portentosos Quicab y Cavizimah. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[81/ Y los reyes a quienes sostenían eran el Ahpop y el Ahpop-Camhá, que habían conquistado sus ciudades. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[82/ Luego iban a presentar sus plumas ricas y su tributo ante el rey. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[83/ Los pueblos hacían primero sus sacrificios ante Tohil y después iban a ofrecer sus respetos al Ahpop y al Ahpop-Camhá. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Tzutuhá, que se ve en Cahbahá, es el nombre de un gran edificio, en el cual había una piedra que adoraban todos los Señores del Quiché y]]></document>
		<document><![CDATA[Avilix era el nombre del edificio del templo de Avilix, de los de Nihaib; y Hacavitz era el nombre del edificio del templo del dios de los]]></document>
		<document><![CDATA[86/ El Gran Edificio de Tohil era el nombre del edificio del templo de Tohil, de los de Cavec. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[87/ XI Diremos ahora el nombre de la casa del dios. La casa era designada asimismo con el nombre del dios. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[88/ Así fue su origen cuando surgieron. Por el Ahpop y el Ahpop-Camhá, por el Galel y el AhtzicVinac aparecieron. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[90/ Así también lo hicieron los de Tamub e Ilocab; nombraron y ennoblecieron a los primeros hijos y vasallos que había en cada lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[Recibieron sus dignidades todos los Galel-Ahpop, once Nim-Chocoh, Galel-Ahau, Galel-Zaquic, el Galel-Achih, Rahpop-Achih, Rahtzalam-Achih,]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue el nombramiento, la promoción y distinción de los veinte Galel, de los veinte Ahpop, que fueron nombrados por el Ahpop y el]]></document>
		<document><![CDATA[93/ Xebalax y Xecamax son los nombres de los montes donde fueron hechos capitanes y recibieron sus cargos. Esto pasó en Chulimal. #PopolVuh]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene su nombre el monte donde fueron hechos capitanes por primera vez los hijos y vasallos, cuando los enviaron a todos, cada uno a su]]></document>
		<document><![CDATA[95/ Tal fue el resultado de la consulta. Pero no fueron hechos capitanes aquí en el Quiché. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo hicieron los de Tamub y los de Ilocab; igual fue la condición de las tres parcialidades del Quiché cuando nombraron capitanes y]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Yo soy el Ahpop-Camhá!, mía será la dignidad de Ahpop; mientras que la tuya, Ahau-Galel, será la dignidad de Galel - dijeron todos los]]></document>
		<document><![CDATA[98/ - ¡ Yo soy el Ahpop!]]></document>
		<document><![CDATA[A continuación se reunieron en consejo por orden de los Señores, el Ahpop, el Ahpop-Camhá, el Galel y el Ahtzic-Vinac, y dispusieron y]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron unos héroes los defensores de los puestos, y los Señores les dieron y prodigaron sus premios cuando aquéllos vinieron a entregar]]></document>
		<document><![CDATA[101/ Hicieron la guerra los flecheros y los honderos, haciendo cautivos y prisioneros. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[102/ Se fueron enseguida y trajeron cautivos, trajeron prisioneros a presencia de Quicab, Cavizimah, el Galel y el Ahtzic-Vinac. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Éstos eran los nombres de los Señores que los enviaron y despacharon cuando se fueron sus hijos y vasallos a las montañas, a cada una de]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron enviados para vigilar a los enemigos de Quicab y Cavizimah, nombres de los reyes, ambos de la Casa de Cavec, de Queemá, nombre del]]></document>
		<document><![CDATA[Salieron a vigilar la guerra y a guardar la tierra, cuando se fueron por orden de Quicab y Cavizimah, (que eran) el Ahpop y el Ahpop-Camhá,]]></document>
		<document><![CDATA[Salieron entonces todos los de Uvilá, los de Chulimal, Zaquiyá, Xahbaquieh, Chi-Temah, Vahxalahuh, y los de Cabracán, Chabicac-Chi-Hunahpú,]]></document>
		<document><![CDATA[107/ No eran de distinto origen ni tenían diferente dios, cuando se fueron. Solamente iban a fortificar sus ciudades. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Estaban en cada uno de los montes y eran como guardias de los montes, como guardianes de las flechas y las hondas y centinelas de la]]></document>
		<document><![CDATA[Se marcharon entonces los flecheros y los honderos, así llamados. Entonces se repartieron los abuelos y padres de toda la nación quiché.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ No tengan miedo si hay todavía enemigos que vengan a ustedes para matarlos; vengan aprisa a dar parte y yo iré a darles muerte! - les]]></document>
		<document><![CDATA[111/ - ¡ Vayan allá, porque ya son tierra nuestra!]]></document>
		<document><![CDATA[112/ Y habiendo celebrado consejo todos los Señores, se fueron a fortificar las barrancas y las ciudades. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[- Éstos serán como nuestros fortines y nuestros pueblos, nuestras murallas y defensas; aquí se probarán nuestro valor y nuestra hombría -]]></document>
		<document><![CDATA[114/ Enseguida salieron a sus puestos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[89/ Éste fue, pues, el origen de los Galel-Ahpop y de las dignidades que existen ahora en cada uno de estos lugares. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Luego salieron los vigías para observar al enemigo y fundaron a manera de pueblos en los lugares ocupados: - Por si acaso vuelven las]]></document>
		<document><![CDATA[Y habiendo celebrado consejo todos los Señores, se fueron a fortificar las barrancas y las ciudades, habiendo conquistado las ciudades de]]></document>
		<document><![CDATA[117/ No pudieron matarlo ni vencerlo, porque verdaderamente era un hombre valiente, y todos los pueblos le rendían tributo. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Está allá en la costa llamada de Petatayub, y pueden verlo claramente hoy día las gentes que pasan, como testimonio del valor de Quicab.]]></document>
		<document><![CDATA[Frente a Colché, como señal de una ciudad (destruida) por él, hay ahora un volcán de piedras, que casi fueron cortadas como con el filo de]]></document>
		<document><![CDATA[120/ Semejante al rayo que hiere y destroza la roca, así llenó de terror en un momento a los pueblos vencidos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[121/ Así fue la destrucción de las ciudades que fueron al instante arrasadas hasta los cimientos. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[122/ Los hicieron esclavos, fueron heridos y asaeteados contra los árboles y ya no tuvieron gloria, no tuvieron poder. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Una o dos tribus no trajeron el tributo, y entonces cayó sobre todas las ciudades y tuvieron que llevar el tributo ante Quicab y Cavizimah.]]></document>
		<document><![CDATA[Él les hizo la guerra y ciertamente conquistó y destruyó los campos y ciudades de los rabinaleros, los cakchiqueles y los de Zaculeu; llegó]]></document>
		<document><![CDATA[125/ Estos (pueblos) aborrecían a Quicab. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Entre ellas estaba la que antiguamente fue la patria de los cakchiqueles, la actual Chuvilá, y los de Rabinal, Pamacá, la patria de los de]]></document>
		<document><![CDATA[127/ He aquí la destrucción y división de los campos y los pueblos de las naciones vecinas, pequeñas y grandes. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron dos grandes reyes, Gag-Quicab se llamaba el primer rey y el otro Cavizimah, e hicieron grandes cosas y engrandecieron el Quiché,]]></document>
		<document><![CDATA[129/ X He aquí ahora los nombres de la sexta generación de reyes. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron engendrados Tepepul e Iztayul, cuyo reinado fue la quinta generación de reyes, y asimismo cada una de las generaciones de estos]]></document>
		<document><![CDATA[132/ Fue la cuarta generación de reyes, la del rey prodigioso llamado Gucumatz, quien fue asimismo Ahpop y Ahpop-Camhá. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y no hizo esto para que hubiera un rey prodigioso; lo hizo solamente para que hubiera un medio de dominar a todos los pueblos, como una]]></document>
		<document><![CDATA[134/ No se perdió su imagen en la memoria de sus hijos y sus nietos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[135/ y éste fue el principio de la grandeza del Quiché, cuando el rey Gucumatz dio estas muestras de su poder. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[136/ Se esparció la noticia de la naturaleza prodigiosa del rey y la oyeron todos los Señores de los pueblos. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[137/ En verdad era maravillosa la naturaleza de este rey, y todos los demás Señores se llenaban de espanto ante él. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[138/ Otros siete días se convertía en sangre coagulada y solamente era sangre en reposo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Siete días subía al cielo y siete días caminaba para descender a Xibalbá; siete días se convertía en culebra y verdaderamente se volvía]]></document>
		<document><![CDATA[140/ Verdaderamente, Gucumatz era un rey prodigioso. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no fue que llegaran a entregarse todas las tribus, ni que cayeran en batalla los (habitantes de los) campos y las ciudades, sino que]]></document>
		<document><![CDATA[Verdaderamente los amaban y grande era la gloria de los Señores; y era tenido en gran respeto el día en que habían nacido los Señores por]]></document>
		<document><![CDATA[Y no fue engañándolos, ni robándolos, ni arrebatándolos violentamente, porque en realidad pertenecía cada uno a los Señores, y fueron]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no fueron éstos los que las hicieron ni las trabajaron, ni tampoco construyeron sus casas, ni hicieron la casa del dios, pues fueron]]></document>
		<document><![CDATA[145/ Se engrandeció el Quiché cuando surgió su gloria y majestad, cuando se levantaron la casa del dios y la casa de los Señores. #PopolVuh]]></document>
		<document><![CDATA[146/ Vinieron los pueblos pequeños, los pueblos grandes ante la persona del rey. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces se engrandeció y dominó la superioridad de los hijos del Quiché, cuando construyeron de cal y canto la ciudad de los barrancos.]]></document>
		<document><![CDATA[148/ Así crecieron la grandeza y el poderío del Quiché. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[149/ IX De esta manera se completaron los veinticuatro Señores y existieron las veinticuatro Casas grandes. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[150/ Y dos eran las familias de los Zaquic, los Señores Tzutuhá y Galel-Zaquic. Estos dos señores sólo tenían una Casa grande. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[Y en cuanto a los de Ahau-Quiché, éstos son los nombres de los Señores: Ahtzic-Vinac, Ahau-Lolmet, Ahau-Nim-Chocoh-Ahau y Ahau-Hacavitz,]]></document>
		<document><![CDATA[El primero era el Ahau-Galel, luego vienen el Ahau-Ahtzic-Vinac, el Gatel-Carnhá, el Nimá - Carnhá, el Uchuch-Camhá, el]]></document>
		<document><![CDATA[153/ He aquí los Señores de los de Nihaib. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
		<document><![CDATA[Éstos eran, pues, los Señores de los de Cavec, nueve Señores. Cada uno tenía su Casa grande. Más adelante aparecerán de nuevo. #PopolVuh🌽]]></document>
		<document><![CDATA[El primero de los Señores era el Ahpop, (luego) el Ahpop-Carnhá, el Ah-Tohil, el Ah-Gucumatz, el Nim-Chocoh-Cavec, el Popol-Vinac-Chituy,]]></document>
		<document><![CDATA[Diremos ahora los nombres de cada uno de los Señores de cada una de las Casas grandes. He aquí, pues, los nombres de los Señores de Cavec.]]></document>
		<document><![CDATA[131/ Quedaron sucesores y descendientes que reinaron y dominaron, y que engendraron a sus hijos, e hicieron muchas cosas. #PopolVuh🇬🇹]]></document>
	</documents>
</author>