<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[llegue con mucho tuto, sigue twitter... #modeoff :D]]></document>
		<document><![CDATA[@_DarthVargas_ llegue súpeer!!!!!!!! hartos autos venian de vuelta..... :)]]></document>
		<document><![CDATA[@josecoronado_ igual venian varios autos por la carretera... la del sol por lo menos :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me voi a Santigo, nicaa viajo mañana... si que twitteo en la nochesita, espero esten todos bien :D]]></document>
		<document><![CDATA[yaa, me voi a acostar tempranito, aquí en Melipilla esta heladisimo y hay mucha neblina... Buenas Noches :D]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes nooo para nada, por eso siempre prefiero lo Feliz. jaja me dejan muy achacada las cosas tristes.]]></document>
		<document><![CDATA[No me gustan los finales tristes, por eso siempre veo películas rosa, aunque sean finales predecibles pero felices :D]]></document>
		<document><![CDATA[#corazonvaliente :D]]></document>
		<document><![CDATA[yaa otra #pausa para seguir compartiendo :D]]></document>
		<document><![CDATA[@pavlova___ gracias!!!!!!!! :D oye! esa película la vi ayer... lloré harto... si q busca pañuelos no mas :D]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ jajaja gracias!!! un FF pa ti tamb x ser un sol :D]]></document>
		<document><![CDATA[En Melipilla, esperando el pan amasado de la abueli :) hace mucho frío.... pero estamos con chimenea :D q relajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya! Al volante #pause.]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_gadd jajajaj a comprar mariscos entonces!]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_gadd jajaj no te preocupes q alla estaremos al ladito del horno de barro!! O adentro con chimenea! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@joherreradiaz jajajajaj yo opino al igual q Homero :p]]></document>
		<document><![CDATA[Abrigandome como esquimal, saliendo a Melipilla a prepar una discada :p lindo día a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[#twitterOff]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval me voi al tuto!! Buenas noches!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ Tau tau!!! Descansa tamb!!]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval siiiiiii esa!!1 si puedes bajala y vela... MUY Buena, si te gustó "en busca de la felicidad" esta te gustará tamb.]]></document>
		<document><![CDATA[ya, me voi a dormir!!! el frío se pasó... Q tengan un lindo Viernes!! :D
yo mañana, a Melipilla los pasajes jajaja BnasN.]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ jajajaj que prendío. jajajaja arto añeja si! jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval es muy hermosa esa película....]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval, Él muere, se va al cielo, Ella se mata (de pena) se va al infierno, Él va en su busqueda (al infierno) para llevarsela al cielo.]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge siiii muchisima :( ya no me quedan lagrimas... .u.u jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval ya terminó.... y noo esas no las he visto, otra q me hace llorar es "Mas alla de los sueños"]]></document>
		<document><![CDATA[Recién terminó la película...  me dio mas penita q la shuuu, me pregunto si todos los padres actuarían así por un hijo.]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge :( snif.....]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc siiiii, nunca la había visto completa, y casi muero de la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monica_Daniela jajajaja, recién terminó... y se me acabaron los pañuelos... snif]]></document>
		<document><![CDATA[#pausa]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes jajaaj noooo, ese es el centella xD]]></document>
		<document><![CDATA[Toi viendo "En busca de la felicidad" en el A&E, q película más emocionante. la recomiendo, empezó hace 10 min.]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ ahora valen 200, pero los centellas siguen a 100 :p]]></document>
		<document><![CDATA[@poncetorrejon jajajaj siii , el pecado de semana santa, un centella y un trululú. ñam!!!! jaja con frío rico tomar helado]]></document>
		<document><![CDATA[Comiendo un Trululú :p]]></document>
		<document><![CDATA[Quién vistió a @Lafrangh ??? Tim Burton??? xD #PrimerPlano]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc queee bkn!!!!!!!!!!! felicitaciones entonces y ahora a celebrar  no más!]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc dee nada!!! como te  fué¡?]]></document>
		<document><![CDATA[#pause]]></document>
		<document><![CDATA[@ilmaestro2009 la cagó... estoi impactada.]]></document>
		<document><![CDATA[@ilmaestro2009 Todo tiene un % de maiz ! La #cocacola ! Los pañales ! El #ketchup... // tai viendo Food Inc ???]]></document>
		<document><![CDATA[@SSergio jajaj ha.]]></document>
		<document><![CDATA[@SSergioA con tu mala ortografía y tu no saber perder, por ser algo no perfecto te amaré (8) // dedicada a Edmundo? xD]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada viste gordi! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jajajaja para nada]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela Que romamatico!!!!!!!!!!! jajaj ,me mataste con esos temas. y el día da para eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval siiiiii a mi tamb me gustan esos :p]]></document>
		<document><![CDATA[Ya, tengo frío.... twittearé del celu mejor..... pero un rato más :)]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela leí la entrevista de Lun, q romantico Viñuela!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me voi a la cama, Q descansen todos. besos! =0)]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Sieur_Peredo jaja no pos.... si recién esta comenzando la acción.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sieur_Peredo jajajaja es ke la cagó... jajaj nadie puede.]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ el guaton es asqueroso aajajajaj, ahora no podré domir... solo por verla.]]></document>
		<document><![CDATA[en el HBO estan dando ¿que pasó ayer? puta q me río con esa pelicula, la vi en el cine... jajajaja buenisima.]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM jajaja claro!!! no había cachado xD dejemoslo en el pan con Mayo. xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Manriquez_virus Ñammmmmmmmmmm]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM Tengo que para mi adiccion al pan con mayo en la noche!!!!!!!! //Eso es pura ansiedad!! jaja que pecado, a mi me da x el manjar]]></document>
		<document><![CDATA[Los perros entenderían más de 150 palabras y "contarían" hasta cinco #DogLover]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoDiazAc buenas noches y suerte!!!!!!!!!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Hiroki_bass llama al 133 obvio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya, me cambio al pc un rato. #pausa]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge cierto!? Q rabia eso pero bue... Perseverancia nada más. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@eL_HaNs esta mucho mejor!! Le di paracetamol ayer y hoy la mitad. Ta zzz jajaja http://twitpic.com/4nf703]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita testeador de supositorios para farmacéutica en expansión. #cesante]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dehache: Se robaron toyota yaris WT9613 gris plata! En providencia!! RT #rptw @cnnchile @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaj puta q chistoso #cesante]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker Es q despues comienzas a trabajar y no paras nunca.Es distinto tener TODO el tiempo para hacer esas cosas y lo aprovecho a full]]></document>
		<document><![CDATA[Vamo a portarnos mal (8)  @Calle13Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker Hago todo lo que no podré hacer cuando comience a trabajar. Hacer NADA, dormir, compartir, cocinarme, ir al gym, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker sip, toda la razón. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge yo me titule hace poco, pero no quiero trabajar todavía, claro q mi carrera da para harto. Quizá en q terminaré jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Metanse a www.sies.cl si quieren saber cual sería el futuro laboral de sus carreras, empleabilidad, sueldo etc.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenisimo reportaje de #mega sobre los estudiantes egresados q terminan trabajando en todo menos lo q estudiaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@frafuente triple cueeeeeeck.]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge mmm prefiero al colo q a cualquier otro equipo chileno. Hincha no soi. Saludos! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un auto eléctrico!!! Con 2 lucas 100km se pasó.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si el colo iba ganando WTF?]]></document>
		<document><![CDATA[Que miedo subir a un #Pullmanbus ahora!]]></document>
		<document><![CDATA[@Manriquez_virus esa estaba viendo... q rabia saber q existe ese tipo de personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Como puede existir tanto degenerado digo io. #CHV]]></document>
		<document><![CDATA[@n00ctambul00 Quealguien mande una foto del estadio#dalealbo #colocolo // tan q sacan el celular. xD]]></document>
		<document><![CDATA[@eL_HaNs uhhhhhh q tiernaaaa!!! Jajaja la mía esta durmiendo en el sillón a mi lado...]]></document>
		<document><![CDATA[Rico el día para estar acostaditai!]]></document>
		<document><![CDATA[@Sur1eth  un trival..... en el hombro.... solo lo repasa y hace sombra.. lo q es yo.. aburridaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[mi novio se esta tatuando de nuevooooo, toi más aburrida!!! a prender un cigarrillo mejor!]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sabe como se llama la pelicula del cine canal?? Q ridiculaa jajajajajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S jajajajajaj obvioooo]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga jajajajaja es ke hace hambre!! La pega me dejo chata y con hambre :)]]></document>
		<document><![CDATA[La comida china ganoooooo yum http://twitpic.com/56ldfh]]></document>
		<document><![CDATA[Yaa saldré a comprar... De ahí les cuento q compré jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@felipeastorga siiii jaajaj pero no como hace rato sushi...]]></document>
		<document><![CDATA[Llegue a mi casita!! Sin ganas de cocinar!! Viendo si pedir sushi o comida china..mmmm pucha nose jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S sip...vez!? S]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada gordaaa cagonaaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S siii tienes toda la razon, pero cuando trabajas en hostelería estas cagado... No rindo cuentas al jefe, si no al cliente...]]></document>
		<document><![CDATA[Agotadaaaaaa! El trabajo me consumeeee !]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaj pobre weonnnnnn #ensupropiatrampa]]></document>
	</documents>
</author>