<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La 'puntocom' Bidaway pone rumbo a Silicon Valley tras recibir 250.000 euros del fondo Finaves IV http://t.co/sBZ48xgsZB vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Kibo Ventures invierte 1,5 millones de euros en la start up http://t.co/sHGL1mVrjE http://t.co/3vpFIy92XS vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Guía de los mejores destinos laborales http://t.co/rEG4emorJT @Zazurri en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Las empresas crean sus propias piscifactorías de talento http://t.co/bKCXMBzVki @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Los directores de RRHH salen del despacho para retener a los mejores http://t.co/jw3Sqa1uNw @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Evita que tu negocio arruine una buena amistad http://t.co/AZA9YxxcYi @elenaarrieta @Zazurri en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Bilua cierra una ronda de otro millón de €. http://t.co/fBOc78opGO Tina Díaz en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Fractus firma la paz en su litigio con Samsung http://t.co/W20lyXQLT3 @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[La start up catalana Bilua cierra una ronda de otro millón de euros http://t.co/Ma8Apvs2ve vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[buenas noticias para la catalana Fractus: firma la paz con Samsung y finalista de los Oscar europeos de la innovación http://t.co/CvR77VLPxJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto podrías resistir siendo un ‘profesional invisible’? http://t.co/e2mqwrlY9X @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es la Administración un buen socio para los emprendedores? http://t.co/4p6jAkjd5M @montsemateos @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Alberto_abcoach: El que quiere hacer algo encuentra un medio, el que no quiere hacer nada encuentra una excusa.]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena! El portal de hoteles por horas http://t.co/McIqJy5129 capta 2,6 millones de euros #startup http://t.co/hDjhdX1Qn8 @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres un empleo? Los mejores asesores te ayudan a conseguirlo http://t.co/anQ2zZQ6EV vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Qué anuncio de empleo te resulta irresistible http://t.co/lIlMiNF5Jj @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puedes hacerte rico vendiendo artículos de segunda mano? http://t.co/IilPNdG3xz #emprendedores @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Crowdfunding del azafrán para salvar un pueblo http://t.co/zoEgfZIluV @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[No estás tan ocupado como dices... http://t.co/Jqk3oMPbDZ @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué es mejor tener un amigo rico que una buena idea http://t.co/6gU5nXqKku vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Dime cómo te vas de tu empresa y te diré cuál es tu futuro http://t.co/lKyuN2FXQS @tinofernandez]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo descubrir a los impostores profesionales http://t.co/PrfZ0iPOYH @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Así serán las 75 preguntas del examen para ser abogado http://t.co/8ElSsGcDdo @cgarcialeon en @exp_juridico]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la letra pequeña de un business angel http://t.co/GiAqlcvJ4i #emprendedores @elenaarrieta @Zazurri  @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[No me cuentes en el trabajo lo que hiciste anoche http://t.co/Mk1aMeo8Sf en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas formas de trabajar que ya están cambiando tu vida http://t.co/4PGiVzPT7o @tinofernandez]]></document>
		<document><![CDATA[El cambio necesario en la gestión de personas http://t.co/pdCNf9HpXL @montsemateos]]></document>
		<document><![CDATA[No es oro todo lo que reluce en Silicon Valley http://t.co/RJCgSz4JlV @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Quién ganará la guerra de generaciones  tecnología en las empresas http://t.co/OzNiqPrFFX @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo aguantar con estilo las malas críticas del jefe http://t.co/i0kXJNngq4 en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Seis horas con tu jefe es suficiente http://t.co/IEII1TFUVM @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elenaarrieta: Ser #emprendedor es ser un valiente http://t.co/Eecb7gjcy9]]></document>
		<document><![CDATA[El 'papelón' de los departamentos de #RRHH. "La fórmula magistral del trabajo que viene" por @montsemateos http://t.co/XRryCD9Bju]]></document>
		<document><![CDATA[8fit: cómo cerrar una ronda de financiación con sólo un mes de vida http://t.co/PAJ0KzAK7K vía @elenaarrieta #startup #financiacion]]></document>
		<document><![CDATA[Así ve el vaso un emprendedor http://t.co/0e67KxXmJ9]]></document>
		<document><![CDATA[‘Growth Hacking’: el ‘hazlo tú mismo’ de las ‘start up’ http://t.co/yrkfv0TTwc #emprendedores @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo crees que debes renovar tu equipo? http://t.co/V8DI69EPF8 #emprendedores @Zazurri en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[10 asignaturas pendientes en tu carrera profesional http://t.co/IwiZwyNmgV en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si no puedes pagar a tu equipo con dinero? http://t.co/szyOHfbdJ2 @elenaarrieta en @empyemp #emprendedores]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las carreras con las que encontraràs un trabajo http://t.co/V8OurzdI6y @Zazurri @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Una guía para convivir con un colega de trabajo al que odias http://t.co/B6uWL0niE2 @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que puede hacer un business angel por tu negocio http://t.co/9saDvgKA2k @montsemateos en @empy emp]]></document>
		<document><![CDATA[Qué ocurre cuando toda tu vida sucede en el trabajo http://t.co/3pLOA1AIHT  @zazurri en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Si el currículo de siempre ya no sirve... ¿Para qué mentir? http://t.co/tAt77Nu3De @tinofernandez @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando lo que triunfa es la idea más sencilla http://t.co/HJ6ihqQH0e #emprendedores @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estás preparado para trabajar en un nuevo entorno laboral? http://t.co/mDeQZL9sSE @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes que el presentismo contagie tu carrera profesional http://t.co/W0fWGg8TQY @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Los reclutadores también quieren ser distintos al buscar talento http://t.co/Ta2PzlVQMN vía @expansioncom @zazurri]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva vida empresarial que te espera al cerrar tu negocio http://t.co/xlqbVa3sxp por @elenaarrieta]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo, cuándo y por qué debes cambiar tu vida laboral http://t.co/SLtwy5vI60 via @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Recupera tu reputación profesional dañada http://t.co/1JY66urtC1]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puedes conseguir una cita igual que logras un trabajo? http://t.co/rn1TXivM9k @empyemp @tinofernandez]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad ya se impone a la moda de emprender http://t.co/nBsinvjZWN en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Start up que sueñan con reinventar un sector tradicional http://t.co/aIUBCgM7ct @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué muchos prefieren un día en la oficina a estar en casa http://t.co/ClVl6TgMA0 en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer lo que amas... ¿puede destruir tu carrera? http://t.co/NDVufTboTS @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Así debes controlar tus emociones en el trabajo http://t.co/uJck6T5cvX @montsemateos y @RaquelMorgar en EmpleaTV de @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo gestionas el fracaso cuando tu start up desaparece http://t.co/e2MdYm2Szz @Zazurri en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tinofernandez: Qué hacer para aumentar tu valor y ganar más http://t.co/IsVdVoIycG en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Así será tu puesto de trabajo en la era de las #GoogleGlass http://t.co/HqjqoEuHO5 vía @expansioncom @elenaarrieta]]></document>
		<document><![CDATA["¿Tu 'start up' podría ser global? Haz las maletas y vete a EEUU" http://t.co/u7sU5lHCBc vía @expansioncom @elenaarrieta]]></document>
		<document><![CDATA[eShop Ventures cierra su ampliación de capital e inicia su internacionalización http://t.co/pLWqYVKKUO vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[De qué te sirve ir de diferente y original en el trabajo http://t.co/TbM0UUhiI3 en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Aceleradoras y lanzaderas que pondrán a punto tu startup http://t.co/ZDeB13qHw0 @elenaarrieta @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Estas start up sí cambiarán el mundo http://t.co/mGKat6e00U @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes en qué sectores tendrás empleo antes de que acabe 2014? http://t.co/wkBJdpErlC vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Silicon Valley puede llenar otra vez las iglesias http://t.co/SQxMyYisU7 vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Aceleradoras y lanzaderas que pondrán a punto tu 'start up' http://t.co/bYCofTiIIp vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres un crack de World of Warcraft puedes conquistar un gran empleo http://t.co/A1pi5avyoY @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo dar un giro a tu vida profesional http://t.co/RJsTR276n1 @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[España se contagia de la fiebre de los cursos online y gratuitos http://t.co/5IJFsuh9xT]]></document>
		<document><![CDATA[Vosotros qué decís... ¿puede una reunión de trabajo ser interesante y provechosa? http://t.co/4kDDLfV6y8]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto nos cuesta la manía de revisar el email las 24 horas http://t.co/wMj8ZIOrax @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategias para conseguir un aumento de sueldo http://t.co/GGw4cUpbiv @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿De qué le sirve a una 'start up' preparar un plan de negocio? http://t.co/Wv7ML2J0NA por @elenaarrieta]]></document>
		<document><![CDATA[Los cinco peligros de los negocios en las redes sociales http://t.co/e7vCYnXFm8 vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conoces el precio de lo que te pasa en la nube? "Eres lo que Internet dice de ti" http://t.co/9GX80Txo58 por @montsemateos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @expansioncom: Cómo sacar partido al 'boom' de los cupones descuento. http://t.co/x3JEOdm1nR Por @elenaarrieta http://t.co/htu73YnU8I]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad crees que estás en sintonía con tu jefe? http://t.co/yMbvs6oCYd vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[¿Está sobrevalorado el poder de los 'influencers' en Twitter? http://t.co/mT8TdxF0tl vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya sabes cuánto te cuesta lo que cuelgas en internet? http://t.co/mQ1WgNkg7f @montsemateos en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Está sobrevalorado el poder de los influencers en Twitter? http://t.co/7KrwXyBOrx @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo sacar partido al boom de los cupones descuento http://t.co/qfyjLHQsuI @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Start up españolas que sueñan con revolucionar la moda online http://t.co/lvRhF3fbXl @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha la moda de los videojuegos para emprender http://t.co/mLqBQIej7V Jimena García en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres el típico profesional que se lleva la oficina a la playa? http://t.co/ovLif4bIEo @Zazurri en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha agosto para mejorar tus conocimientos de economía. @expansioncom y @Wolters_Kluwer ofrecen este diccionario http://t.co/JLsfjnBTxy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TwitterAdsES: Hola PyMEs. Les presentamos Anuncios de Twitter. Una forma revolucionaria de hacer publicidad para tu negocio.
https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, se puede vivir de los videojuegos. Enhorabuena a estas valientes start up http://t.co/5QGYxxXTSZ #gamers #startup]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hola! Te proponemos cinco lecturas para ayudar a reciclarte e impulsar tu carrera profesional http://t.co/xJPsITTuxV … #libros #formacion]]></document>
		<document><![CDATA[Ánimo a todos los #emprendedores, seguid peleando: "Un hombre con una idea nueva es un loco hasta que la idea triunfa” (Mark Twain)]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora en verano, date un momento para pensar: ¿Eres el colega con el que todos quieren trabajar? http://t.co/mBwuLedY0y vía @montsemateos]]></document>
		<document><![CDATA['Start up' españolas que sueñan con revolucionar la moda online http://t.co/TnIzPxxVSN vía @expansioncom @elenaarrieta]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo sacar partido al 'boom' de los cupones descuento http://t.co/Kny3UF57ib vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Qué debes hacer ahora para que tu curriculo funcione http://t.co/baENoc4BI6 @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Las 8 lecciones de innovación de Steve Wozniak http://t.co/wamhUXptqq @elenaarrieta en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué tu marca personal no puede irse de vacaciones http://t.co/PJTKtgTjJZ @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres el mejor y lo sabes... ¿te compensa ser tan arrogante? http://t.co/cxGE1DfD27 @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho apellidos profesionales que aumentarán tu caché http://t.co/qpDYjCjul5 @tinofernandez en @empyemp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si el equipo funciona mejor sin el jefe? http://t.co/SuA5TkFu0M @Zazurri y Jimena García en @empyemp]]></document>
	</documents>
</author>