<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: La #InnovaciónAbierta cambia la forma de entender los problemas y encontrar soluciones: 
https://t.co/6aFEbnsKg8 https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Campaña busca motivar a jóvenes a estudiar tecnologías digitales https://t.co/91g9cIGERf @Ministerio_TIC https://t.co/O…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: 4 pasos para reportar ciberacoso, pornografía infantil y explotación sexual #DenuncialaPornografíaInfantil https://t.co/Cm6t…]]></document>
		<document><![CDATA[Avanza política de seguridad digital https://t.co/bzgc9Alez3 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Big data, nueva prioridad bancaria https://t.co/c0xGSwMSVX vía @capitalradiob @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana @lunadav…]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el taller de Acuerdo Marco de Precios con las entidades públicas. https://t.co/zWWfyaeDhF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: ¿Por qué es importante implementar el #Teletrabajo en las organizaciones https://t.co/ZfSKNVvNhg #DíaSinCarro]]></document>
		<document><![CDATA[Consultor en #ArquitecturaTI ? Te necesitamos para apoyar a sectores y entidades públicas! https://t.co/VXU7ObMOwu https://t.co/cneTDWhcTG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @soniacuna: "El @Ministerio_TIC es nuestro ministerio, el ministerio de todos"@lunadavid]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: Hoy los invito a que todos estemos conectados para protegerlos, todos estemos contados para decir CERO TOLERANCIA A PORNOGRA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: La tecnología tiene que ayudarnos a resolver problemas del colombiano de a pie. #innovationday2016]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: Ministro @lunadavid habla de las nuevas medidas para mejorar la #CalidadCelular en Colombia https://t.co/0cyE3dykab htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Hasta 5 de febrero podrás hacer tus aportes para la construcción del nuevo CONPES de #SeguridadDigital de Colombia http…]]></document>
		<document><![CDATA[Si estas interesado en la seguridad digital, aporta en la construcción del nuevo CONPES hasta el 5 de febrero. https://t.co/FKxmZ9B8I8]]></document>
		<document><![CDATA[RT @colombiadigital: Invertir en tecnología se convierte en un tema prioritario para el crecimiento de los países https://t.co/IcnvP2RyPT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: En vídeo, conoce cómo funciona la app #CalidadCelular anunciada por el Ministro @lunadavid https://t.co/ewhiCkoWGA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @urnadecristal: Los entornos digitales también deben ser seguros. ¿Qué ideas se te ocurren para crear una política sobre el tema? https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Se perfila el borrador del documento Conpes de Seguridad Digital https://t.co/i8txv6gHHs vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: También lanzamos el micrositio https://t.co/TjHNhb1wbe para informar a la ciudadanía sobre las medidas para mejorar #Calidad…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EnTICconfio: Descarga la aplicación #CalidadCelular y conoce el mapa de cobertura de tu operador móvil https://t.co/czWPVVbbsz https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Agradecemos a los diferentes actores que ayudaron a la construcción de Conpes  #SeguridadDigital https://t.co/aR2axvsb6x]]></document>
		<document><![CDATA[RT @julsal23: El logro d Fgga hasta el año pasado grs Mintic @lunadavid @MCarolinaHoyosT @marisabelmejia @jfbejarano @TecnosferaET https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DIJINPolicia: 1. @CaiVirtual capturó a abusador que contactaba a sus víctimas por redes sociales, la mayoría menores de edad. https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora estamos sacando conclusiones mesa IndustriaTIC CONPES #SeguridadDigital #ValiososAportes @Ministerio_TIC https://t.co/jDUADAoKdl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Desde el @Ministerio_TIC @jfbejarano lidera las mesas de trabajo en la construcción de Conpes #SeguridadDigital https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: La mesa de participación hoy no tendrá streaming @johngomezg, pero puedes enviar tus comentarios a @jfbejarano #Segurid…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Karisma: 4/Feb reunión de la mesa de Gobernanza de Internet en Colombia ¡Participa! https://t.co/z7g7XSLFpZ #SeguridadDigital]]></document>
		<document><![CDATA[RT @colombiadigital: ¿Es docente y le interesa integrar las #TIC a las aulas? Esta convocatoria es para usted https://t.co/LZbj3Nq0s6 https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @germannube: Excelente las observaciones del compes #SeguridadDigital del @Ministerio_TIC @jfbejarano pero se debe revisar bancos, cifra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luiscano: Recomienda @jfbejarano incluir comentarios con fuentes en borrador #conpes de #SeguridadDigital de @Ministerio_TIC https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nayibeperdomo: Si no tienes propuestas di tus inquietudes del borrador Conpes. #SeguridadDigital @Ministerio_TIC @marisabelmejia https:…]]></document>
		<document><![CDATA[@Ministerio_TIC Entidades públicas tendrán directores de Tecnologías y Sistemas de Información - https://t.co/hzu4ywxmzC Vía @Ministerio_TIC]]></document>
		<document><![CDATA[Expedido Decreto que establece la función del Director de Tecnologías y Sistemas de la Información en el Estado. https://t.co/uNKyKRSJRj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @confacaldas: Conversatorio @Ministerio_TIC @confacaldas @CCManizales @FENALCOCaldas @ENTERCO en el marco de Enterforos Manizales https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AppFestEje: HOY en Enter Foros @AppsCo del MinTIC,​ la iniciativa de emprendimiento Digital más importante del país! @lunadavid https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Ya está disponible plataforma #SIMO, que facilita el proceso de participación en convocatorias públicas de empleo. http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: Estuvimos con la Asociación Colombiana de Ingenieros de Sistemas #ACIS, con quienes cada 60 días… https://t.co/6J7nrAHugN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanManSantos: #ApagarPaga Ayer los colombianos ahorramos el 4.4%   Avanzamos.  ¡Felicitaciones!  Pero necesitamos más para llegar a la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gobiernoenlinea: ¿Buscando empleo? No te pierdas estos tips para crear una hoja de vida exitosa #TrabajoSíHay https://t.co/kR4v1xsAuS]]></document>
		<document><![CDATA[Abierta convocatorias para realizar diplomados, cursos y certificaciones. Conoce más!!! https://t.co/QknXwLxF0k]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: @Ministerio_TIC trabaja en garantizar el derecho de acceso a la información pública https://t.co/qnRhUwm9Uj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: El  acceso  a  la tecnología  genera  equidad.  Mujer  conoce  cómo transformar tu  mundo.  #MujerEsPaz https://t.co/5i…]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día a todas las mujeres que día a día alimentan de amor y felicidad nuestra vida. Gracias por tanto!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: @Ministerio_TIC abre convocatoria para financiar estudio en Tecnologías de la Información https://t.co/78SLricYB3 https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Los últimos dispositivos tecnológicos sustituyen al médico tradicional https://t.co/g5k5t6v7S0 @Ministerio_TIC https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jrodriguezk: En @Ministerio_TIC cumplimos. A las 6 pm todas las luces apagadas. A teletrabajar para ahorrar luz. @lunadavid https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Las mujeres enaltecidas también con música, #MonsieurPerine les cantó a las #MujeresCafam #PremioCafamAlaMujer2016 http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Murió padre del correo electrónico y del uso del arroba https://t.co/SDQj1FyLOm vía @ELTIEMPO @Ministerio_TIC https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[Así luce Edificio Murillo Toro del @Ministerio_TIC acatando directriz de @JuanManSantos sobre #AhorroDeEnergia https://t.co/lMH8imZ94S]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: En la entrega del #PremioCafamAlaMujer2016  Orgullosa de calidad humana de nuestras mujeres Cbianas @Ministerio_TIC htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Fenómenos climáticos podrían ser predecibles por el Big Data https://t.co/5jZ3smDHiQ vía @MeteorologiaRed https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: Hoy domingo tienes una cita con #ViveDigitalTV. Junto a @DavidAtarban y 
@im_karinacorrea contaremos historias TIC http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: .@im_karinacorrea nos cuenta cómo las TIC generan empleo en Colombia #ViveDigitalTV https://t.co/1NuIJpPk0l https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: Televisión pública recibe 14 estatuillas en los #IndiaCatalina2016 | Conoce los ganadores https://t.co/Enp9DxnNks https…]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @RTVCco por sus reconocimientos en #IndiaCatalina2016. Trabajo con contenido de calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoseCarlosTecno: Felicitaciones!!! La TV Pública de calidad merece ser destacada!! @lunadavid @MCarolinaHoyosT  https://t.co/HLLgcQwnkw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: #IndiaCatalina2016 | Ganador Mejor Programa de Inclusión Social: 'Cosmogonías' de @CanalTR3CE - Vase Media]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: #IndiaCatalina2016 | Ganador Mejor arte para televisión: 'Puerto Papel' de @SenalColombia @RTVCco y Zumbástico Studio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: #IndiaCatalina2016 | Ganador Mejor Programa de Entretenimiento: 'Los Puros Criollos IV' de @SenalColombia y @RTVCco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RTVCco: ¡@SenalDeportes llevó las emociones del #TourDeFrancia a todo el país y hoy ganan el #IndiaCatalina2016! https://t.co/aqKHnzpqst]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Los #DatosAbiertos garantizan acceso al conocimiento para crear escenarios transparentes #OpenDataDay https://t.co/yJ3R…]]></document>
		<document><![CDATA[I vote @marisabelmejia for #WomenInDev Colombia's National CIO who  improve public administration by using of ICTs https://t.co/gScbTXkj55]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: El Big Data y la hipótesis del lenguaje positivo https://t.co/BQLEg6l0SR @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gobiernoenlinea: Los #DatosAbiertos son garantía de acceso al conocimiento. Construyamos juntos un país con mejores oportunidades para …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Gobiernoenlinea: ¡Activa la inteligencia colectiva! Generemos cambios en todos los entornos de participación #OpenDataDay https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Conoce el nuevo sistema #SIMO para inscribirse en las convocatorias en Colombia.  https://t.co/C91a6uGJs3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MSFTColombia: Únete a esta linda actividad donde ayudaremos a darles voz. #VocesAgudas más información: https://t.co/Oe3MJF1nQJ https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Empresas digitales: clave de la innovación para toda la economía https://t.co/C89x36bMz4 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Mapatón: Cómo construir colaborativamente una base de datos abiertos de transporte https://t.co/gInZj3AHM0 vía @elperio…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: #ICEGOV2016 fue todo un éxito! Asistieron personas de más de 50 países. Felicitaciones al Gobierno de Uruguay @agesic]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: ¿Por qué debe aprender a programar sin importar su oficio? https://t.co/bZ7sGAraCd vía @ELTIEMPO @Ministerio_TIC https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Con #SIMO identificas los empleos de tu interés y los marcas como favoritos. https://t.co/LOJzS61AQ4]]></document>
		<document><![CDATA[@Ministerio_TIC @CNSCColombia lanza herramienta electrónica SIMO - https://t.co/uopjmAeLYr Vía @Ministerio_TIC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: #SIMO  la  plataforma  que  hace  más  fácil  la  participación  en  las convocatorias públicas de empleo https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: ¿Sabe usted si la información de su 'smartphone' es privada? https://t.co/RwVfTGyzJW vía @ELTIEMPO @Ministerio_TIC http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Diferencia entre Big Data,  minería de datos y estadística  https://t.co/9POSCywxrq @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ministerio_TIC: El Dpto de Cauca cuenta con 24 un Puntos #ViveDigital, escenarios de aprendizaje y oportunidades #ViveDigitalParaLaGent…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Agradezco a los que estan pendientes de nuestra participación en #ICEGOV2016 hoy, último día con interesantes temas htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Hoy en el 2do día de #ICEGOV2016 desde Montevideo/Uruguay continuamos representando a #Colombia https://t.co/ywBpwPbJ2V]]></document>
		<document><![CDATA[RT @colombiadigital: Los servicios de #BigData en la nube son la magia detrás del Internet de las cosas (#IoT) https://t.co/O73yC9bFjb http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: A esta hora damos inicio al 5to Comité que avanza en la construcción del Conpes de #SeguridadDigital https://t.co/Vj0pIBmXcQ]]></document>
		<document><![CDATA[CNSC Comisión Nacional del Servicio Civil - A partir del 1 de marzo estará disponible SIMO https://t.co/GnQ8O0Z1j0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @colombiadigital: Lograr la interoperabilidad agilizaría los trámites, con acceso fácil a la información https://t.co/mmKR1sgvoG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: Hoy, con todos mis co-equiperos de @Ministerio_TIC en #TicDay con los logros de enero y febrero #MinTicRindeCuentas https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @colombiadigital: ¿Cuáles son las responsabilidades de una organización que utiliza datos de sus usuarios? https://t.co/7YOhKfbPjh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: Con el Portal Único de #EspectáculoPúblico se simplifica y facilitan los trámites para la realización de eventos https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: #ViveDigitalTV regresa a @InstitucionalTV | Te esperamos el domingo a las 11:00 a.m. https://t.co/OYxwrYpYZh https://t.co/fh…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: A #ViveDigitalTV llega la novela transmedia 'Butrón, cuentos para niños con barba' https://t.co/OYxwrYpYZh https://t.co/9SrL…]]></document>
		<document><![CDATA[Avanza proyecto de fortalecimiento de los CERT en el país   - https://t.co/ROzy518e03 Vía @Ministerio_TIC]]></document>
		<document><![CDATA[@Ministerio_TIC Avanza proyecto de fortalecimiento de los CERT en el país   - https://t.co/ROzy518e03 Vía @Ministerio_TIC]]></document>
		<document><![CDATA[Seguridad y privacidad: aspectos claves para el Gobierno Digital - https://t.co/EGLW75ihMW Vía @Ministerio_TIC]]></document>
		<document><![CDATA[@Ministerio_TIC Seguridad y privacidad: aspectos claves para el Gobierno Digital - https://t.co/EGLW75ihMW Vía @Ministerio_TIC]]></document>
		<document><![CDATA[Regresa #ViveDigitalTV estrenando formato y con nuevas historias TIC. https://t.co/gtznF1kZU4 https://t.co/CgzAApqN2n]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Iniciamos el día grabando para  #ViveDigitalTV con Adriana, una beneficiaria @Talento_TI No se lo pierdan el domingo ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lunadavid: Estamos tomando todas las medidas necesarias para mejorar la #CalidadCelular @ELTIEMPO @CRCCol https://t.co/QZpCVV2D3H]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marisabelmejia: Academia, Estado y sector privado hablando sobre cómo usamos la línea base de #ImásDmásI @JavierTorresTIC https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @UCatolicaCol por nueva sede con @marisabelmejia @agomezpalacio #MiAlmaMater https://t.co/6taPcQ2VmC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fabianrobayo: #forogobiernoenlinea principio de responsabilidad demostrada es el que tiene que cumplir cada funcionario públicoParaDemo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natic00: #forogobiernoenlinea https://t.co/CcD4r3apeY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fabianrobayo: #Forogobiernoenlinea felicitaciones a @Ministerio_TIC https://t.co/MqyMEHJPxU]]></document>
	</documents>
</author>