<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@laumezaD amo nuestras conversaciones haciendo Popo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Bebo hoy y no vuelvo a beber hasta Junio.]]></document>
		<document><![CDATA[Con quincena y amistoso de la Selección. ¿Qué más puede pedir? http://t.co/EogfWMmLLc]]></document>
		<document><![CDATA["Nada dura para siempre".           -Pablito, 7 años, se le borró el tatuaje que le salió en el chicle.]]></document>
		<document><![CDATA[A los Colombianos nos falta creer más en nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Perdonar no es olvidar, sino recordar sin que nos duela.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no cometo el mismo error dos veces, lo hago cinco o seis para más seguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero arrepentirme de las cosas que hice, que arrepentirme de las que no hice.]]></document>
		<document><![CDATA[Empezamos a valorar las cosas cuando las perdemos.]]></document>
		<document><![CDATA[La solución para que no te hagan daño, es que todo te empiece a importar una mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la tormenta, llega la calma!]]></document>
		<document><![CDATA[No existen los amigos especiales, sólo personas sexualmente activas, incapaces de tener una relación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cejaspobladas: Buenos días. Hoy te vas a encontrar con tu ex pareja y te van a dar ganas de "repitis". Te vas a encontrar una moneda de…]]></document>
		<document><![CDATA[Si dice "miércoles ombligo de semana" déjalo ir.]]></document>
		<document><![CDATA[El que mucho se ausenta, pronto deja de hacer falta.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que hay gente que toma clases para cagarla, o nace con esa habilidad?]]></document>
		<document><![CDATA[Al bagazo poco caso.]]></document>
		<document><![CDATA[Los patos se cogen cagando y no volando.]]></document>
		<document><![CDATA[El pez muere por su boca.]]></document>
		<document><![CDATA[La #SegundaVuelta debería ser por Parlar TV. http://t.co/loBiOtIEZW]]></document>
		<document><![CDATA[@julianrodag malditos lunes!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca sabes lo fuerte que eres, hasta que ser fuerte es tu única opción.]]></document>
		<document><![CDATA[Es sólo un mal día.]]></document>
		<document><![CDATA[Pérdida completa de la dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Nadie se cansa nunca de amar, pero todos se cansan de esperar, asumir, escuchar mentiras y oír decir "lo siento".]]></document>
		<document><![CDATA[Los resultados son tristes, pero es más triste que al 63 % de Colombianos les importe una mierda que nuestro país se hunda. #SegundaVuelta]]></document>
		<document><![CDATA[@CIarkkkk esta claro que hay ley seca porque saben que los únicos que dicen la verdad son los borrachos y los niños.]]></document>
		<document><![CDATA[Y en la #SegundaVuelta nos toca escoger entre el hijueputa y el triple hijueputa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CamiloUnwritten: @NathoCalderon ¡Nadie! ¡Ahí hay gato encerrado!]]></document>
		<document><![CDATA[Si todo el mundo en las redes sociales esta inconforme entonces ¿Quien votó por OIZ? #SegundaVuelta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #LEO: a pesar de que si alguien te falla no vuelves a confiar, una pequeña parte de ti desea a veces dar segundas oport…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @horoscoponegro: #LEO: naciste para ser líder, para tener en tus manos grandes proyectos, para negociar y para invertir. Tu carácter har…]]></document>
		<document><![CDATA[Esta claro que el video de OIZ con el hacker, no fue más que patrocinio para las #EleccionesColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo visto hoy se agotó el tamal y la lechona #EleccionesColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuatro años más a comer mierda #EleccionesColombia]]></document>
		<document><![CDATA[@QueMierdasDice  es muy linda no ?]]></document>
		<document><![CDATA["Que gane el mejor" y ganó el mejor  #OrgulloBlanco]]></document>
		<document><![CDATA[* Y por qué no le pasan el balón al señor de negro que corre tras el balón?              -Mi mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[Mode: #HalaMadridAPorLADecima]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Real Madrid!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Chriszea: UN VERDADERO HOMBRE ES EL QUE DEFIENDE LO QUE TIENE Y NO EL QUE LO PIERDE POR BUSCAR LO QUE NO PUEDE TENER.]]></document>
		<document><![CDATA[@QueMierdasDice hijo celoso, le da like a las publicaciones de afecto que le hace su madre a su hermano.]]></document>
		<document><![CDATA[#MamaTwittearia le voy a tüitear esa jeta.]]></document>
		<document><![CDATA[#ColombiaDebate en vez de preocuparse por hacer cambios en el país, se dedican a echarse el agua sucia entre ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan fácil echarle el agua sucia a los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SangreCardenal: Ay si si... No se compran: http://t.co/5DDTUGpW6n]]></document>
		<document><![CDATA[- Ahí viene tu ex, actúa normal. http://t.co/qyY7crsumZ]]></document>
		<document><![CDATA[Conclusión: Millonarios ya no es el más veces campeón.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Animales de costumbres? ¿Cuánto tiempo nos toma desacostumbrarnos a alguien o a algo?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo darse por vencido?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaAccionDice: La pura verdad... http://t.co/jz8GtiUuqi]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas más fuertes son las que saben pedir perdón.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se elige a alguien, se renuncia al resto.]]></document>
		<document><![CDATA[Y todo lo que puedo hacer es intentar.]]></document>
		<document><![CDATA[@julianrodag es mi flow jaja]]></document>
		<document><![CDATA[La decencia no pelea con nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[El que todo lo quiere saber, todo lo quiere contar.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo es una MIERDA.]]></document>
		<document><![CDATA[Que falta de criterio de esas personas que prefieren creer en chismes.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente el que obra bien, le va bien.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juanseco12: ¿Por qué pensar que el diablo es malo?, El castiga a personas que fueron malas, ¿no?. Al fin y al cabo los malos venimos si…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cejaspobladas: Me parece prudente recordar esto. http://t.co/7vjItjM0Fm]]></document>
		<document><![CDATA[El que se va sin ser echado, vuelve sin ser llamado.]]></document>
		<document><![CDATA[Snapchat: nathcalde http://t.co/HATs7sN0ow]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Tu edad no define tu madurez. Tus notas no definen tu inteligencia. Los rumores no definen quién eres.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cejaspobladas: Hay gente así. http://t.co/PKhBvjlfcy]]></document>
		<document><![CDATA[@julianrodag ¿obscenidades? Eso JAMÁS!  Quien sabe que se estará imaginando. Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@julianrodag eso se veía venir jaja]]></document>
		<document><![CDATA[“@0RTOGRAFIA: Si te dice "ola k ase" déjalo ir, no vale la pena.” @julianrodag jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Si no tienes nada bueno que decir de alguien, mejor no digas nada.]]></document>
		<document><![CDATA[#esperoconansias llegar a mi casa a arruncharme.]]></document>
		<document><![CDATA[#NuncaEntendi por qué están en una relación y se comportan como solteros.]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizDiaDelMaestro a Dary Maldonado, mi profesora con el pecho peludo.]]></document>
		<document><![CDATA[#SaquenUnaHoja a 28 días del Mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cejaspobladas: Solo venía a recordarles que ya es muy tarde para cualquier cosa. Lo hecho, hecho está.]]></document>
		<document><![CDATA[#UstedEstáRePailaSi no vive y no deja vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[@julianrodag buajajaja http://t.co/dsh82gW4Ai]]></document>
		<document><![CDATA[@wjg29 gracias por todos los triunfos y alegrías que nos diste!]]></document>
		<document><![CDATA[España tenía todo para ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Feo? Feo es tener que trabajar y tener tu mente en el mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[@CanalCapital @TransMilenio no faltan los desadaptados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CanalCapital: Última Hora: Se reportan desordenes y afectaciones a @TransMilenio por agresión de hinchas de Millonarios al sistema. #No…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MadridSportsEs: SORTEAMOS LA CAMISETA DEL #RealMadrid (blanca o fucsia) cuando lleguemos a los 14.000 seguidores. Haz RT y SÍGUENOS: ht…]]></document>
		<document><![CDATA[La real relación la inician dos y las terminan tres.]]></document>
		<document><![CDATA[@BD_ESPN #SELECCIONenBD me hacen sentir orgullosa de ser Colombiana!]]></document>
		<document><![CDATA[Ese instinto asesino cuando alguien me roba una papita.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kelvinacho dale, me avisas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kelvinacho yo lo voy a ver en la oficina. Tu dónde ?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RMadridSoccer: Cristiano Ronaldo vs Messi esta temporada http://t.co/mDhYxGs8od]]></document>
		<document><![CDATA[@Kelvinacho y a petición de los fans: Feliz cumpleaños, que Dios te bendiga. Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jest002: @real_pasion | Culés criticando a Cristiano por la derrota con #GER. Pues aquí vengo a refrescarles la memoria: http://t.co/nL…]]></document>
		<document><![CDATA[No le bastó, no le basta y no le bastará.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TipsFutbol: Sani Khedira consolando a su amigo y compañero Cristiano Ronaldo en el Alemania - Portugal: http://t.co/qvDhao52Np]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReinoMadridista: Di María gana Copa y Champions y nadie habla de él, Messi no gana nada y dicen que es el mejor del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay veces que hasta tu familia te decepciona.]]></document>
		<document><![CDATA[@TipsFutbol ¿Quien se cree?]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielGil3 era lo más sensato.]]></document>
		<document><![CDATA[Ejerciendo mi derecho al voto. http://t.co/w3lPrDmEFB]]></document>
		<document><![CDATA[Esa tal ley seca no existe.]]></document>
		<document><![CDATA[Por la entrega, pasión y dedicación de mi selección #YoVoyPorColombia]]></document>
	</documents>
</author>