<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cada vez me conformo menos con felicidades a medias. Quiero felicidades completas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si todas las personas buenas fueran blancas y las malas negras ¿tú de que color serías? Porque yo tendría la piel a rayas.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 You will be queen!!!! Te amo mas cabronamente!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlejandraAlvea2: Yo amo a este tipo @DarioLMora we can be heroes ♬te love u cabronamente jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Just breathe. http://t.co/S0LvECPfLJ]]></document>
		<document><![CDATA[Tener un hermano menor es saber que vas a tener que responder a todas sus preguntas porque el cree que lo sabes todo :3.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces yo soy como Lupita, nadie sabe qué me pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de familia y relax! http://t.co/7eNfaq0bjm]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que piensen de mi no es asunto mio.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno realmente sabe qué tipo de papás tiene y entiende el "es por su bien" después de los 20 y un grado medio de madurez.]]></document>
		<document><![CDATA[El que no se posee a si mismo es extremadamente pobre. http://t.co/sGo8eHhD3Q]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca te falles a ti mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos estamos hechos del mismo barro pero no del mismo molde. http://t.co/H2jdd1s6YY]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Tenemos que vernos!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Te amo mi cachetona!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El amor perfecto no llega, se construye.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué libros será que leen los que dicen hacerlo y tienen mala ortografía?]]></document>
		<document><![CDATA[Que dizque hay gente que es abstemia y es feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me presento así como soy y día a día entrego lo mejor que hay en mí… soy humano y nunca juego a ser dios! http://t.co/8hmNKRdjtL]]></document>
		<document><![CDATA[El amor no se trata de dar alas, sino de volar juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Las puertas que se me abren en mi presente, son las que dan un motivo a mi futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes estar lejos de mis ojos, pero no lejos de mis pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy yo, por favor, recuerda tu SER TU.]]></document>
		<document><![CDATA[Son lamentable las personas que caminan por la vida sin ideas propias.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendi a amar, el día que empecé a amarme.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SteevenOrozco: ¿No puede pasar un día sin escuchar música? ¡CHÓQUELAS!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante no es tener con quien salir, es tener con quién quedarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 calla, calla, anda bañate eso hace, que es más mia!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor mas placentero de mi vida: Sentarme a escuchar las historias de vida de mi abuelita.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan linda esa gente que piensa que va a cambiar el mundo desde las redes sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo sueño atrasado... esos efectos de fin de año!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tetricmachine: Uno sabe qué tan mañé puede ser la gente solo los 31 de diciembre, que es cuando lucen los trajes para los que ahorraron…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jodaYlirica: Ahora a esperar a las personas que comiencen con el "Página 1 de 365". 

*Carga su pistola de agua*]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo cerrar mis labios, cuando he abierto mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SteevenOrozco: A uno lo quieren así fastidioso y todo, o no lo quieren.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SteevenOrozco: ¿Ustedes también se van a vestir bien bonitos el 31 de diciembre para estar sentados en el mueble de la sala de sus casa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuiteraVega: Sigue a tu corazon, pero lleva a tu cerebro contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SteevenOrozco: —Oye, vamos a tomar café.
—No es necesario con el café de tus ojos basta.
—Awwwww tras de marica, tacaño el hijueputa.]]></document>
		<document><![CDATA[A las cuantas repeticiones consecutivas de una canción, se puede llamar tener una obsesión?]]></document>
		<document><![CDATA[Y el grito fue ahogado por el silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[En ocasiónes las situaciones y pensamientos van mas alla de lo obvio o presente, involucran y significan más de lo que se cree.]]></document>
		<document><![CDATA[Es raro que me guste sonreir en una foto, pero cuando tu mundo interior y exterior estan en perfecto… http://t.co/IS45zgG2Px]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy soy mas pereza que persona! http://t.co/yPKdPhNExk]]></document>
		<document><![CDATA[Sonrie y vive, no sabes hasta cuando seras terrenal.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TalianaV: Quien tiene a Dios como centro de su vida, tiene el universo como circunferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miabuelasabia: Alimenta a tu fe y tus miedos se morirán de hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro día más sin usar el trinomio cuadrado perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PipeGasca: De los libros aprendí a cambiar la página y de mis cuadernos a arrancarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Take me to a sweet escape. http://t.co/ahXDaLlfHM]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre las tías y las abuelas trabajan en un mismo propósito: ponernos repuesticos.]]></document>
		<document><![CDATA[Saben tanto de política, de izquierda y de lucha revolucionaria que solo los escuchas hablando del tema cuando hay un escándalo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como que tu familia llegue un domingo de sorpresa y compartír un buen dia! http://t.co/Q5MxfQv4Jp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Indireectas: Hermoso momento cuando las opiniones de los demás te saben a @#$&amp;%]]></document>
		<document><![CDATA[El colmo q sin haber hecho el encuentro nacional del consejo actual, se haya elegido consejo nuevo de PEA @unfpa_lac @MinSaludCol @agaviriau]]></document>
		<document><![CDATA[@unfpa_lac @MinSaludCol @agaviriau @elespectador Elección de el consejo PEA en menos de un mes y sin la participación del consejo saliente?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OBRERO1986: Dr @agaviriau  lamentable que no se garantize participacion real en elección de consejo nacional de jovenes PEA en Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[Dr @agaviriau es incluyente realizar elecciones de consejo de jóvenes pea de una manera asistencialista?]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos Días!!! http://t.co/5nnJbLijyF]]></document>
		<document><![CDATA[Poema corto: tus ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[No les digo con quien ando porque se perfectamente quien que soy.]]></document>
		<document><![CDATA[La curiosidad no mató al gato... el gato se mató al ver la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[El que no engorda en navidad, es porque no sabe disfrutarla #FinDelComunicado.]]></document>
		<document><![CDATA[Que es lo que anhela tu corazón en secreto... http://t.co/l3ropjnNQ9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsCosaDeJovenes: Él es mi escudo, él es mi fuerza; mi sanador.
Habló en el silencio, dio vida a estos huesos; me rescató.
#EsCosaDeJove…]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días, que cada día sea una oportunidad para ser mejor, bendiciones!]]></document>
		<document><![CDATA[Conoceme y sabrás la diferencia entre lo que soy y lo que te han contado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Elprimojuano: Señor, todo el 2014 quiero sujetar mi carácter a tus pies, quiero revisar que mis convicciones coincidan con mis compromi…]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada más satisfactorio que estar tranquilo con cada una de tus acciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Una sonrisa es una línea curva que lo endereza todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquel que cree que una critica en su contra es a causa de la envidia, seguramente es un frustrado en potencia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jualferx: Hay gente con la que un café dura para siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Febrero con F de Fuck Love.]]></document>
		<document><![CDATA[Encontré el silencio adecuado para decirlo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor, ese vacío que con nada se llena.]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje tuyo, sonrisa mía.]]></document>
		<document><![CDATA[Mirada de ángel, acciones de diablo.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor no se piensa, se siente y se hace.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amabilidad no debe confundirse con coquetería.]]></document>
		<document><![CDATA[Dime qué lees y te diré quién eres.]]></document>
		<document><![CDATA[De esos días en los que soy mas pereza que persona. http://t.co/Cbw1fXyhbO]]></document>
		<document><![CDATA["Despierta corazón dormido" - Frida Kahlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Personas que cavan su agujero para morir, mientras otros construimos nuestra escalera para subir a nuestro cielo.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente muriendo de hambre, un país vuelto mierda, ladrones gobernandonos y la gente se preocupa por un simple jugador de fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Admiro a esas personas que son capaces de soportarme en cada uno de mis estados de ánimo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SteevenOrozco: No vivan del que dirán, tengan autoestima hijueputas.]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida hay dos caminos: hacer que las cosas grandes pasen o morir esperando que las cosas grandes pasen.]]></document>
		<document><![CDATA[Las buenas de decisiones vienen de la experiencia y la experiencia viene de las malas decisiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres mi lado opuesto de mi angulo cóncavo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta con las fuerzas de mi voz.]]></document>
		<document><![CDATA[Es poderoso el hombre sereno. http://t.co/Zj56eADWEl]]></document>
		<document><![CDATA[Good Morning people! http://t.co/zi55YBZ9Jw]]></document>
		<document><![CDATA[Grrrr... I'm a bear! http://t.co/hSEMjLvTVd]]></document>
		<document><![CDATA[Comprendí que dar un paso a un lado sirve para emprender un nuevo camino.]]></document>
		<document><![CDATA[Descubri que la filosofia de la nueva era no era el secreto.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue creyendo hasta alcanzar lo imposible.]]></document>
		<document><![CDATA[El silencio es un arma de personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Time for a little change. #bye #beard http://t.co/rBMCRJaQHJ]]></document>
		<document><![CDATA[Encontrarse a uno mismo es tarea de toda una vida.]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte y la vida puestas en una mesa.]]></document>
		<document><![CDATA[Regalen tantas rosas, como espinas han clavado alguna vez.]]></document>
	</documents>
</author>