<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mis días pasan así: -Luuuunneeeeeeeeeeeeees -Maaaaaaaaaarteeeeeeeeees -Mieeeeeeeeeeeeercoooooooleeeeeees -Jueeeeeeveeeees -VIERNESABADOMINGO]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Hacer movimientos ninjas cuando se te va a caer el celular.]]></document>
		<document><![CDATA[Los besos son como el WI-FI, robado es mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Te enojas y se te sale una sonrisita que te caga todo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, ¿cómo me veo?
-Wow, te ves preciosa. 
-¡No mientas y abre los ojos!
-¡Noooo, tengo miedo!]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
		<document><![CDATA[Y entonces Satanás dijo "Hay que combinar las matemáticas y el abecedario."]]></document>
		<document><![CDATA[En el gym:

Mujeres:
“Más sentadillas para que vean que me creció un culote”.

Hombres:
“Haré brazo para cargar a mi princesa”.]]></document>
		<document><![CDATA[-Me da una hamburguesa a la huérfana, por favor. 
-¿Cómo es eso? 
- Sin papas. 
-JAJAJÁ. 
-JAJAJÁ 
-¡SEGURIDAD!]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Vas a seguir sin hablarme? 
-✔✔ Visto el 26 de septiembre de 1995.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Tener muchas cosas por hacer y terminar haciendo NADA.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Y la novia sobrinito? Ya llevas 6 meses soltero. 
-¿Y la dieta tía? Ya llevas 5 platos.]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, ayer fui con Ana y con unos amigos al cine y nos dispararon, murieron casi todos. Estoy muy grave, tal vez muera.

-¿Quién es Ana?]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, ¿cómo te llamas?
- María de Los Ángeles, ¿y tú?
- Daniel de Nueva York.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegar al momento máximo de la risa donde no respiras y golpeas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[El juego de tetris me enseñó que aunque quede un espacio vacío, siempre vendrá alguien nuevo y lo llenará.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ustedes también tienen en casa una bolsa llena de bolsas? Algo así como la bolsa suprema. La bolsa de las bolsas.]]></document>
		<document><![CDATA[Tres formas para que se acelere un corazón:

-Los "escribiendo..."
-Las llamadas de mamá.
-Los "Necesitamos hablar".]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo hacerlo en:

La cama.
El sofá.
El escritorio.
La mesa.
La silla.
El coche.
Hasta en el suelo. 

La cuestión es dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Y Thomas?
—No, yo no tomo.
—No, ¿que si Thomas vino?
—No me gusta el vino.
—¡No! ¡¿Que si llegó Thomas?!
—No, no tomaré ni aunque llegues.]]></document>
		<document><![CDATA[En clase: 7+2= 9. Ejercicios: 7+4= 11. Examen: María compró 4 peras, 2 se las dio a Juan. Calcula el volumen de la luna.]]></document>
		<document><![CDATA[- T?e? ?e?x?t?r?a?ñ?o?,? ?t?e? ?q?u?i?e?r?o?,? ?t?e? ?n?e?c?e?s?i?t?o? ?y?a? ?n?o? ?p?u?e?d?o? ?c?o?n? ?e?s?t?o?. 'HOLA"]]></document>
		<document><![CDATA[Eres como una canción en inglés, me gustas pero no te entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Cuál es tu plato favorito y por qué?
— Bueno mi plato favorito es el hondo, porque le cabe más comida.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué me harías si estuviera desnuda en tu cama en este momento?
—Te vestiría para que no te resfríes, princesa.

Todos los hombres siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Va un astronauta y se lesiona de gravedad.]]></document>
		<document><![CDATA[—Me voy, mi celular se descargó.

—¿Sabes cuánto tiempo estuve al lado del toma corriente hablándote?

—No, mañana me cuentas, adiós.

—Ay.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Hamigos con "H" sí existen, se llaman HIPÓCRITAS.]]></document>
		<document><![CDATA[—Profesor, ¿cómo se dice arriba arriba en inglés?
—Up up.
—¡Oppa Gangman Style! Jajajajajá.
—Jajajajaja salga del salón.
—Ok.]]></document>
		<document><![CDATA[Dormir todo el día para demostrarle a todos que lucho por mis sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres me llaman 'feo' sin saber la cantidad de dinero que tengo. Cuando se enteran de cuánto tengo me llaman 'feo pobre'.]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que digo en clases: "me quiero ir", "tengo hambre" "tengo sueño", y preguntar a cada momento ¿Qué hora es?]]></document>
		<document><![CDATA[—Hay novios que parecen amigos.
—Hay amigos que parecen novios.
—Y hay amigos que quieren ser el novio.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Podría describirme al hombre que la violó?
-Poco romántico.]]></document>
		<document><![CDATA[Caminar por la cocina como PAC-MAN cuando tienes hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[Despertar con sueño. LA HISTORIA DE MI VIDA.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye, hijo, ¿te dejaron de tarea tres proyectos? 
-No, mamá. 
-¿Y esas planas? JAJAJAJÁ.
-JAJAJAJÁ. Ya mamá, deja a mis amigas.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Por qué no me saludaste hoy?

—Perdón, no te reconozco sin filtros.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Qué auriculares tan grandes tienes! - ¡Son para ignorarte mejor!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: "El dinero no debe ser un impedimento para estudiar:
 
Canales de youtube para estudiar diferentes idiomas gratis: https…]]></document>
		<document><![CDATA[Llegará el año 3.000 y aún no sabremos qué cara poner cuando nos cantan el "cumpleaños feliz".]]></document>
		<document><![CDATA[Adrenalina es meterse la mano en el bolsillo y no sentir el móvil.]]></document>
		<document><![CDATA[—Mamá, ¿por qué mi papá se fue de la casa?
—¿Sabes borrar conversaciones de WhatsApp?
—Sí.
—Tu papá no.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos que no entienden el significado de "Mira disimuladamente".]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes Wi-Fi? Claro. ¿Cuál es la clave? Tener dinero y pagarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las mujeres quieren un hombre comprensivo, que las escuche siempre y tenga auto.

Algo así como un taxista.]]></document>
		<document><![CDATA[—Cariño, ¿dónde están los niños?
—En inglés. 
—Puta madre, where are the kids?]]></document>
		<document><![CDATA[No sé cómo pudieron inventar el programa "Lo que callamos las mujeres", si nunca se callan.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá ¿qué hace una vaca en la calle? —No sé. —Vacaminando. JAJAJAJAJÁ. —Hijo... —¿Qué? —Pásame el cinturón.]]></document>
		<document><![CDATA[—Doctor, ¿por qué murió mi esposo? 
—Estaba demasiado drogado. 
—Pero él nunca probó las drogas. 
—Él no, pero yo sí doñita JAJAJAJAJAJA.]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye ¿Cuál es tu nombre? —Pikachu Rodriguez ¿Y tú? —Pablo. —¡No me jodas...! ¿cómo el de los picapiedras?]]></document>
		<document><![CDATA[Que grandioso es tener a alguien en tu vida que pueda hacerte sonreír, incluso cuando no está cerca de ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estás de mal humor todo el universo se pone de acuerdo para molestarte.]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá, mi novia terminó conmigo.

-Seguramente ya anda con otro ¡QUE SÍ SE PONE SUÉTER!

-Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA[Un día me voy a esconder yo para ver la cara que ponen las llaves.]]></document>
		<document><![CDATA[Por los que le han dicho a un hermano... "a ti te recogieron de la basura".]]></document>
		<document><![CDATA[Escribir algo con el móvil. Que te cambien de tema mientras escribes. Tener que borrarlo todo. Morir de rabia.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: La cama de tus padres es más cómoda que la tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tenemos derecho a cometer estupideces; pero, algunos abusan de ese privilegio.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Alguna pregunta?
—¿Por qué si me dijo juntos por siempre, me dejó a los dos meses?
—Sobre la clase.
—Ah, no.]]></document>
		<document><![CDATA[Año 2055: 
–Mamá enséñame una foto de cuando eras joven.
–Si hija mira, aquí estoy haciendo cara de pendeja con un filtro de perro.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué miras? -Lo fea que eres, lo guapa que te crees y la pena que me das.]]></document>
		<document><![CDATA[— Ni estaba tan borracho.

— Wey, estabas usando la linterna de tu celular para encontrar tu celular.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LRbIM1 Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[-Madurar es entender que en el amor importa más el interior.
-Te cogiste a la gordita, ¿verdad? 
-Juro que no vuelvo a tomar.]]></document>
		<document><![CDATA[“Voy a hablar con él para arreglar el problema, tal vez confundí las cosas”.

—Ninguna mujer, nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[-Quítate la falda.
-Ok.
-Quítate la blusa.
-Ok.
-Quítate el brasier.  
-Ok.
-Y que sea la última vez que te pones mi ropa, Fernando.
-Ok.]]></document>
		<document><![CDATA[Ver a tus amigos y pensar: “Cuando los conocí, parecían normales.”]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como una montaña rusa: Subes, te emocionas, gritas, sientes mariposas, terminas vomitando y vas de pendejo a subirte de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/NIWTT4recW]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter te hace pensar que eres sabio, Instagram que eres fotógrafo y Facebook que tienes amigos. El despertar va a ser duro.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio cuando voy al baño del cine y no me acuerdo dónde estaba sentado y me toca sentarme con otra familia e iniciar una nueva vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi iPhone lo cuido tanto que todavía lo tengo en su caja... en la tienda... en el centro comercial.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguir nuestra cuenta de https://t.co/uWo4LRbIM1 El humor es para personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Oye niña, ¿no te da miedo jugar en el cementerio? Cuando estaba viva sí.]]></document>
		<document><![CDATA[No te preocupes si ves a tu ex con alguien nuevo. Tus padres te enseñaron a dar tus juguetes viejos a los menos afortunados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Estas son nuestras páginas web:  

https://t.co/eoggxVXoct   
 
https://t.co/IS5kjVesOa  

https://t.co/LWF10YeVct  

ht…]]></document>
		<document><![CDATA[Mi ordenador me gana al ajedrez, pero yo le gano boxeando.]]></document>
		<document><![CDATA[En una carpintería:
-¿Sr. Usted hace mesitas de noche?
-No, yo trabajo hasta las 6...]]></document>
		<document><![CDATA[La amistad es un contrato por el cual nos obligamos a hacer pequeños favores a los demás para que los demás nos los hagan grandes.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu novia te dice esto, asustate:
-Ah, ya. 
-Jaja, qué bueno. 
-Está bien. 
-Hablamos luego. 
-Ya, equis. 
-No importa. 
-Como sea. 
-Ok.]]></document>
		<document><![CDATA[-Eco 
-Eco 
-Hola 
-Hola 
-Jajaja 
-Jajaja 
-Te amo 
-Hola]]></document>
		<document><![CDATA[— Te amo. 
— ¿A mí y a cuántas más? 
— Depende de las hijas que vayamos a tener.]]></document>
		<document><![CDATA[–Bueno.
–¿A dónde llamo?
–Al grupo de apoyo de eyaculadores precoces.
–¿Van a tener reunión hoy?
–Claro, vente.
–Ya...
–Yo también...]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo, cuando el profesor hace una broma y nadie se ríe.]]></document>
		<document><![CDATA[—Hola mamacita... 
—Hola parásito.
—Jajajaja, ¿parásito? Fue el autocorrector, ¿verdad?
—No.]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche me corté el dedo con la lata de cerveza. 

¿Por qué siempre todo lo que amas te termina lastimando?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también conozco gente que aplaude cuando se ríe.]]></document>
		<document><![CDATA[1) Naces. 2) Creces. 3) Envías un mensaje importante. 4) Esperas que te contesten. 5) Sigues esperando. 6) Mueres sin que te respondan.]]></document>
		<document><![CDATA[Errar es humano, pero echarle la culpa a otro, es más humano todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Mírame las tetas!
—No puedo, tienes unos ojos muy bonitos.

*TODOS LOS HOMBRES SIEMPRE*]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas siempre te pasan por algo. Por estúpido, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Así pasan los días: S-E-M-A-N-A, FINDESEMANA.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Me da una habitación con baño? 
-Le damos la habitación, pero el baño se lo tiene que dar usted.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Escribir sin caritas para imponer seriedad.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué nadie se entere de lo nuestro.
¿De qué hablas?
Exacto, así me gusta.
No, en serio, ¿Quién eres?
¡Excelente!]]></document>
		<document><![CDATA[—Papacito, ven a mi casa, estoy sola.
—Tú nunca estás sola, Jesucristo siempre está contigo.

Nosotros los hombres, siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[1 universo, 8 planetas, 204 países, 5 continentes, 8848547313 clases y la persona que peor me cae tiene que estar en mi clase.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿¡QUÉ TE PASA, PENDEJO!?
-Perdón, soy de los que besa en la primera cita.
-¡Pero esta es una cita médica!
-Uy, que enfermera tan enojóna.]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
	</documents>
</author>