<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Seamos esclavos de las leyes para poder ser libres.(MARCO TULIO CICERON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Mi cuerpo agradece a mi alma. Sin embargo, mi alma padece a mi cuerpo.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Para que dure un imperio, es menester que el magistrado obedezca las leyes, y el pueblo a los magistrados.(SOLÓN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo no obedece las leyes si no le dan ejemplo de obediencia los magistrados.(LICURGO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir del juego es vivir muy a costa del honor.(LOPE DE VEGA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas debemos el progreso a los insatisfechos.(ALDOUS HUXLEY)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tenemos ingenio, lo sabemos descubrir en todos los demás.(MARCELLE AUCLAIR)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El niño no distingue entre lo que desea y lo que es suyo.(JEAN-PAUL RICHTER)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El niño conoce instintivamente a su amigo y a su enemigo.(WALTER SCOTT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La imaginación, volcán de deseos, madre de espejismos.(E. TARDIEU)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La civilización es, simplemente, una serie de victorias sobre la Naturaleza.(WILLIAM HARVEY)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Mocedad, soledad, libertad y riquezas, crudos enemigos son de honesta vida.(A. DE GUEVARA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La incesante aspiración de las mujeres es inspirar amor.(LUDWING BÖRNE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre ama poco y a menudo; la mujer mucho y raramente.(JAN BASTA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los deberes fundamentales de la mujer son ser bonita, ir bien vestida y no contradecir.(WILLIAM SOMERSET MAUGHAN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No hay carga más pesada que la mujer liviana.(MIGUEL DE CERVANTES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que la historia se repite. Pero lo cierto es que sus lecciones no se aprovechan.(C. SÉE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[De lo que no se puede hablar, se debe callar.(LUDWIG WITTGENSTEIN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Bienaventurados los que no tienen nada que decir y lo callan.(JAMES RUSELL COWELL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay mucha gente interesada en que todos tengan por qué callar, para que no hablen de ellos.(JACINTO BENAVENTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No decir sino lo que es necesario, a quien es necesario y cuando es necesario.(CARDENAL RICHELIEU)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El que usó mal incienso debe atenerse a quemarse la mangas.(PROVERBIO ÁRABE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Bebo para la sed futura.(FRANCOIS RABELAIS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Creí que era una aventura y en realidad era la vida.(JOSEPH CONRAD)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Todos encontrarían su propia vida más interesante si dejaran de compararla con la vida de los demás.(HENRY FONDA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los políticos son iguales en todas partes. Prometen construir un puente incluso donde no hay río.(NIKITA KRUSHOV)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los experimentos en política significan revoluciones.(BENJAMÍN DISRAELI)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los científicos se esfuerzan por hacer posible lo imposible. Los políticos, por hacer lo posible imposible.(BERTRAND RUSSELL)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando oigas a un hombre hablar por su patria, es signo de que espera que le paguen por eso.(HENRY LOUIS MENCKEN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La ley básica del capitalismo es tú o yo, no tú y yo.(KARL LIEBKNECHT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Para el que no tiene nada, la política es una tentación comprensible, porque es una manera de vivir con bastante facilidad.

MIGUEL DELIBES]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno es bueno cuando hace felices a los que viven bajo él y atrae a los que viven lejos.(CONFUCIO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene un por qué para vivir, puede soportar cualquier cómo.(F. NIETZSCHE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es demasiado corta para jugar al ajedrez.(LORD BYRON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Todos llegamos un día como el agua y nos vamos como el viento.(GRAHAM GREENE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Ya puedes encontrarnos también en Facebook:

http://t.co/0sKXDq0w]]></document>
		<document><![CDATA[La vitalidad se revela no solamente en la capacidad de persistir, sino en la de volver a empezar.(F. SCOTT FITZGERALD)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La vida no es el bien ni el mal, sino simplemente el escenario del bien y del mal.(SÉNECA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[No son buenos los extremos, aunque sea en la virtud.(STA. TERESA DE JESÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Muy pocas huellas marcan camino.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Una verdad sin interés puede ser eclipsada por una falsedad emocionante.(ALDOUS HUXLEY)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad es el sueño del amor y tristeza su despertar.(MADAME BASTA, CONDESA DE TOUCHIMBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de quienes se creen en posesión de la verdad es que cuando tienen que demostrarlo no aciertan ni una.(CELA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad desnuda no es toda la verdad.(JEAN DOLENT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La venganza no borra la ofensa.(PEDRO CALDERÓN DE LA BARCA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los cobardes mueren muchas veces ante su verdadera muerte; los valientes gustan la muerte sólo una vez.(SHAKESPEARE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Un conservador es un hombre demasiado cobarde para luchar y demasiado gordo para huir.(ELBERT HUBBARD)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el trabajo no constituye una diversión, hay que trabajar lo indecible para divertirse.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La antigüedad del tiempo es la juventud del mundo.(FRANCIS BACON)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo es una cárcel, y las isobaras los barrotes.(CHARO PASCUAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Caer la primera vez fue inexperiencia, caer otra vez estupidez sería.(MANUEL MARÍA DE ARJONA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre es un dios cuando sueña y un mendigo cuando reflexiona.(F. HÖLDERLIN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[De las miserias suele ser alivio una compañía.(CERVANTES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Conviene reír sin esperar a ser dichosos, no sea que nos sorprenda la muerte sin haber reído.(JEAN DE LA BRUYÊRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres sabio, ríe.(MARCO VALERIO MARCIAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[De la risa al duelo, un pelo.(REFRÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre llora quien tiene por qué callar.(FEDERICO GARCÍA LORCA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la propia sangre, lo mejor que un hombre puede dar es una lágrima.(LAMARTINE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que pretende ver todo con claridad antes de decidir, nunca decide.(HENRI FREDERIC AMIEL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La historia cuenta lo que sucedió; la poesía, lo que debió suceder.(ARISTÓTELES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Deja la cama al ser de día y vivirás con alegría.(REFRÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando creía comprender la muerte, me acarició; volví a confundirme.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los que no corren riesgos no apuestan, no avanzan.(JAVIER SÁDABA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando pensamos que el día de mañana nunca llegará, ya se ha convertido en el ayer.(HENRY FORD)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra es mitad de quien la pronuncia, mitad de quien la escucha.(MICHEL EYQUEM DE MONTAIGNE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Tan fuerte es el vínculo con un hijo que nunca se tuvo como el que se tiene.(JAVIER MARÍAS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Ten cuidado con el hombre cuyo Dios está en los cielos.(GEORGE BERNARD SHAW)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es paciente porque es eterno.(SAN AGUSTÍN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay aspectos de Dios que se apartan del hombre para protegerse.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Para Dios, todo deseo nuestro es como una oración.(ELIZABETH BARRET BROWNING)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Con el dinero sucede lo mismos que con el papel higiénico: cuando se necesita, se necesita urgentemente.UPTON SINCLAIR

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie recordaría al buen samaritano si hubiera tenido tan sólo buenas intenciones. También tenía dinero.(MARGARET THATCHER)]]></document>
		<document><![CDATA[Si reclamas el dinero prestado, tendrás que de un amigo tu bondad te hizo un enemigo.(TITO MACCIO PLAUTO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente tan sumamente pobre que solamente tiene dinero.(ANÓNIMO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el dinero habla, la verdad calla.(PROVERBIO CHINO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El destino es el que baraja las cartas, pero nosotros somos los que jugamos.(SHAKESPEARE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cada hombre debe inventar su camino.(SARTRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sabe limitar sus deseos, es siempre riquísimo.(VOLTAIRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre tiene muchos más deseos que necesidades, pues la vida es corta y nuestro porvenir limitado.(GOETHE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA["La dependencia corrompe no sólo a los dependientes, sino también al superpotente, que decide casi solo."

HELMUT SCHIMIDT]]></document>
		<document><![CDATA[Saber y saberlo demostrar, es valer dos veces.(BALTASAR GRACIÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El sabio no se sienta para lamentarse, sino que se pone alegremente a su tarea de reparar el daño hecho.(SHAKESPEARE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El que sabe mucho, tiene mucho de qué preocuparse.(LESSING)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La única cosa que sé, es saber que nada sé; y esto cabalmente me distingue de los demás filósofos, que creen saberlo todo.(SÓCRATES)]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia es la progresiva aproximación del hombre al mundo real.(MAX PLANCK)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Al carro de la cultura española le falta la rueda de la ciencia.(RAMÓN Y CAJAL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia se compone de errores, que a su vez son los pasos hacia la verdad.(JULIO VERNE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Celos son los hijos del amor, mas son bastardos te confieso.(LOPE DE VEGA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el hombre es celoso, molesta; cuando no lo es, irrita.(REFRÁN)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El carácter es la fuerza sorda y constante de la voluntad.(LACORDAIRE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo se tiran piedras al árbol cargado de frutos.(PROVERBIO ÁRABE)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La calumnia tiene siempre más historiadores que la verdad.(CARACCILI)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mal conspira con otros males, y todos ellos conspiran contra mí.(ALEJANDRO LANÚS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Los males comunicados, sino alcanzan sanidad, alcanzan alivio.(CERVANTES)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El mayor número de males que padece el hombre provienen del hombre mismo.(PLINIO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Cada cosa tiene su belleza, pero no todos pueden verla.(CONFUCIO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La belleza es una carta de recomendación a breve plazo.(NINÓN DE LENCLOS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[En la Edad de piedra todos los hombres eran escultores.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El amor nace del recuerdo, vive de la inteligencia y muere por olvido.(RAIMON LULL)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Al amor, como a una cerámica, cuando se rompe, aunque se reconstruya, se le conocen las cicatrices.(PROVERBIO GRIEGO)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
	</documents>
</author>