<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hace mucho q no veía #SexAndTheCity en la red... Con esto me quedaré dormida, como cuando era universitaria snif. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker :)]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes vale por la suerte! MaÑana contaré como estuvo, espero q no me hagan el hombre bajo la lluvia!]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S :D te pasasteee!! En serio!! Me encanta la energía positiva! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada lindaaaaaaa :D]]></document>
		<document><![CDATA[@_DarthVargas_ jajajaja toda la razon! MaÑana mismo dejare el cigarro! Me arruina las fotos]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ gracias! :D tu tamb]]></document>
		<document><![CDATA["@michael_milanes: @Rociiiito Buen punto! Ademas q son como los mas debiles pareciera" // viste!! #todocalzapollo xD]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaa! Me voi al tuto... Mañana tengo examen psicológico para un trabajo... Espero no estar tan loca xD buenas noches!]]></document>
		<document><![CDATA[Toi segura q perderán los últimos q salieron en #minombrees pq ya casi no queda tiempo para votar..]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker siii lo sé debe ser la época quizá :)]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada jajajaj chancha! Me pillaste xD jajaaja lo encontre guapo fijate]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker siii algo jajaj cuando no ando ánimo no escribo mucho x Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[Mino mino el Raphael de #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes sii opino lo mismo son todos buenisimos!! El mega es puro shakiro y sería.]]></document>
		<document><![CDATA[@Perrrosky que película mas buena! Y q mina tan Bitch xD]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantó el Mini Americo #minombrees]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando a que llegue mi mom.]]></document>
		<document><![CDATA[Les recomiendo http://acreencias.clientebancario.cl/ 24.689 personas NO ha retirado depositos en bancos.... mala memoria? revisen!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ya, me voy ... mañana temprano saliendo a San Vicente, almuerzo del día de la madre. besos a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes jajajajaa ok ok ok! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes jajaj nooo, solo esos videos coshinos q no puedes cerrarlos hasta q terminen... xD por eso digo q ya no confío.]]></document>
		<document><![CDATA[@RonanKyle The Show is ESPECTACULAR. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@tatancomedown jajaj q loko el video lo de los papelitos.]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_gadd :D]]></document>
		<document><![CDATA[This is me.... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me da miedo abrir los link de Twitter... me he topado con cada cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @teddyduhart: Importante: cuando cambien la hora en sus PC y gadgets, asegúrense de que quede el DÍA correcto: 7 de mayo, 23:05 horas ...]]></document>
		<document><![CDATA[hora extra... y quién la paga?]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker que ibas a ver??.... la se ayer estuvo buenisima... una trama diferente por lo menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker claro que sí, no me gustan los tragos fuertes, prefiero cerveza, vino...champaña,cosas así o un navegado en estas ocasiones :P]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada linda!! siii lo sé!!! esta semana tendré nuevas novedades... ahí te contaré :)]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada gordita!!!!!! soi tan mala para tomar desiciones!!! ando desmotivada, cero inspirada... no se...]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimamente nada me inspira.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @reddeemergencia: ATENCIÓN integrantes y amigos recordar que hoy se hace el cambio de hora, a las 00:00 serán las 23:00 , se atrasa 1 ...]]></document>
		<document><![CDATA[@dictador_social a final no nos pusimos de acuerdo para el regalo.... trata de conectarte a gmail..]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada jajaj ya me tomé un chocolate caliente en la once, ahora a comer helado !!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@dictador_social como esta todo por alla???? alguna novedad]]></document>
		<document><![CDATA[con este frío... siempre es rico un buen helado de chocolate suizo :P]]></document>
		<document><![CDATA[@pavlova___ primer temblo q siento este año :o]]></document>
		<document><![CDATA[temblo!!!!!!!!!!!!!!!!!!! stg]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker nooo, son HD todas, tamb tengo jackass 3D.]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker claro!! Tengo mi distribuidor de estrenos xD]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker gracias,  yo creo q es el día .]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora una veré una película q todavía ni se estrena "the next three days"]]></document>
		<document><![CDATA[Desmotivada, sueño, aburrida, indecisa, ansiosa, Frío. Todo eso tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pavlova___ pucha!! No cachoo, fue algo flash!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pavlova___ una amiga de mi mamá trae]]></document>
		<document><![CDATA[@TonoMaturana siiii es de frutilla es mi favorito, se pasó :p]]></document>
		<document><![CDATA[Les recomiendo probar el yogurt de DANONE #yogurtgriego puta la wea rica!!! ñam]]></document>
		<document><![CDATA[Que frío! Esta para unas sopaipillas pasadas! :p]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ :) gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA["@josemvinuela: Recomiendo PD I Love You... Tremenda película... Veanla... Es heavy.." //me la habían recomendado tamb, pero soi muy llorona]]></document>
		<document><![CDATA[Esterlizando a mis gatitos, al fín se acabará este zoologico jajaja ....por cierto... regalo gatita de 11 meses esterilizada. es hermosa]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval Sip!!! de hecho las niñitas estaban quedandose dormida... es ke no cachan q ya no es hanna montana xD ahora es Miley.. más rockera]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval jjajaja (con efecto retardado) jajaja sin cintillo.. mmm solo unos stickes para el auto xD jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@FranQuezada Gorda!!!! me fué espectacular!! jajaj me encantó! super bueno! y tu  donde tai]]></document>
		<document><![CDATA[Al concierto de @Mileycyrus :p]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo baile de los flaites! xD quién se anima a aprender los pasos? http://m.youtube.com/watch?gl=ES&hl=es&client=mv-google&v=VImS3zy7kto]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes queee ricoooo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes jajaja siiii es contagioso!! Pero ya comí. :p]]></document>
		<document><![CDATA[Comiendo repollo con muuuucho limón!!]]></document>
		<document><![CDATA[#RocioOff]]></document>
		<document><![CDATA[@cspeaker88_ lo tiene que confirmar... esperemos que no se le haya roto la Black Berry.]]></document>
		<document><![CDATA[@satoshie_ Si, pero al parecer nadie lo ayuda... sigue de igual en peor]]></document>
		<document><![CDATA[@satoshie_ esa noo es solución para nadie....]]></document>
		<document><![CDATA[@BorisRohland obvio q siii , si esa es su idea final... Pobreeee me da pena a veces]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona que se va a suicidar y realmente esta enfermo, no lo publica, Solo lo hace y Ya! Edmundo esta llamando la atención de alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[@lucerocrdz :) gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@edmundovaras Noooooo! que vas a hacer!! para todo hay solución... hazlo por tu hija que luego le diran que fuiste un cobarde escapando asi.]]></document>
		<document><![CDATA[@gypsyhearttour gypsyherattouronline@hotmail.com fail....mm]]></document>
		<document><![CDATA[@janispope no teni ni Peshos. xD llorona!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TORRENTE1950 me carga!!!!! no tiene ni pesho. xD jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM noooo nada!!!! más exagerada!!! si ni tiene peshoh xD jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Puta que no soporto a la Janis, más falso su llanto... xD Too pq no tiene Pesho. xD #FDB]]></document>
		<document><![CDATA[No quería que me vieran "LO PESHO"  by Janis Pope #FDB]]></document>
		<document><![CDATA[yaaa a dormir tempranito :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EFChile: Mide tu nivel de ingles con nuestro test online de la Universidad de Cambridge. Haz click aqui: http://bit.ly/gRXDs6 Aprend ...]]></document>
		<document><![CDATA[@MileyCyrus @gypsyhearttour when you come down to the room (Sheraton)?? I saw your mom in the lobby, with Ur dancers....... snif]]></document>
		<document><![CDATA[@MileyCyrus when you come down to the room (Sheraton)?? I saw your mom in the lobby, with Ur dancers....... snif]]></document>
		<document><![CDATA[Atención Shoa, Onemi!! Luly baila aqua dance!! xD]]></document>
		<document><![CDATA[@MykeDIzMe helpmeee pleaseeee! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@RonanKyle help me!!! :D please?]]></document>
		<document><![CDATA[Y #confiesotambien q a esta hora hablo incoherencias #RocioOff]]></document>
		<document><![CDATA[@tvn_mauricio que te parece esas celebraciones?? Exageradas? Normales??]]></document>
		<document><![CDATA[@mstupenengo buenos días!! Atenta a C5N !! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Ronankyle please! I hope to see @MileyCyrus :(  I work in the Hotel Sheraton (Chile). Pleeeease]]></document>
		<document><![CDATA[@MileyCyrus I hope to see you in the hotel Sheraton (Chile), please please, pleaseee are you ordinary girl, remember?? Ur song!!!!! :(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @charlypaint: Mañana, la Coca Cola será más dulce y el Big Mac será más grasoso]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rpalominos: Hi, my name is Osama and this is Jackass]]></document>
		<document><![CDATA[@Hiroki_bass es malisima!]]></document>
		<document><![CDATA[@Hiroki_bass esta traduciendo ET desde marte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ajaj los gringos estan celebrando fuera de la casa blanca!! Jaja parece final d película yankieee! Falta el himno y la bandera.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo falta q Obama ahora logre la paz mundial, y lo que dice la biblia.... Y tamo!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora EEUU amará a Obama.]]></document>
		<document><![CDATA["@Karol__Dance: EE.UU CONFIRMA MUERTE DE OSAMA BIN LADEN, EL SHOA DESCARTA ALERTA DE TSUNAMI EN COSTAS DE NUESTRO PAIS xD" // jajaja t creo!]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval tu crees?? Q sea tan así :o]]></document>
		<document><![CDATA["@ElArkano13: cual sera el titular del  #LUN de mañana ??" // cualquier cosa menos lo que importa claro! Q edmundito se trato d matar again]]></document>
		<document><![CDATA[@DonSatanas esperamos los respectivos informes de como llegó #Osama por esos lados.]]></document>
	</documents>
</author>