<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @UCarabobo: #ServicioPúblico La profesora de @Facyt_oficial, Pimali Felibertt, requeire una válvula derivación ventrículo peritoneal pro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: URGENTE. 50 funcionarios, 30 de FAES y 20 de SEBIN se acantonan en la Estación de Corpoelec, en Luepa preparándose a a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: #ATENCIÓN Gobierno de Venezuela ocupa "temporalmente" ocho mercados populares #20Jun https://t.co/172PjmE7FW https://t.co/s93F…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ForoPenal: Comenzó el #Mundial Rusia 2018... En #Venezuela hay personas que están presas por motivos políticos desde el 2004... Cuantas…]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen Resulta inaudito como todavía puede haber gente que no reconoce una táctica tan antigua: divide y vencerás.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: El diálogo para los gobiernos de Nicaragua y Venezuela es un instrumento q utilizan ambas dictaduras para ganar tiempo, debi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Maduro en la Presidencia y Cabello en la ANC ... El poder a dos manos en Venezuela. ...Un equilibrio precario para la R…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @USAenEspanol: .@SecPompeo: El Consejo de Derechos Humanos se ha convertido en un ejercicio de desvergonzado de hipocresía: muchos de lo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @centrogumilla: #SICDigital Humano Derecho: con Alfredo Infante, director de la Revista SIC. https://t.co/ZTodPh1Dqo #Diáspora #Sectores…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: #OPINIÓN. ¿Qué continuará, el artículo o el deterioro del país…? Le más de nuestro colunista, Eduardo López Sandoval htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nelsonbocaranda: Dice Tibisay Lucena que dejen de joderla con velocidad del sistema electoral colombiano. El de Venezuela es mucho más…]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Colombia celebra, con razón para ello, el triunfo de Duque, no puedo dejar de expresar mi preocupación por ese 41% de Petro.  Me recuerda el  "por ahora" de Chávez. Ojalá sepan administrar bien ese triunfo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aveledounidad: Para quien quiere cambio, hablar con Zapatero es una ociosidad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: Ojalá hoy Colombia no se equivoque. Las palabras bonitas de sueños socialistas se convierten en miseria para  la mayoría y e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: En pleno mundial llego a Caracas Rodríguez Zapatero,  conocido como ZP. Para que lo querrá Maduro? Ojo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: BEATIFICACIÓN DE LA MADRE CARMEN. Miles de feligreses piden al papa Francisco interceder por Venezuela https://t.co/29Le…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FERMINMARMOL: Cómo es posible la normalización d encuentros sociales con barra libre para adolescentes; o caravanas d autos celebrando…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ablancomunoz: EL ASESINATO DE OSCAR PEREZ Y SU GRUPO es1acto sin precedentes en la historia de este @expais En ningún otro momento la b…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @puzkas: #Porcierto La última decisión del TSJ (Sala Electoral) prácticamente legaliza la compra de votos (y presión para votar por el G…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JesuitasESP: “En mi mente liderazgo era autoridad y control. Pero resultó ser una decidida intervención en las vidas de las personas, q…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArteagaSanchez: Las condiciones para la "liberación de los presos políticos" no pueden imponer sujeción al poder ni renuncia a derechos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HimiobSantome: Reza nuestra Constitución, en el párrafo final de su Art. 50: “Ningún acto del Poder Público podrá establecer la pena de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yoanisanchez: #Cuba La gente está molesta por "tantas reuniones" en la más alta instancia pero la situación económica, el desabastecimi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yoanisanchez: #Cuba Reuniones, consejos, comisiones, plenos, congresos, citas partidistas, eventos, cónclaves, convenciones, encuentros…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EAristeguieta: Los animales en cautiverio a merced de los humanos son tan indefensos como los niños. Dejarlos morir de inanicion es pro…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yoanisanchez: #Cuba Silvio Rodríguez arremete contra el Gobierno en defensa de Fernando Ravsberg, un periodista uruguayo residente en l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: ¡Solidarios todos con el médico y diputado José Manuel Olivares! La persecución contra su esposa, que recién dió a luz;…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: La dictadura pretende desaparecer la crisis del sector salud  persiguiendo y callando la vocería del Dr J. Olivares.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NuevaTec47: Me parece estupendo que Ledezma haya podido escaparse del régimen. Lo que no entiendo es porqué ahora, desde afuera, le par…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PanAmPost_es: Hugo Chávez usó recursos del petroestado para financiar el socialismo del siglo XXI, para apropiarse del poder y demoler…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NituPerez: Esto si no es intromisión ni injerencismo!   Arreaza ofrece a Venezuela para “defender la soberanía” de Nicaragua https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tango_BME: En un caso de Mascotas Perdidas cada RT significa una OPORTUNIDAD para el perdido y una ESPERANZA para el que busca, ¿Nos re…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josetorohardy: No es cierto que el país esté apático. Cerca de 100 protestas diarias aisladas por motivos diversos se producen cada día…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PadreJosePalmar: Hoy Nicaragua presenta los rostros sufrientes de Cristo en su lucha contra el dictador criminal Daniel Ortega. Mientra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josetorohardy: En junio la inflación fue del 128,4%. En Chile la inflación de junio fue de 0,1%. Chile demoraría 107 años en acumular l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: De seguir gobernando Maduro y Ortega se demostrará q el sistema interamericano solo sirve para cócteles y fiestas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OdalysSL: #MercedesPardo
S/t, 1997
Serigrafía s/papel. Ed. 8/120
76.5 x 57 cm 
Firmado abajo derecha 

Activa la #subasta 262 de #obra…]]></document>
		<document><![CDATA[@edoilustrado Eso ocurre especialmente en un país donde en muchas ocasiones se confunde quién es quien.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FERMINMARMOL: POLICÍA ciudadano encargado d proteger a la comunidad. Prevenir el delito, resguardar la legalidad, coadyuvar con la Paz.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @oppenheimera: Ya  van mas de 300 muertes la represion del regimen en Nicaragua, el doble  de las 130 muertes en las confrontaciones de…]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Pese a sus errores, Henrique Capriles R, sigo admirando su tenacidad y dedicación por lograr un mejor país. Tal vez una dosis de humildad le honraría mucho más.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcapriles: Hoy #16Jul Día Nacional del Policía. Vaya para todos los funcionarios honestos que siguen luchando por la seguridad de los v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yoanisanchez: Comienza el Foro de Sao Paulo en #Cuba, una cita patética que se autodenomina como "de izquierdas" pero hace mucho tiempo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aguilarcamin: El gobierno mexicano en funciones al fin condenó la barbarie represiva de Daniel Ortega en Nicaragua. El gobierno mexican…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @San_Marcelino: La Santísima Virgen nos ha plantado en su jardín. Ella cuida de que nada nos falte]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonardo_Padron: Lo que ocurre en Nicaragua es doloroso. Los venezolanos sabemos de eso: de masacres que quedarán impunes, de asesinato…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @beatrizbecerrab: Los nigaragüenses no tienen miedo a Ortega, así que los europeos tenemos la obligación de apoyarlos. Y, en particular,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @thayspenalver: Venezuela, un país que nunca escuchó, que jamás leyó y que se negó a creer en las advertencias de aquellos que predijero…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @axelcapriles: Macron: las ayudas sociales no sacan a la gente de la pobreza @PanAmPost_es https://t.co/MYXxSLIbi6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AliasMalula: Qué cinismo tan grande, escuchar al oficialismo afirmar que Lula Da Silva, preso por la corrupción de Odebretch "es un pre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArteagaSanchez: Los obispos de Venezuela denuncian la tragedia del pais y proponen caminos: solidaridad ,protesta ,exigencia de justici…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LawrenceACastro: Hacemos un llamado a la República China, vigilen y exijan cuentas de los recursos que han entregado al gob de Maduro p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tango_BME: ATENCIÓN: perrito MESTIZO BEIGE Y BLANCO poodle atropellado en la Av Principal de LAS MERCEDES Caracas. Fué llevado al veter…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nelsonbocaranda: Niño de 8 años hospitalizado en el CMDLT tiene el diagnostico de 
Púrpura trombocitopenica 
NECESITA 10 frascos de Inm…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OdalysSL: #JesúsRafaelSoto
Losange avec rouge, 1990
Madera pintada, nylon y aluminio
75 x 77 x 40 cm 
Pieza única. Firmada, titulada y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: A el Papa Francisco se le pide mayor definición frente a lo q ocurre en Nicaragua y Venezuela no solo basta rezar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @San_Marcelino: “María, nuestra Madre común, no les negará su auxilio, si lo piden con confianza y perseverancia”]]></document>
		<document><![CDATA[RT @manriquehector: No hay luz
No hay agua
No hay seguridad
No hay comida
No hay trabajo
No hay Metro
No hay gobierno
No hay futuro
No hay…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CEVmedios: Asesinado Padre Iraluis José García Escobar en Barquisimeto para robarle el carro. Párroco de la Parroquia Ntra. Sra. de Fát…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArteagaSanchez: El Grupo Actoral 80 con 35 años de trabajo, lucha,constancia y creatividad es ejemplo para la Venezuela que queremos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: "Misericordia, Señor, misericordia,
que estamos saciados de desprecios;
nuestra alma está saciada
del sarcasmo de los sa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CEDICE: La alta gerencia de PDVSA mostró en su desempeño hasta 1999 que los altos niveles de excelencia podían alcanzarse con esfuerzo,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @centrogumilla: #SICDigital Acompañamos a los venezolanos en su clamor ante un estado que ha decretado una sentencia de muerte para nues…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: Importante puntualización, válida para países, comunidades, familias, parejas e individuos. El dolor es una señal de ale…]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonius1 ¿Por qué? El amor y el interés se fueron al campo un día...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tango_BME: ATENCIÓN: Reportan PERRO MARRÓN tamaño grande con collar naranja sin placa aparentemente perdido por Residencias Parima, Cal…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Jorge Roig: Un país va mal cuando quienes reprimen ganan más que quienes educan - https://t.co/w8lN8bkykz https://t.co/uA7…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jhonjacome: Gente, por aquí en Cúcuta algunos amigos queremos hacer algo para tratar de aliviar un poco la situación de los hermanos ve…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prodavinci: Caracas Press Club (@CcsPressClub) rechaza bloqueos arbitrarios de sitios web en Venezuela https://t.co/zHKcqUMJDE]]></document>
		<document><![CDATA[@giselakozak Una opinión: el tema del resultado electoral en México no es nada banal. Los efectos y consecuencias se harán visibles muy pronto en toda la región.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adefajardo: Si Hidrocapital sabe que no enviará agua por que  no informa así nadie se queda esperando]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fernandobalda: ATENCIÓN: Les informo que la Jueza Daniela Camacho de la Corte Nacional de Justicia acaba de dictar orden de prisión con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ibepacheco: Para no repetir de dónde sacaron los médicos cubanos 152 mil dólares, voy a preguntar cuánto más tienen en divisas los naci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gnayzw: Amigos hoy vengo a pedir su colaboración para la mamá de una amiga (estudiante de odontología de la UCV) su mami es lo único qu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @samanu75: @CORPOELECinfo Desde ayer avería en el poste N* 49N23...  Cuenta Contrato Nº 100000204531.5 a nombre de Andrea Provalil, call…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisvicenteleon: A un comerciante le cuesta un bien Bs 1000 y lo vende en 1300. Al recibir el dinero se voltea a comprar de nuevo el bi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @centrogumilla: #SICDigital Es una hora triste para la inteligencia nacional. Algún día, cuando toda esta tragedia de destrucción pase,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Sin atención médica cumplen condena tras las rejas 19 presos políticos que padecen cáncer, diabetes, hipertensió…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tango_BME: ATENCIÓN: Perro Rodesiano hallado en Santa Fe, Caracas. 1 de julio. Contacto: 04166231729 https://t.co/mH2Gy5RvAC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Numerosos oficiales retardados a última hora, por no firmar “Lealtad a Maduro”,  nuevo requisito de ascenso en la FANB.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OdalysSL: Estupendo artículo de @ElUniversal de la pronta exposición de #ÁngelHurtado Pasajes del tiempo en nuestro espacio de #Madrid…]]></document>
		<document><![CDATA[@EAristeguieta @gloria_collaso Una vez más la historia se repite, Dr. Aristeguieta. La filosofía popular de los dichos es profética: el ser humano es el único animal que se tropieza dos veces (¡Y más también!) con la misma piedra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elena2760: Nunca vi tanta dignidad como en los zapatos rotos de un profesor universitario.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: Me gustan las personas que, al estar en desacuerdo, no les impulsa a faltar el respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NDtitulares: Cofavic: Utilizar declaraciones bajo tortura va en contra de la justicia - https://t.co/jl0ademA5k https://t.co/Bu6Hi5Q0Wp]]></document>
		<document><![CDATA[@FUrreiztieta Con ese tipo de videos buscan quebrar los ànimos de la gente, someterles y sumirlos en la impotencia y depresiòn. Contra eso hay que luchar sin descanso.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @COFAVIC: La tortura es expresión de una dinámica de intolerancia, discriminación, abuso de poder, impunidad, sometimiento y deshumaniza…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanRequesens: VIDEO Al frente, con la voz firme y el corazón en la mano, el diputado Juan Requesens, nunca dejó de luchar en la calle…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: ✋ ✋ Primero Justicia rechaza “enérgicamente” acusaciones contra Borges y Requesens https://t.co/eG1CWPT5jP https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnjokaBramax: La Embajadora Estadounidense ante la ONU, #NikkiHaley, instó a Michelle Bachelet a "evitar los fracasos del pasado" y enf…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @romanjoseduque: “Es delito de tortura según el Derecho Penal Internacional, “Todo acto por el cual se inflija intencionadamente a una p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @milmanrique: #Ahora están desalojando a los abogados que se encuentran atentos con el caso del diputado @JuanRequesens y los otros seis…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArteagaSanchez: El cuadro del horror de la "justicia": mazmorras, delaciones, "flagrancia",confesiones y una condena sin juicio.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: Toda mi solidaridad con @JuanRequesens y los suyos. Coraje y dignidad le sobra en su lucha por Venezuela. Su detención,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlosblancog: En estos días; en estos instantes;  se lleva a cabo una operación de resistencia tremenda en contra de Maduro: no creerl…]]></document>
		<document><![CDATA[@mtgarcia22 @silvalandia12 Ninguna "declaración" bajo torturas tiene validez alguna.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elcitizen: Una dictadura q por supuesto no respeta la humana condición de sus presos y detenidos.Toda declaración o testimonios q estos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laureanomar: En manos de esta gente, alguien nacido en 1989 podría confesar hasta el asesinato de Sucre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OscarVallesC: La mayor arrogancia de los socialistas es que creen que todos debemos vivir según lo que ellos piensan es la mejor vida p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlosblancog: El régimen mafioso intenta eliminar la oposición que corroe su estructura mediante cárcel, juicios, exilios, torturas, m…]]></document>
	</documents>
</author>