<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Quédate conmigo esta tarde para siempre, amor mío. Luego podrás marcharte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se pudre la espera debajo del tiempo, del tiempo que se ríe de mí, gran amador, desprovisto de amada en búsqueda siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[De veras, nunca estoy solo. Tan solo estoy triste cuando tus ojos huyen del sitio en que debimos encontrarnos por la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[Las palomas volando entre la espuma serán lágrimas de amor que no temblaron en mis párpados.]]></document>
		<document><![CDATA[El rostro de un niño alimentando escribirá lo que detuvo un grito de combate en mis arterias.]]></document>
		<document><![CDATA[Y con su rostro de sonrisa la más humilde campesina escribirá la poesía de amor que no salió de mi garganta.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana me amarán los ríos por haber pegado propaganda en la noche de la patria: ellos se encargarán de recordar mi nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana, para mi júbilo repicando en las paredes, la novia tendrá a su más bella campana hecha de mar y arena de lluvia y panorama.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, la amargura y la miseria rondan mis bolsillos abiertos en la noche a las estrellas.]]></document>
		<document><![CDATA[Puede ser que vengan con las cuencas vacías a llenarse de mar y paisaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro. Mañana, otros poetas buscarán el amor y las palabras dormidas en la lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[“Fuera de la ciudad capital esbirros del gobierno han matado prisioneros políticos y apolíticos: albañiles de una primavera que comienza".]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Han matado muchos obreros esta mañana!. lo dice el pueblo llorando por boca de sus paredes —.]]></document>
		<document><![CDATA[No volvieron más hacia las cárceles porque hundieron sus raíces biológicas en el mismísimo corazón del pueblo. “¡ Han matado!.]]></document>
		<document><![CDATA[Atrás, la ciudad, sin alas, se quedaba con los enamorados, su lecho y su sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Salieron de la ciudad a las doce de la noche. Atrás, las luces decían adiós con sus pupilas espigadas.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Otra vez la muerte amenazando, subiendo otra vez las gotas del martirio hasta el aliento. !. Custodiándolos, los verdugos reían.]]></document>
		<document><![CDATA[De pie marchaban, silvestres y humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque nada hay más bello sobre la anchura de la tierra, que un pueblo libre, gallardo pie, sobre un sistema que concluye.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando nosotros disparemos el último cartucho, tú serás la primera que cante en la garganta de mis compatriotas, libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos pueden seguir golpeando, que conste, si pueden. Tú siempre serás la victoriosa, libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí tu nombre, tu suave y tierno nombre, cantando en esperanza y coraje.]]></document>
		<document><![CDATA[En el pecho, donde un aguante varón nos crece en grande. En la espalda y los pies que sufren tanto. En los testículos, orgullecidos de sí.]]></document>
		<document><![CDATA[En los ojos, abiertos al asombro del luto. En la frente, cuando ella aletea dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[En cada milímetro de su llanura infinita está tu nombre escrito: libertad. En las manos torturadas.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi país, la libertad no es sólo un delicado viento del alma, sino también un coraje de piel.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo fluvial de tus ojos, cuando ven que voy y vengo, buscando, como un ciego, el color que se me ha perdido en la memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni tú conoces, además, la torpe dictadura que sufrimos en mi país. Ni has perdido jamás tu libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[A muchos ya ni les importa si la cadena es gruesa y más gruesa cada día.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero yo que vivo y sufro mi país como ninguno, no estoy de acuerdo contigo. Los hombres de aquí no han sido libres jamás.]]></document>
		<document><![CDATA[Se lleva sencillamente, como la tarde, en el fondo del corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tú la tienes, ya no la puedes perder, porque te morirías de tan inmenso dolor. Ella no se conquista.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad, me dices, es lo más bello que existe en nuestro joven planeta. Sin ella no se puede vivir;, es como el oxígeno del alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Os roerá el alma vuestra propia miseria. Y callaréis, avergonzados de vosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[» Intelectuales apolíticos de mi dulce país, no podréis responder nada. Os devorará un buitre de silencio las entrañas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese día vendrán los hombres sencillos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada se les preguntará sobre sus justificaciones absurdas, crecidas a la sombra de una mentira rotunda.]]></document>
		<document><![CDATA[Se les preguntará sobre lo que hicieron cuando la patria se apagaba lentamente, como una hoguera dulce, pequeña y sola.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día, los intelectuales apolíticos de mi país serán interrogados por el hombre sencillo de nuestro pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo construyan bello. Y que me alegro mucho de que ya no conozcan injusticias tan hondas y abundantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Y dile a tus amigos que la risa mía se me ha vuelto una mueca grotesca en medio de la cara. Y que digo amen a su mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y digo yo, por qué el dolor debe llevar claramente establecida su aureola. Ahora compárame en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero para ninguno estas cosas. Yo no quiero para nadie en el mundo estas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos por ti tantos golpes acumulados en la piel, que ya ni de pie cabemos en la muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Falsos cristianos, la tumba de cualquier dios está en vosotros!.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás pasarán por el ojo de la aguja los camellos, pero los ricos han comprado ya, sin negarlo, el reino de sus cielos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero el hambriento principal de mi ciudad se quedará si la bomba le sorprende en su trabajo. Algo es cierto de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sólo digo: ellos tienen todavía la mitad del mundo para viajar y emputecerse.]]></document>
		<document><![CDATA[Señala terco la firma del santo papa y agrega reciamente: “¡ Me costó quinientas tuisas! ".]]></document>
		<document><![CDATA[Pensad otro momento: ¿ De dónde sale tanta riqueza?. ¿ La han hecho ellos, quizá, con el sudor de su frente y los callos de sus manos?.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero los accionistas principales de los bancos que perpetran negocios y cosechan apolausos andan tranquilamente por las calles.]]></document>
		<document><![CDATA[Se le condena luego a veinte años de cárcel. Pensad un momento lo que cuesta saciarse el hambre: ¡ Veinte años encerrado en 4 x 4 metros!.]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre, por ejemplo, es empujado por lo gigante de su hambre y roba, porque tiene que robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Suceden cosas tan extrañas en mi pequieño país, que si de verdad hubiera cristianos creerían, sin duda, en la muerte auténtica de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Y una vez alcanzada, su acción debe repetirse durante toda la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Así la libertad es el logro estupendo de los que nunca han sido libres de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[En nosotros está la libertad, como, en la noche la aurora, y de nuestra atronadora voluntad está marcada ya la digital de su rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, tendremos que defender todos los días nuestra libertad, haciendo roncos sacrificios de ternura y bondad.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu patria es ya un suceso de simples madrugadas, que canta en alba para ti y los tuyos. Pero algún día nosotros también seremos libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero lo peor de todo es la costumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me pregunto: ¿ Por qué, entre nosotros, sufren tanto los ancianos, si todos se harán viejos algún día?.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso hoy más que siempre amo tu mundo. Lo entiendo, lo glorifico atronado de cósmicos orgullos.]]></document>
		<document><![CDATA[No te imaginas lo que duelen estas injusticias. Normales son entre nosotros. Lo anormal es la ternura y el odio que se tiene a la pobreza.]]></document>
		<document><![CDATA[Damiana Murcia, v. de García, es muy pequeña, sabes, y ha de tener tantísimo frío. ¡ Qué grande ha de ser su soledad!.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Qué bien que tú ya no conozcas estas horrendas libertades!.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso significa la palabra desahucio: soledad abierta al cielo, al ojo juzgor y miserable. Este es el mundo libre, dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[Y te quedas sin techo para la altura de tus sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes, aquí, cuando no puedes pagar el alquiler, las autoridades de los ricos vienen y te lanzan con todas tus cosas a la calles.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cada día, como el amanecer, surgen nuevos vocablos, todos llenos de amor y de ternura para el hombre. Desahucio. ¿ Cómo aclararte?.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco van perdiendo ahí su crueldad las amargas palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ser pobre, los juzgados de los ricos ordenaron desahucio. Quizá ya no conozcas más esta palabra. Así de noble es el mundo donde vives.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cómo el futuro se acercaba con una estrella en los cabellos, cuando moría la bestia bajo el peso del hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Y que en medio de todo, algunos vimos, llenos de telarañas y de polvo genésico, cómo el hombre fue venciendo a la bestia.]]></document>
		<document><![CDATA[Destruido con odio y muerte en nombre del amor y la vida. ¡ Qué terrible mi tiempo!. Y sin embargo, fue mi tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin embargo, fue mi tiempo. Pustolento. Perruno. Horrendo. Creado por el lobo, en verdad. Sufrido por el hombre, a verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mi alma que se quiebra en tu dolor, que llueve desde muy adentro de tus ojos. ¡ Qué terrible mi tiempo!.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tu risa, es la más alegre de todas la risas que conozco.]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre pierde su humanidad y ya no tiene importancia para él lo enorme del dolor ajeno, y come, y ríe, y se olvida de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mi sangre que enviuda. Desde mis manos que lloran.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo,que amo 24 horas al día, que tengo el corazón más grande que el tiempo, no puedo amar ciegamente,desatando mi alma sus corceles de besos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, que pregoné el amor, la ternura entre los hombres, debo gritar, odiar, señalar al cobarde con un dedo más quemante que el fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[Y espléndido saberse ya un victorioso cuando todo en torno a uno es aún tan frío y tan oscuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que adelantarse uno a su tiempo es sufrir mucho de él. Pero es bello amar al mundo con los ojos de los que no han nacido todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[He ahí, pues, coronel, estratega a contrapecho del hombre, porque tienes de antemano perdida la batalla en contra de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, por ejemplo, sufro tu dolor, patria mía, hasta lo más alto de mi alma. Y no puedo escapar, llagado como estoy de tu tragedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca preguntéis a un hombre si sufre, porque siempre se está sufriendo en alguna forma y en algún camino.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que aquel rebelde fue un abanderado de su clase y cayó por ella, con el nombre del alba abriendo las alas en sus labios.]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque habló y luchó por todos nosotros yo, marxista del siglo veinte, le glorifico y le amo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y desde entonces sabemos que existen las clases y que las mismas luchan entre sí, sin cuartel ni descanso.]]></document>
		<document><![CDATA[Se rodeó de esclavos y gladiadores: campesinos, pescadores, albañiles. Lo siguieron los hambrientos de su tiempo, los más pobres de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace dos mil años, un hombre se levantó contra los ricos. Buscó a sus partidarios entre la gente sencilla y buena.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso amo en ti lo que tú amas en mí: La lucha por la construcción hermosa de nuestro planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa encuentra la vida quien la construye hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces los tuyos ya no verán la distancia, obrero de mi país, como si el alba de los peores días aún estuviera por venir.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella tiene un patrón, obrero de mi país, el mismo que tienes tú. Y sólo cuando te liberes de verdad se habrá acabado ella para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando no tienes con qué, entonces ella, rabiosa que es, te muerde hasta que ya no te quedan ni siquiera fuerzas para poder llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella sólo puede pronunciar una palabra en todos los idiomas: comer.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella se despierta todas las madrugadas, cuando la noche es todavía joven para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no la ves venir. Ella está siempre contigo. En el lejano fondo de ti, obrero de mi país, agazapada como un recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sé que solo el viento anda conmigo, y que detrás de mis huellas vendrá otras borrándome.]]></document>
	</documents>
</author>