<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cuando te das cuenta que tienes Tinder y Happn, y no te da match ni tu vecina... 🤔]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noafujimori: Así @KeikoFujimori compra los votos de los más pobres: 1 taper + S/ 10 soles.
Esto es el fujimorismo #NoaKeiko https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[@SalinasLibero @umbroperu @FPFPeru #QuieroLaBicolor Arriba Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@NBCBlacklist Red is such a father or goodfathe to Lizzy.He deserves to be treated as one at least]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien viene a decirme "yolo weon" presiento q ese noche terminaré chorreado. Como ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MijaelGLP: Ala mierda. Creo que @ppkamigo puede voltear la tendencia. ¡Qué tal cierre!]]></document>
		<document><![CDATA[Es bueno ver q TODO mi círculo social está a favor de la democracia y tiene memoria... No veo a nadie naranja y eso es positivo]]></document>
		<document><![CDATA[Buena lectura señora Keiko. No recuerdo un debate donde uno de los bandos se la pase leyendo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpanfletope: - PPK garantiza no estar en 50AÑOS.
- ¡Estás huevón!; el debatirá con Kaori el 2066 pa liberar a su vieja]]></document>
		<document><![CDATA[El ataque sobre el audio de Chlimper fue muy leve. Creo yo que PPK pudo ser más profundo, intenso. No usaste bien esa bomba.]]></document>
		<document><![CDATA[Toma mientras. Esto se pone bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Este bloque de preguntas es: Elmer Cuba vs PPK. Lo mejor es q PPK lo explica clarito.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo firmemente que le falta más minutos a Benavente y Da Silva. No los veo sólidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los malditos de Bayovar vs La mara Salvatrucha. Arriba Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[En la misma ciudad y con la misma gente...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diostuitero: HODOR. https://t.co/yYogZx1657]]></document>
		<document><![CDATA[Gran papel jugó el arbitro. No expulsó a Ramos y dejó jugar. Gambeta lo botaba a él y a Pepe y hacía un juego más friccionado. O no?]]></document>
		<document><![CDATA[Como dicen, la truth. https://t.co/nQ2ouGAQQ4]]></document>
		<document><![CDATA[No entendí lo de Kross. No entendí por qué no liquidó el RM. En fin, se cumplió.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanLsr @diegoap90 jajajaja, y atajaba al menos 1/5]]></document>
		<document><![CDATA[No hizo nada en el partido. Pero los 100 mmusd que vales, tienes que hacerlo lustre aunque sea en penales. CR7.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoap90 más tapaba el arquero de mi barrio. Conazo. Se la quitaron por 2da vez al Atleti.]]></document>
		<document><![CDATA[Halaaaaaaa Madrid. Bien jugado Atleti.]]></document>
		<document><![CDATA[Se define en Penales. A quién le vas bb? https://t.co/Ir1xpYLve6]]></document>
		<document><![CDATA[Le perdonan la vida a S.Ramos.  Vamos Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano, no hagas una de más. Tmr. Vamos Madrid. 10 descuento.]]></document>
		<document><![CDATA[Halá Madrid! Gooool. Ramos. Esoooo]]></document>
		<document><![CDATA[Sentimientos encontrados en esta final :'). Hala Atleti]]></document>
		<document><![CDATA[PPK, buddy! Esta semana tienes que meter terror en el debate. Encuestas no están a tu favor! Mete terror con todas las cremas.]]></document>
		<document><![CDATA[Debo de revisar el SAT al menos 1 vez por semana. (BIS) Papeletas y las ptsmrs.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @malditaternura: Como con Vargas Llosa, Pérez de Cuéllar o Luis Bedoya...con PPK vamos a decir "fue el gran presidente que nos perdimos!…]]></document>
		<document><![CDATA[Más claro? https://t.co/DkQ6s1czx4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mildemonios: Después de ver el debate solo queda decir hold the door...]]></document>
		<document><![CDATA[Cacho estas por las webas.]]></document>
		<document><![CDATA[Que carajo defienden Koichi y Duclos?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @finance_rules: Agonia de Yahoo a través de valorizaciones:en el 2000 $100 mil mm, en el 2008 MS ofreció $45 mil mm y ahora ofertas no l…]]></document>
		<document><![CDATA[Crack en su negocio. https://t.co/J4rpugMfm3]]></document>
		<document><![CDATA[Este compare que dice ser exitoso y "un cholo con plata" quiere vernos la cara? Qué tal cara dura carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@sjosrg esos temas,dada la coyuntura, estarán de cajón. Me pregunto si podrá darle vuelta. Ppk le lleva años luz en ambos temas (por la exp)]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoap90 toda la razón. Te faltó decir, el país que no tiene memoria. Un crimen.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que a Keiko sólo le queda revelar algún ppkleak o hacer un debate +10 para que pueda darle vuelta. O no buddies?]]></document>
		<document><![CDATA[Dejaré esto por aquí y me iré lentamente... https://t.co/FQqEKnWHbm]]></document>
		<document><![CDATA[Salen más novedades a la luz. Tanto en GOT como en el Debate Técnico 2016.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wharton: "You learn more by asking than by speaking. It’s a sign of strength, not weakness." – Ruth Porat #WG87 #WhartonGrad https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[@cocacolaza jajajajaj te dieron puzango tesi? Y bien licuao?]]></document>
		<document><![CDATA[Back to the roots.. (@ Huaral) https://t.co/x68BsBBwAX]]></document>
		<document><![CDATA["Loyalty is a two-way street. If I'm asking for it from you, then you're getting it from me" by H.S.]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda emprendedora y capaza Mariana Costa. Bravo @LaboratoriaLA]]></document>
		<document><![CDATA[En estas últimas semanas me estoy portando tan bien que merezco ya un buen fin de semana. Quizás el próximo...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pucpto: Hace tanto frío que estoy pensando comprarme una colchita, y otra colchita para mi colchita.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pucpto: Hace tanto frío que no sé si estoy en Lima o en tus "Ok".]]></document>
		<document><![CDATA[Brother!!! No sé por qué me atraen tanto las flacas con labio pintado granate. Las vuelve más... Eso. Ohh.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que ya es hora de algunos comerciales...]]></document>
		<document><![CDATA[@cocacolaza por ahi dicen "sexo con ropa" no hay mas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericanOutlaws: #GetWellSoonLavezzi]]></document>
		<document><![CDATA[Ecuador le paraba el macho a Argentina. 
Injusta esta semifinal.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pepaza de Messi. El gol es más lindo cuando hay volada y todo. Fuera de serie.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué señor pase el de Silva. Crack. https://t.co/r6oJCvjeYj]]></document>
		<document><![CDATA["Detrás de todas las historias, siempre existen cosas buenas y malas. Aprende de las malas y recuerda siempre las buenas." CS]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy juega Perú. Más tarde despertaré feliz. You know why.]]></document>
		<document><![CDATA[Funciona esto de tener su propio playlist. Gozadera total. Aaaaaúa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @finance_rules: The Economist: MBA,the 3 letters no longer hold the prestige they once did...https://t.co/XpctwxpcZ6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sociedad_ECpe: Corredor SJL-Brasil: etapa de prueba inicia el 30 de junio a S/2.00 https://t.co/t1hv1F5FCO https://t.co/OJt9sWnFUO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marcaPERU: ¡Celebremos el #DíaDeLaCanciónAndina! Somos herederos de un rico legado cultural que hoy queremos festejar #Perú https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[@cocacolaza jajajaja con golpe y todo💥. Con cariño!]]></document>
		<document><![CDATA[No hagan hígado... Como dice el tío Red, "stop and smell the red roses". Buen viércoles!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DanielCordovaC: Ha fallecido Santiago Queirolo. Un salud con un chilcano bien helado en su memoria pensando en esa Taberna sagrada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eltankearias: Dios nos mantiene vivos. Gracias por eso. Un buen miércoles para todos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando uno ve a Portugal enfrentando a un equipo como Islandia, espera cierta fantasía, magia Me doy cuenta hoy q en UE no hay equipo chico.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy loooco. Me acabo de empujar un ceviche de pota, un pan con pollo y un jugo mistura.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo que tenía en el umbral a Bélgica... Cosas que pasan.]]></document>
		<document><![CDATA[Chiellini, para mi, es el mejor central de la órbite. Es un csm.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólido el sistema de defensa de Italia (El mejor del mundo en mi opinión).]]></document>
		<document><![CDATA[No me digas que me quieres!!! Gaaaaaaaaaaal. https://t.co/yuVLlFAQ3O]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto es histórico el triunfo de Perú. Baia baia. https://t.co/TCIq4tKc4D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @2010MisterChip: ¡¡¡ENHORABUENA PERÚ!!! 

ÚNICA SELECCIÓN QUE HA CLASIFICADO A CUARTOS DE FINAL EN TODAS LAS EDICIONES DE LA #COPAAMERIC…]]></document>
		<document><![CDATA[Mi viejo pregunta: Cholo, es la primera vez que tu ves que PERU le gana al scracth? Yo: En mi cuarto de siglo de vida, creo que sí viejo...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alvarezrodrich: Bien!! Arriba Perú carajo!! (Con PPK ya la selección es otra cosa ah!)]]></document>
		<document><![CDATA[Qué partido carajo. Arriba Perú!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wildercartagena: De peleador de tekken .. A ser técnico de Haití 😂😂 #bromilla #copaamerica https://t.co/UQFTulS2mJ]]></document>
		<document><![CDATA[Copa América, Eurocopa, Solazo. Que rico domingo. Saquen las chel.]]></document>
		<document><![CDATA[Devastadora masacre. Una oración por esas personas. Increíble lo que sucede en EUA. Matanzas todos los meses/año. https://t.co/dhQgmHTqOD]]></document>
		<document><![CDATA[Termino Millet. Nos fui..]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoap90 vi que todos los Listo de Primax tienen Directv. Pulsea alguno con fe.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Suits_USA: To be the boss, you have to act like one. https://t.co/3hef7dNWde]]></document>
		<document><![CDATA[@NathalyMirand17 la más camiseta pues clancebo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @recisneros: RT si quieres que @JaimeSaavedra22 siga siendo nuestro Ministro de Educación. #QuédateJaime]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es uno de los días más felices para la mitad +1 de los peruanos. Si el Viernes le gana a Brasil, será el día más feliz del 2016.]]></document>
		<document><![CDATA[Sorry but I don't play by the rules of the game.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoap90 yo que te dije compare. Lo tenía fuera desde antes de CA. Dime que otra alternativa tenemos (fuera de Corzo)]]></document>
		<document><![CDATA[Salsofilorolow!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NadineHeredia: Para el recuerdo https://t.co/KYuPORxbTP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tuestadavid: Reforma #pensiones incentivar ahorro. Próximo gobierno #Perú, tómese este tema en serio https://t.co/GzzVTSPmwV https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja. Genia. https://t.co/fFUtShEquc]]></document>
		<document><![CDATA[No es el toyo el arbitro del encuentro PAR vs COL?]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja. Esta flaca se parece a varias amistades.. Quemó. https://t.co/kYtPjD5Wdk]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoap90 que estaremos pagando...]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoap90 tmr. Una marcha para que Gareca lo desconvoque.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoGarciaG entiendo que es lo que hay. Pero para Ecuador, no está.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoap90 hoy por la mañana vi la nota que le hicieron a gareca y alineará nuevamente Revoredo (webas)y ahora Cespedes en lateral (bien)]]></document>
	</documents>
</author>