<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sustituir el amor propio por el amor a los demás es cambiar un tirano insufrible por un buen amigo.(CONCEPCIÓN ARENAL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No comprendo que pueda existir algo más maravilloso que yo mismo.(WALT WHITMAN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras el tímido reflexiona, el valiente va, triunfa y vuelve.(PROVERBIO GRIEGO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Pierde una sola hora a la mañana y todo el día andarás a la caza de ella.(R. WHATELEY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La debilidad del hombre consiste en estar siempre rodeado de apetitos.(DANIEL ZSCHOCKKE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil resistir al primer deseo que a todos los que le siguen.(BENJAMÍN FRANKLIN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustan más los sueños del futuro que la historia del pasado.(THOMAS JEFFERSON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo en soledad se siente la sed de verdad.(MARÍA ZAMBRANO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las arrugas solamente deben ser el indicio de los sitios en que estuvieron las sonrisas. (ETHEL BARRYMORE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La risa es la distancia más corta entre dos personas.(VÍCTOR BORGE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[A nadie se le dió veneno en risa.(LOPE DE VEGA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre sufre tan terriblemente en el mundo que se ha visto obligado a inventar la risa.(NIETZSCHE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Prudencia es saber distinguir las cosas deseables de las que conviene evitar.(MARCO TULIO CICERÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No es la blancura de los cabellos lo que comunica prudencia.(MENANDRO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de los hombres en el poder se vuelven malos.(PLATÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El poder desgasta la virtud.(VICTORIA CAMPS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Si queréis conocer a un hombre, revestidle de un gran poder.(PITALO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El poder es como un explosivo: o se maneja con cuidado, o estalla.(ENRIQUE TIERNO GALVÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Para quienes ambicionan el poder no existe una vida media entre la cumbre y el precipicio.(TÁCITO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una parte de los hombres obra sin pensar; la otra piensa sin obrar.(FÓSCOLO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Mayor es el riesgo donde mayor es el temor.(CASUS SALLUSTIUS CRISPUS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Donde esté el riesgo, allí también se ponga el lucro.(JUSTINIANO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo el futuro da un sentido al pasado.(JACQUES ATTALI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor profeta del futuro es el pasado.(LORD BYRON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra es el espejo de la acción.(SOLÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La clave de todo es la paciencia. Un pollo se obtiene empollando el huevo, no rompiéndolo.(ARNOLD GLASGOW)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La paciencia es la más heroica de las virtudes, precisamente porque carece de toda apariencia de heroísmo.(G. LEOPARDI)
http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un varón adulto pelmazo consume cada año entre uno y uno y medio su propio peso en paciencia.(JOHN UPDIKE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El ocio destruyó las ciudades prósperas.(CATULO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una vida ociosa es una muerte anticipada.(GOETHE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Moral es lo que nos permite ser fieles a nosotros mismos.(JEANNE MOREAU)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una cabeza sin memoria es una plaza sin guarnición.(NAPOLEÓN BONAPARTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca olvido una cara, pero con usted voy a hacer una excepción.(GROUCHO MARX)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las cosas que uno ha olvidado gritan pidiendo ayuda en sueños.(ELIAS CANETTI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La televisión nos proporciona temas sobre los que pensar, pero no nos deja tiempo para hacerlo.(GILBERT CESBRON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La medicina hace enfermos; la matemática, tristes; y la teología, gente pecadora.(MARTIN LUTERO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer llora antes del matrimonio; el hombre después.(PROVERBIO POLACO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Pedir celos es despertar a quien está durmiendo.(REFRÁN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no sopla el viento, incluso la veleta tiene carácter.(STANISLAW JERCY LEC)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Calumniad con audacia; siempre quedará algo.(FRANCIS BACON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay montaña sin niebla; no hay hombre de mérito sin calumniadores.(PROVERBIO TURCO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando el bien de nuestros semejantes encontraremos el nuestro.(PLATÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El olmo tiene bellas ramas, pero no da fruto.(PROVERBIO VASCO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La hermosura, bien frágil.(OVIDIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una aventura es algo extraordinario para el que tiene el alma aventurera.(GOETHE)

http://t.co/8qmAkIbX

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La aventura más larga es el viaje que se hace hacia el interior de uno mismo.(DAG HJALMAR HAMMARSKJÖLD)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La aventura podrá ser loca, pero el aventurero para llevarla a cabo ha de estar cuerdo.(GILBERT K. CHESTERTON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mayor daño que alimentar grandes ansias de posesión.(LAO TSÉ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Una pintura es un poema sin palabras.(HORACIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cazo porque, mientras mate o vea matar, no me mataré a mí mismo.(ERNEST HEMINGWAY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El amor, como a una cerámica, cuando se rompe, aunque se reconstruya, se le conocen las cicatrices.(PROVERBIO GRIEGO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Quien ama mucho no perdona fácilmente.(PAUL CLAUDEL)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Amar y ser amado es sentir el sol desde ambos lados.(DAVID VISCOTT)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor manera de mantener tus amigos es no deberles ni prestarles nunca nada.(PAUL DE KOCK)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La ambición es un vicio, pero puede ser madre de la virtud.(QUINTILIANO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Harto mal es tener la voluntad en un solo lugar cautiva.(FERNANDO DE ROJAS)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La voluntad es la Idea.(SCHOPENHAUER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La vida de cada hombre es el fruto de su voluntad.(I. JURGENSEN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La voluntad se templa con el dolor.(D´ANNUNZIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el vino entra, la razón se marcha.(EL TALMUD)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es lo poco que nos sobra de la muerte.(WALT WHITMAN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Diferentes en la vida, los hombres son semejantes en la muerte.(LAO TSÉ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Como un mar, alrededor de la soleada isla de la vida, la muerte canta noche y día su canción sin fin.(TAGORE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Un bello morir honra toda una vida.(FRANCISCO PETRARCA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Buscar el sentido de la vida es darle significado.(ENRIQUE SOLARI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El que vive bien, hace bien.(SERTILLAUGES)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Con la virtud por guía, con la fortuna por compañera.(CICERÓN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Viajar sólo sirve para amar más nuestro rincón natal.(NOEL CLARASÓ)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Sin mentira, la humanidad moriría de desesperación y aburrimiento.(ANATOLE FRANCE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las relaciones públicas son la mentira organizada.(HARLOD WILSON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Muy a menudo, casi siempre, callar es también mentir.(JOAN FUSTER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La primera vez que me engañes la culpa será tuya; la segunda vez, la culpa será mía.(PROVERBIO ÁRABE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero modo de vengarse de un enemigo es no parecérsele.(MARCO AURELIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Quien se venga después de la victoria es indigno de vencer.(FRANCOIS MARIE AROUET, VOLTAIRE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo por ojo, y el mundo acabará ciego.(MAHATMA GANDHI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera que esté insatisfecho consigo mismo está continuamente listo para la venganza.(F. NIETZSCHE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay cristales de más aumento que los propios ojos del hombre cuando miran su propia persona.(ALEXANDER POPE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El cobarde muere muchas veces; el valiente sólo muere una vez.(SHAKESPEARE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La crueldad es la fuerza de los cobardes.(PROVERBIO ÁRABE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La mente aplicada al trabajo marcha bien por dentro, pero carece de lustre exterior.(ROBERT M. PIRSING)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo es como un río que arrastra rápidamente todo lo que nace.(MARCO AURELIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Mi verdad básica es que todo tiempo es un ahora en expansión.(SHIRLEY MACLAINE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[En manos sensatas, el veneno es medicina; en manos necias, la medicina es veneno.(CASANOVA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Esperar una felicidad demasiado grande es un obstáculo para la felicidad.(BERNARD DE FONTENELLE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Simplificar, he ahí el principal secreto de la enseñanza.(ALFRED FOUILLEE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Los errores ajenos proporcionan los medios para descubrir la verdad.(JOHN SELDEN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendemos errando.(PEDRO MATASTASIO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No encuentres la falta, encuentra el remedio.(HENRY FORD)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El olvido es una pena que no se llora.(RAFA DEDI)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[No darás tropezón ni desatino que no te haga adelantar camino.(BERNARDO DE BALBUENA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La envidia es el gusano roedor del mérito y de la gloria.(FRANCIS BACON)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El que teme sufrir, sufre de temor. (PROVERBIO CHINO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La alegría es la pena que se disimula; sobre la tierra no hay más que dolores. (SELMA LAGERLOF)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Las religiones, como las luciérnagas, necesitas de oscuridad para brillar. (ARTHUR SCHOPENHAUER)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cada cual interpreta a su manera la música de los cielos. (PROVERBIO CHINO)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[La religión debería servir más para dar ánimos a los buenos que para aterrorizar a los malos. (ARTURO GRAF)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no se tiene dinero, siempre se piensa en él. Cuando el dinero se tiene, sólo se piensa en él. (PAUL GETTY)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que sobra a los ricos es patrimonio de los pobres. (SAN AGUSTÍN)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Para el que lleva zapatos, es como si toda la tierra estuviera cubierta de cuero. (PROVERBIO PERSA)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero no puede hacer que seamos felices, pero es lo único que compensa de no serlo. (JACINTO BENAVENTE)

http://t.co/8qmAkIbX]]></document>
	</documents>
</author>