<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Se precisa Encargado de Túnel. MUCHA EXPERIENCIA. Zamora (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/4UfAVeubr4]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado/a Visita Hospitalaria. HASTA 65 AÑOS. Bilbao (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/nJAqWAXGC3]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Empleada Administrativa. MAYOR DE 45 AÑOS. *Discapacidad. Málaga (Vélez). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/B0LtmEff6w]]></document>
		<document><![CDATA[Artículo 'Las empresas sociales buscan su hueco en el futuro de Europa' : http://t.co/9UwSP5Y16H @UEIASocial #UEIA]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitamos al resto de proyectos seleccionados!! y a todos los que se presentaron con ideas sociales maravillosas!! @UEIASocial #UEIA]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos el inmenso honor de que el PROYECTO E50 sea uno de los 12 proyectos elegidos!! @UEIASocial #UEIA Artículo: http://t.co/7FazEMnwcw]]></document>
		<document><![CDATA[Importante! Este viernes se eligieron los 12 proyectos sociales con base tecnológica que UEIA acelerará en 2014!! @UEIASocial #UEIA]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita Servicio Doméstico. MAYOR DE 40 AÑOS. Castellón (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/iMTtpaa6Nt]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Ingeniero/a de Sistemas Unix. MUCHA EXPERIENCIA. Sevilla (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/s5zzAmd2wu]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Personal para Venta Farmacias y Visita Especialistas HASTA 65 AÑOS. Pontevedra #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/RlQhUzokyw]]></document>
		<document><![CDATA[PwC contratará a 700 personas hasta finales de junio. #empleo #trabajo + info: http://t.co/dARQIfibHg]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico de sistemas en Sharepoint. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/mzHIcjVlkN]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Asesores Comerciales. HASTA 55 AÑOS. Córdoba (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/VeZ7PKwrxZ]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Persona Mantenimiento Edificio. MAYOR DE 45 AÑOS *Discapacidad. Málaga (Vélez) #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/6tJWGuAPWm]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados!! En breve nos ponemos con todas las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado para Séniors!! e informaciones de interés!!]]></document>
		<document><![CDATA[Día abrirá cerca de 200 tiendas con su nueva enseña Clarel durante este año. #empleo #trabajo + info: http://t.co/nzq33Mxd1f]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Auxiliar Administrativo. EDAD INDIFERENTE. *Discapacidad. Madrid (Esp) #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/Ug4dKN9KEI]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Product Manager Senior. HASTA 65 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/zmpeMsC72F]]></document>
		<document><![CDATA[De la misma materia hay #cursos de variado precio y duración.Busca el que se acople a tu tiempo y economía para completar lagunas formativas]]></document>
		<document><![CDATA[E50 garantiza la seriedad de los centros privados que imparten los #cursos que os presentamos en nuestro nuevo apartado en la web!]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce nuestros #cursos para renovarse o completar #formación! solicita cuanta información necesites sin compromiso!! http://t.co/EpeSf2H3po]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aún no te has registrado con nosotros? Si tienes 50 años o más, regístrate y coloca tu perfil laboral! http://t.co/PuBAIDx0Zd]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director Comercial. ENTRE 40 - 55 AÑOS. Bilbao (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/llzN7jAUqc]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico de Servicios Analíticos. HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/FB5vQVcLFv]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Gobernanta/e para spa. ENTRE 45-55 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/s4idPBs0KI]]></document>
		<document><![CDATA[Las actuaciones en el área rural generarán 2.000 puestos de #trabajo #empleo. León. + info: http://t.co/uYIcrpLkry]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director Infraestructura Tecnológica. MUCHA EXPERIENCIA. Navarra (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/nGRODxYB1R]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Visitador/a Exclusivo/a. HASTA 60 AÑOS. Málaga (España). #empleo #trabajo #empleoE50 + info: http://t.co/4qKWXhoeSO]]></document>
		<document><![CDATA[Empresa en expansión: Altran consultora contratará 200 empleados más este año. #empleo #trabajo + info: http://t.co/fK3vvE4nv2]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Analista Programador .net (wpf - Mvvm). MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/RUBfqETyUa]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado de Ventas. HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/gectspT8Nc]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Site Coordinator. HASTA 55 AÑOS. Galicia (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/xW8kAtKX4A]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo Siro contratará 100 nuevos trabajadores. #empleo #trabajo + info: http://t.co/H9YqF0Adi7]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Asistenta para persona mayor, servicio doméstico. ENTRE 45-55 AÑOS. Barcelona. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/6UdvWonMzw]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Director desarrollo negocio. Área: Industria. MUCHA EXPERIENCIA. Sevilla (Esp) #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/xusVat8urq]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Docente Fabricación Mecánica. SIN LÍMITE DE EDAD. Zaragoza (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/KcvzwNdvRN]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados! vamos ya con las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que pueden optar #parados de 50 y más de 50 años. Ánimo!]]></document>
		<document><![CDATA[Un hipermercado creará 100 empleos en Puertollano. Entrevistas de selección comenzarán pasado el verano. + info: http://t.co/mHFjPiz7sN]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno Vasco libera 16 millones para crear 2.500 empleos. #trabajo #empleo + info: http://t.co/xixP6yLPrv]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Analista Programador. MAYOR DE 45 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/cZSIjiJ7ZV]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan Administrador bases de datos (DBA) con Exadata. MUCHA EXPERIENCIA. Vizcaya  #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info http://t.co/n8BtI9Y5kF]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado de Visita Médica Virología. HASTA 65 AÑOS. Cataluña. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/tAtSQV6k60]]></document>
		<document><![CDATA[Recopilación Ofertas #empleo #trabajo #EmpleoE50 de ADMINISTRACIÓN Y DIRECCIÓN DE EMPRESAS: http://t.co/e3VHoLbX1z]]></document>
		<document><![CDATA[*Para renovarse: Curso Dirección y Gestión de Empresas de Restauración. Más info sin compromiso: http://t.co/tFAZrw0dbf]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Facebook!! https://t.co/KyhVGFxrPG]]></document>
		<document><![CDATA[Sanitas creará 350 empleos en España con la inauguración de 30 centros dentales. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/njM0MsQPLo]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Coordinador/a Administrativo y Financiero. MAYOR DE 45 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/hxo06Rsfgr]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Operario/a de Mantenimiento (Calderería). MUCHA EXPERIENCIA. Guipúzcoa. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info http://t.co/JbACWihX6M]]></document>
		<document><![CDATA[Recopilación Ofertas #empleo #trabajo #EmpleoE50 de TURISMO Y RESTAURACIÓN: http://t.co/JXrEAR4TcE]]></document>
		<document><![CDATA[*Para renovarse: Curso Superior en Calidad y RSC. Más info sin compromiso: http://t.co/s5hVeIf9S7]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnocasa creará 300 nuevos puestos de #trabajo #empleo. + info: http://t.co/hReAYYzl31]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Coordinador/a de Salud y Nutrición. MAYOR DE 45 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/nQKeSCqDzR]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Ingenieros en Mecánica Industrial. MUCHA EXPERIENCIA. Valencia. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/QxTBRnPBLs]]></document>
		<document><![CDATA[Recopilación Ofertas #empleo #trabajo #EmpleoE50 de COMERCIAL Y VENTAS: http://t.co/nNatCT4mKS]]></document>
		<document><![CDATA[Infórmate sin compromiso en cualquiera de los cursos de nuestra web, y en breve recibirás respuesta a tu consulta: http://t.co/syOUKPcveB]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce los cursos que promocionamos para que puedas renovar conocimientos si lo deseas, o completar formación!!!: http://t.co/ybTR2nXYVO]]></document>
		<document><![CDATA[Valdepeñas (Ciudad Real) contratará #parados a punto de perder prestación. #empleo #trabajo + info: http://t.co/mX3jwwlnhr]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director Territorial Inmobiliario. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/T7YwQkEZhx]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Gestor Logístico para Misiones Humanitarias. MAYOR DE 45 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/OyQI4RmTtS]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados!! Retomamos nuestra labor!! Vamos con las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que puede optar Séniors. Suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Operario para Manipulados y Manufacturados. EDAD INDIFERENTE. Madrid. *Discapacidad. #empleo #trabajo + info http://t.co/JtMpOdX1gk]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Técnico garante Control Plagas e Higiene Ambiental. EDAD INDIFERENTE. Córdoba. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/DJf93qQriM]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Monitor de Ensayos Clínicos Senior (CRA). Oncología y Cardiología. HASTA 65 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo + http://t.co/JWRF9SqumL]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Limpiador/Abrillantador cristales. MAYOR DE 45 AÑOS. Málaga. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/qg6QTS9u6d]]></document>
		<document><![CDATA[El Ayuntamiento de Zafra oferta 42 empleos por seis meses. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/csdv8A37EN]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Visitador Farmacéutico. Homeopatía. HASTA 65 AÑOS. Barcelona. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/vkbAeENdKa]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Empleada de Hogar interna sin cargas familiares. HASTA 60 AÑOS. A Coruña. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/xDOJbo5WCc]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Comercial Venta de Inmuebles. HASTA 55 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/ZYL5MvlWtA]]></document>
		<document><![CDATA[*Para renovarse. Curso Relaciones Públicas y Protocolo. Más info sin compromiso: http://t.co/buIAL27JgQ]]></document>
		<document><![CDATA[El Concello de Redondela contratará a 39 personas para trabajar durante el verano. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/QxPT3YQfQk]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Médico de Productos Estéticos. HASTA 65 AÑOS. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/okwIPTMDak]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Camarero para Restaurante. MUCHA EXPERIENCIA. Salamanca. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/PBXVmuLx0P]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Comercial Alta de Gas. EDAD INDIFERENTE. Almería. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/bIZnzweOmk]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados! Vamos con las ofertas que hemos encontrado a las que pueden optar Séniors. También con infos de interés! Suerte! #EmpleoE50]]></document>
		<document><![CDATA[Conócenos un poco más! Este fin de semana hemos salido en un reportaje de La Sexta Noticias #empleo #trabajo: http://t.co/qIh8Dbdj1H]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Auxiliar de Enfermería Geriatría. EDAD INDIFERENTE. *Discapacidad. Madrid. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/Xb9lcLZ0zs]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Facebook: https://t.co/KyhVGFxrPG]]></document>
		<document><![CDATA[@sesado1 Mucha fuerza y ánimo! Juntos vamos a encontrar esa oportunidad laboral! Vamos! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Modelo Mujer. Promoción Clínica Dental. *Remunerado. ENTRE 50 Y 65 AÑOS. Madrid. #trabajo. + info: http://t.co/2pSR1pPcmv]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Agente de Venta Telefónico. HASTA 60 AÑOS. Córdoba. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/eoZQIicL9j]]></document>
		<document><![CDATA[Recopilación Ofertas #empleo #trabajo #EmpleoE50 de TURISMO Y RESTAURACIÓN: http://t.co/aMpynDLej5]]></document>
		<document><![CDATA[Recopilación Ofertas #empleo #trabajo #EmpleoE50 de ATENCIÓN DE HOGAR, NIÑOS Y 3ª EDAD: http://t.co/MNH63LOrys]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Representante Sector Herbodietética, Parafarmacia y Farmacia. HASTA 55 AÑOS. Sevilla. #empleo #trabajo + http://t.co/R3XbiUbJ7Y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Musicalpoint1: @EmpleoMayores50 Amigos, los músicos, profesores de música con experiencia y sabiduria tienen sitio en nuestra web para …]]></document>
		<document><![CDATA[*Para renovarse. Curso Educación Infantil. Más info sin compromiso: http://t.co/EjCpTioCrJ]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Comercial MOVISTAR para Pymes. EDAD INDIFERENTE. Barcelona. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/xXtK7U9FYb]]></document>
		<document><![CDATA[*A tener en cuenta --&gt; El programa de Fomento Agrario generará en Granada 16.000 contratos de #trabajo #empleo + http://t.co/IJyGuLOanb]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Gerentes de zona. Dermocosmética. HASTA 65 AÑOS. Madrid / Valencia. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/CGdqJEWD4T]]></document>
		<document><![CDATA[Infórmate sin compromiso en cualquiera de los cursos de nuestra web, y en breve recibirás respuesta a tu consulta: http://t.co/8Y0AD64UNL]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce los #cursos que promocionamos para que puedas renovar conocimientos si lo deseas, o completar formación!: http://t.co/DASxwnbFjL]]></document>
		<document><![CDATA[*A tener en cuenta --&gt; La fibra óptica generará 24.000 #empleos en Andalucía. Empresas y ofertas de #trabajo: http://t.co/R9Q6o9nKbm]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Personal para Atención al Cliente. Nivel medio/alto Inglés y Alemán. HASTA 55 AÑOS. Alicante. #empleo + info http://t.co/nHu1YA4vtH]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Docente en Torno y Fresadora convencional. NO IMPORTA EDAD. Zaragoza. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/IK8GlXuSsS]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados!! Vamos ya con las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado a las que pueden optar Séniors + infos de interés. SUERTE!]]></document>
		<document><![CDATA[Recopilación Ofertas #empleo #trabajo #EmpleoE50 de SANIDAD Y SALUD: http://t.co/LZ78tbJrOC]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Especialista de Producto Dental. HASTA 65 AÑOS. Barcelona. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/9K20SUjl94]]></document>
		<document><![CDATA[*A tener en cuenta --&gt; Leroy Merlin creará 2.500 nuevos empleos en España hasta 2018. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/J3dJn40qtU]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Ingeniero/a Senior Instalaciones (Edificación). MUCHA EXPERIENCIA. Madrid #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info http://t.co/UOhyzFE83X]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Técnico Comercial. HASTA 55 AÑOS. Alicante. #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/JYaqijoqgb]]></document>
		<document><![CDATA[*Para renovarse. Curso Técnico Superior en Gestión Comercial y Marketing. Más info sin compromiso: http://t.co/qn892zCPbG]]></document>
	</documents>
</author>