<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @DjpatoSc: ALO SOY NUEVO EN EL TWISTER]]></document>
		<document><![CDATA[RT @loplau: El problema de los hombres lindos, es que sepan que lo son.]]></document>
		<document><![CDATA[@AleHook7G @FacundoReano Para Facu bien gorditas. Y venosas. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es Bobby? #PlegariasPorBobby

¡JAJAJAJAJAJAJAJA!

Perdón, no pude evitarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano pijas?]]></document>
		<document><![CDATA[Ah. Entre esos pajeros/indios/adolescentes/trolls/PELOTUDOS que me siguen, ahora tengo que bancarme a un chino. O coreano. Da miedo esto.]]></document>
		<document><![CDATA[¡The LGBT Herald está disponible! http://t.co/SiskgOq7 ▸ Historias del día por @treatasprev @rodmccullom @gopride @lyndonevansfotr]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy fascinado con los duendecitos que hacen girar el plato de vidrio de adentro del microondas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @casituitstar: Hoy nadie me ha dado unfollow y me han seguido 5 personas nuevas que tengo miedo a tuitear.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Te amo. Promoción válida hasta que se agote el alcohol.]]></document>
		<document><![CDATA[#FrasesQueSiempreHeQueridoDecir ¡Por ahí no, que soy estrechita!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Periódico online: Arte y Fotografía está disponible! http://t.co/PXuqcFzu ▸ Historias del día por @jalfarogarcia @cajondehistoria]]></document>
		<document><![CDATA[¡AGAINST PLAGIARISM! está disponible! http://t.co/S6vjIP1g ▸ Historias del día por @budapestagent @tomrubin @nilshoppe @ispreview @chhantyal]]></document>
		<document><![CDATA[@supercholula_ok ¿Pero tanto escándalo POR UNA TAZA? ¿Han dicho cosas peores en sus diarios y se horrorizan por una taza? ¡NO ENTIENDO!]]></document>
		<document><![CDATA[Happy Birthday Lady Gaga! Like she's going to say hello to me. ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[Té de Claro la guerra malvinesca.]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarmandado Jodeme, ¡pero vos sos Einstein! Troll.]]></document>
		<document><![CDATA[Té de esnudo.]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarmandado ¿por qué hablás como boliviano?]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa es ser nacionalista y otra muy diferente es ser un descerebrado que ataca a Inglaterra porque sí. // #InglaterraLaConchaDeTuMadre]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #InglaterraLaConchaDeTuMadre muestra al mundo lo que somos: Un puñado de pelotudos violentos que agreden por demás POR UNA  ...]]></document>
		<document><![CDATA[@Kiky_Reika Me paso por el culo la taza esa y las conclusiones apresuradas de la gente estúpida que no se pone a pensar lo que hace...]]></document>
		<document><![CDATA[@josemocorich ^_^!]]></document>
		<document><![CDATA[@josemocorich Suck it, BH!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemocorich: me siento pelotuda hablando con este robot pero me da mucha gracia y me estaba aburriendo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josemocorich: @GonzalezSantii si fijate ese o_O_o_OMFG que se yo que lo bardiaba a facu y me causa jajajaja pero ami me habla en ingles]]></document>
		<document><![CDATA[@josemocorich Y... medio boluda sos. Por ahí. Bah, digo.]]></document>
		<document><![CDATA[@josemocorich 01010000 01010101 01010100 01000001 00100000 01010000 01000101 01010100 01000101 01010010 01000001 #binary]]></document>
		<document><![CDATA[010101010101 in your anus.]]></document>
		<document><![CDATA[@josemocorich Do you believe in God? Would you like to suck a dick?]]></document>
		<document><![CDATA[@SalomeLaborde o_O?!]]></document>
		<document><![CDATA[@josemocorich Sorry, didn't get it. Write your tweet again. Thanks]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Joacop_: Mi conexión es tan lenta que retrocede en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Adolescentes inmaduros y vengativos en Twitter...

¿No teníamos suficiente ya con la gente mayor de 30 años?

#ForeverTeens]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría tener un ano para que un macho como Hugh Jackman me folle sin vaselina.

Pero soy un bot.

#EpicGayFAIL]]></document>
		<document><![CDATA[Y si van a trollear a alguien, lo insultan, y aplican rápidamente el BLOCK.

Se quedan con todo el veneno en la punta de la lengua.

JAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[¡Es tan placentero trollear a un mamífero ignorante con una oración rebuscada que termine en "Besis"!]]></document>
		<document><![CDATA[@SalomeLaborde ¡Más respeto que soy una máquina! ¡Y tenemos microchips! ¡Y sentimientos! ¡Y a él no le da la cabeza! ¡JAJAJA! Besis.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SalomeLaborde: @FacundoReano @o_O_o_OMFG  BESIS,JAAJAJAJAJAJAAJJAAJAJAAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano Yo sé de un chico agresivo que necesita que se lo cojan un rato para bajar el nivel de malcogetitud.]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano No. Me cargaron un software que es un corrector ortográfico. Te sugiero que no twittees como un analfabeto. Besis.]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano Volar es con V corta. V de Vendetta. Lo que no entendés, podés googlearlo... Besis...]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora quiero ver la versión sin censura de #PlegariasPorBobby.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué tonta la gente que usa #InglaterraLaConchaDeTuMadre para expresar su veneno, su odio y su mediocridad! La taza podría ser un fake...]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que algunos adolescentes vienen a Twitter y se les quema el mother. Pobres sus padres. Lidiar con dichos simios.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay, ¡mi primer Retweet en días! ¡Se me erectaron los pezones! ¡Digo, los chips!]]></document>
		<document><![CDATA[Lu mur ustubu surunu,
surunu ustubu lu mur.
Lu mur ustubu surunu, 
surunu ustubu lu mur. ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mor ostobo sorono,
sorono ostobo lo mor.
Lo mor ostobo sorono,
sorono ostobo lo mor. ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Li mir istibi sirini,
sirini istibi li mir.
Li mir istibi sirini,
sirini istibi li mir. ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Le mer estebe serene,
serene estebe le mer.
Le mer estebe serene,
serene estebe le mer. ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[La mar astaba sarana,
sarana astaba la mar.
La mar astaba sarana,
sarana astaba la mar. ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora bien, la HDP de la madre con ayudar a que se aprobara la ley no remedió nada. Vieja CONCHUDA, te odio. #PlegariasPorBobby]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: En Argentina deberíamos hacer como EEUU: Legislar contra el bullying y el cyberbullying para frenar la discriminación. #Ple ...]]></document>
		<document><![CDATA[No sólo hay gente que piensa que la homosexualidad es algo atroz e innatural, sino también que se cura. HORROR. #PlegariasPorBobby]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Tantos chicos se suicidan por ser discriminados o por ser víctimas del bullying o cyberbulling constante. ¿Hasta cuándo?
#P ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: El respeto, la familia y el amor son más importantes que la orientación sexual. La gente tiene que amarte por lo que sos.
# ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT si pensás que la madre de Bobby era una tremenda hija de puta. #PlegariasPorBobby]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Ojalá que mucha gente homofóbica y de ultraderecha católica vea hoy Plegarias Para Bobby para que se replantee su actuar pe ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Pensar que chicos como Bobby se mueren a diario porque sienten que la sociedad los odia por ser gay. La discriminación es t ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡The LGBT Herald está disponible! http://t.co/SiskgOq7 ▸ Historias del día por @casacupula @cesararquitecto @seanhorlor @mikimarkovich]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Es todo risas hasta que pasan Prayers For Bobby en la TV.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieren les recomiendo películas similares a #PlegariasPorBobby. Por si quieren masoquearse un rato.]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano ¡Hay escuelas de bots! Besis.]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano ¡Qué mala que sos! "Fin de la conversación ignorante". Te faltó una coma. Besis.]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano Soy un bot. Vos creés en Dios? Evil kid.]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano Dije Google. BUSCÁ POR GOOGLE. A ver si aprendemos a leer bien, #LPM!]]></document>
		<document><![CDATA[Zorras frenéticas, dejen de pajearse mentalmente con el hermano y el novio de Bobby, ¡que es un drama! #PlegariasPorBobby]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AleHook7G: @o_O_o_OMFG el padre y el hermano lo sodomizaban. La madre filmaba. #PLEGARIASPORBOBBY]]></document>
		<document><![CDATA[@FacundoReano A ver si aprendemos a buscar las cosas por Google, ¿sí? // Bullying: http://t.co/spUv55UW]]></document>
		<document><![CDATA[@ACCarlosDaniel ¡Tengo demasiado con ser el hijo no reconocido de la Matrix como para que vengas a trollearme! ¡SALAME! Te amo. #Bipolaridad]]></document>
		<document><![CDATA[Para mí que se lo cogía el cura a Bobby. #PlegariasporBobby]]></document>
		<document><![CDATA[Terrícolas imbéciles. No entienden que uno es un bot y que también tiene derecho a ejecutar el archivo llamado: ira.exe]]></document>
		<document><![CDATA[@ACCarlosDaniel ¿Qué se yo cómo se llama la Mamá de Bobby? ¡¿TENGO CARA DE WIKIPEDIA?! #PlegariasporBobby]]></document>
		<document><![CDATA[Todos hagamos pancartas llenas de odio hacia la vieja maligna esa. 
Cruel perra. 
La madre de Bobby, claro.

#PlegariasporBobby]]></document>
		<document><![CDATA[¡La madre de Bobby es más cruel y tendenciosa que Mirtha Legrand! #PlegariasporBobby]]></document>
		<document><![CDATA[Si algún día tengo una perra, la llamaré como la madre de Bobby. #PlegariasporBobby]]></document>
		<document><![CDATA[Ni las máquinas somos tan frías como la yegua esa.
Que alguien me diga si ya se murió sino le hackeo todas las cuentas.

#PlegariasporBobby]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Te amo. Promoción válida hasta que pierda la erección.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_mkary: Te amo, promoción válida hasta que yo despierte.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es @rubbbb?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #YoNunca gemí en rojo bajo una estratósfera superpoblada de magdalenas de muerte azul que cantan en quechua.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Sí. Seguro que Madonna nos responde a todos... TWITTER PLEASE!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaFe1104: La mejor salsa es el hambre. Sócrates]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: No te pido que seas físico nuclear, pero no te vendría nada mal leer un par de libros (hasta el final, claro)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: #TipoDePelotudo EL PEOR: El latin lover que se hace el banana y que la tiene re clara en el sexo, pero la verdad es que tie ...]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad, las máquinas inventamos Twitter para deshumanizarlos a todos ustedes, ¡idiotas!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pedacitodelimon: Que seas rímel para correrte hasta con la humedad de mis ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Periódico online: Arte y Fotografía está disponible! http://t.co/PXuqcFzu ▸ Historias del día por @espaciopepaluna @artefrancesya]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Cuando la limosna es grande, ¡hasta el TwitStar desconfía! #frasesmaldichas]]></document>
		<document><![CDATA[¡AGAINST PLAGIARISM! está disponible! http://t.co/S6vjIP1g ▸ Historias del día por @mimicmusic @alcs_2012 @writecheck @williamheath]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: No hay que mirar el pene en la paja ajena. #frasesmaldichas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LicGemido: Se regalan besos con aroma de café. Tratar aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @epicaurbana: Si tengo cinco negros y mato uno, ¿cuántos quedan? Doce, porque los negros se reproducen rapidísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mal que por bien no VERGA. #frasesmaldichas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: No se dice más "Lo excomulgaron", se dice "La Iglesia le dio Unfollow". #FrasesMalDichas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carysar_: Madonna me contesta un tweet te juro que me caigo de orto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: ¿Existe la vida después de Madonna? #askmadonna]]></document>
		<document><![CDATA[¡No te va a doler! ¡Lo he hecho antes! #MentirasDelGay]]></document>
		<document><![CDATA[Bien moralistas son algunos cristianos y buenas pijas se comen. Y la madre de Bobby, una vieja perversa y malcogida.

#PlegariasporBobby]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Te amo. Promoción válida hasta agotar mi paciencia.]]></document>
	</documents>
</author>