<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: ROJOS abandonan el barco Los corruptos del Registro de Lechería quieren emigrar: Elio Bellorín (quien pagó una fortuna pa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: Venezolana fue asesinada de una puñalada por su pareja en Perú https://t.co/5NuVUeTYgH   
  https://t.co/jKjaJ0nPTT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: Hombre violó a su hija por más de 12 años en Miranda y le procreó tres hijos https://t.co/1MgyToQy2x  https://t.co/pHsSZ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RamirezJesus: Mi solidaridad y apoyo desde la distancia! Sé lo que han vivido durante años y sé lo fuerte que es tu papá y todos ustede…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: Hambruna, pobreza y miseria es lo único que nos ha dejado esta mal llamada revolución. ¡YA BASTA! https://t.co/OS50Q97QHE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Analitica: Dictaron privativa de libertad por “traición a la patria” a 9 militares del Ejército https://t.co/lPZNKT25GY https://t.co/6f…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡SANO Y SALVO! Padre José Palmar entró a Estados Unidos para pedir asilo político #TeamHDP https://t.co/zSJ8tpBLai]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡MADURO LO PAGARÁ CARO! “No basta ser Jefe para degradar y deshonrar a un militar” -► https://t.co/Wwp3Ed20d9 https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alvarosalazaro: @PAOLACELISE Colombia no puede estar como Venezuela, alumbrada por la brujeria de estos demonios. Ahora es tiempo de Di…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PAOLACELISE: Entonces si Timo no estuviera mal del corazón y siguiera su candidatura tu votarías por el? https://t.co/cxmkJpXHr7]]></document>
		<document><![CDATA[@PAOLACELISE Colombia no puede estar como Venezuela, alumbrada por la brujeria de estos demonios. Ahora es tiempo de Dios para cobrarle los males que han hecho. Justicia para nuestros pueblos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCNesnoticias: Amnistía Internacional lanza web para documentar crisis sanitaria en Venezuela https://t.co/NY2GTF78un https://t.co/k1mF…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: Preso político internado en cárcel de Tocuyito intentó suicidarse por segunda vez https://t.co/fN5hxxj3kd  https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: “Sucia”: La amenaza que profirió un abogado vinculado a “guiso” en Pdvsa a periodista venezolana  https://t.co/6Zg5KIw9b…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RCR750: En vivo por https://t.co/5IuZfTzx5I #LaFuerzaeslaUnion con Jesus ¨Chuo¨ Torrealba https://t.co/QLi4TjUNtS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SusanaBoteroH: Se acerca una Pequeña Edad de Hielo #ciencia https://t.co/2RqXeHTqaL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡EN LA QUINTA PAILA DEL INFIERNO! Miseria, hambruna y dictadura, el legado de Chávez a 5 años de su muerte #TeamHDP https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasX7_: Frente Amplio #Venezuela Libre convocó  marcha a la ONU el lunes 12 https://t.co/qtcaBNuGHm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @segurosybanca: #9Mar | Ledezma: “El G2 cubano se quedó con las ganas -► https://t.co/qz3bZo4gSn #SyB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcapriles: Lo que más necesita nuestra Venezuela es la unión de todos los venezolanos. De todos depende que rescatemos la democracia y…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaCorinaYA: Gracias estudnyes, profesores, trabajadores y autoridades de la Universidad de Carabobo! He vivido una emoción gigante a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @felixcabello3: @Estrella_Vitora @berenicegomez52 @Gral_Vivas_P @NicolasMaduro EL GENERAL VIVAS, UN GENERAL ADMIRABLE, UN GENERAL DE LA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrdenVenezuela: @Estrella_Vitora @_Noel_Pereira2 @Gral_Vivas_P @NicolasMaduro Libertad para el General Angel Vivas, Secuestrado por la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @APIntegra: Juntos como hermanos, miembros de una iglesia van caminando al encuentro del "cristolibertador" el "mesías" de la revolución…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElaFerris: Después de lo que hizo Cuba hoy de deportar a @AndresPastrana_  y @tutoquiroga, más a favor de Perú para no dejar entrar a M…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TrendingArt2day: Adam and Eve #hadith #ART https://t.co/D3kjEhVNbs https://t.co/juM7hbDhZK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonius1: El servicio eléctrico es un lujo para La Paz, Guanapa, Av. Intercomunal #Barinas porque los dejan sin luz durante el día, ya…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡UNA GENERACIÓN DESNUTRIDA! Encovi : 64% de la población perdió 11 kilos en un año -► https://t.co/Cfa6ogn200 https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VirgoVeneranda: #CatholicosOnLine #EnvíoDiario #EnvíoDiario Únete a tu fe y sé más feliz, lee el EVANGELIO–SANTORAL–CARTA–CATECISMO-y-B…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @drvargasquemba: Un presidente con solo el 15% de apoyo popular, y hace lo que se le da la gana, significa que la monta a punta de corru…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELNODOColombia: Se derrumba la Campaña de Gustavo Petro por su victimismo, pereza y paranoia. Análisis psiquiátrico del PETROCHAVISMO h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alvarosalazaro: @ELNODOColombia Lo que faltaba en la hermana repubica, que gane la isquierda masacradora de civiles, donde la muerte y…]]></document>
		<document><![CDATA[@ELNODOColombia Lo que faltaba en la hermana repubica, que gane la isquierda masacradora de civiles, donde la muerte y la impiedad destruyo historicamente la sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alvarosalazaro: @drvargasquemba La degenerada y maligna dictadura en Venezuela, cree que el pueblo es estupido y sigue los ideales de c…]]></document>
		<document><![CDATA[@drvargasquemba La degenerada y maligna dictadura en Venezuela, cree que el pueblo es estupido y sigue los ideales de cuerda de bandidos que al final caeran.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BIBOCol: Las condiciones atmosféricas y climáticas del mes de marzo amenazan con  recrudecer la contaminación en el Valle de Aburrá. Cu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¿LO VAS A COMPRAR? El libro que sacaría a la luz al narcotráfico chavista (Detalles) https://t.co/RkbDsdc0R4  https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ResistenciaV58: Más de 35 médicos se han ido del Hospital del Seguro Social de Táchira https://t.co/qLmetjGFbG]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist En 1978 sali de Medellin via Barrancabermeja via Venezuela, que recuerdo tan espectacular haber viajado en ese tren . Ojala y lo activen de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AstridRaga: La lepra está mutando y adquiriendo resistencia a los medicamentos #Advertencia https://t.co/FmovYhBdlX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SusanaBoteroH: Buenas noticias para las personas que suelen reírse de sí mismas https://t.co/XPuxIdUK8R]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Leonius1: El fiscal cómplice intenta montar un show para encubrir a los pranes del Narcoregimen mADurista, pero como dicen por ahí lo q…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Conapdis: Conoce la historia de Bertha Gloria Salazar quien tiene parálisis cerebral y logró evolucionar gracias a la natación https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sllucchese: Tu solo sirve @vladimirpadrino para showsero montando vídeos y que disparando... te van a dar tu dosis DE PATRIA CABRON!!!…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @olgamir60: @LaRazon__ @vladimirpadrino Tienes tiempo d arrepentirte y salvar a tu familia+ nietos. ASÍ mismo salvar nuestra Vnzla.Pujan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ResistenciaV58: Poliguárico capturó a un capitán y un sargento del ejército con dos vacas y cuatro cochinos robados y sacrificados http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: PASITO A PASITO...Cotización del dólar en el mercado paralelo se mantiene con tendencia a la baja https://t.co/FHGJ9uAZk…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @soldadoDfranela: En las manos de los comisarios del SEBIN se encuentra desde el año pasado la orden de traslado de @LORENT_SALEH al hos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EvelynOsmos: Tres razones de peso para que decidas viajar a Uruguay #Viajes https://t.co/LsN2eHhvMX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Birrilly: #CasoPadrePalmar Abogados q asesoran al @PadreJosePalmar en #EEUU indican que LLEVA DETENIDO 2SEMANAS EN #Texas YA QUE SOLICI…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GabrielaSallent: Revelan cuáles son las regiones más propensas al impacto con asteroides #análisis https://t.co/KJhpefG7fj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡ESCÁNDALO! Rafael Lacava ocultó millones de dólares en Suiza y Andorra (+ pruebas) #TeamHDP https://t.co/YLq9WrEfHQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasRCN: "Petro se estaría reflejando en el espejo de Maduro, en el espejo de Trump de perfiles mucho más autoritarios que no respe…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @delsasolorzano: #ServicioPúblico para mi mamá, requiero con carácter de urgencia el medicamento Alpran. Agradecería a cualquier persona…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SusanaBoteroH: Adiós a la radio FM: Noruega es el primer país del mundo que apaga sus emisiones #tecnología https://t.co/eraQ0ebbxk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yamisaleh: .@LORENT_SALEH el secuestro que tiene el gobierno es inhumano, cruel y despiadado. Los ojos del mundo observa todo, llegará…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cgtnenespanol: Este gato debe tener un alma de rata. #China #Sociedad
https://t.co/1LhTXzVhXT https://t.co/7XoQaAux7j]]></document>
		<document><![CDATA[RT @desoir2525: Un despliegue sin precedentes para masacrar a Oscar Pérez y su equipo, pero para joder a un verdadero asesino terrorista na…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GuillermoLavado: No a la dosis mínima, queremos nuestro jóvenes libres de droga #senadocambioradical2 https://t.co/iHB8p9gCd3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: Venezolanos en Quito dieron comida a migrantes que huyen de la crisis madurista (+Fotos) https://t.co/VG0FABwAsg  https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlaangola: HAMBRE: "La dieta de Maduro ha hecho perder 11 kilos a los venezolanos". Marianella Herrera (Observatorio Venezolano de Sa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DiarioTalCual: VISA DE EEUU.  Embajada responderá por correo electrónico todas las dudas sobre la solicitud https://t.co/B6eaLfteAB htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ResistenciaV58: Sube más de 40% cifra de niños en situación de calle en Venezuela https://t.co/rdgdh7RDhH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElUniversal: Cinco militares murieron y 10 quedaron heridos en un ataque con explosivos que presuntos rebeldes del ELN perpetraron este…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CIDH: Soc. civil Venezuela: La escasez de alimentos se agudiza en las cárceles, prisiones preventivas y hospitales psiquiátricos #CIDHA…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► La promesa que Luis Almagro le hizo a la madre y a la esposa de Óscar Pérez
 
https://t.co/wG5rdlAh6r https://t.co/fjtKSIp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alvarosalazaro: @AlbertoRavell A la boca del lobo van la mayoria, sin titulos y reprimidos por la dictadura inhumana, a caer en manos d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Citytv: #TuMundoHoy Joven boxeador, Miguel Angel Vargas, se encuentra entre la vida y la muerte por las fronteras invisibles en Medellí…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alcaldeledezma: Maduro dice: "Iré a la Cumbre de las Américas llueve, truene o relempaguée". Ah, si..tu sabes que al igual que los vene…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @accionlibertad: #Libérenlas | 
Melanye Álvarez es bailarina y está recluida injustamente hace 2 meses en el #Sebin. ¿Su "delito? pensar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: #ServicioPúblico Para familia con pobreza extrema. 3 niños con desnutrición severa. Se necesita de EMERGENCIA: Fórmulas,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reportero24: OPPENHEIMER: ¿Se colará Maduro en la Cumbre de las Américas? https://t.co/rNIyjZbxaP Mientras Maduro vive su fantasía elec…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reportero24: Maduro probablemente se quedará en casa, dirá que el “imperio” quiere invadir a Venezuela y asesinarlo, invocará el princi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Cooperante: ¡Con los ganchos puestos! Actriz Heather Locklear terminó presa por violencia doméstica https://t.co/6SiEb2p6EX  https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ibepacheco: Hay que dejar muy claro al mundo que candidato que se inscriba lo hace contra la voluntad de millones de ciudadanos e insti…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertoRavell: Migrar o morir: Los venezolanos llegan a Colombia a pesar de las fuertes medidas de control (Fotos) https://t.co/upbszb7…]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell A la boca del lobo van la mayoria, sin titulos y reprimidos por la dictadura inhumana, a caer en manos de la delincuencia en la hermana republica.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: Mira el "rojito" socio de los narcosobrinos que no aguantó la presión y se declaró culpable (tic, toc) https://t.co/DZAudiX…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡DOMINADOS POR EL DEMONIO! “Petro”: La más agresiva y belicosa de los espíritus del vudú -► https://t.co/hmFzt3LqGk https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexandrafranco: Mujeres Venezolanas Resteadas y Arrechas con este gobierno! 
Te invito a firmar el manifiesto realizado principalmente…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @anggelcar: @liliantintori @leopoldolopez Ah.. Y ud olvida que hoy se cumple un mes del vil asesinato de Oscar Perez y su equipo? Herman…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Analitica: #PulsoRegional Inician plan de atención integral en #Táchira para enfrentar la tasa de mortalidad neonatal https://t.co/QUV0…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EvelynOsmos: ¿Cómo pueden los caballos comunicarse con nosotros? #Animales https://t.co/FK5mZP0q0L]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ShirleyVarnagy: "El presidente Santos, ordenó en su visita, frenar el paso fronterizo. En ningún momento el gobierno colombiano quiere…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: 2) De modo q hay una profunda diferencia entre el 2005 Vs 2018;aquello fue una acción de náufragos suicidas,sin eco in…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: 3) Hoy hay un camino de lucha q nos ha permitido derrotar a la #NarcoDictadura en el campo político internacional.Un e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: En este momento saliendo del cementerio de Upata donde Se realizó el sepelio de 2 de las víctimas de la #MasacreDeGuas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: Familiares de las Víctimas de la #MasacreDeCicapra explican q los cuerpos tenían signos de torturas,quemaduras,fractur…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: Otros cadaveres de las víctimas de la #MasacreDeCicapra fueron trasladados a Guasipati,El Miamo,Cd Bolívar,Cd Guayana…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bellomc: @AmericoDeGrazia Hoy también enterramos en Ciudad Bolívar a otra de las víctimas de esa masacre Tygue Linares 34, no era Miner…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: La #MasacreDeCicapra estuvo a cargo del Teniente Coronel Romero Vergara del ejército (FAN). La opacidad,la impunidad,l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: Giovanni Vera y Jhohan Contreras eran cuñados y perdieron la vida en la #MasacreDeCicapra. Angilys Rodriguez y Yurbi D…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RunRunesWeb: “Lo de Cicapra fue una ejecución, no hubo enfrentamiento” - https://t.co/JK3U6VSxBc por @GEDV86]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AmericoDeGrazia: @RunRunesWeb @GEDV86 Buen trabajo German (@GEFV86)Lo felicito en nombre de los Guayanes,para q el mundo sepa la verdad…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AstridRaga: VIDEO: Cómo se vive en los barrios de Caracas la crisis de Venezuela https://t.co/JA0HyLWzvA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WowToday_: ► Desgarrador, muere tercer niño de la misma familia por comer yuca amarga
 
https://t.co/fwQWyQVbMO https://t.co/8TPohokqWa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReporteYa: #14Feb ¿Cómo se explica que el Gobierno continúe argumentando sabotaje a las instalaciones eléctricas si todas están militar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @promedehum: Q.E.P.D. #13Feb Lamentamos informar que esta madrugada murió el joven ANYELO QUINTERO quien fue herido de gravedad el 28 de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Watcher_Ven: Al final de la tarde, Venezolanos q viven en la Plaza Simón Bolívar de Boa Vista se agolpan para recibir un plato de comid…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FERMINMARMOL: Otra vez el Gob nos lleva al sótano del ranking. Despues de 19 años, retroceso en todos los ítems. https://t.co/eiGNEDq7j3]]></document>
	</documents>
</author>