<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@NOTICIADELVERD3 Confirmado ?????????]]></document>
		<document><![CDATA[@PasionVerde2008 Metaforas que pueden ser mal interpretadas muchachos, hay que ser prudentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@PasionVerde2008 No muchachos, me parece que esa no es la forma. Hay que manejar el tema con prudencia y en PAZ como debe ser. SDVSF pero con respeto por el rival.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosvaldes5 @FCBayern Curiosa pregunta viniendo de un jugador de fútbol profesional. De lejos es el mejor, lo dice la nomina, el juego, los puntos en la tabla y la cereza del ponqué es James.]]></document>
		<document><![CDATA[@monterolaopcion @PartidoOpcion Pero llegan a dedicarse a esto con 70 millones de sueldo. Se necesita mas que una imagen con las funciones, se necesitan hechos. Los colombianos ya no pasamos entero y eso deben saberlo todos los politicos. HECHOS NO PALABRAS...!!!! https://t.co/jJh5kG5wz5]]></document>
		<document><![CDATA[@VickyDavilaH NO soy santista, pero si fuera el innombrable seguramente si estaría de acuerdo señora remedo de periodista, verdad ?]]></document>
		<document><![CDATA[@FSRadioCO Yo creo que si tendremos la mejor versión, pero no solo por su momento, también porque se lo merece, porque es un ser humano inmejorable y porque Leonardo Jardim ha hecho la labor de cuidarlo como un hijo. @licheduran @PinoCalad]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielAnguloR @FALCAO @FSRadioCO Yo creo que si tendremos la mejor versión, pero no solo por su momento, también porque se lo merece, porque es un ser humano inmejorable y porque Leonardo Jardim ha hecho la labor de cuidarlo como un hijo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lorecar_ma @ETBsoluciones Te anularon el botón de retroceso del control porque despumes de un año debes pagar 23.000 mas en tu factura ?]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO Cuando la brutalidad aflora en un candidato es porque esta en UCI si propuesta política.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia Eso dijo el hermano, mañana sale con la familia y los vecinos en un video, todos llorando, porque es un buen ser humano, corrupto, pero bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé quien deba tomar la iniciativa y por bien de la institución ofrecer una disculpa, eso es menester del manejo interno. Lo cierto es que @Macne10 es un grande que debe seguir siendo grande en el mejor de América. https://t.co/RCg0nVnx33]]></document>
		<document><![CDATA[@LDSoficial @NOTICIADELVERD3 @nacionaloficial Hay que hacer lo racionalmente necesario para que @Macne10 no se vaya, Hay que reventar las redes sociales en respaldo a este jugador pero lo importante es que el apoyo le llegue a él y a las directivas para que limen diferencias y todo cambie.]]></document>
		<document><![CDATA[@NOTICIADELVERD3 Será que lo @Macne10 se puede dar para quedarse ? que hay que hacer ? Apoyo total de la hinchada.]]></document>
		<document><![CDATA[@UnDatoCurioso__ Con semejante demora deben estar en Cifin y Datacredito.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafael_Ballen @ELTIEMPO Debe ser muy triste la vida de una persona que cada vez que se levanta el primer pensamiento es identificar de quien debe defenderse por loe errores que cometió.]]></document>
		<document><![CDATA[@orduzrubio @FndoGaviria @ColOroyPaz @NairoQuinCo Ah carajo y que le paso a Nairo ?]]></document>
		<document><![CDATA[@rafasanabria3 @jaicris125 Y si el jugador se cambia la camiseta durante el partido ?]]></document>
		<document><![CDATA[@RestrepoJCamilo @PaoCelisEspinel 44 millones de colombianos deberían leer este trino, sencillo, simple, arrasador para entender, que como en el plebiscito, nos quieren emberracar para lograr sus fines oscuros y delictivos, si cabe el termino.]]></document>
		<document><![CDATA[@NOTICIADELVERD3 No puede ser que dejemos ir a este jugador. Un error, ojala después no nos cueste.]]></document>
		<document><![CDATA[@Caromunozb Espero que cuando se coma el primer moco nos mantengan al tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@sandavila88 @NOTICIADELVERD3 @Macne10 Mac10 no se debería ir de @nacionaloficial no sabría como o que acción tomen internamente para abordar el tema pero lo necesitamos, como jugador y como persona. Es importante.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez Cuando un personaje como Vargas Lleras empieza a decir pendejadas es porque se ve acorralado, es el temor del fracaso prometiendo cosas sin sentido tratando de abarcar votos que ya no tiene.]]></document>
		<document><![CDATA[@alekssax @BriJBolivar @JULIOC_HERRERA @petrogustavo Nadie discute la responsabilidad del estado. Timochenko pidió hasta perdón, que no es menos de lo que hizo el M-19, entonces ¿hoy Petro y en unos años Timochenko ?]]></document>
		<document><![CDATA[@BriJBolivar @JULIOC_HERRERA @petrogustavo Por eso, entonces démosle la presidencia, porque la culpa fue del ejercito, en unos años Timochenko también tendrá su premio. Excelente apreciación la tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[@BriJBolivar @JULIOC_HERRERA @petrogustavo Y eso le resta culpabilidad al M-19 ? Respetable tu punto de vista, entonces como el ejercito combatía a las Farc, démosle a cada uno de ellos un ministerio.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA @petrogustavo Recuerde que el holocausto del palacio de justicia tuvo el sello del M-19 que nada tiene que envidiar a las Farc. Hay muchos que no recuerdan, memorias débiles, pero esa pagina de la historia lleva su nombre, como Timochenko.]]></document>
		<document><![CDATA[@juancadelgado @20Wilsongarcia @petrogustavo Recuerdan de donde viene este señor? del M-19, los mismos de la masacre del Palacio de justicia que nada de diferente tienen del as Farc. En las urnas es que hay que cobrar lo que hicieron. No se dejen convencer de discursos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SebastianPava79 @RicardboDiaz @WRadioColombia @VickyDavilaH @petrogustavo  https://t.co/2tQHV9XyIw]]></document>
		<document><![CDATA[@Taratiann @RicardboDiaz Escuchar es muy fácil, pero el problema es nunca nos gusta ver lo que hizo o dejo de hacer, mas de lo ultimo que de lo primero y es entonces cuando se vende el voto, ya no por un tamal, sino por un discurso, que como discurso no vale mucho. Como las encuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN Anda muy malo el Sr. Malo, que malo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel oh, my God
Oh mon Dieu
о боге
oh per déu
Ach za boha
oh per dio]]></document>
		<document><![CDATA[@Monikhin Acertado comentario. Esperar es lo mejor, lo que no sabemos es cuanto tiempo hy que esperar. Preocupante lo de @Macne10 se nota la ausencia, se nota demasiado.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia La verdad sea dicha https://t.co/dAOp3yWld2]]></document>
		<document><![CDATA[@TinoasprillaH TOTAL....!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia No será el Ferrari del señor João Gama Leão presidente de Prebuild ? Será que volvió este delincuente a Colombia ?]]></document>
		<document><![CDATA[@RJDuranSanJuan @estejaramillo Que HP golazo.... no joda....]]></document>
		<document><![CDATA[@OCordobaBBVA @licheduran @DarioAngelR @elbombardero72 @aristigol09 @PinoCalad @DanielAnguloR Encontré ese tuit, imposible no compartirlo. Para mi el mejor del mundo en su momento. https://t.co/j0IJ4V4kE0]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBayernES @jamesdrodriguez Qué pedazo de jugador James, orgullo nacional. Solo hay que disfrutarlo y orar por su bienestar y crecimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotasmantilla Si cada latido del corazón cuando James o Falcao juegan tuviera un precio y lo pagaran, los taxis en Colombia serian solo Ferrari, así de pobres seriamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel La verdad estaba pensando en los dirigentes de las FARC, no en el partido político. Se cruza por ahí la tristeza de quienes no están porque por su mano y surge ese dolor de patria. Pero la Paz y reconcilian es la realidad y hay que apoyarla.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel @FARC_EPueblo @TimoFARC Falto una, haber nacido.]]></document>
		<document><![CDATA[@cejaspobladas No viejo, no lo necesitamos grande, lo necesitamos con ritmo de juego, goleador, inspirado, grande ya es.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA Hace unos años, le apostaba todo a Uribe, pero uno puede ser tan obtuso para no darse cuenta que realmente no es ni la persona, ni el dirigente. Es normal y natural darse cuenta de ese tipo de cosas, pero irracional defender lo indefendible,]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel No será de las decisiones de vida y sus consecuencias ?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN No publiquen bobadas, TODO EL MUNDO SABE que Maduro no dejara el poder nunca, lo heredara a algún otro tirano y Venezuela sera un desierto.  Salvo que surja un nuevo libertador pero todos sabemos que no va a pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[@isabellardila @SAbbasi3010 Lo complicado del tema es que hay personas que aun les creen, estos oscuros dirigentes que tenemos son los errores mas grandes de la historia y uno se pregunta como pudo ganar este HP espermatozoide ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ceaugolar @isabellardila @lasillavacia @lunadavid @German_Vargas Que lastima, no entendiste.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Recuerdan esta novela ? ahí están las consecuencias de vender alucinógenos visuales a una generación que se supone estaba en recuperación. Y sigan escuchando regeton que eso vamos a terminar en alojamientos compartidos todos con todos. https://t.co/aD3DqmPB4K]]></document>
		<document><![CDATA[@ceaugolar @isabellardila @lasillavacia @lunadavid @German_Vargas Los picaros y torcidos son pocos, pero nosotros mismos los elegimos y en consecuencia estamos bien representados. El que lo entendió....]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Pienso lo mismo, como es que no le dan la misma comida a los corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[La historia de “Churo” Díaz y Beatriz Castro https://t.co/1ePnvL9y4B vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[‘Churo’ Díaz deberá cantar con un brazalete del Inpec | https://t.co/7nKwIMfif1 https://t.co/7BjdSKdwBK vía @el_pilon]]></document>
		<document><![CDATA[@lasillavacia @lunadavid @German_Vargas Luna como Lara y otros jóvenes políticos eran la esperanza de cambio que pensamos en mi generación se podía dar. Hoy día con estas alianzas deplorables esta visto que la política daña y aborta conciencias mas que el narcotrafico.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA @ContraGodarria Sigan creyendo en pendejadas, ya se les olvido lo del plebiscito...?? https://t.co/56dRRblF1i]]></document>
		<document><![CDATA[@PensadorDiceES @FrasesBonitasJA Como quien dice, antes era indeciso, ahora no sé.]]></document>
		<document><![CDATA[@DeportesRCN TOTAL, si ese tipo de sanciones existen, debe ser expulsado y no solo eso vetado por un par de años. No es posible que este tipo de vergonzosas e indignantes situaciones se presente en el fútbol o en cualquier escenario.]]></document>
		<document><![CDATA[@WinSportsTV Bonito titular, como si el RM no fuera el que esta realmente en crisis.]]></document>
		<document><![CDATA[@cejaspobladas Sigan creyendo en guevonadas, ya se le olvido lo del plebiscito...? https://t.co/dux4nRF6bj]]></document>
		<document><![CDATA[@orduzrubio @Nacional @ChapecoenseReal Desde todo punto de vista, reprochable, de mal gusto y sancionable. Solo esperemos que la justicia por allá si funcione. Sanción ejemplar.]]></document>
		<document><![CDATA[#ListaLaLiga el ambiente ya esta enrarecido, si se queda no será el mismo camerino. Hecho el daño, es mejor que se vaya y esté en el equipo de su agrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Me gustaría ver al juez explicarle a las victimas, pensionados que viven de caridad o arrumados en una pieza, como la ley deja libre al que se gasto la plata que ellos dejaron con alguna esperanza de mejora. Que pena pero la JUSTICIA ES UNA MIERDA !!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA Lo que debe causar indignación es la estructura familiar, le venta indiscriminada de cocaína social envuelta en novelas y series de narcos, sicarios y prostitutas nacidas y otras formadas por el poder del dinero fácil. Eso si es una vergüenza indignante.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN Como decía un amigo, hágame el HP favor, donde vive esta señora. No vayan a decir que la tal migración no existe como con el paro campesino que paralizo el país.]]></document>
		<document><![CDATA[@aristigol09 Siempre vas a ser un ÍDOLO para quienes tenemos el corazón verde y el alma tricolor. Gracias por tantas alegrías. La pasión por el deporte siempre estuvo al orden del día pero en fox hay momentos que se te va la mano.]]></document>
		<document><![CDATA[@Marianiniecheve @isabellardila Yo veo una encuesta, me acuerdo del plebiscito y ya, no le creo.]]></document>
		<document><![CDATA[@vozdeacordeones @elpaiscali @elheraldoco Y para completar, ademas de testaferro.... https://t.co/4UddfubmMd]]></document>
		<document><![CDATA[@luzvy4 @WRadioColombia Si ya se conoce que el ELN esta reclutando venezolanos, el tema de hecho está tomando dimensiones insospechadas y el gobierno lo ve como un problema menor. Muy, muy delicado todo lo que esta pasando con esta migración masiva.]]></document>
		<document><![CDATA[El cantante 'Churo' Díaz se declaró inocente en audiencia por presunta estafa https://t.co/AcTPNzT0PT]]></document>
		<document><![CDATA[@susoelpaspi Pero le fue bien Suso, yo llegue ayer de viaje y el celador no me dejo entrar, jajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrasesBonitasJA Mmmmm o al contrario, la verdad sea dicha.]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidPDBog Sea quien sea el dijo o no dijo, el malestar ya esta ahí, es como cuando la novia con gripa muerde una empanada, ya nadie quiere recibirle un bocado, el daño ya esta hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monikhin @elheraldoco Muy triste lo que publicas, @Macne10 es un ídolo en @nacionaloficial. Que esta decisión no vaya a pasarle factura al equipo como lo sucedido con Lillo, cuando por malas decisiones el tema no funcionó. Algún día tenia que irse pero no me parece ni el momento ni la forma.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Hay  muchas Natalias por ahí que seguramente ven la guerra desde la comodidad de un TV, pues bien, que empuñen un fusil e inviten a sus familia a hacer lo mismo y que no se preocupen que nosotros los esatremos animando viendolos por TV.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monikhin @Pachovelez10 Por ahí se dice que @Macne10 no se quiere ir, me parece que es un tema interno, no se puede desconocer el enorme aporte del jugador y en eso Almiron debe ser consciente. Lo de anoche hay que darle tiempo, pero @nacionaloficial no da margen de error.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaNocheNTN24 @NoticiasRCN La familia no hay duda. Cuando un delincuente de estos llega a la casa, se orina en el florero de la sala y nadie le dice nada, entonces cree que el mundo también es la sala de su casa y hace lo que le da la gana.]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidPDBog Mucha, pero mucha falta le hace falta la pausa de @Macne10 a @nacionaloficial . Debería pensarlo y no irse ahora que las cosas parece que pueden resultar mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA Y dicen que los brutos son los venezolanos ?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Y que es lo raro, nosotros convivimos con 102 ratas en el congreso y nada que los podemos exterminar.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel La cumbre de Trump, Pastrana y Uribe no dejo de ser un encuentro en el orinal del hotel poniendo cara de pendejos porque no sabían que decirle a Trump. Después justificaron el encuentro dándole la mano sin percatarse que Trump no se la había bañado.]]></document>
		<document><![CDATA[@WbeimarMunoz De ser cierto, que burla. Como quien dice venga nos casamos pero vaya practique con una amiga antes de vivir juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Capturan al cantante vallenato Churo Díaz https://t.co/b5OJoPHVUn vía @elcolombiano]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Y si le sale falso, sale con la cara de Vargas Lleras.]]></document>
		<document><![CDATA[Testaferro de "Mama Beatri" quienes robaron a mas de 700 personas con mas de 130.000 millones, la mayoría pensionados que quedaron en la calle y ahora resulta que no tienen la plata. Otro caso de mas de 3 años en juzgados y sigue en la impunidad. https://t.co/9emEB3YY4W]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Sencillo, que exista...!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Es el peor escenario de la migración de Venezuela y el gobierno aun no dimensiona el problema, seguramente esperando que el nuevo presidente lo afronte. https://t.co/sX77CMQOYu]]></document>
		<document><![CDATA[Dijín captura al Churo  Díaz en Santa Marta https://t.co/cHdf7dzDt9 vía @elheraldoco
De a pocos van cayendo los testaferros de Beatriz Isabel Castro Perez que robo a mas de 700 personas cerca de 130.000 millones de pesos, la mayoría pensionados que quedaron en la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia No se cual es el problema con los gorditos, también hacemos ejercicio y nos cuidamos la mayoría. Parecer un cadáver por la extrema delgadez no se que tiene de bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Enferma o con problemas de salud, diría yo.]]></document>
		<document><![CDATA[@elbombardero72 Es un gana-gana, el equipo tiene a un grande que le puede dar mucho y para él es una buena oportunidad de surgir y quien sabe, puede que lo tengan en cuenta en selección si hace una buena temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Las bondades del perdón no tienen limites, no somos pareja pero somos los mejores amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[@nacionaloficial #ElAmorTodoLoCura en la cancha se defienden colores pero en el fútbol se admiran y respetan todos por eso profe, bendiciones desde el corazón verdolaga para un inmejorable técnico azul, un ser humano blanco y una persona transparente. @Monikhin Todos con el profe en este momento]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Pueden por favor quitar el fondo, daña la imagen.]]></document>
		<document><![CDATA[@smulford16 @ManueldGarciao @PaoCelisEspinel Lo complicado es que fue después de 2 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Lo siento, el niño no es tuyo (y fue cierto).]]></document>
		<document><![CDATA[@UnDatoCurioso__ Ahhhhh era para eso. Con razón mi abuelo se quedo sordo, se lo puso donde no era.]]></document>
		<document><![CDATA[@FernanMartinez Todavía, existe esa sinverguenceria que alimenta la podredumbre del ser humano manchadas de sangre en cada toro ? De las bajezas humanas, esta, y de seres romanos en tiempos de cesar vistos como errores, quienes asisten a la plaza.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Tranquila con este verano no cierran ninguna playa.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel Jum no me imagino porque lo dices, debiste enviar evidencia para pasar la queja... jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisEspinel La gente se deja confundir muy fácilmente producto de la ira que expele en innombrable y su gente, se pincha un carro y la culpa es de la paz. Por favor reacciones Colombianos....!!!!]]></document>
	</documents>
</author>