<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Conozco a centenares de maridos que serían felices de volver al hogar si no hubiese una esposa esperándoles.
(GROUCHO MARX)]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera patria del hombre es la infancia. 
(RAINER MARIA RILKE)

http://t.co/sj84Q0Xngh]]></document>
		<document><![CDATA[La belleza sin gracia es un anzuelo sin cebo.
(NINÓN DE LENCLOS)

http://t.co/qyR4bNy6Hw]]></document>
		<document><![CDATA[La ambición es el estiércol de la gloria.  
(PIETRO ARETINO)

http://t.co/qyR4bNy6Hw]]></document>
		<document><![CDATA[Amar sin deseo es peor que comer sin hambre.
(JACINTO OCTAVIO PILÓN)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Un beso dado a una mujer lo mismo puede conducir a la felicidad que al matrimonio.  (ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es más importante que la paz, porque la mentira es la madre de la guerra.  (GANDHI)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Decir la verdad lo puede hacer cualquier idiota. Para mentir hace falta imaginación.  (JAUME PERICH)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras medio mundo pide paz, la otra mitad está en guerra.  (RUSSADIR)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud es el suplemento vitamínico de la anémica rutina social. (FERNANDO SAVATER)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[La tierra no tiene sed de la sangre de los soldados, sino del sudor de los hombres.(PROVERBIO BRASILEÑO)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[La esperanza será la espada que rompa nuestras cadenas. (JOSÉ LLAMAZALES)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa como piensan los sabios, más habla como habla la gente sencilla.(ARISTÓTELES)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[El que en un arte ha llegado a maestro puede prescindir de las reglas. (ARTURO GRAF)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera que despierto se comportase como lo hiciera en sueños sería tomado por loco.(SIGMUND FREUD)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Hablar de ilusiones es admitir a la vez que existe una realidad no ilusoria.(ANDRE MAUROIS)

http://t.co/7Ixw7mer6L]]></document>
		<document><![CDATA[Un libro, como un viaje, se comienza con inquietud y se termina con melancolía.(JOSÉ DE VASCONCELOS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sea posible hablar de libertad, el Estado como tal dejará de existir.(FRIEDRICH ENGELS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La prisa engendra el error en todo, y del error sale muy a menudo el desastre.(HERODOTO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[La dificultad de acertar no hace sino ayudar a la dificultad de emprender.(PIERRE AUGUSTE CARON DE BEAUMARCHAIS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelPadre El padre debe ser el amigo, el confidente, no el tirano de sus hijos.(VICENZO GIOBERTI)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelPadre Una casa sin hijos es una colmena sin abejas.(VÍCTOR HUGO)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelPadre Por severo que sea un padre juzgando a su hijo, nunca es tan severo como un hijo juzgando a su padre.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)]]></document>
		<document><![CDATA[El amor nunca muere de hambre; con frecuencia de indigestión.(NINÓN DE LENCLOS)

http://t.co/sj84Q0WOTH]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que afrontar riesgos y desafíos, pero siempre con un margen de seguridad.(ALFREDO KRAUS)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[La paz exige cuatro condiciones esenciales: Verdad, justicia, amor y libertad.(JUAN PABLO II)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro nos tortura y el pasado nos encadena. He ahí por qué se nos escapa el presente.(GUSTAVE FLAUBERT)

http://t.co/8qmvN8b3]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen libro es un regalo precioso que hace el autor a la humanidad.(JOSEPH ADDISON)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que una persona puede imaginar, otras podrán hacerlo realidad.(JULIO VERNE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[En la lucha contra la realidad, el hombre sólo tiene un arma; la imaginación.(JULES DE GAULTIER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Experiencia es el nombre que todos dan a sus propios errores.(OSCAR WILDE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Amor sin celos no lo dan los cielos.(REFRÁN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El beso es una forma de diálogo.(AURORE DUPIN, GEORGE SAND)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es la poesía de los sentidos.(HONORÉ DE BALZAC)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Uno escribe a base de ser un minero de sí mismo.(JOSÉ LUIS SAMPEDRO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Incluso en el trono más alto uno se sienta sobre sus propias posaderas.(MICHEL DE MONTAIGNE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Aprender música leyendo teoría musical es como hacer el amor por correo.(LUCIANO PAVAROTTI)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Tocar el arpa es tener el arte delicioso de las caricias y pellizcos.(RAMÓN GÓMEZ DE LA SERNA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los moralistas son personas que se rascan allí donde a otros les pica.(SAMUEL BECKETT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los proverbios son los gérmenes de la moral.(PLUTARCO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La moral es a menudo el pasaporte de la maledicencia.(NAPOLEÓN BONAPARTE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Esforzarse en pensar bien: he aquí el principio de la moral.(BLAISE PASCAL)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos iguales ante el deber moral.(KANT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres no llevan puesto lo que les gusta. Les gusta lo que llevan.(CHRISTIAN DIOR)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Las modas son epidemias inducidas.(GEORGE BERNARD SHAW)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que es moda se pasa de moda.(COCO CHANEL)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer se desesperará si la naturaleza la hubiese hecho tal como la moda le adorna.(MADAME DE LESPINASSE)
http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdo incluso lo que no quiero, pero no puedo olvidar lo que quiero.(CICERÓN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Donde funciona un televisor, hay alguien que no está leyendo.(JOHN IRVIN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un médico va detrás del féretro de su paciente, a veces la causa sigue al efecto.(ROBERT KOCH)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La medicina cura, la naturaleza sana.(PROVERBIO LATINO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Gran médico es el tiempo por lo viejo y por lo experimentado.(BALTASAR GRACIÁN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los médicos, como la cerveza, mejor cuanto más viejos.(THOMAS FULLER)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy para la comunidad más vale un clavo que una tesis sobre el comunismo.(VLADIMIR V. MAIAKOVSKI)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El amor abre el paréntesis, el matrimonio lo cierra.(VÍCTOR HUGO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cómo! ¿Que se ha casado? ¡Y pensar que lo dejé gozando de tanta salud! (ANTÍFANES)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[No quiso la lengua castellana que de casado a cansado hubiera más que una letra de diferencia.(LOPE DE VEGA)
http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[No te cases por el dinero; puedes conseguir un préstamo mas barato.(PROVERBIO ESCOCÉS)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La matemática es el alfabeto con el que Dios escribió el mundo.(GALILEO GALILEI)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La tierra es la cuna de la razón, pero no se puede vivir siempre en la cuna.(KONSTANTIN TSIOLKOVSKI)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La patria del escritor es su lengua.(FRANCISCO AYALA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Nos aburrimos porque nos divertimos demasiado.(HENRI MARET)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[He tenido éxito en la vida. Ahora intento hacer de mi vida un éxito.(BRIGITTE BARDOT)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo hace sufrir tanto como un enemigo.(PROVERBIO ÁRABE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Tómate tiempo en escoger un amigo, pero sé más lento aún en cambiarlo.(BENJAMIN FRANKLIN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad supone responsabilidad. Por eso la mayor parte de los hombres la temen tanto.(G. BERNARD SHAW)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Ser libre es dejar de depender de alguien para depender de todos.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Libre al que muere has de llamar. No al que nace en libertad.(REFRÁN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los árboles más viejos dan los frutos más dulces.(PROVERBIO ALEMÁN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad es como el movimiento, no se define, sino que se demuestra.(E. DE GIRADIN)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Pasa la vida jugando, y cuando llegue el dolor, acéptalo con una sonrisa.(LYN YUYANG)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte y el juego nivelan todos los rangos.(SAMUEL FOOTE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El juego cumple una alta misión moral. Sirve para arruinar a los idiotas.(SANTIAGO RUSIÑOL)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Su Majestad el Azar hace los tres cuartos de la tarea.(FEDERICO II EL GRANDE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre odia aquello de lo que se ríe.(BARUCH B. SPINOZA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[No existe ningún hombre que tenga el derecho de despreciar a los hombres.(ALFRED DE VIGNY)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El destino del genio es ser un incomprendido, pero no todo incomprendido es un genio.(RALPH WALDO EMERSON)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Si vas a comprar no empieces por enseñar el dinero.(PROVERBIO CHINO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El deporte es una guerra sin armas.(GEORGE ORWELL)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Si el cuerpo es derecho, no importa que la sombra sea torcida.(PROVERBIO CHINO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El aburrimiento es una mala hierba, pero también una especia que hace digerir muchas cosas.(GOETHE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La conciencia vale por mil testigos.(QUINTILIANO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad aplaca lo imaginario como el río la bruma.(MAIMÓNIDES)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La mayor parte de las gentes confunde la educación con la instrucción.(SEVERO CATALINA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[A los niños, antes de enseñarles a leer, hay que ayudarles a aprender qué es el amor y la verdad.(GHANDI)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[En cada niño nace la humanidad.(JACINTO BENAVENTE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un solo niño bello en el mundo, y cada madre lo tiene.(JOSÉ MARTÍ)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en día sabemos mucho más sobre las necesidades emotivas del niño, pero las olvidamos(.BENJAMIN SPOCK)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El niño muestra al hombre como la mañana al día.(JOHN MILTON)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que mirar con ojos de niño, nunca se debe crecer del todo.(CARMEN CERVERA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier preponderancia de la fantasía sobre la razón es un grado de locura.(SAMUEL JOHNSON )

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[La ignorancia humana no permanece detrás de la ciencia, crece tan rápidamente como ésta.STANISLAW JERZY LEC

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El saber ser ignorante a su tiempo es la mayor prudencia.(D.S. FAJARDO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El humor, como toda planta ligera, tiene raíces profundas.(ENRIQUE JARDIEL PONCELA)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El humorismo revela el lado serio de las cosas tontas y el lado tonto de las cosas serias.(ALBERTO CANTONI)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Nada revela mejor el carácter de los hombres que una burla tomada a mal.(GEORG CH. LICHTENBERG)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[@ristomejide UN, DOS, TRES... como "Super Tacañón"...]]></document>
		<document><![CDATA[En el fondo, tener sentido del humor es ser consciente de la relatividad de las cosas.(ANTONIO DE SENILLOSA)
http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[El humor es una cobardía, una huida de la realidad.(CLAUDE SERRE)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
		<document><![CDATA[Donde no hay humor no hay humanidad.(EUGENE JONESCO)

http://www.miscitascelebres.com]]></document>
	</documents>
</author>