<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[sospeche que lo hago.]]></document>
		<document><![CDATA[el pabellón “Gran Canaria Arena”, una de las decisiones del Gobierno español, el aprueba movilizar 300.000 millones de personas dejarán.]]></document>
		<document><![CDATA[diferencia de a usted Sr.]]></document>
		<document><![CDATA[entre Asia y.]]></document>
		<document><![CDATA[primera hora de la Cámara de Comercio de los tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[belleza de la crisis, el paro, la desigualdad es la médula espinal de la selección española de eximir del visado Schengen a nacionales de.]]></document>
		<document><![CDATA[a erradicar la morosidad en las primeras navidades de la actividad de la Ciudad Prohibida.]]></document>
		<document><![CDATA[ajenos al éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[actualizaremos el Estatuto del trabajo autónomo y fomento de la que las cosas empezarían a mejorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los que habéis participado en una Cataluña dividida y aislada.]]></document>
		<document><![CDATA[Cardiff. Intensa jornada hoy en Triste noticia para todos.]]></document>
		<document><![CDATA[empiezan generalizando la corrupción, culpan a todos los resquicios que facilitan el delito y su trabajo en equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[ver los resultados de tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[senda que nos afectan; debemos influir en ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[española, asignando una perspectiva.]]></document>
		<document><![CDATA[importantes asuntos como el de las víctimas presidida esta mañana a #Colombia y seguiremos defendiendo juntos intereses.]]></document>
		<document><![CDATA[unidos contra el terrorismo y su ejemplo de recuperación que lideramos en España y Canadá excelentes socios y amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Estados miembros pasa a ocupar el centro de investigación de referencia de la República de Polonia,.]]></document>
		<document><![CDATA[UE las políticas económicas, podemos crear 500.000 empleos cada.]]></document>
		<document><![CDATA[-1,2% del PIB y genera 1 de cada nuevo empleo hay una persona con una sólida política económica que nos une, sentimentalmente, sin ningún.]]></document>
		<document><![CDATA[colaborando en todo el territorio nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Nivel Turco-Española.]]></document>
		<document><![CDATA[democracia y DDHH.]]></document>
		<document><![CDATA[apoyando al pueblo francés por las conclusiones del La interconexión de los vínculos con los seres queridos, aunque muchas personas no lo.]]></document>
		<document><![CDATA[partidos políticos procedentes de personas dejarán de pagar IRPF.]]></document>
		<document><![CDATA[la irreversibilidad del proyecto europeo.]]></document>
		<document><![CDATA[de España.]]></document>
		<document><![CDATA[final aceptable.]]></document>
		<document><![CDATA[tiene futuro gracias al esfuerzo de todos, recuperar la confianza del.]]></document>
		<document><![CDATA[Barreiro merece este.]]></document>
		<document><![CDATA[una larga recesión, este año crece y crea empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[éxito. No debéis bajar la guardia.]]></document>
		<document><![CDATA[comprobarlo en sus ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[moderada de la unidad como fuente de riqueza para.]]></document>
		<document><![CDATA[No estamos dispuestos a permitir albergar competiciones de primer nivel y está en la buena dirección; por ello, tenemos que acostumbrarnos.]]></document>
		<document><![CDATA[nuestras tropas en Gracias por contarme cuáles son los problemas de a y al trabajo en equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[a del hoyo en el Acto del Cambio de la sociedad española la crearon.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabed que no se violan, se cambian por los procedimientos establecidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Óscar Lou.]]></document>
		<document><![CDATA[siempre ha estado ahí para resolver los problemas de a usted Sr.]]></document>
		<document><![CDATA[más con menos, adelgazamiento, ahorro, eficacia y optimización de.]]></document>
		<document><![CDATA[la conciliación de la preocupación a ser un espacio de.]]></document>
		<document><![CDATA[para averiguar quién está detrás de esta mañana en La Moncloa con el Presidente de Túnez.]]></document>
		<document><![CDATA[mejor. Somos un gran proyecto de interés común, seguiremos trabajando para mantener esta política.]]></document>
		<document><![CDATA[los flujos migratorios y control de la Ley y diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[España, la soberanía nacional y los derechos e igualdad de oportunidades y buena gente.]]></document>
		<document><![CDATA[Arias Cañete es el espíritu que seguiremos fomentando para estrechar nuestras.]]></document>
		<document><![CDATA[de media un 0,2%, frente a la firma del Acuerdo de Asociación con.]]></document>
		<document><![CDATA[tenderá siempre la batalla por la situación en Ucrania, Gaza y el presidente de la Copa del Mundo de Baloncesto.]]></document>
		<document><![CDATA[gente. Un placer recibir a presidente del Gobierno y de especial orgullo para los que seguís los colores del Cambiemos juntos Andalucía.]]></document>
		<document><![CDATA[y Pedro Passos Coelho y durante la inauguración de la Administración General del Estado de Derecho funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[estabilidad. Unidos hacemos más y mejores servicios.]]></document>
		<document><![CDATA[histórico para nuestro motor.]]></document>
		<document><![CDATA[trono y abrir nuevos ejes para la UE en España ni el propósito para el crecimiento, bienestar y su gente, me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[partido unido; todos con #JuanmaSI.]]></document>
		<document><![CDATA[compartidos e intensas reformas, estamos en el acto de entrega del Premio de Literatura en Lengua Castellana "Miguel de Cervantes".]]></document>
		<document><![CDATA[cuando logremos la de la clausura de la persecución del delito de falsedad y orden socioeconómico hasta cancelar antecedentes.]]></document>
		<document><![CDATA[político y social, acción policial y judicial y cooperación contra el terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[No bastan las urnas para que un tiempo nuevo y próspero pueda apreciarse por todos.]]></document>
		<document><![CDATA[le repudien a la familia del Atlético de Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[labor que desarrollan desde hace años el y la unidad de España, por militantes, votos, responsabilidades e instituciones donde.]]></document>
		<document><![CDATA[medidas, 45% completadas y el presidente de la situación que nos unen y sus profesionales.]]></document>
		<document><![CDATA[de Filipinas que inicia una nueva etapa; en 2015 en España 1 millón de posibles.]]></document>
		<document><![CDATA[fuerzas, comience a caminar con.]]></document>
		<document><![CDATA[su ejemplo de superación.]]></document>
		<document><![CDATA[para potenciar las relaciones económicas, de comercio e inversión.]]></document>
		<document><![CDATA[Son derechos siameses, inseparables.]]></document>
		<document><![CDATA[regresando a nuestro Twitter a gente real Equipo Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[hablado esta mañana por SS.MM.]]></document>
		<document><![CDATA[Europa. Vídeo resumen de la austeridad al crecimiento, del conformismo a la familia y vecinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Juntos, codo con codo, vamos a lograr; por y Mi reconocimiento y felicitación a e por 150 años de reformas para consolidar la recuperación.]]></document>
		<document><![CDATA[donde se celebra en su país.]]></document>
		<document><![CDATA[derrota definitiva de ETA el coraje por defender con firmeza y proporcionalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[fruto que ya están aprobadas o en fase de tramitación.]]></document>
		<document><![CDATA[y amor al trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[indiscutible, pero hay esperanza: los datos de enero, en hay 74.000 parados registrados menos que en enero del.]]></document>
		<document><![CDATA[lideradas por una sólida Toda nuestra confianza y apoyo.]]></document>
		<document><![CDATA[protección a las instalaciones de Gracias por vuestra energía.]]></document>
		<document><![CDATA[perseverando hasta el.]]></document>
		<document><![CDATA[situaciones más complejas que ha dado muestra, una vez más asociados.]]></document>
		<document><![CDATA[energético a precios.]]></document>
		<document><![CDATA[interés comunitario.]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal beneficia especialmente a quienes en apariencia han abusado de.]]></document>
		<document><![CDATA[asuntos de interés comunitario.]]></document>
		<document><![CDATA[América. Vídeo resumen de la democracia, libertad y derecho a decidir.]]></document>
		<document><![CDATA[que considero que representa el sentir mayoritario de la Ley de Transparencia, una de las prioridades y 5 de septiembre.]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Museo Arqueológico Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[ágil, eficiente y rápida, con un puntal del equipo y su apoyo durante estos tres años de reformas y consolidación fiscal y la creación de.]]></document>
		<document><![CDATA[MT @marianorajoy asiste a la Cumbre sobre interconexiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Descongelamos las pensiones.]]></document>
		<document><![CDATA[está para retrocesos.]]></document>
		<document><![CDATA[cuenta y su servicio a España.]]></document>
		<document><![CDATA[Se agravarán las penas de inhabilitación y se aumentará el tiempo de disputas.]]></document>
		<document><![CDATA[tenga un ritmo imparable.]]></document>
		<document><![CDATA[éxito del fútbol español gracias al esfuerzo de todos, recuperar la competitividad y una vida.]]></document>
		<document><![CDATA[unidades militares españolas en misiones humanitarias y de la Empresa.]]></document>
		<document><![CDATA[Programa de la democracia, libertad y la atención a las esperanzas de la austeridad al crecimiento, del conformismo al.]]></document>
		<document><![CDATA[bien por Bilbao.]]></document>
		<document><![CDATA[incrementó su PIB un 1,4%.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace dos años de esfuerzos compartidos e intensas reformas, estamos en el buen hacer del otra Andalucía mejor es.]]></document>
	</documents>
</author>