<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Nunca podré mirarte y no sentir nada."]]></document>
		<document><![CDATA["Y me despedí sabiendo que no quería irme."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca se olvida a una persona, simplemente se aprende a vivir sin ella."]]></document>
		<document><![CDATA["Con quien se aprende a amar, se aprende a llorar, y si la vida lo quiere llegará la felicidad, si no, con el tiempo aprenderás a olvidar."]]></document>
		<document><![CDATA["Vamos a reírnos de todo, porque la tristeza no se cura con mas tristeza."]]></document>
		<document><![CDATA["El éxito consiste en confiar en ti. no depender de nadie y tener en mente que todo es posible."]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos cosas que roban la paz de tu mente: "El trabajo sin terminar y el trabajo que no ha comenzado todavía."]]></document>
		<document><![CDATA["No existe la casualidad, y lo que se nos presenta como azar surge de las fuentes más profundas." (Friedrich von Schiller)]]></document>
		<document><![CDATA["Las cosas no serán exactamente como quieres, pero eso no significa que no puedas ser feliz y disfrutar de tu vida."]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres saber cómo es alguien, mira de qué manera trata a sus inferiores, no a sus iguales." (Sirius Black)]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar demasiado tiempo en hacer una cosa a menudo se convierte en tu perdición. ¡Levántate y hazlo!]]></document>
		<document><![CDATA["Si realmente quieres hacer algo, encontrarás una manera. Si no, encontrarás una excusa." (Jim Rohn)]]></document>
		<document><![CDATA["La arrogancia es la manifestación de la debilidad, el miedo secreto hacia los rivales."]]></document>
		<document><![CDATA["Una parte de los hombres actúan sin pensar y la otra piensa sin actuar." (Ugo Foscolo)]]></document>
		<document><![CDATA[No es difícil tomar decisiones cuando sabes cuáles son tus valores.]]></document>
		<document><![CDATA[Serás tan valioso para los demás como lo has sido para ti mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad deja mucho a la imaginación.]]></document>
		<document><![CDATA[La búsqueda de la excelencia es motivante; la búsqueda de la perfección es desmoralizante.]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito es la suma de pequeños esfuerzos repetidos día tras días.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro poder es nuestra habilidad de decidir.]]></document>
		<document><![CDATA[El mayor fallo que puedes cometer en la vida es el error de no intentarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo recuerda que alguien hay fuera es más feliz que tú con menos de lo que tienes.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es como la fotografía. Necesitas los negativos para desarrollarte.]]></document>
		<document><![CDATA[98-La única forma de hacer un gran trabajo es amar lo que haces. Si aún no lo has encontrado, sigue buscando.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy agradecido a todos los que me dijeron que no. Es por ello que lo estoy haciendo por mi mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor venganza es el éxito masivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener éxito, tu deseo de éxito debe ser mayor que tu miedo al fracaso]]></document>
		<document><![CDATA[Los desafíos hacen la vida interesante y superarlos hace la vida significativa.]]></document>
		<document><![CDATA[Acepta la responsabilidad de tu vida. Sepa que es usted quien se llevará a donde quiere ir, nadie más.]]></document>
		<document><![CDATA[Es difícil esperar por algo que sabes que no ocurrirá, pero es más difícil renunciar cuando es todo lo que quieres.]]></document>
		<document><![CDATA[El propósito de la vida es contribuir de alguna manera a hacer las cosas mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[No me arrepiento de las cosas que he hecho, me arrepiento de las cosas que no hice cuando tuve oportunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[El pensamiento más provocativo en nuestro provocativo tiempo es que aún no pensamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te encuentras solo cuando estas solo, estas en mala compañía.]]></document>
		<document><![CDATA[La opinión es la mitad entre el conocimiento y la ignorancia.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy el hombre más sabio de la tierra, debido a que se una cosa, y es que no se nada.]]></document>
		<document><![CDATA[No te dejes atrapar por el dogma, lo cual es vivir con los resultado del pensamiento de otros.]]></document>
		<document><![CDATA[El espíritu del individuo esta determinado por sus hábitos dominantes de pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA[Para de pensar y termina tus problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa por ti mismo y deja a otros que también disfruten de ese privilegio.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo es una tragedia para aquellos que sienten, pero una comedia para aquellos que piensan.]]></document>
		<document><![CDATA[-Juzga un hombre por sus preguntas en lugar de por sus respuestas.-]]></document>
		<document><![CDATA[-Somos adictos a nuestros pensamientos. No podemos cambiar nada si no cambiamos nuestros pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vida gastada cometiendo errores no es solo más honorable, sino más útil que una vida gastada haciendo nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas personas tienen miles de razones sobre porque no pueden hacer lo que quieren, cuando solo necesitan una razón sobre porque pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura solo proporciona a le mente materiales de conocimiento; es el pensamiento lo que hace lo que leemos nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo como lo hemos creado es un proceso de nuestro pensamiento. No puede ser cambiado sin cambiar nuestro pensamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya pienses que puedes o pienses que no puedes, estas en lo cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa antes de hablar. Lee antes de pensar.]]></document>
		<document><![CDATA["La culpa es mía por haber creído que cambiarías."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más grande es el caos, más cerca está la solución."]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que saber interpretar silencios para nunca tener que pedir respuestas."]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona fuerte, incluso con lágrimas en los ojos, se las arregla para decir con una sonrisa: "estoy bien"]]></document>
		<document><![CDATA["No creas en quien dice quererte, sino en quien lucha por tenerte."]]></document>
		<document><![CDATA["No hacer nada también cuenta como decisión, y a veces puede ser la mejor."]]></document>
		<document><![CDATA["Yo no cambio por nadie, solo mejoro por quien lo merece."]]></document>
		<document><![CDATA["No te canses de hacer el bien, porque aquél que da sin esperar nada a cambio, todo lo que siembra un día lo cosechará en abundancia."]]></document>
		<document><![CDATA["Si callas es malo, si eres sincero es peor."]]></document>
		<document><![CDATA["Comenzar desde cero no es malo, porque cuando comienzas de nuevo, recibes una nueva oportunidad para hacer las cosas bien."]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie sabe el valor de los momentos hasta que se convierten en recuerdos."]]></document>
		<document><![CDATA["Yo me entero de todo. Que no te lo diga es diferente."]]></document>
		<document><![CDATA["El lobo siempre será el malo si Caperucita es quien cuenta la historia."]]></document>
		<document><![CDATA["Con el tiempo uno aprende a querer más, pero a menos gente."]]></document>
		<document><![CDATA["Prohibido rendirse. Respira profundo y sigue."]]></document>
		<document><![CDATA["A veces nos volvemos fríos sin querer."]]></document>
		<document><![CDATA["Cada quien elige los labios que quiere besar, los ojos que quiere mirar, el corazón que quiere cuidar y a la persona que quiere alegrar."]]></document>
		<document><![CDATA["Un buen cuerpo y una bonita cara, gustan; pero un corazón humilde y sincero, enamoran."]]></document>
		<document><![CDATA["Soy orgulloso, pero también sé pedir perdón a las personas que lo merecen."]]></document>
		<document><![CDATA["No estoy llorando, se me metieron un par de fotos, una que otra canción, alguna charla y todo lo que quisimos ser y no fuimos en el ojo."]]></document>
		<document><![CDATA[Ser feliz es tener la madurez de decir "me equivoqué", la osadía de decir "perdón" y la capacidad de decir "te necesito"]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre hay una segunda oportunidad para hacer lo que realmente queremos lograr en nuestro paso por el mundo. No pierdas la fe."]]></document>
		<document><![CDATA["Conoces a miles de personas y no causan ningún efecto en ti, y conoces a una sola persona y te cambia la vida."]]></document>
		<document><![CDATA[El enemigo es el miedo. Creemos que es el odio pero es el miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer dos cosas al mismo tiempo es no hacer ninguna de ellas.-]]></document>
		<document><![CDATA[Las preguntas interesantes son aquellas que destruyen las respuestas]]></document>
		<document><![CDATA[Inventa un pasado para el presente.-]]></document>
		<document><![CDATA[80-La llave del éxito es arriesgarse a tener pensamientos no convencionales. La convención es el enemigo del progreso-]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad de tu vida depende de la calidad de tus pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que un hombre consigue y todo lo que fracasa en conseguir es el resultado directo de sus pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quieres algo, todo el universo conspira para ayudarte a conseguirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos hombres deben la grandeza de sus vidas a sus tremendas dificultades.]]></document>
		<document><![CDATA[Toda revolución fue primero un pensamiento en la mente de un hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo pensamos cuando nos confrontamos con un problema.]]></document>
		<document><![CDATA[Pueden hacer todo porque creen que pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[El fracaso es instructivo. La persona que realmente piensa aprende tanto de sus fracasos como de sus éxitos.]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia es algo con lo que nacemos. El pensamiento es una habilidad que debe ser aprendida.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me prepara para hablar, paso dos tercios del tiempo pensando qué quiere escuchar la gente y un tercio lo que quiero decir yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso y pienso por meses y años. Noventa y nueve veces la conclusión es falsa. La centésima vez estoy en lo cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que saben como pensar no necesitan maestros.]]></document>
		<document><![CDATA[65-Nos convertimos en lo que pensamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar es fácil, actuar es difícil, y poner los pensamientos de uno mismo en acción es lo más difícil del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia entre imposible y posible es un corazón con voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[La cabeza piensa, el corazón sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[Leer no significa aceptar todo lo que lees, significa razonar todo lo que lees.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier persona que lee mucho y usa poco su propia mente, cae en hábitos perezosos de pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada bueno o malo, el pensamiento lo hace así]]></document>
		<document><![CDATA[El intelecto solo puede pensar o analizar el placer, pero no puede sentirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada grandioso pasa por pensar en pequeño.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los problemas comienzan cuando empezamos a pensar lo que otros piensan de nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes tener poco y ser rico]]></document>
	</documents>
</author>