<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @animesa: "En estas épocas en las que todo es fluido, la gente ya no es soltera sino que se encuentra en algún punto del espectro de la…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DanielSamperO: El país del  “por algo lo mataron” y “la violaron por perdida” descrito como nadie x @RSilvaRomero: https://t.co/u6TmuD7…]]></document>
		<document><![CDATA[Leccion del día: a veces nos torturamos de más con situaciones, que cuando pasan es como "por esto me mate tanto la cabeza".]]></document>
		<document><![CDATA[A este paso pues pension en sueños https://t.co/6pRDplNNRc]]></document>
		<document><![CDATA[No se, pero un pais en donde se paga un sueldo a un alcalde que minte en su titulos y no se patrocina el deporte, es un pais estancado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fdbedout: A todos nos causa repugnancia que las FARC recluten menores de edad, por eso a muchos nos alegra que los liberen. ¿Tan difíci…]]></document>
		<document><![CDATA[Para unos cuantos amigos https://t.co/YY6nMr9CTT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LoreBeltran: ¿Saben qué se siente maquillarse los senos antes que la cara? Que nadie más cargue cicatrices horribles en su cuerpo #Ciru…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CaroCarreta: Se me salieron unas cuantas lágrimas. Así se despide nuestro crack! Hasta pronto @LMSeijasOficial  https://t.co/lNjnvFuGuj]]></document>
		<document><![CDATA[Pobreza y desigualdad de América Latina en cinco tweets https://t.co/864l0Te15O vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[No se ha acabado mayo y mi resumen sera algo asi como: robos 2, guayabos 2, grado y otras cositas de menor escala]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el ultimo partido de @LMSeijasOficial, se nos va un grande de @SantaFe. Idolo de la hinchada.]]></document>
		<document><![CDATA[Este frio Bogotano aumenta los niveles de cafeína en mi cuerpo]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vi que si todo el dia el clima sigue asi, acabare todo mi capital en comida]]></document>
		<document><![CDATA[Y la familia lo es todo siempre, el mejor hermano del mundo. https://t.co/PF78PgXd9L]]></document>
		<document><![CDATA[Deberia sorprendernos pero no https://t.co/GDlrT2Hx9o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vera_vrs: En mi cabeza sonaba tierno, no triste.]]></document>
		<document><![CDATA[No había visto Un pedacito de Cielo y  @GaelGarciaB me enamoro de la película, Magnifico]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TiempoDetenido: Que todo lo que quieras cerca, te quiera cerca.]]></document>
		<document><![CDATA[HAGA EL EJERCICIO Y CONOZCA LAS CIFRAS …https://t.co/MmQkyjvBvc]]></document>
		<document><![CDATA[Porque irnos antes también cuenta como mecanismo de defensa]]></document>
		<document><![CDATA["Se que me fui antes de ver como no volvias" @elvirasastre, la mejor https://t.co/t2WZqrYF8J]]></document>
		<document><![CDATA[Hay momentos en la vida en donde preferimos primero la tranquilidad antes que la felicidad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @verozco: Al único amor al que se le puede rogar para que no se vaya es al amor propio.]]></document>
		<document><![CDATA[Tomar decisiones es una de las cosas mas difíciles en la vida, por eso finalmente nadie puede hacerlo por uno.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que reconsidere sacar de nuevo la chupiplum de manzana verde, era de lo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[En historias del día el trancon es tan absurdo por la 68 que el sitp me pregunta para tomar otra ruta y pues desubicada como siempre]]></document>
		<document><![CDATA[.........."Lo tuyo no es amor es turismo emocional".....]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CLOPEZanalista: El sesgo político de @NoticiasRCN contra la paz es insólito. Ni siquiera comentan ni analizan lo anunciado se dedican a…]]></document>
		<document><![CDATA[Es un hecho sin precedentes y sin lugar a duda la PAZ depende de todos, este es tan solo un paso para una nueva historia en Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en el punto crucial en donde podemos hacer historia y dejar a generaciones futuras un gran aprendizaje #ElUltimoDiaDeLaGuerra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanDiegoSoyYo: Gobierno y Farc acordaron fin del conflicto y cese al fuego. Mañana se firma el acuerdo. Huele a paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibidas nuevas celebraciones del aniversario de Millonarios en Bogotá.  https://t.co/ruw1N9bhjK vía @elespectador.]]></document>
		<document><![CDATA[Martes así, café, musica, ojeras y el frío de Bogotá https://t.co/oBvss5Zz5M]]></document>
		<document><![CDATA[En momentos en donde en los baños de mujeres hay fila, es cuando digo porque no fui hombre]]></document>
		<document><![CDATA[Chamitha cheer en día a día y mas uno tratando de triunfar hace rato.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @voluntariado: Tu tiempo, tu donación, tu conciencia… Sí que puedes hacer algo. https://t.co/TPuZBPKQf5 #DiaMundialdelosRefugiados https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ellucero: Lágrimas de emoción y orgullo en los hinchas y jugadores de @DIM_Oficial. Merecido para un equipo que parecía ver el título m…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DianaMunozC: Por ausentismo parlamentario se hundió proyecto que buscaba sancionar el ausentismo de los Congresistas.

Este es mi lindo…]]></document>
		<document><![CDATA[No se pero para mi opinión lo del conjuro 2 es todo un chiste. Pésima]]></document>
		<document><![CDATA[Formas de medir la paciencia y llevar mas de una hora en estas https://t.co/6mrIhHJbyq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diegomatteus: Un día Pekerman es dios. Al otro día toda Colombia es atea.#asísomos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DivisionDeAriza: Algún día te arrepentirás de todas las derivadas que no hallaste por andar estudiando dizque comunicación.]]></document>
		<document><![CDATA[Mas importante que una entrada triunfal, es una salida en el momento adecuado]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está listo el primer parque para perros en Bogotá  https://t.co/9qS9K9KRWU vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaMundialDeLosOceanos debemos generar conciencia para la preservación de estos, aun queda mucho por hacer. https://t.co/crCleNmBzt]]></document>
		<document><![CDATA[@FCFSeleccionCol Nos tienen con el tercero en la punta de la lengua #VamosColombia #CopaAmericaCentenario]]></document>
		<document><![CDATA[El gol de Paraguay como el amor en mi vida, no lo veo venir y lo dejo pasar]]></document>
		<document><![CDATA[@DCarvajalinoT Directora Social de @TECHOcol habla sobre las propuestas para #Habitat3  https://t.co/63m0hbHUuu]]></document>
		<document><![CDATA[El palo de Paraguay fue precedido por un jueputa de mi mamá y pues la emoción]]></document>
		<document><![CDATA[Porque me tocan los medicamentos con nombres extraños, tipo atorvastatina, repeat after me]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ellucero: Amémonos hasta que el 'Cantante del gol' termine de cantar un gooooooool.]]></document>
		<document><![CDATA["Para que sientan a Colombia como parte de Colombia" esos comentarios tan ""profundos"" de nuestros comentaristas de fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnTecho: Ya inicia el panel liderado por @_CARITAS con participación de @DCarvajalinoT de TECHO #habitat3 #NuevaAgendaUrbana https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[cosas extrañas y que te piquen un cachete y la planta del pie, el mismo día]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanDiegoSoyYo: Al final no somos tan diferentes. https://t.co/EX7TaaxdlI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pontifex_es: Escuchemos el grito de las víctimas y de los que sufren, ninguna familia sin casa, ningún niño sin infancia.]]></document>
		<document><![CDATA[Innegable, se nota la ausencia de un director técnico en @SantaFe.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay situaciones en la vida en las que uno debe evitar hablar, yo por ejemplo prenda o dormida, puedo causar estragos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SantaFe: ¡¡GOOOOOLAZOOOO CARDENAL!! ¡¡GOOOOOLAZOOOO DE DAIRON MOSQUERA!!! 21' (1:0 g.2:2) #SFEvsTUL https://t.co/nOgcKuYII8]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosRojoCarajo @SantaFe https://t.co/zXop1cOqV9]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo dandonos lecciones de igualdad y resilencia #JuegosOlimpicos]]></document>
		<document><![CDATA[me frustra mucho esa gente que es tipo " estas muy joven, eres un bebe" y a duras penas le llevan  uno tres años, perdon Tutancamon]]></document>
		<document><![CDATA[últimamente muchos me han dicho que me gradué muy joven, simple estaba deicida de lo que quería. NI que fuera pecado]]></document>
		<document><![CDATA[hoy escuche a alguien decir  fue "sexo de agradecimiento" y me parece absurdo, mas fácil que le mande un tarjeta que ponerse en "esas"]]></document>
		<document><![CDATA[Vote Si o vote NO al #PlebiscitoPorLaPaz lo importante es que se informe antes de hacerlo y que lo haga con criterio https://t.co/FLlHzuvPPB]]></document>
		<document><![CDATA[Desde el otro lado del mundo personas bonitas se acordaron de mi, lo que me dejo un año de vida que ya paso https://t.co/3mouxh9tgW]]></document>
		<document><![CDATA[Que se vengan mas años si los seguire celebrando así como hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Y me he encontrado plata en una de las calles mas solas de Bogotá, debe ser suerte de precumpleaños]]></document>
		<document><![CDATA[Para los interesados https://t.co/vL9Bg94Qt9]]></document>
		<document><![CDATA[Van en el turno 18 y tengo el 59, depronto la niña de al lado me dice mira no lo voy a usar y me pasa el turno 27. El día me sonrie]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miss_virgil: Cuando no sabés qué lugar ocupás exactamente en la vida de alguien, es porque probablemente no sea ninguno.]]></document>
		<document><![CDATA[Son muchos https://t.co/iM9ym11x3X]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de ser niño  e ir al parque para mi, eran los culumpios.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pablokrantz: Hay que entender que hay gente que no va a estar de acuerdo con nada de lo que hagas, hagas lo que hagas.]]></document>
		<document><![CDATA[Las clinicas y los aeropuertos son los lugares que mas sentimientos contienen (de todo tipo)]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo mas de un litro de suero #historiasde domingo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mas curioso de la celebración de los hinchas de @nacionaloficial, es que solo en Bogotá todo fue un caos, aun falta mucha tolerancia]]></document>
		<document><![CDATA[Para no haber almorzado  siendo las 5 pm estoy demasiado tranquila]]></document>
		<document><![CDATA[A mi solo me llegan promos de tiquetes y comida, eso es una señal divina]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy de verdad espero que gane @nacionaloficial por todos mi amigos y familiares. Pero de verdad que sepan celebrar #CopaLibertadores]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los días cuando llego, mi perro me saluda como si no me hubiese visto en años, espero un día alegrarme con tan cotidianos detalles]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando nos motivan cosas mas allá del dinero y el poder, se esta mucho mas cerca de la tranquilidad]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor de todo es que una dijo " ya no hay cultura entonces para que se pone a reclamar deje asi".]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosamente hoy en transmilenio las mujeres le pelearon a un señor porque este le reclamo a otro por empujarnos a todas "coherencia"]]></document>
		<document><![CDATA[El clima de Bogotá me tiene en constante resfriado]]></document>
		<document><![CDATA[confirmado @elvirasastre se presentara el 8 de septiembre en Bogotá, en el GIMNASIO MODERNO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @utopiaentusojos: Sin tus palabras, las emociones de hoy no serían las mismas. https://t.co/lZjsAUsKy9]]></document>
		<document><![CDATA[Saber convivir con diferencias es lo importante, por ejemplo  mi mamá es Uribista y claramente votara NO en el #PlebiscitoPorLaPaz]]></document>
		<document><![CDATA[No parcialicemos, sin entender el contexto, gran nota  https://t.co/ANIDFZ6DNx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AspasiaSegunda: Importante entender del #Plebiscito que no es para votar en contra o a favor de la paz, sino si se está de acuerdo o no…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Imthedrug: Todos tenemos una canción que nos viene a buscar de noche. A veces, viene acompañada de una persona.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanDiegoSoyYo: Me encantan. https://t.co/p80uBM9RZc]]></document>
		<document><![CDATA["Ponemos el piloto automático y ya esta" https://t.co/lhqHFVRTwG]]></document>
		<document><![CDATA[Muy triste un Colombiano que no sepa que es un tapazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Indeciso nivel, le da like/fav a una publicación y a los dos minutos y lo quita]]></document>
		<document><![CDATA[En mi familia nadie pierde la esperanza desde que mi abuela se volvió a casar a los 76.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @inrng: The crash #tdf2016 https://t.co/eogNDNaZ3U]]></document>
		<document><![CDATA[Homecenter, Fundación Bolívar y DHL apoyan a @techocol https://t.co/arASppx1YT vía @larepublica_co]]></document>
		<document><![CDATA[Tu amiga la impuntual @pedrazalaoh_ https://t.co/j5vf84kzJv]]></document>
	</documents>
</author>