<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@CARLOSLGUERRERO Uh! Se le fue a Benzema, esas las mete Chicharito.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti George Fields hubiera tomado esa pelota de tiro libre.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Vete a vivir con @ag_bean3r.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Alkapone al momento de ganar el concurso de Intel: http://t.co/WY1HcX4ju4]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Esta victoria merece un: Chichis pa' la banda, chichis pa' la banda...]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 #ALKANEXTTOPLIVESTREAMER A parte de votar y usar el hashtag, qué mas podemos hacer para que ganes, negro?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 #ALKANEXTTOPLIVESTREAMER A parte de votar y usar el hashtag, qué mas podemos hacer para que ganes?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ojalá subas a YouTube el stream de hace unos minutos, pues no lo pude ver. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Te extrañaba así, Chivas!]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan Qué se siente estar en el mismo estado donde se encuentra uno de los mejores futbolistas de los últimos tiempos, Ronaldinho?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Diente pozolero con Tokio.]]></document>
		<document><![CDATA[@CH14_ Queremos ver mas goles como estos ;). https://t.co/Blog9hZ831]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ehhhhhhh PUTOS!]]></document>
		<document><![CDATA[@WHATDAFAQSHOW Creo que la chica del asadito no quiso terrorshow y miren lo que le hizo a Mox.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Pinche Lunes, vete a la mier...]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyFedelobo RT.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx @GarciaPosti En las mismas redes sociales, los españoles no ven con buenos ojos el fichaje de Chicharito. Esperemos que rinda.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sopitas: Mis cuatro palabras favoritas del 2014: Chicharito al Real Madrid ¡felicidades @CH14_ ! http://t.co/Ig8Rrdz0vg]]></document>
		<document><![CDATA[Te besaría bajo la lluvia, pero no quiero que te mojes dos veces.]]></document>
		<document><![CDATA[Chicharito al Real Madrid. Fantástico.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti La pregunta es: ¿Tendrá minutos para jugar?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo se que alguna vez te interesé y con eso me doy por bien servido.]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan @Lecpkim17 "No hagas caso, esa jugada, son rumores,son rumores".]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Oye Bestia, y siempre que fue del Chicharito, si se va con "La Vecchia Signora"?]]></document>
		<document><![CDATA[@mayerlinca Ah ok. Bueno, estoy seguro que hagas lo que hagas será excelente. Estaré al pendiente ;D.]]></document>
		<document><![CDATA[@mayerlinca Hola Mayerlin, cuánto tiempo, espero que estés muy bien y por lo veo vas excelente con tu canal. Mucho éxito! Saludos desde Méx.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Su Marquito va a estar en el Hormiguero. ¿Ahí si mojará?]]></document>
		<document><![CDATA[Bomboclat!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Kim, aquí te paso 2 links para que descargues Ms. Pac-Man para emulador: http://t.co/K8SHfe537Y y http://t.co/tm2FZA8SVM]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Hoy toca cenar tacos al pastor al 2x1.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElIncorrectoTV @CadenaTres_Mx El señor @EVIDEGARAY pidiendo piedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Bonito sábado Kim. Una pregunta ¿Fuiste con un nutriólogo particular o fuiste al IMSS?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 ¿Qué tal vas con el ejercicio?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Y si fueras a probar suerte como narrador en Francia?]]></document>
		<document><![CDATA["@thereaIbanksy: http://t.co/z5G176jDmo"]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Saludos, creo que la señal de tv anda lenta y me aparece este símbolo: http://t.co/CBa2DeYNtz]]></document>
		<document><![CDATA[@Talentmx Si me hubieras dado los boletos, con gusto pasaba por ti ;D.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Gracias! Otros 2 autogoles, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Acuérdese mañana, #2deOctubreNoSeOlvida. http://t.co/gEPL8oH07n]]></document>
		<document><![CDATA[@Lagalatzia http://t.co/0MLDHF6qFU]]></document>
		<document><![CDATA[@WHATDAFAQSHOW @AlexMonthy.]]></document>
		<document><![CDATA[@LevelUPcom Me faltó decir "por favor" :).]]></document>
		<document><![CDATA[@LevelUPcom Hagan un video similar pero de cómo ser un crack en la portería.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Y si queremos que nunca dejes de jugar ¿Dónde hay que registrarse? ;D.]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Hola, existe alguna forma de poder aumentar la señal del WiFi del modem? Es que no llega mucho al piso de arriba.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla ¿Cuántos de los que le vamos a Chivas estamos o estaremos así pronto? :/. https://t.co/6DYafZrADA]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla El público grita "Fuera Bustos", o sea ¿"Chichis pa' la banda"?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx ¿Cuántos de los que le vamos a Chivas estaremos así pronto? :/. https://t.co/6DYafZrADA]]></document>
		<document><![CDATA[@shiadanni Qué afortunados deben ser los que te tienen cerca. Bonita noche.]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Vacilamela Pandita.]]></document>
		<document><![CDATA[@Loveshokerz Poco mas de 12 mil tweets? :/.]]></document>
		<document><![CDATA[FIFA 15 Fail!: http://t.co/Uja5z8VclU a través de @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan Tranquila, te irá bien. Haz hecho cosas más difíciles.]]></document>
		<document><![CDATA[@SancadillaNorte 1 de 2: Te hackearon o aceptaste en twitter alguna aplicación, la cuál publica cosas a tu nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Perdón mi ignorancia, es que #MeApendejoComoProvinciano, pero cuándo es el aniversario del Panda Show?]]></document>
		<document><![CDATA[@shiadanni ¿Qué tiene Frankie Muniz que te gusta tanto?]]></document>
		<document><![CDATA[@ccp_mario Ese maravilloso momento en que dejaste de ser Mario para convertirte por siempre en Goku...]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @ag_bean3r @Wereverwero Típico que ustedes juegan GTA V y al siguiente día elRubius sube vídeo de GTA V. #CizañaOP.]]></document>
		<document><![CDATA[@IliJimeneza @ExaFM @juanes para tu amor]]></document>
		<document><![CDATA["@rgomezjunco: ¿Y si cada mexicano fuera en lo suyo como Paola Longoria y el Chicharito son en lo de ellos?"]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Le Chicharé.]]></document>
		<document><![CDATA[Había olvidado lo hermoso que canta Laura Pausini. WOW!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Su lechita y a dormir!]]></document>
		<document><![CDATA[@dannapaola Recordando mi infancia, acompañado de tu infancia. https://t.co/I2DXUa8Q7R]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r @Wereverwero @SoyFedelobo @MYMALK4PON3 Ahí está el ladrón en el minuto 7:10 http://t.co/pTF9yVwhhh]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx ¿Cuándo, a qué hora y en dónde es (son) su programa de radio?]]></document>
		<document><![CDATA[#YaMeCanse]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Creí que eran la misma persona.]]></document>
		<document><![CDATA[@TortillaSquad ¿Apoco si? http://t.co/zDNjmgsLky]]></document>
		<document><![CDATA["Llegamos a este mundo con los ojos cerrados, y la mayoría decide vivir su vida de la misma manera..."]]></document>
		<document><![CDATA[@10Ronaldinho Ya te albureaste solo jajaja. Saludos Crack.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Todo por eso vas mañana a la Alameda Central a tomarte foto con los que faltaron ;D.]]></document>
		<document><![CDATA[Tantas cosas que podríamos hacer en nuestra vida si no necesitáramos dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Hasta los ojos se le van hacia atrás, como si estuviera poseído el @mymtumtum.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Ah, esa no me la sabía, mi querido Bestia.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol El estadio del León se le conoce como Nou Camp y al del Barcelona como Camp Nou ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Urge su narración en en el clásico.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Gracias @UbisoftMexico por mostrarnos el lado femenino de Duxa. #JustDance2015]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Hola, ya van dos noches que se me va el internet y teléfono y tiempo después regresa. ¿Están haciendo mantenimiento o algo?]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol De acuerdísimo, esta es la mejor playera de todas. Incluso la playera de portero estaba genial, recuerdo que era azul.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 @BlackEspanolito Si esos dedos hablaran...]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc Qué bueno que te esté gustando este hermoso país. Espero que tu estomago resista la gastronomía mexicana.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Mira Duxa, este disfraz es perfecto para ti: http://t.co/IwfmrmxWF4]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa "Deja de disparar y haz lo que pone en la pantalla" Dios, Octubre 2014.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Me sorprende que ya tengas links para el MTY vs Chivas del 15 de Nov. Estás con todo, Bestia!]]></document>
		<document><![CDATA[@FootballFunnys @Troll__Football Watch this happened a few minutes ago from Tigres vs. Santos. Greetings from Mexico: http://t.co/UmStoQcDL3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GarciaPosti: Alanís hazme 1,300,000 hijos!]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Campos es inocente?]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx Campos o García?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 ¿Cómo van los exámenes? Puro diez de seguro ;D.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Hola TumTum, serías tan amable de pasarme la pagina donde compras los juegos de PS4 digitales, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Loveshokerz xD.]]></document>
		<document><![CDATA["@Loveshokerz: Mi marido tiene que ser como Michael pero la personalidad de Trevor." Y el pene de Franklin.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Creo que @MYMALK4PON3 @ag_bean3r y @Alfalta90 van a jugar GTA V, oblígalos a que te inviten.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dios_Padre: Twitter se cayó... De la risa al ver la derrota del Ame.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Esos huevos que puso Querétaro ante el Amérca, son los mismos que debería poner Chivas en todos sus partidos, aunque sea 1/4.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Cómprate uno de estos. http://t.co/NBpZ0irKOn]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay http://t.co/arPSTpktSg]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Si quieres y te sientes en confianza, habla un poco de tus padres en tus #50CosasSobreMí.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla El partido de Tigres vs. Toluca: http://t.co/k29bQs4qtC]]></document>
	</documents>
</author>