<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Esto es lo q apoya lo q fue la cup en #leganes. Vergüenza es poco. https://t.co/SsH8oBwYnh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EducacionLega: El trabajo de décadas para lograr una educación pública de todas xa todas no merece medallas. Un modelo excluyente y rel…]]></document>
		<document><![CDATA[Ante nefasta gestión dl gobierno PPSOE movemos ficha y #PedimosPlenoPara exigir presupuestos para las necesidades de #Leganés y su gente https://t.co/2kgxWFZVSF]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAdscritasAlGobierno #PedimosPlenoPorque queremos presupuestos cn partidas para plantilla necesaria #Leganes y pagar cuando toca a todxs https://t.co/RWlp0NFiwJ]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAdscritasAlGobierno #PedimosPlenoPorque hay demasiados cargos de confianza. Exigimos que se gaste en necesidades sociales #Leganes]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAdscritasAlGobierno #PedimosPlenoPorque la gestión d PSOE #Leganes en RRHH es nefasta,raro es el mes q no hay conflicto cn la plantilla]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAdscritasAlGobierno #PedimosPlenoPara q gobierno #Leganes informe y rinda cuentas en problemas con las nóminas y deudas a la plantilla]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TheBigEspeso: ¡Increíble! @larepublica_es muy vinculado a @javier_parra se posiciona con los seguidores de @ierrejon en Leganés https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpcm: @larepublica_es Confiamos en que rectifiquéis la noticia. Contrastar la información antes de publicar es lo menos que se espera…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpcm: @larepublica_es Es información es sesgada, manipulada e incierta por completo. Un poco de rigor
La explicación aquí:
https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: .@larepublica_es Información incorrecta. La correcta puede verse aquí https://t.co/h2pbSPL6Oo @elpcm @elpce]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RaulRipense: @larepublica_es xq no decís q la votación era conjunta con un colegio religioso concertado?

#stopmanipulaciones]]></document>
		<document><![CDATA[.@larepublica_es No todo vale. Esa medalla es a cambio de dársela a las hermanas de la caridad https://t.co/dvrewRw316]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Nuestra camarada @BeaAlonsoFdez sobre las medallas que concede el @AytoLeganes https://t.co/h2pbSPL6Oo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: En el blog de nuestra compañera @BeaAlonsoFdez , la explicación sobre la polémica de las medallas en #leganes https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @facua: La publicidad de @Rowenta_ES nos recuerda que limpiar la casa es trabajo de mujeres. ¿Qué tal si retirais el anuncio? #StopPubli…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UGT_Comunica: #RecuperarDerechos https://t.co/7iFsnl58ZP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gusguzcas: @LeganesBrigada @TheBigEspeso @pilarmrio @PCELEGANES @AVVLNORTE @AVSanni1 @AVV_Vereda @flav_leganes @UnionporLeganes @merced…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: Nuestra total solidaridad con @LEGAYNES , ante las amenazas sufridas en redes sociales. Animo compas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: En la asamblea de estatutos de @IU_Madrid https://t.co/yBkNOLo0R1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SalvPolvoranca: #salvemospolvoranca #FelizViernes https://t.co/tFpWuXyqvu]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nakalcalde: @nico14573 @PodemosLeganes @RLeganemos  Esto es lo que defendia Rocio, manipular esta muy feo, aunque nos tengan acostumbra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AVVLNORTE: Este Sábado celebramos la Navidad reivindicativa por las mejoras de nuestro Barrio. ¡Acude! @AytoLeganes https://t.co/17rTFG…]]></document>
		<document><![CDATA[Solo se podrá explicar a aquellas q siempre dan la razón al líder, aunque defienda una cosa y la contraria https://t.co/fhFbwcEPMv]]></document>
		<document><![CDATA[Nada nuevo bajo el sol. Oportunismo y populismo en lo q fue la #cup de #leganes https://t.co/LFKFENKBSq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SalvPolvoranca: Empezamos hoy con una serie de fotos de nuestro parque #salvemospolvoranca #felizmiercoles https://t.co/6WecxaentF]]></document>
		<document><![CDATA[Si las que ganan 8000€ dicen que solo pueden comprar en primark, las demás debemos vestirnos con un saco #FelizMiercoles]]></document>
		<document><![CDATA[L@s que han echado a 4 concejalas de lo que era la CUP y apoyaban a Calle, acusando a otras de destrozar la izquierda de Leganés...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iunida: Salarios de miseria, horarios abusivos... Con sus políticas sólo nos espera un #FuturoDeMierda. Por eso el #18D salimos a la ca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Preguntaremos x la indignante respuesta a @AVV_Vereda y pediremos solución al problema de acceso al barrio rot.M406 maña…]]></document>
		<document><![CDATA[El constitucional ha abolido el Toro de la Vega. Hoy somos un poco más del siglo XXI https://t.co/JW9osemszA]]></document>
		<document><![CDATA[Primero borraron a gente de fotos, ahora cortan videos. Qué será lo siguiente?. https://t.co/Fr0q6kusCt]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMiercoles Patética la deriva ideológica de lo q era la CUP de Leganés, apoyando ciudades deportivas cuando no hay para el fútbol base]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UJCELeganes: Por una vivienda digna para l@s jóvenes de Leganés https://t.co/NKuBUWKIPt https://t.co/UkFCATPTh9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCEAlcorcon: Llenazo en la presentación del libro "Siria es el centro del mundo" en la sede del @elpcm https://t.co/WNs34q3sWW]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizJueves #FF @iuenleganes]]></document>
		<document><![CDATA[The Top 25 Social Media Monitoring Tools https://t.co/GbF1iH8OVg @keyholeco]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YacinLopez: #LeganemosPurga por un @leganemos democrático, abierto y participativo donde se respeten los derechos de inscrit@s https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mercedescondes: #LeganemosPurga por un @leganemos democrático, abierto y participativo donde se respeten los derechos de l@s inscrit@s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: Por una organización democrática y transparente, porque #somoslaCUP no aceptamos que #LeganemosPurga]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMiercoles aunque #LeganemosPurga seguimos luchando porque #somoslaCUP y defendemos organizaciones democráticas https://t.co/aGyswagI7l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: Porque la #unidadpopular va mucho más allá de los intereses de una minoria sectaria #ViejaPolíticaNoGracias #LeganemosPu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: #LeganemosPurga Le debió parecer poco a @leganemos lo de purgar a 4 concejalas, ahora van a por toda la organización #Po…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: X el .@leganemos q construimos abierto a todxs. Nos oponemos a la purga dl censo cn fines oscuros #LeganemosPurga https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BeaAlonsoFdez: Reivindicamos los principios fundacionales de @leganemos , una organización abierta a la participación #LeganemosPurga #…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RocioCruz1977: #ViejaPolíticaNoGracias Sospechoso q se obligue a reinscibir a la afiliacion poco antes d nueva elección d la coordinado…]]></document>
		<document><![CDATA[Por un leganemos al servicio de la mayoría social decimos #LeganemosPurga]]></document>
		<document><![CDATA[Por una organización democrática y transparente, porque #somoslaCUP no aceptamos que #LeganemosPurga]]></document>
		<document><![CDATA[#LeganemosPurga por un @leganemos democrático, abierto y participativo donde se respeten los derechos de l@s inscrit@s #somoslaCUP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Nuestro compa @fjmanrique con @sirarego y @agarzon en la mani #SaturaTelemarketing #28NHuelgaTelemarketing https://t.co/Ubu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CabanasJJ: No hay más preguntas, señoría #FenómenoMercadona https://t.co/65uHyrLS3E]]></document>
		<document><![CDATA[#FenómenoMercadona repugnante la directora de relaciones externas. Como nos vamos a reír cuando la echen de la empresa.]]></document>
		<document><![CDATA[#FenómenoMercadona no son tontos, no han rechazado la opción de dar su versión en #Salvados , pero a ver quien les cree]]></document>
		<document><![CDATA[#FenómenoMercadona yo desde lo que hicieron cuando Gordillo y las gentes del SAT fueron a coger comida para la gente necesitada, no compro]]></document>
		<document><![CDATA[#FenómenoMercadona amenaza a l@s trabajador@s que se presentan a las elecciones sindicales https://t.co/ZR6dqPTwrq]]></document>
		<document><![CDATA[#FenómenoMercadona llamando terroristas a las trabajadoras que van al medico a por su baja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AntonioMaestre: Mercadona, derechos laborales de marca blanca https://t.co/4tIzAqcEQ6 #FenómenoMercadona]]></document>
		<document><![CDATA[#FenómenoMercadona Todavía algun@ seguirá defendiendo lo bien que se porta Mercadona con l@s trabajador@s]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iuenleganes: Mañana #colgamosloscascos y manifestación a las 12:00 #QueNoNosJodanLaVida https://t.co/hlWx9hfxT3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Lleno el auditorio de ccoo para despedir a #MarcosAna #LaLuchaSigueMarcosAnaVive https://t.co/4kZKLeCC6s]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: No cabe nadie en el auditorio, homenaje a #MarcosAna #LaLuchaSigueMarcosAnaVive https://t.co/xE7VySZPQe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: La historia ya te absolvió en vida. El mejor homenaje es continuar la lucha pr el socialismo del cual eres referente #Hasta…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: https://t.co/VhhlzA2dWg Artículo del sg de @elpce @1centella y del sg de @elpcm @AlvaroAgFa #MarcosAnaVive]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SindicalEnComun: Con motivo del fallecimiento de  #MarcosAna #MarcosAnaVive , posponemos el acto. Informaremos de la nueva fecha. https…]]></document>
		<document><![CDATA[He firmado el manifiesto #NoMásCortesDeLuz. ¡Acabemos con las tarifas abusivas y los cortes a familias sin recursos! https://t.co/lQArDIu3V3]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la voz del pueblo es un poco más débil #MarcosAnaVive #MarcosAna https://t.co/STL3O9daLS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iunida: Nos ha dejado Marcos Ana. Con su ejemplo y su poesía construiremos ese futuro que él soñaba. Que la tierra te sea leve, amigo
#…]]></document>
		<document><![CDATA[A .@rne se le ha olvidado decir que Marcos Ana era comunista, solo han dicho que era poeta. Como el decía, era un comunista poeta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pah_alcorcon: Acabamos de recibir  gran noticia. Hemos  logrado alquiler social para otra familia con un bebé  en #Alcorcon . La lucha…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CervantesFAQs: ¡Madre mía la nueva temporada de Juego de Tronos!
#RitaBarberá https://t.co/NFBvQ2Zv8g]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carmennublo: La muerte blanquea más que cualquier lejía
#RitaBarberá]]></document>
		<document><![CDATA[RT @agarzon: Hacer un minuto de silencio en el Congreso por la muerte de Rita Barberá es un homenaje a su trayectoria. Nos negamos y nos sa…]]></document>
		<document><![CDATA[Franco trajo la democracia, Esperanza Aguirre destapo la Gurtel y Barcenas no era tesorero del PP.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: #StopMontoro todo nuestro apoyo a @AhoraMadrid y @carlossmato , adelante con los presupuestos q necesita Madrid!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @miky_co: .@carlossmato me representa como pocos. Orgulloso de llamarlo amigo y camarada. #StopMontoro
https://t.co/vnX3ia24CA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCM_Latina: El pp no tiene ninguna autoridad moral para deshacer el excelente trabajo de @carlossmato y @AhoraMadrid #StopMontoro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gzapatamadrid: O hay inversión y presupuestos expansivos o hay austeridad. Decimos #stopmontoro porque los municipios queremos ser autó…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rommyarce: Madrid defiende la soberanía municipal. No cedemos ante los chantajes de la regla de gasto y la deuda #stopMontoro https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iunida: Seguimos trabajando por el bien común y por la autonomía local. Gracias @carlossmato. @AhoraMadrid #StopMontoro
https://t.co/pq…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tote1917: Desde @GanemosMadrid se apuesta por los derechos de las personas y no de los intereses especuladores #StopMontoro https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpce: Montoro no podrá parar el avance en Madrid de las políticas para la clase obrera en Madrid. #StopMontoro @elpcm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GanemosMadrid: Madrid tiene un plan: gasto social e inversión. Amamos Madrid y por eso desde Ganemos decimos #stopMontoro https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SaraSomosaguas: Ni nos domaron, ni nos doblaron, ni nos van a domesticar. Los presupuestos de @AhoraMadrid no se tocan #StopMontoro htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpcm: .@elpce apoya la política presupuestaria de @AhoraMadrid frente al vasallaje ante la troika!!
Por eso gritamos #StopMontoro http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elpcm: Montoro no va a salirse con la suya, adelante con el presupuesto de AhoraMadrid #StopMontoro https://t.co/gzmwVleHdG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @caoticayas: Gracias @carlossmato @AhoraMadrid por poner los derechos sociales y a las personas en el centro #StopMontoro]]></document>
		<document><![CDATA[#StopMontoro por la autonomía de los ayuntamientos del cambio para establecer sus propios presupuestos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCELEGANES: Montoro  no va a salirse con la suya!!! https://t.co/BgIW1lztwx]]></document>
		<document><![CDATA[#stopmontoro pq los presupuestos de Ahora Madrid son un compromiso con la mayoría social, no con las elites]]></document>
		<document><![CDATA[Rita Barberá en el #diamundialdelatelevision dando lecciones de honradez. #FelizLunes]]></document>
		<document><![CDATA[@adejardiel Vamos a ver si hace algo, o son solo buenas palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[Rita Barberá no sabía si eran los pitufos o los lunnis, pero le regalaban bolsos de Louis Vouiton https://t.co/wwirP5l2eS]]></document>
		<document><![CDATA[Rita Barberá ha declarado que solo conoce al pitufo ladrón.]]></document>
		<document><![CDATA[@garciasvilla Seguro que si, y vestidos de falangistas si puede ser... lo de este hombre es de traca.]]></document>
		<document><![CDATA[Merkel se presentará a una cuarta reelección como presidenta. Dirá que se necesita un cambio y ella lo representa https://t.co/C0PsEVSncC]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiera actuado como fiscal en vez de como abogado de la infanta, quizá también. https://t.co/muU9BaXccy]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes Losantos diciendo en la radio que Francia es un gran país porque se canta el himno todos los días en el cole #periodismo]]></document>
		<document><![CDATA[#PorUnBarrioDePrimera Mañana todas a la manifestación en Leganes Norte https://t.co/zbupPpZGSt]]></document>
		<document><![CDATA[#PorUnBarrioDePrimera Nadie sabe mejor que l@s vecin@s lo que necesita el barrio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PabloCasasAules: #PorUnBarrioDePrimera #Leganes 
@AVVLNORTE por la unidad vecinal, por un barrio que pelea por sus derechos.
Hay que ac…]]></document>
	</documents>
</author>