<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Imágenes del accidente del ministro Jaime David Fernández: SANTO DOMINGO. El ministro de Deportes, Jaime David Fernández Mirabal, sal...]]></document>
		<document><![CDATA["El Querido" dice simpatizar con Trump y revela que actualmente solo tiene "una base": SANTO DOMINGO. El dirigente del Partido de la ...]]></document>
		<document><![CDATA[Religiosos marchan contra la OEA; exigen "respeto a la vida": SANTO DOMINGO. Un grupo de organizaciones de la sociedad civil, las igl...]]></document>
		<document><![CDATA[RD vence 3-2 a República Checa en Grand Prix: Santo Domingo. La seleccion femenina de voleibol derrotó en cinco sets a sus similares ...]]></document>
		<document><![CDATA[Medio centenar de muertos en el peor tiroteo de la historia de EEUU:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Metros de Santiago inciarán este lunes sus entrenamientos: Santiago.- Los cuatro veces campeones nacionales Metros de Santiago anunci...]]></document>
		<document><![CDATA[Campaign to remove judge in Stanford rape case gains steam - Eagles player accused of sex assault at strip club:]]></document>
		<document><![CDATA[Seven injured, including three children, after vehicle crashes into Missouri grocery store:]]></document>
		<document><![CDATA[Rapper busted after video shows him blasting Trump while brandishing stolen guns:]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan los cuerpos sin vida de una madre y su hija:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Loi travail : Laurent Berger dénonce le « jeu de rôles » de la CGT et du gouvernement: Dans un entretien, le patron de la CFDT estime...]]></document>
		<document><![CDATA[El Festival de les Arts cierra su segunda edición con 40.000 asistentes: El Festival de Les Arts cierra hoy su segunda edición con el...]]></document>
		<document><![CDATA[Siete heridos en Niza en una pelea entre franceses e hinchas norirlandeses: Siete personas resultaron heridas esta noche en Niza dura...]]></document>
		<document><![CDATA[Dos convoyes humanitarios de la ONU llegan a Daraya y Duma, ciudades sitiadas en la gobernación de Damasco: Dos convoyes humanitarios...]]></document>
		<document><![CDATA[Creator supera a Destin en final de fotografía para ganar en Belmont Stakes: NUEVA YORK. Montado por el boricua Irad Ortiz, Creator s...]]></document>
		<document><![CDATA[Wily Peralta se ayuda con jonrón para vencer a los Mets de Nueva York: MILWAUKEE.  Ryan Braun pegó dos vuelacercas, el abridor domini...]]></document>
		<document><![CDATA[Republicanos presionan para que Trump evite controversias: NUEVA YORK.Los republicanos recelosos de su próximo candidato buscan garan...]]></document>
		<document><![CDATA[PUCMM inviste 1019 nuevos profesionales en distintas áreas: SANTIAGO. Una médico santiagués exhortó la tarde de este sábado a 1,019 g...]]></document>
		<document><![CDATA[Conmociona en México matanza de 11 miembros de una familia: TEHUACÁN, México. Coxcatlán y toda la región sur del estado central mexic...]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo Campeonato Mundial Grand Prix de voleibol: Colombia versus Australia: La Selección Femenina de voleibol de Colombia se enfren...]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo Campeonato Mundial Grand Prix de voleibol Perú versus Cuba: La Selección Femenina de voleibol de Perú se enfrenta al seleccio...]]></document>
		<document><![CDATA['BY A NOSE'  Creator wins 148th Belmont Stakes in photo finish:]]></document>
		<document><![CDATA[Renfe afronta este domingo la segunda jornada de huelga:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Silva: "Aquí me siento importantísimo": El jugador de la selección española David Silva aseguró sentirse importantísimo en La Roja a ...]]></document>
		<document><![CDATA[Hodgson: Lo sentimos como una derrota: El seleccionador de Inglaterra, Roy Hodgson, reconoció que sienten el empate 1-1 ante Rusia co...]]></document>
		<document><![CDATA[Los sindicatos en Metro arrancan una serie de paros parciales: Los sindicatos en Metro de Madrid convocan cinco jornadas de paros par...]]></document>
		<document><![CDATA[Detenidos dos ex ministros por dar regalos de lujo a Otto Pérez Molina:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Trump: una banda sonora prohibida:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Bale, "el orgullo de toda Gales":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez, sobre un mal resultado electoral: "No aspiro a perpetuarme en política": El líder socialista da a entender que podría retira...]]></document>
		<document><![CDATA[CAF afronta un nuevo ciclo de crecimiento basado en la inversión y la internacionalización: CAF afronta un nuevo ciclo de crecimiento...]]></document>
		<document><![CDATA[1.500 personas de España y Portugal piden el cierre de la Central Nuclear de Almaraz: Unas 1.500 personas de España y Portugal han pe...]]></document>
		<document><![CDATA[GREEN SKIES AHEAD  Solar Impulse pilot talks future of flight on int'l trip:]]></document>
		<document><![CDATA[Englische Schmerzen, die nie aufhören: Noch nie konnten die Three Lions das Auftaktspiel bei einer EM gewinnen. Diesmal schien alles ...]]></document>
		<document><![CDATA[Top 14 : le Racing s’offre des demies au bout de l’ennui contre Toulouse: Après une victoire sans éclat (21-16) samedi soir, le club ...]]></document>
		<document><![CDATA[Cyclisme : Doublé français dans l’étape reine du Critérium du Dauphiné: L’avant-dernière étape du Dauphiné a été remportée par Thibau...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : sur le terrain, l’Angleterre séduit mais se fait rejoindre par la Russie (1-1): Après les violents incidents entre leurs ...]]></document>
		<document><![CDATA[La ONU discute cambios a sus misiones para evitar otras Ruandas y Srebrenicas: Los países de la ONU discutieron hoy los cambios que p...]]></document>
		<document><![CDATA[Trump corteja a los evangélicos y pide que se hable de política desde el púlpito: El virtual candidato republicano a la Casa Blanca, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Abinader encabeza caminata en demanda de conteo manual de votos en la provincia Duarte: SAN FRANCISCO DE MACORÍS. El ex candidato pre...]]></document>
		<document><![CDATA[Barbosa, Nene y Varejao entre los convocados a la selección de baloncesto de Brasil para los Juegos Olímpicos: RÍO DE JANEIRO. El téc...]]></document>
		<document><![CDATA[Medio Ambiente y cadena hotelera reforestan en Punta Cana: PUNTA CANA. La dirección provincial del Ministerio de Ambiente en la provi...]]></document>
		<document><![CDATA[Danilo Medina envía mensaje por motivo del Día Mundial contra el Trabajo Infantil: El presidente Danilo Medina envió un mensaje a la ...]]></document>
		<document><![CDATA[Pleno de la JCE rechaza auditar equipos de escrutinio electoral: SANTO DOMINGO. El Pleno de la Junta Central Electoral (JCE) rechazó ...]]></document>
		<document><![CDATA[EXCLUSIVE: Despite Clinton claims, 2012 email had classified marking:]]></document>
		<document><![CDATA[NASTY WAR OF WORDS Reid accuses GOP sen. of 'praying' for Obama's death:]]></document>
		<document><![CDATA[BUSTED OVER VIDEO Reality star spots rapper waving his stolen guns:]]></document>
		<document><![CDATA['THIS IS SO APPALLING' Rep seeks HHS probe on abortion clinic harvesting:]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : Dimitri Payet, l’art du rebond: Ecarté de l’équipe de France fin 2015, le meilleur Bleu face à la Roumanie est devenu un ...]]></document>
		<document><![CDATA[Timelapse : l’arrivée des supporteurs sur le Champ de Mars vue depuis la Tour Eiffel: Ils étaient près de 45 000 à se rendre dans la ...]]></document>
		<document><![CDATA[CAASD informa falta de agua por avería en sectores del Distrito Nacional: SANTO DOMINGO. La Corporación del Acueducto y Alcantarillad...]]></document>
		<document><![CDATA[Presentan proyecto para instalar cámaras de seguridad en comercios de Puerto Plata: PUERTO PLATA. Representantes de distintos sectore...]]></document>
		<document><![CDATA[David  de Gea seguirá en la Selección: "Es todo mentira":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Hijas de la sequía: El fenómeno 'El Niño' se ha cebado en Etiopía, donde 40 millones de mujeres y niñas se enfrentan a la sequía más ...]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Yzuel: el rey del huevo frito congelado y gominolas de 'gin tonic':  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Frank Miller: "El mundo es horrible, ¿quién no cree en superhéroes?":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Penélope aparca Hollywood por la familia. Bardem, no:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Amal Clooney defenderá a mujeres yazidíes y esclavas sexuales de Estado Islámico en Irak en La Haya: La activista y abogada Amal Cloo...]]></document>
		<document><![CDATA[La CDC advierte de la presencia de mosquitos transmisores del zika en casi todo EEUU: Varios investigadores de los Centros de Control...]]></document>
		<document><![CDATA[Dos muertos por inhalación de humos tóxicos mientras reparaban una filtración de un barco en India: Al menos dos personas han muerto ...]]></document>
		<document><![CDATA[Los vecinos denuncian peleas constantes entre prostitutas en Madrid:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Rosa: "El éxito me ha costado muchas noches llorando":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Alba Carrillo y Feliciano López, crisis tras 11 meses de matrimonio:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La Infanta Cristina, cumpleaños a la espera de sentencia:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias: "Mis mitos sexuales son Maribel Verdú y Cecilia Roth": Los cuatro candidatos a la Presidencia responden sin complejos al cu...]]></document>
		<document><![CDATA[Chilote Llenas electo a unanimidad presidente de las Aguilas: SANTIAGO,-Winston -Chilote-Llenas  está de regreso como presidente de l...]]></document>
		<document><![CDATA[En vivo Campeonato Mundial Grand Prix de voleibol: Perú versus Algeria: La Selección Femenina de voleibol de Perú se enfrenta al sele...]]></document>
		<document><![CDATA[Armed group kills 11 family members, including kids, at their home in central Mexico:]]></document>
		<document><![CDATA[FAA: No psychological testing needed of airline pilots:]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina busca desarrollar industria de energía renovable: Macri espera atraer inversiones de hasta US$20 mil millones.   El nuevo g...]]></document>
		<document><![CDATA[Los retos que tendrá Kuczynski en la presidencia de Perú: LIMA. Pedro Pablo Kuczynski asumirá el 28 de julio la presidencia del Perú ...]]></document>
		<document><![CDATA[Tímido patrullaje a pesar de medidas anunciadas por la Policía: SANTO DOMINGO. Durante un recorrido por los principales sectores del ...]]></document>
		<document><![CDATA[Una tradición de 112 años: La Fiesta de San Antonio Negro: SANTO DOMINGO. La Fiesta de San Antonio Negro tendrá su más alta expresión...]]></document>
		<document><![CDATA[Cámaras en Puerto Plata para vigilar los comercios: PUERTO PLATA. Representantes de distintos sectores de este polo turístico present...]]></document>
		<document><![CDATA[Crece el incendio declarado en Murcia este viernes:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Messi anota un 'hat trick' como suplente:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA["Las encuestas han ido acorralando al PSOE, hasta que el CIS le dio la puntilla":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Más de diez heridos en un enfrentamiento entre seguidores de 2 influyentes político afganos: Más de una decena de personas han result...]]></document>
		<document><![CDATA[Euro 2016 : raillé pour avoir interdit les « propos politiques », le ministère de l’intérieur recule: Beauvau recommandait de « ne pa...]]></document>
		<document><![CDATA[Aux Etats-Unis, Louisville rend un ultime hommage à Mohamed Ali: Des milliers de fans du boxeur se sont massés vendredi dans les rues...]]></document>
		<document><![CDATA[$3,500 Datsun revealed:]]></document>
		<document><![CDATA[Britton gets her job back:]]></document>
		<document><![CDATA[Country giants leaving genre?:]]></document>
		<document><![CDATA['Friends' execs feared 1 scene:]]></document>
		<document><![CDATA[Hooters in trouble?:]]></document>
		<document><![CDATA[La gazette de l’Euro : bizuths, sex toys et « Soli Solitude »: L’Euro 2016, ça continue avec les entrées en lice des Anglais, des Rus...]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve a la cárcel por celebrar el fin de su condena:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Una ex cantante de 'The Voice', en estado crítico tras ser disparada durante un concierto:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez rectifica y buscará el voto de los mayores y de centro:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Vallés, un debate entre la televisión y el teléfono móvil:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[David de Gea a la chica de Torbe: "¿Pero puedes con todos?":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Former 'Voice' contestant Christina Grimmie in critical condition after concert shooting - Cops probe family claim of Snapchat tie in...]]></document>
		<document><![CDATA[Authorities say decorated Army Reserve officer threatened members of mosque:]]></document>
		<document><![CDATA[30 civiles mueren en ataques de Estado Islámico contra desertores en Faluya: Milicianos del autodenominado Estado Islámico han abiert...]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerzas leales al Gobierno de unidad libio afirman haber recapturado el puerto de Sirte: Las fuerzas leales al Gobierno de Unidad de ...]]></document>
		<document><![CDATA[Playoffs NBA : Golden State à une victoire du titre: Les Warriors se sont imposés vendredi soir à Cleveland (97-108) lors du 4e match...]]></document>
		<document><![CDATA[Mitt Romney ne votera ni Donald Trump ni Hillary Clinton à la présidentielle américaine: Le candidat du Parti républicain en 2012, a ...]]></document>
		<document><![CDATA["La eclosión del mercado residencial nos llegó en una situación óptima":  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[Johnny Depp pone a la venta parte de su colección de arte:  Leer]]></document>
		<document><![CDATA[La herencia de Prince: más de 700 personas se hacen pruebas de ADN:  Leer]]></document>
	</documents>
</author>