<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@danielmRooks muchos son los que granjean desprecio del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA["Una nación que quiere agradar a todos, puede ser despreciada por todos" Georg Christoph Lichtenberg]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando yo era chico me decían que cualquiera podía llegar a presidente de la nación. Estoy empezando a creerlo" Clarence S. Darrow]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista de la Vanguardia a Artur Mas, publicada el #12DeOctubre http://t.co/TMRL8CWr]]></document>
		<document><![CDATA["..En caso de haber nacionalidad catalana, también pueden tener la nacionalidad española. Si no, será porque España se la negará" Arturo Mas]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando el cristianismo se convierte en instrumento del nacionalismo, queda herido en su corazón y se convierte en estéril" Juan Pablo II]]></document>
		<document><![CDATA["El nacionalismo es la chifladura de exaltados echados a perder por indigestiones de mala historia."
Miguel de Unamuno]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo en un mundo de hombres sinceros es posible la unión" Thomas Carlyle]]></document>
		<document><![CDATA["La unión en el rebaño obliga al león a acostarse con hambre" Proverbio africano]]></document>
		<document><![CDATA["¿En dónde ve el pueblo español su principal peligro, el más inminente? En el poder dejado por una tolerancia mal entendida" Larra]]></document>
		<document><![CDATA["Quitar el sueldo a los diputados es injusto y antidemocrático" Alberto Garzón]]></document>
		<document><![CDATA["El pueblo tiene el concepto, democracia, totalmente desvirtuado. Según el interés lo aceptan o repudian"]]></document>
		<document><![CDATA["No hay un rey que, teniendo fuerza suficiente, no esté siempre dispuesto a convertirse en absoluto" Thomas Jefferson]]></document>
		<document><![CDATA["La destrucción camina por el mundo a grandes zancadas, de mano del mismo hombre que deberá padecer sus consecuencias" @perondice]]></document>
		<document><![CDATA["Cuidado con el hombre que habla de poner las cosas en orden. Siempre significa poner las cosas bajo su control" Diderot]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo falta el tiempo a quien no sabe aprovecharlo" Jovellanos nacido el 5/01/1744]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Aquel que todo cree saber, nada conoce y mucho ha de aprender"]]></document>
		<document><![CDATA[@HugoIvan_12 no es lo mismo, el tiempo cambia las formas y las guerras]]></document>
		<document><![CDATA["La verdadera nobleza consiste en saber valerosamente sufrir por los demás y no permitir que los demás sufran por nosotros" Thomas Carlyle]]></document>
		<document><![CDATA["Con Ud, fuimos D'Artagnan, Monte Cristo; recorrimos Francia, participamos en batallas, visitamos palacios y soñamos" Chirac sobre Dumas]]></document>
		<document><![CDATA["Yo conozco al pueblo: cambia en un día. Derrocha pródigamente lo mismo su odio que su amor" Voltaire]]></document>
		<document><![CDATA["En el país de los ciegos el tuerto es el rey" Erasmo de Rotterdam]]></document>
		<document><![CDATA["Historia es, desde luego exactamente lo que se escribió, pero ignoramos si es lo que sucedió" Enrique Jardiel Poncela]]></document>
		<document><![CDATA["Hay dos clases de hombres: quienes hacen la historia y quienes la padecen" Camilo José Cela]]></document>
		<document><![CDATA["La tiranía totalitaria no se edifica sobre las virtudes de los totalitarios sino sobre las faltas de los demócratas."
Albert Camus]]></document>
		<document><![CDATA["Una huelga de intelectuales, que es un supuesto improbable, paralizaría la marcha del mundo." Camilo José Cela]]></document>
		<document><![CDATA["Valor es lo que se necesita para levantarse y hablar; pero también es lo que se requiere para sentarse y escuchar" Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["...Ahora debemos aceptar las consecuencias" duque de Northumberland]]></document>
		<document><![CDATA["Antaño mantuvieron el poder político por quien tenía la propiedad, sus sucesores lo destruyeron y colocaron el poder en la masa" 1908]]></document>
		<document><![CDATA["Alentar con injurias al populacho solo mostrará la fragilidad de sus manifestaciones"]]></document>
		<document><![CDATA["Más traiciones se cometen por debilidad que por un propósito firme de hacer traición" François de la Rochefoucauld]]></document>
		<document><![CDATA["No hay hombre que aprecie más la virtud, que el que por no traicionar su conciencia, pierde la reputación de hombre de bien" Séneca]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Recuerden el pasado pero no vivan ni actúen como antaño" buenos días]]></document>
		<document><![CDATA["Aunque los hombres se jacten de sus acciones, hay veces que no son el resultado de un gran designio, sino efecto del azar" Rochefoucauld]]></document>
		<document><![CDATA["Los que se pasan la vida haciendo revoluciones a medias no hacen más que cavarse una tumba" Louis de Saint-Just]]></document>
		<document><![CDATA["¿De qué sirve la libertad política para los que no tienen pan? Sólo tiene valor para los teorizantes y los políticos ambiciosos"J.P.Marat]]></document>
		<document><![CDATA["La razón se compone de verdades que hay que decir y verdades que hay que callar" Conde de Rivarol]]></document>
		<document><![CDATA["La verdad del hombre es la mentira del político, el martirio del soldado y la realidad del filántropo"]]></document>
		<document><![CDATA["Razonar y convencer, ¡qué difícil, largo y trabajoso! ¿Sugestionar? ¡Qué fácil, rápido y barato!" Santiago Ramón y Cajal]]></document>
		<document><![CDATA["La verdad se corrompe tanto con la mentira como con el silencio" Marco Tulio Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA["Lee y conducirás, no leas y serás conducido" Santa Teresa de Jesús]]></document>
		<document><![CDATA["Hay razones para ir sospechando que, sólo cabezas castellanas tienen órganos adecuados para percibir problemas de España." Ortega y Gasset]]></document>
		<document><![CDATA["El castigo del embustero es no ser creído, aún cuando diga la verdad."
Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA["Quien no ama la vida, no la merece. ¿Qué viene a ser esta vida, sino un breve camino para la muerte? Lope de Vega]]></document>
		<document><![CDATA["El oro es como las mujeres, que todos dicen mal de ellas y todos las desean" Lope de Vega]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "Los mayores a imperios se forjan tras la renovación y renacer de decadentes estados" #NothingIsImpossible #Renacer ...]]></document>
		<document><![CDATA[“El Imperio es el arte de poner a los hombres en su lugar" -Charles Maurice de Talleyrand” vía @fernandocahe]]></document>
		<document><![CDATA["Democracia: es una superstición muy difundida, un abuso de la estadística" Jorge Luis Borges]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia no es el silencio, es la claridad con que se exponen los problemas y la existencia de medios para resolverlos" Múgica Herzog]]></document>
		<document><![CDATA["Malgastar, derrochar, banalidad para muchos, supervivencia para otros", gastar 500.000 € en la web del Senado me parece jactancia social]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando la necesidad nos arranca palabras sinceras, cae la máscara y aparece el hombre" Lucrecio]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando más grande es vuestra gloria, más cerca estáis de vuestra declinación" Daniel Defoe]]></document>
		<document><![CDATA["Un catalán es un español, quiera o no quiera. Y aparte de eso puede tener las fantasías que quiera" Albert Boadella vía @hermanntertsch]]></document>
		<document><![CDATA["Estoy convencido de que a menos que Estados Unidos cambie su curso, nos convertiremos en la Francia del siglo XXI" Mitt Romney #EEUU]]></document>
		<document><![CDATA["El no hablar con otros países no nos hace quedar como gente dura; nos hace quedar como arrogantes" Barack Obama #EEUU]]></document>
		<document><![CDATA["Ser tirano no es ser, sino dejar de ser, y hacer que dejen de ser todos" Francisco de Quevedo]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando se busca tanto el modo de hacerse temer se encuentra siempre primero el de hacerse odiar" 
Montesquieu]]></document>
		<document><![CDATA["Dichoso aquel que entre los escollos de la guerra, de la política y de las desgracias públicas, preserva su honor intacto" Simón Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA["Los cobardes agonizan muchas veces antes de morir... Los valientes ni se enteran de su muerte" Julio César]]></document>
		<document><![CDATA["¿Que si habrá crisis? ¿Qué mas crisis desean ustedes que la de un país que se acuesta monárquico y se despierta republicano?" Juan B. Aznar]]></document>
		<document><![CDATA["La ira: un ácido que puede hacer más daño al recipiente en la que se almacena que en cualquier cosa sobre la que se vierte" Séneca]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia es el peor sistema de gobierno diseñado por el hombre. Con excepción de todos los demás" Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["Rendirse ante la adversidad es mostrarse de su parte" 
Diego de Saavedra Fajardo]]></document>
		<document><![CDATA["El político se convierte en estadista cuando comienza a pensar en las próximas generaciones y no en las próximas elecciones" Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["En esta vida hay que morir varias veces para renacer. Las crisis atemorizan, pero cancelan una época e inaugurar otra" Eugenio Trias]]></document>
		<document><![CDATA["La burocracia en los países latinos parece que se ha establecido para vejar al público" Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: #citas, "A una colectividad se le engaña siempre mejor que a un hombre" Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlismoar: @CitasPoliticas @DonJuanDAustria Y el piobarojismo, viviendo]]></document>
		<document><![CDATA[@SerLibreHoy es una cita, no una opinión, el mundo y la historia esta llena de incongruencias culturales]]></document>
		<document><![CDATA["El carlismo se cura leyendo y el nacionalismo, viajando" Pío Baroja]]></document>
		<document><![CDATA[@mariogarciatm según mis fuentes es de Maeztu]]></document>
		<document><![CDATA["La libertad no tiene su valor en sí misma: hay que apreciarla por las cosas que con ella se consiguen" Ramiro de Maeztu]]></document>
		<document><![CDATA["Vosotros no sabéis por qué me matáis, pero yo sí sé por lo que muero: ¡Para que vuestros hijos sean mejores que vosotros!" Ramiro de Maeztu]]></document>
		<document><![CDATA["España no está aquí, está en América. En México está la esencia más pura de España." Valle-Inclán (28/10/1866)]]></document>
		<document><![CDATA["Los españoles aspiran al dominio mundial, lo único que lo ha evitado son lo disperso de sus dominios y lo escaso de su número." Richelieu]]></document>
		<document><![CDATA["La dignidad no consiste en nuestros honores sino en el reconocimiento de merecer lo que tenemos." Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA["Me gustaría vivir eternamente, por lo menos para ver cómo en cien años las personas cometen los mismos errores que yo" Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["El precio de la grandeza es la responsabilidad" Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["Si el presente trata de juzgar el pasado, perderá el futuro" Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA["Los jóvenes hoy en día son unos tiranos. Contradicen a sus padres, devoran su comida, y faltan al respeto a maestros" Sócrates / les suena?]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que no se sabe expresar es que no se sabe." Friedrich Engels]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo hay una regla para todos los políticos del mundo: no digas en el poder lo que decías en la oposición y viceversa" John Galsworthy]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy más que nunca podemos decir que Cataluña es mi tierra, España mi país y Europa, mi futuro" @Albert_Rivera #25n]]></document>
		<document><![CDATA[”Sueño con el día en que el bien derrotado vencerá al mal triunfante”.
Martin Luther King #25n]]></document>
		<document><![CDATA["Los políticos son como los cines de barrio, primero te hacen entrar y después te cambian el programa" Enrique Jardiel Poncela #25n]]></document>
		<document><![CDATA[@TwitstoriadeEsp peligroso camino, juego con fuego que puede llegar a quemarles las barbas; hito? Si, pase lo que pase marcará el futuro]]></document>
		<document><![CDATA["Los políticos honrados se quitan de en medio cuando cae sobre ellos la sospecha" Antonio Gala #25n]]></document>
		<document><![CDATA["Los políticos son siempre lo mismo. Prometen construir un puente aunque no haya río" Nikita Jruschov #25n]]></document>
		<document><![CDATA["Ante una lista de candidatos se piensa que, felizmente, sólo puede ser elegido uno" Noel Clarasó #25n]]></document>
		<document><![CDATA["Las armas se deben reservar para el último lugar, donde y cuando los otros medios no basten" Maquiavelo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: #FF a @CitasPoliticas @QHistoria @HistoriayDatos @TwitstoriadeEsp]]></document>
		<document><![CDATA["Hay tres clases de mentiras: La mentira, la maldita mentira y las estadísticas" Mark Twain]]></document>
		<document><![CDATA[@nuri_lalala ahí tenéis la imagen con el mismo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJuanDAustria: "La guerra muestra el lado más oscuro de la humanidad, la política directamente muestra la muerte"]]></document>
		<document><![CDATA[¿En verdad Robespierre fue tan malo? @el_pais http://t.co/ov8xhv1C]]></document>
		<document><![CDATA["Como los políticos nunca creen lo que dicen, se sorprenden cuando alguien sí lo cree" Charles de Gaulle // nacido el 22/11/1890]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca se miente tanto como antes de las elecciones, durante la guerra y después de la cacería" @EspOttoBismarck]]></document>
		<document><![CDATA["Encomiéndate a Dios de todo corazón, muchas veces suele llover sus misericordias al tiempo que están más secas las esperanzas" Cervantes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DonJustoSierra: #20TwitterosFavoritos @CitasPoliticas]]></document>
		<document><![CDATA["Todo está cambiando. La gente se toma en serio a los humoristas y a los políticos como una broma" Will Rogers]]></document>
	</documents>
</author>