<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ingreso mínimo legal será de Bs. 250.531 - Presidente Maduro aumentó un 50 % el salario mínimo https://t.co/6vzv9ZjKH8]]></document>
		<document><![CDATA[Que país tendríamos hoy de haberse hecho antes? https://t.co/4q2SEY0kKX]]></document>
		<document><![CDATA[#30Jun - ONU asegura que es preocupante la situación en Venezuela. https://t.co/7MJrkdlsgd]]></document>
		<document><![CDATA[Wow, how divine @brooklynduo https://t.co/fXeGiudF5D]]></document>
		<document><![CDATA[#29Jun Efectivos de la PNB detuvieron a 15 jóvenes en El Rosal durante manifestación https://t.co/NqerghXktH  https://t.co/6WGfgDFg7i]]></document>
		<document><![CDATA[#29Jun Ortega Díaz solicitó a la Asamblea Nacional ratificar a vicefiscal
https://t.co/LPHattxi2S]]></document>
		<document><![CDATA[#29Jun Fiscalía citó en calidad de imputado a Benavides Torres https://t.co/JtrSm5n6yK]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal @lortegadiaz "los diputados no han entendido que no están en desacato, eso no existe. "]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal general @lortegadiaz  desconoce las sentencias más recientes de la Sala Constitucional del TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal general @lortegadiaz "El TSJ es quien está derogando la Constitución, esto yo no lo voy a permitir"]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal Ortega " De acuerdo a la Ley Orgánica del MP, corresponde a la fiscal general designar al vicefiscal"]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal @lortegadiaz "están como desesperados para que haya un Golpe De Estado, llamo al país para que estén apegados a la CRBV y a la Ley"]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal "alguien quiere investigaciones y sentencias a su medida, quieren manipular resultados de investigaciones" https://t.co/pEKBGndpEs]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal "Lo que hizo el TSJ con la AN ahora lo hace con el MP, sigue la ruptura del orden constitucional" https://t.co/pEKBGndpEs]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Fiscal General ofrece declaraciones https://t.co/fnS8ygfpRt]]></document>
		<document><![CDATA[#ENVIVO #28Jun https://t.co/YxioQ1Fn5K]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaDivinaDiva: No eres capaz de hacer valer tu propia palabra de Presidente de la Asamblea dentro del recinto que presides ... dime tu h…]]></document>
		<document><![CDATA[#28jun Borges: Sucesos en la AN ratifican órdenes de Maduro https://t.co/ghTK4uQ9gV]]></document>
		<document><![CDATA[#28jun - Defensor: Sentencia no menoscaba competencias del Ministerio Público https://t.co/hYKFutPzuD]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta... https://t.co/eWx9eP7lWl]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora TSJ designará a un Vicefiscal General de la República https://t.co/EcSyGcViaR https://t.co/tbwaomIBgc]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Diputados logran salir de la Asamblea Nacional https://t.co/EJxVOh8QfL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chatoguedez: 10PM A esta hora comenzamos a salir de la @AsambleaVE a riesgo de nuestra integridad]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora continúa situación irregular en la Asamblea Nacional. https://t.co/Y5IhVlJDYt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RodriguezT4F: Condeno tanto los hechos en Aragua como la locura del piloto que atacó instalaciones del Estado. HAY QUE PARAR LA VIOLENC…]]></document>
		<document><![CDATA[#ULTIMAHORA Maduro: tenemos información de que el piloto del helicóptero del Cicpc era piloto del ex ministro Rodriguez Torres]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Ministro Villegas y Presidente Maduro confirman ataque al TSJ y Ministerio de relaciones exteriores]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Maduro "he activado la fuerza armada para defender la seguridad,  condeno el ataque terrorista y hecho golpista"]]></document>
		<document><![CDATA[#ultimahora https://t.co/QW1PCBmchv]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora vecinos de la pastora y Av. Baralt confirman sobrevuelo de helicóptero y detonaciones..información en desarrollo]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora reportan situación irregular en el TSJ]]></document>
		<document><![CDATA["El periodismo es libre o es una farsa" 
Feliz día del periodista..! #27jun  #periodistas https://t.co/zE9KVGnqdd]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora https://t.co/q4n5zEHose]]></document>
		<document><![CDATA[En la historia.. https://t.co/sj0pFeo6fL]]></document>
		<document><![CDATA[#26jun Esto en el mejor de los casos - Fiscal Ortega Díaz: Venezuela es “un Estado policial” https://t.co/RnlDol9CYy]]></document>
		<document><![CDATA[Será que a este señor también lo acusaran de agente de la CIA? https://t.co/5mM5D7nzYp]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo Sánchez: Sanciones de los EEUU afectan a todos los venezolanos https://t.co/nekWn1UYiS  https://t.co/D9vCkQmkFQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @latercera: #LTenVivo | Presidenta Bachelet firma proyecto de matrimonio igualitario: "Hoy Chile da un paso histórico" https://t.co/YnL3…]]></document>
		<document><![CDATA[#28Ago - China cree que las sanciones de EEUU complicarán aún más la situación en Venezuela https://t.co/mAp2TlrE6d]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FMCenterNoticia: #EnVivo "No se anticipa opción militar en este momento, pero con el Presidente hablamos de posibilidades futuras" http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FMCenterNoticia: #EnVivo EEUU: Lo que dice el Presidente es que esta situación existente es inaceptable https://t.co/c0mLYZvhsh https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[Carito vale - Candidato a gobernación de Sucre denunció tarifas para primarias de la MUD https://t.co/dCVaAjZw3H]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CruzRojaVe: A partir de hoy #25Ago de 9am a 4pm en nuestra Sede del Paseo #ElLimón #aragua somos centro de acopio para las víctimas de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sol651: ÚLTIMO MINUTO Ya en Libertad mi hijo @CarlosJRojas13 Dios con nosotros https://t.co/VMurpjEcax]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia En claves |Fuertes lluvias en Choroní dejan cuatro fallecidos y 25 desaparecidos https://t.co/Ree6SuvrFE  https://t.co/tpNLtp59aH]]></document>
		<document><![CDATA[#24ago #Esnoticia Caracol TV y RCN ya no se ven en Venezuela por orden del gobierno https://t.co/HvVyGORhQf]]></document>
		<document><![CDATA[#Denuncia #ULTIMAHORA Ortega señala que empresa mexicana que se utiliza para comprar bolsas Clap, sería del presidente Maduro https://t.co/wGoG2MQ2MA]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimaHora Ortega revela detalles del caso Odebrecht..
Comenzó la cantadera? https://t.co/elBYO1iAwp]]></document>
		<document><![CDATA[@lortegadiaz desde la reunión de Fiscales del Mercosur en Brasil "La estabilidad de la región está en peligro" https://t.co/m6gsWLtGOT]]></document>
		<document><![CDATA[Será que si? - | Pasaje mínimo quedó en 200 bolívares https://t.co/P5JG0QaJ0e]]></document>
		<document><![CDATA[Panamá exigirá visa a venezolanos a partir del 1 de octubre https://t.co/UNa3oV3DTE]]></document>
		<document><![CDATA[Aserca Airlines anunció la cancelación temporal de la ruta Caracas #RepublicaDominicana  https://t.co/zyl9THf7Xa]]></document>
		<document><![CDATA[#EnVivo Maduro:Tenemos una relación de respeto con el papa, le pedimos que siga ayudando con el diálogo en Venezuela https://t.co/p6UrmZORqz]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora @NicolasMaduro anuncia que Venezuela solicitará captura internacional de ex fiscal Luisa Ortega Díaz https://t.co/kN9aMO85s3]]></document>
		<document><![CDATA[#22Ago - Autorizan pasaje mínimo a Bs. 280 en la Gran Caracas https://t.co/iDnL2rEYl7]]></document>
		<document><![CDATA[#ElDato - Twitter lanza emoji especial por eclipse solar https://t.co/vrr22JrZXh  #Eclipse2017 https://t.co/AIN8CIsF4n]]></document>
		<document><![CDATA[#ULTIMAHORA Exfiscal de Venezuela está "bajo protección" de Colombia https://t.co/WqkAPAtQqv]]></document>
		<document><![CDATA[#21Ago - @stalin_gonzalez : Primarias de la MUD serán el 10 de septiembre https://t.co/B50qK5H3ex]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NoticiasVenezue: Sudeban ordenó suspensión de avances de efectivo en comercios https://t.co/Rn8fD6wxcE]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos es una sesión, y no una caminata hasta la plaza Alfredo Sadel https://t.co/m09Jx9vJDT]]></document>
		<document><![CDATA[#ahora @DrodriguezVen "No hay disolución del parlamento, ellos deben tomar el camino del bien" https://t.co/pchoRwxh8a]]></document>
		<document><![CDATA[#AHORA Aprobado decreto en el que ANC asume competencias del Parlamento https://t.co/YwKqK8Oj5h]]></document>
		<document><![CDATA[#EnlaHistoria - #18ago se cumplen 28 años del asesinato de Luis Carlos Galán, el magnicidio que marcó la historia de Colombia. 
#GalanVive https://t.co/zGDt5qkkJo]]></document>
		<document><![CDATA[#ULTIMAHORA Cabello solicita detención de Germán Ferrer por presunta red de extorsión en el MP https://t.co/N5ScAVBtBq]]></document>
		<document><![CDATA[#Marketing al día https://t.co/O5uTcMUGDm]]></document>
		<document><![CDATA[ummmm será que lo logran? - #16ago Unidad analiza los mecanismos de selección de candidatos https://t.co/dnJWmOEIqz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hsiciliano: Me imagino una declaración de la MUD tipo:

"Vamos a ir a buscar la constancia en la ANC,para demostrarle al régimen que no…]]></document>
		<document><![CDATA[Es en serio? - Cabello: Candidatos opositores deben contar con certificado de buena conducta de la ANC https://t.co/BXYyGWjUyS]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Duque fue designado como nuevo alcalde de Chacao https://t.co/k32Tlvwdjl]]></document>
		<document><![CDATA[#9Ago MUD preinscribirá candidatos para elecciones regionales https://t.co/CA88gCZvFH]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora https://t.co/nq62rd1diP]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver la  lista de postulados a las regionales, cuantos diputados dejaron sus curules?]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento de Estado de EEUU impone nueva sanciones a 8 funcionarios venezolanos https://t.co/qPHRjLDuOR  https://t.co/G5tW5iWhZL]]></document>
		<document><![CDATA[Gerardo Blyde: “El ciclo de las marchas y los trancazos se agotó”  https://t.co/WcIcLR30ot]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FMCenterNoticia: #Ayudemos Se solicita con urgencia FULLGRAM pediátrico. Por favor llamar al 0424-2703890 https://t.co/FzOmvjMx5H]]></document>
		<document><![CDATA[Los pocos que habían ya fueron dispersados... Quedó restablecido el paso en la zona https://t.co/Yj38UenHlT]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora #8ago Asamblea Nacional Constituyente aprueba acuerdo en respaldo a la FANB https://t.co/32XBMKNMVf]]></document>
		<document><![CDATA[#8ago - ONU denuncia uso de "fuerza excesiva" y "torturas" en Venezuela https://t.co/qXy3UYwkT6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OlaPolitica: #Columnista "Democracia: única salida posible para Venezuela" @juanmanuelgalan Ver: https://t.co/a8jKHLHeAV https://t.co/f…]]></document>
		<document><![CDATA[Precandidato Presidencial Colombiano @juanmanuelgalan fija posición sobre situación en Venezuela https://t.co/eDcA1TD1j0]]></document>
		<document><![CDATA[@Informe21 son 15 meses de prisión... no 15 años.. cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimaHora Ramón Muchacho pide "serenidad y fortaleza" ante lo delicado de su situación https://t.co/dvn83L5XYZ]]></document>
		<document><![CDATA[#EsNoticia https://t.co/6vOlej66qP]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un país donde todo es paralelo..]]></document>
		<document><![CDATA[#AHORA https://t.co/tnuIuJyQLp]]></document>
		<document><![CDATA[La oposición está en una encrucijada, leo muchas opiniones pero la mayoría con un "tono" de frustración y decepción muy grande]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaron, y no precisamente con los actos protocolares... https://t.co/ZPgAwAGE1J]]></document>
		<document><![CDATA[Designada y juramenta la directiva de la Asamblea Nacional Constituyente, desde el Palacio Federal Legislativo https://t.co/3ACG2i41e9]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello propone a Delcy Rodríguez como presidenta de la ANC, Aristóbulo Istúriz como 1er Vicepresidente e Isaías Rodríguez como 2do VP]]></document>
		<document><![CDATA[@GaboVzla Es necesario, esas personas todavía pueden ser útiles para la sociedad. Saludos @GaboVzla]]></document>
		<document><![CDATA[Buena idea? Buenísima diría yo.... https://t.co/qL29SRmFNe]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles denuncia inhabilitación política de 15 años contra Adriana D’ Elia https://t.co/75U59lqGJt]]></document>
		<document><![CDATA[ay dios... tremendo aquelarre https://t.co/xRuqqlQp3e]]></document>
		<document><![CDATA[Tras anuncios de Smartmatic AN adelantará acciones penales contra CNE https://t.co/L1iigLvFFQ]]></document>
		<document><![CDATA[Smartmatic denuncia manipulación en "datos de participación" de la Constituyente, dice que se debe hacer auditoria  https://t.co/GnGdUzlIxC]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Rector Rondón "Los controles que hacen de nuestro sistema electoral  fueron en su mayoría flexibilizados" https://t.co/DZZfFkGI7a]]></document>
		<document><![CDATA[El aumento de los planes de #movistar como que fue multiplicado por los #8millones  https://t.co/EAlT68Frzo]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Dip. Eustoquio Contreras, Ivone Tellez y Germán Ferrer renuncian al Bloque de la Patria en la #AN  https://t.co/aFQzV2iANH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AsambleaVE: Aprobado por unanimidad Acuerdo en desconocimiento de fraudulentos resultados del 30/07 y en reivindicación de la Constituc…]]></document>
		<document><![CDATA[Veo en mi TL unos llorando por Ledezma, otros odiándolo por sus criticas a la unidad..]]></document>
	</documents>
</author>