<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando reconoces que todos son iguales en su deseo y derecho de felicidad, sientes proximidad y empatía hacia ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando surja un problema, conserva la humildad, mantén un actitud serena y concéntrate en que el resultado sea justo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El altruismo es disminuir el sentimiento egoísta que nos lleva a explotar a los demás o a perjudicarlos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las grandes religiones buscan lo mismo: paz mental y bondad, pero es muy importante su práctica diaria. No sólo en templos."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ira, los celos, la impaciencia y el odio son los peores alborotadores, con ellos los problemas no podrán resolverse."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestro futuro depende del prójimo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica de bondad hacia los enemigos es la prueba definitiva de la propia realización espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una vida de rectitud y buena conducta es lo más decisivo para garantizar un renacimiento favorable."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ira, los celos, la impaciencia y el odio son los peores alborotadores, con ellos los problemas no podrán resolverse."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El medio para hacer cambiar de opinión es el afecto, no la ira. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Qués el Nirvana? Es la completa eliminacióe las emociones aflictivas, tales como el deseo y el apego."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los problemas se deben al apego y el deseo a las cosas, que nunca se satisfacen por completo, generando aús angustia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La no violencia es una señde fortaleza, confianza en síismo y de sinceridad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Mi mente, mi cuerpo, mis bienes y mi vida no son permanentes porque obedecen a causas y condiciones."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La exhaltacióe la belleza conduce al deseo, al odio, la envidia, la agresividad, y otras emociones destructivas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ignorancia conduce a exagerar la importancia de la belleza, la fealdad y demácualidades."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si cultivamos conciencia de la muerte nos damos cuenta que podríos morir hoy, creando urgencia de un desarrollo positivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo que somos se lo debemos al afecto. Los días de nuestra existencia ocurren gracias al cariño."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La práctica de bondad hacia los enemigos es la prueba definitiva de la propia realización espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Practicar el altruismo es una verdadera fuente de compromiso y cooperación, no basta con la necesidad de armonía interna."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El medio para hacer cambiar de opinión es el afecto, no la ira. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Deberíamos considerar el derecho a ser felices como una deuda personal hacia todos los seres."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Nuestro futuro depende del prójimo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "Si no te dan la sonrisa, sé generoso y da la tuya. Nadie tiene tanta necesidad de ella, como el que no sonríe a los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si usted tiene una fuerte compasión y respeto por los demás, entonces el perdón es mucho más fácil."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ira, los celos, la impaciencia y el odio son los peores alborotadores, con ellos los problemas no podrán resolverse."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Las experiencias más felices  están motivadas x el respeto de los derechos de los demas y la consideración de su bienestar"]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una vida de rectitud y buena conducta es lo más decisivo para garantizar un renacimiento favorable."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo más importante es convertirse en un ser humano bueno."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Lo que somos se lo debemos al afecto. Los días de nuestra existencia ocurren gracias al cariño."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una actitud compasiva nos abre la puerta interior, y como resultado es mucho más fácil comunicarse con los demás."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La muerte nos iguala a todos. Es la misma para un hombre rico que para un animal salvaje. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La sonrisa es algo único en el ser humano. Una sonrisa sincera es la expresión perfecta del amor y la compasión humanas."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si concentras tu energía y pensamientos en ser rico, como máximo te beneficiarás cien años. Después ya no te quedará nada."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La percepción de la realidad tiene niveles de divergencia, entre lo que percibimos y como las cosas son realmente."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Examina tu fuero interno, intenta transformar tu cuerpo, palabra y espíritu, y obra según las enseñanzas de tu religión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dala Lama "Si algo es difícil de poner en práctica, pero damos pruebas de una decisión inquebrantable, seguramente lo conseguiremos. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Al desarrollar nuestra perspicacia y comprensión del vacío, las emociones ya no hacen presa alguna en nuestro espíritu."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El amor y la compasión conforman la rama moral de la paz del mundo. El amor real se basa en el altruismo, no en el apego."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuanto mayor y más fuerte sea nuestro altruismo hacia los seres sensibles, más valerosos nos volvemos."]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo @lider_sinlimite]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si no te colocas en la perspectiva correcta, es posible que la menor cosa te provoque un sentimiento de frustración."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Sólo las personas que nos crean problemas nos dan verdaderamente la ocasión de practicar la tolerancia y la paciencia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una mente tranquila ayuda a nuestra inteligencia a evaluar la situación de forma realista."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "No puedes superar la ira y el odio sólo suprimiéndolos. Cultiva activamente sus antídotos: paciencia y tolerancia."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Una actitud afectuosa no sólo otorga una mente más pacífica y tranquila, sino que afecta nuestro cuerpo muy positivamente."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La felicidad no se produce sólo debido a circunstancias externas; deriva principalmente de las actitudes interiores."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Determinación y Esperanza son factores claves para un mejor futuro."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si tienes una actitud mental positiva, incluso estando rodeado de hostilidad, no te faltará paz interior."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El respeto mutuo es la base de la verdadera armonía."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Aunque no hubiere segunda vida, si nos consuela y nuestro temor se ve atenuado, vemos la muerte de una manera más serena."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "En el alba de la muerte resulta esencial tener espíritu de paz, creamos o no en el budismo o en alguna otra religión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La verdadera naturaleza de la impermanencia: todo lo que existe es producto de causas y condiciones."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Deberíamos considerar el derecho a ser felices como una deuda personal hacia todos los seres."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando reconoces que todos son iguales en su deseo y derecho de felicidad, sientes proximidad y empatía hacia ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Al despojarnos de nuestro karma impuro y sus emociones perturbadoras, podemos liberarnos gracias a la sabiduría."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es indispensable dar pruebas de tolerancia y paciencia amando a nuestros enemigos. Es el fundamento de la vida espiritual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama: "La espiritual es una batalla interior constante, que sustituye el condicionamiento previo negativo por uno nuevo positivo."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Es evidente que los sentimientos de amor, afecto, cercanía y compasión traen la felicidad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ira puede dar energía extra, pero eclipsa lo mejor de nuestro cerebro: su racionalidad.."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Usa adecuadamente la inteligencia y el conocimiento para producirte cambios desde dentro, para desarrollar un buen corazón."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Incluso los investigadores médicos modernos han llegado a la conclusión de que la paz mental es vital para una buena salud."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "No creo que el afecto y la compasión sean preocupaciones religiosas, sino que son factores claves en nuestra vida diaria."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La compasión crea una atmósfera positiva y amigable."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos morir bien, tenemos que aprender a vivir bien."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.DalaiLama: "Si no perdonas por amor, perdona al menos por egoísmo, por tu propio bienestar. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "¿Qué es el Nirvana? Es la completa eliminación de las emociones aflictivas, tales como el deseo y el apego."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Practicar el altruismo es una verdadera fuente de compromiso y cooperación, no basta con la necesidad de armonía interna."]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo seguir @lider_sinlimite]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El verdadero practicante debe ser un soldado que combate incesantemente contra sus enemigos interiores."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Practiquen la meditación. Es fundamental. Cuando la disfruten, ya no se la puede abandonar, y los beneficios son inmediato."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La homosexualidad no es inapropiada en sí misma. Lo inapropiado es el uso de órganos no creados para el contacto sexual."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Un acto sexual se considera apropiado cuando las parejas utilizan los órganos definidos para la relación sexual y nada más."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "El éxito y el fracaso dependen de la sabiduría y la inteligencia, que nunca pueden funcionar apropiadamente bajo la ira."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Cuando dudo de mi existencia, me pellizco."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si eres generoso con la intención de recibir algo a cambio, entonces no estas actuando como un ser iluminado."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si queremos morir bien, tenemos que aprender a vivir bien."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "No debemos creer demasiado en los elogios. La crítica a veces es muy necesaria."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si usted tiene una fuerte compasión y respeto por los demás, entonces el perdón es mucho más fácil."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Practicar el altruismo es una verdadera fuente de compromiso y cooperación, no basta con la necesidad de armonía interna."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La ira, los celos, la impaciencia y el odio son los peores alborotadores, con ellos los problemas no podrán resolverse."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Yo procuro tratar a todas las personas que conozco como viejos amigos. Es la práctica de la compasión."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La bondad o la maldad de los actos la determina su fruto."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Rezar no es importante, pero sí lo es practicar la caridad y el amor, incluso en una persona que no sea religiosa. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La actitud que nos conduce a considerar el bienestar de los demás sobre nuestra propia felicidad es la única valiosa."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si las cosas no existen, ¿por qué indagar en cómo serían si hubiesen existido, para darse cuenta de su no existencia?]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "La demarcación entre un deseo negativo o positivo no reside en que nos dé satisfacción, sino en sus consecuencias. "]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Conseguimos la felicidad más elevada cuando alcanzamos el estado de liberación. Es la felicidad auténtica y duradera."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Si tenemos una actitud mental positiva, entonces aunque estemos rodeados por la hostilidad, no nos faltará paz interior."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Concilia esta contradicción: la vía que yo sigo es la verdad para mí, y la vía que sigue mi vecino le llevará a su verdad."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Aprender la verdadera paciencia sólo se puede si entramos en contacto con alguien que genera experiencias desagradables."]]></document>
		<document><![CDATA[S.S.Dalai Lama "Los enemigos son buenos para nosotros, porque aprendemos mucho gracias a ellos, y construir así nuestra fuerza interior."]]></document>
	</documents>
</author>