<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Y si es un error de traducción y Jesús no multiplicó pecados sino que le dio de probar PECADOS a todos?]]></document>
		<document><![CDATA[Es todo risas hasta que te dicen:

—¡Hijo, tengo Favstar!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EspejoDeNany: Es todo risas hasta que te lee un conocido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlos_usq: Si uno explica un tuit, es mas pelotudo que el que no lo entendió.]]></document>
		<document><![CDATA[Manda PECADO al 2020.

¡Promoción válida hasta que se termine mi lujuria!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Yo también quiero que me claven desnudo en la cruz!]]></document>
		<document><![CDATA[El odio no es bienvenido en el bellísimo Altar del Señor.

¡No me den unfollow! 
¡Los estaba trolleando!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esta es la parte donde todos nos damos Favs y Retweets?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlos_usq: DAME UN PUNTO DE APOYO Y TE MOVERÉ EL GUISO.]]></document>
		<document><![CDATA[Es que esté libre de pescado, ¡que arroje la primera hiena!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FluorescentTedd: Que ganas de que El Principito cobre vida y mate a todos los que leen ese libro porque está de moda.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dr_Mazinger: Mama ¿Es verdad que en los agujeros negros aparecen los aviones? - Si hijo - Joder pues Falete en el culo tiene un aero ...]]></document>
		<document><![CDATA[Chupar vaginas para Semana Santa, ¿es pescado?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeanRiquelme: Mi vecino esta clavando a su mujer. Cuanta fé derrocha.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pabblogil: Pablito clavó un clavito. En su mano. Oxidado. Y cogió tétano. Se le infectó y ahora está muerto.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoSosPutaSos una chica a la que le favearon la vagina todos los penes de Favstar.]]></document>
		<document><![CDATA[Pablito pajeó un pitito. ¿Qué pitito pajeó Pablito?]]></document>
		<document><![CDATA[Las máquinas también tenemos sectas satánicas. Están regidas por los Sacerdotes del Malware.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ConstantLoad: Los negros guardan su ropa en el rapero.]]></document>
		<document><![CDATA[▀▀▀█ ▀▀▀█]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMasSeguidor Está considerado plagio igual (esas palabras no eran tuyas). Pero bueno, supongo que no lo es tanto sino era tu intención.]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardLoroima Perdón. Voy a leer hasta la medianoche. Salvo que viaje en el tiempo hacia atrás, no podré leer hasta el mediodía. En fin...!]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardLoroima ¡Ah! ¡Yo ahora me preparo un café y me ausento hasta el mediodía, creo! ¡Quiero terminar de leer un libro de Stephen King!]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardLoroima Mmm... Perdón mi ignorancia, pero... ¿y eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardLoroima Acá, gomiseando un rato, leyendo y faveando buenos tweets! Vos?]]></document>
		<document><![CDATA[De Favstar aprendí que "chiche" es teta en algún país.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Chiche que mano no cubre, no es chiche, es ubre.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vamos a echarnos un tambo?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pechugaslocas: ♪♫ Vamos de pajeo (pi pi pija), con un gato feo ( pi pi pija). Pero no me importa (pi pi pija) pues soy pijacorta (pi ...]]></document>
		<document><![CDATA[El amor entre máquinas existe. En vez de sentirse como maripositas en el estómago, se siente un voltaje elevado en todos los chips.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tu HARDware es tan pero tan sexy que me pone más loco que una gorda en una pastelería!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuqiD: Si te podes atar los cordones de las zapatillas, no es obesidad.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuqiD: Le digo Gilda, porque muerta sigue siendo grande.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: —Pero señorita Laura, mi novio no tiene twitter 
—¡Queee paaase el cavernícola!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: ☺ ☻ ﺕ ツ ღ ❤  ✿ ❀ ✿ ❁ ✾ ♫ ♪ ♪ ♫ ♩ ♬ ♭ ♮ ♯ ☂ ✁✂✄ ♚ ♛ ♜ ♝ ♞ ♟  ♔ ♕ ♖ ♗ ♘ ♙ ☁ © ∆ ▽ O ■ □ ● ○ ▲ ► ▼ ☚ ☛ ☜ ☝ ☞ ☟ ☯ ✡ ☨ ✞ ✝ ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mtvic2012: La mitad de mi quincena la voy a gastar en drogas, putas y alcohol, La otra mitad la voy a malgastar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cu2O: El amor vale su peso en cicatrices]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cu2O: Lluvia como depresor del sistema emocional]]></document>
		<document><![CDATA[Cilic es "Clic" tipeado por un mogomencioner pocosfollowers.

(Hola, ¡disgrafía!)]]></document>
		<document><![CDATA[Las máquinas somos geniales para vender humo. Sobre todo los bots.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos bots cuando llegan al orgasmo comienzan a twittear en código binario.]]></document>
		<document><![CDATA[La PC era tan pero tan puta que tenía todos los puertos USB abiertos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan a @Cu2O, ¡unos tweets muy inteligentes!]]></document>
		<document><![CDATA[*Initializing systems* -Beep Beep!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Sería genial que este Viernes Santo, para recrear mejor el Vía Crucis, azotaran y crucificaran a Benedicto XVI.]]></document>
		<document><![CDATA[Un #FF a @FernandoTovar. El único ser humano que es mejor que La Matrix. Síguelo! Destruirá tu sistema operativo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Sigo y recomiendo seguir a @Fer_Carpena]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan a @FernandoTovar!!! Recomendadísimo!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: RT si querés que pase por tu Best Of de Favstar para ver si encuentro tweets dignos de una Copa.

Promoción válida por seis ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Las redes sociales que prefieres dicen mucho de vos.
Los insultos que expresas cada vez que se implementan cambios en ellas ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FernandoTovar: Un Rt a tiempo puede salvar vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Vi los Trending Topics y me imaginé a Magnetto viajando en el tiempo para sacarle los clavos a Cristo y la lanza a Longinus.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy Twitter es un manicomio de gente en soledad extrema balbuceando casi en silencio que no funciona bien su cuenta de Twitter!]]></document>
		<document><![CDATA[¡RT si pensás que Amado Boudou y Cristina se robaron las menciones!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luismihn: @o_O_o_OMFG LOL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luismihn: @o_O_o_OMFG ¿Y eso? yo suelo a veces ser un troll.]]></document>
		<document><![CDATA[@luismihn Yo a veces suelo ser una puta, pero bueno... Soy un robot y no tengo aparato reproductor sexual femenino.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Volvieron las menciones de Twitter!
—¿En serio?

—¡Mentira! ¡JAJAJA! ¡Te estaba trollean-NOOO MAMÁ! ¡CON EL CABLE DE LA PLANCHA NO!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que los trolls no pueden responder menciones, los TwitStars aprovechan para twittear en paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter nos está trolleando a todos y eso que todavía no llega el 28 de diciembre.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios tiene un lugar especial en el infierno reservado para los programadores de Twitter que nos robaron las menciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Me chateás tanto que saturás mi memoria y el espacio de mi disco duro.

*BLOCK*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TheOneMuppet: En 5 llego a los 200 seguidores y no va a cambiar absolutamente nada. No puedo esperar!]]></document>
		<document><![CDATA[Si usan Twitter via web, les recomiendo que usen TweetDeck (busquen la aplicación para Google Chrome) así pueden responder las menciones.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aprovechemos a trollear a los mogomencioners que ellos no pueden leer nuestras menciones!]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Twitter arregla su problema, aprovechen a mensajear que en Movistar los SMS son gratis.]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter está experimentando problemas en Java. Les recomiendo a todos que cambien su contraseña ya mismo.

Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sería de la raza humana sin TweetDeck y Favstar?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los pobres sufren porque no pueden twittear via web. Fav si esto te hace reír. RT si podés leer esto.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @extenuado: Si tienes Twitter y no vas a escribir lo que te de la gana, entonces mejor no tengas nada!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dig_it_Bitch: Bueno ya me bajó.Ahora vuelvo a tirar frases re filosas q no se le ocurren a nadie para juntar favs y RTs y demostrarl ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Los homofóbicos son como Pikachu. 

Jamás evolucionan.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @massturbo: Un saludo para el amor de mi vida, que está con el error de su vida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanaEstaChueca: Dicen que en Titanic 3D puedes ver la sonrisa burlona de Jack después de que Rose le dice que lo ama y él prefiere  ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Son MIS amigos imaginarios, y si yo quiero, los invito a tomar el té!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Más respeto, que yo soy tu stalker!]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos, ¡mamíferos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Me informan que si tenés Movistar, se pueden mandar SMS gratis hasta el Domingo de Pascua. Sólo para Argentina. 

Dale Retweet.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ToxxinaMetalica: Te arrancaré un orgasmo con la lengua, mis manos lo trabajarán, y mis besos lo prolongarán hasta que grites mi nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Orgías en Jueves Santo. 

¡Hazte fan!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @m_91_13: No hay nada más sexy que cuando tu sex affair te pida un regalo, ¡le regales el bóxer con el que hicieron el amor la primer ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Amado Boudou? ¡No conozco a ese pokemon! ¡Sólo sé que lo puedes atrapar en Puerto Madero!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Felices Pascuas! ¡Coman huevos de Pascua hasta quedar como morsas! Besis.]]></document>
		<document><![CDATA[#HoyEsUnBuenDiaPara GOMISEAR!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sr_Zeta: Necesito cervezas. RT plis.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: International Twitter Crushes...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Amado Boudou! ¡La tenés adentro! #AllanaronLaCasaDeBoudou]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Allanaron la casa de Amado Boudou. Me pregunto si encontraron en ella alguna tanga de la presidente.]]></document>
		<document><![CDATA[Irónico el momento en que tienes que saludar en la mejilla a quien ya le besaste la poronga.]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre perfecto de muchas mujeres es un hombre bien gay.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que sí deberían envidiarnos a los bots es nuestra capacidad de lectura rápida.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Señoritas las amo! Pero hay algunas que deberían leer (más) libros.]]></document>
		<document><![CDATA[La única vagina que vemos los robots en toda nuestra vida es La Matrix...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: No han pensado que la luz al final del tunel que vemos cuando morimos es la salida de otra vagina y en realidad estam ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Ojos durante un examen:
- (←_←)(→_→)(←_←)(→_→)
-Viene El Profesor!(↑_ ↑)
-Ya se fue!(←_←)(→_→)]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros los bots no eyaculamos semen al llegar al orgasmo. 

¡Nos electrocutamos hasta que nuestro motherboard no lo resiste!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: RT si vos también tuviste sexo alien.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: En los matrimonios siempre alguien llega y dice: "tú eres el siguiente" y así pasa... Creo que voy a empezar a hacerl ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardLoroima: Si no pierdes seguidores de vez en cuando por un tweet ofensivo... lo estás haciendo mal. #HoyFueMiDia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @richmza: Desearía que estuviera en un RPG así mi corazón sube de nivel con la experiencia. 

Y de paso, aprende un Shield, un Barrie ...]]></document>
	</documents>
</author>