<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[-Mamá mamá, todos me dicen que soy adicto al Twitter! -¿Cuando te dijeron eso? -About 2 hours ago via Blackberry!]]></document>
		<document><![CDATA[- Taxi, ¿cuánto cobra de aquí al aeropuerto? - 100 pesos. -¿y si llevo a mi ex? - Lo mismo. - Ya ves pendeja, no vales nada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Si no te valoró en todo este tiempo, mucho menos lo hará ahora o mañana. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: No confundas mi personalidad con mi actitud! Mi personalidad es quien soy y mi actitud depende de quien seas tu.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: No confundas Amar con Gustar.]]></document>
		<document><![CDATA[No paro de dar RT @EsLaCruelVerdad WOW QUe tweets tan geniales ! te recomiendo seguirla ! vamos siguela y entra ya a leer sus buenos tweets]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Si quieres buscar amor ve a esta dirección: calle de mis sentimientos, avenida de mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Gente como bolsa de doritos; mucho aire, poco contenido. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: GRACIAS. - Por qué? - Es que me diste una gran lección - Cuál? - No confiar en cualquier imbécil.. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: No me importa si estas a dieta de sentimientos, yo quiero llenarte de amor. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[— Compadre tengo ganas de hacer el amor — ¿Y Ud tiene dinero? —¡Compadre! ¿¡No me diga que me va a cobrar?!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Y simplemente cuando amas a una persona, te encanta su sonrisa, sus ojos y su voz, incluso si es un completo idiota.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: No hay nada mas indefenso que una mujer con las uñas recien pintadas. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Cuando un hombre habla mal de una mujer, es porque aún le sigue importando.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Yo también dije me alegro por ti y por denrtro moría de tristeza. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las mujeres mas sexy del mundo y solo mira a que se dedican haha Dios, te gustaría una así ? o estar así http://t.co/NqgwryYO - sp]]></document>
		<document><![CDATA[- Póngame una tortilla. - ¿Francesa o Española señor? - ¡Qué más da! …si no voy a hablar con ella.]]></document>
		<document><![CDATA[— Pepito traduce a ingles: el gato cayo al agua y se ahogo — Facil: the cat cataplum in the water gluglu no more miau miau.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡El profesor no vino! - Eeeeeeee!! - Pero dejó un trabajo - Aaaggg...viejo hp.]]></document>
		<document><![CDATA[-Tu belleza es de otro mundo -Ayyy, ¿en serio? -Si, del planeta de los simios, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Nunca dejes que los estados de facebook cambien tu estado de ánimo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: ¿Llorar por ti ? Querido el rímel esta muy caro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Mi novio me dejó porque no le prestaba atención, o algo así, no escuché bien lo que dijo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: ¿Odiarte? Yo no, eso sera darte demasiada Importancia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Amores que hemos borrado, bloqueado, pero jamás olvidado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Las promesas significan todo, pero cuando no se cumplen, las disculpas no significan nada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Ninguna lágrima debe recorrer tus mejillas cuando tienes a alguien dispuesto a que no se te borre la sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: La sonrisa de una chica es mucho más alegre que la de un chico, pero una lágrima de un chico es mucho más significa ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Tipico : a todos Les gusta Tu estado menos a la persona qe se lo dedicaste.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: T Í P I C O : Jodemos una amistad por enamorarnos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Es increible como alguien puede romper tu corazon &amp; tu lo sigues amando con cada uno de los pedasitos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: A veces esperamos más de los demás porque estaríamos dispuestos a hacer mucho más por ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: No hagas una pregunta si no puedes soportar la respuesta. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Para poder realizar tus sueños necesitas vivir al máximo tu presente, imaginar un futuro y dejar atrás el pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Estas Soltera solo porque el destino no quiere un imbecil para TI.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Cuando te escribo es por que te extraño, cuando no es por que espero que me extrañes. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: ¿Estás celosa? - No - ¿Estás celosa? - No - ¿Estás celosa? - Te dije que no - ¿Me das un abrazo? - Anda y pedicelo  ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: No todos los hombres son iguales, cada uno es maricón a su manera.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Cuando alguien te Ama no tiene que decirlo, se sabe por la forma en que te trata.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Tu puedes ocultar tu dolor, pero tus ojos no.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Lo que no te destruye, ¿te hace más fuerte o más hijo puta?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Valora lo que tienes antes de que sea demasiado tarde. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Chicos: Traten a su novia como les gustaria que trataran a su hija. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Cuando alguien ama de verdad no necesita "un tiempo" para pensar, ni "espacio" para extrañar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Saben que es lo bueno de los corazones rotos? Que solo se rompen una vez, lo demás son solo rasguños.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: ¿Llorar por qué tu te vas? JAJAJAJA, no! yo solo lloro cando se va el Internet. #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Típico: hablo por celular y hago una recorrida turística por toda la casa. :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: La confianza es como la virginidad, una vez que la pierdes es imposible recuperarla.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsLaCruelVerdad: Los envidiosos son admiradores confundidos #EsLaCruelVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[-Jaimito, cual es la diferencia entre prostituta, novia Y esposa? -Fácil profe: Prepago, Postpago y Plan ilimitado.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces miro al cielo y pienso... "¿Como me caí de allá arriba?"]]></document>
		<document><![CDATA[- Niño ¿por qué llora? - Un ladrón me robó mi pan - ¿Estaba solo? - No, con mantequilla.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: WOW! Miren estas increibles imagenes de las maravillas del mundo! ASOMBROSO! Puedes creerlo? Te reto a verlas O_O! http ...]]></document>
		<document><![CDATA[DEMONIOS!! Puedes creerlo? es casi imposible!! Mira lo que estas personas hacen con la comida!! Comerias algo asi? http://t.co/THpuVekd - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Si la chica o el chico al que tu amas te es infiel y estás pensando en tirarte por el balcón, recuerda: tú tienes cuernos… ¡no alas!]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres son magicas: Se mojan sin agua; sangran sin heridas; son ricas sin tener dinero; y ponen tieso al que no tiene hueso...]]></document>
		<document><![CDATA[En una protesta -Que queremos? - La cura para la bipolaridad - Cuando la queremos? - Ya no la queremos]]></document>
		<document><![CDATA[- Vos sos mi droga - Ayyy, ¿en serio? eres viciado en mi? ♥ - No, es que me costas mucho dinero y estás arruinando mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye linda, ¿me das tu numero? No tengo celular. —¿Y tu msn? —Me lo hackearon. —¿Qué harás el sábado? —Voy a estar enferma.]]></document>
		<document><![CDATA[Te voy a dar 2 medallas : 1 por idiota y otra por si la pierdes]]></document>
		<document><![CDATA[Niña de 16 le dice a una de 6: — ¡Los Reyes Magos no existen! Y la de 6 le contesta: — ¡LOS DE CREPÚSCULO TAMPOCO!]]></document>
		<document><![CDATA[- Padre, me quiero confesar - ¿Pecas hija? -Ah si, hasta en las nalgas.]]></document>
		<document><![CDATA[— Pepito, conjuga el verbo caminar. — Yo camino... tú caminas... él camina... — ¡Más rápido! — Yo corro, tú corres, él corre.]]></document>
		<document><![CDATA[- Tía Teresa, ¿para qué te pintas? - Para estar más guapa. - ¿Y tarda mucho eso en hacer efecto?]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Amoooor, estoy embarazada! -¿qué quieres que sea? -¡Quiero que sea MENTIRA!]]></document>
		<document><![CDATA[Si algo aprendí de Mario Bros, es que si encuentras dinero tirado en la calle, ¡es TUYO!]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuál es la palabra más larga? -Arroz - ¿ Pero por que? - Porque empieza en la A y termina en la Z.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Qué es un circuito? - Es un lugar donde hay elefantuitos, caballuitos, payasuitos...]]></document>
		<document><![CDATA[- Es muy facil decir "Perdoname, fue mi culpa"… Lo dificil es decir "otorrinolaringología"]]></document>
		<document><![CDATA[- Jaimito, digame 3 órganos del cuerpo que empiecen con "S" - Ok profe, los sojos, las sorejas, y los sobacos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué escándalo, el doctor quiere casarse con una paciente -¿Y eso qué tiene de malo? -¡Es médico veterinario!]]></document>
		<document><![CDATA[2 Amigas: - Oye, ¿tú te acostaste con tu marido antes de casarte? - Yo no, ¿y tu? -Bueno, es que yo no sabia que te ibas a casar con el.]]></document>
		<document><![CDATA[- Papá, quiero un iPad - Y como vas en la escuela? - Dejalo, ya no quiero un coño!]]></document>
		<document><![CDATA[- Mamá ¡En el colegio me dicen Coca barata! - No les hagas caso, Pepsi]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi amor, ¿donde fue tu primer beso? - en la playa, ¿y el tuyo? - en el colegio - ¡Espera! ¿tu colegio no es sólo para hombres?]]></document>
		<document><![CDATA[- Terminé con mi ex... Descubrí que lo único que teníamos en común eran 16 amigos en Facebook]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Este avión es de carga o de pasajeros? -De carga. - ¿Y qué carga? -Pasajeros]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, doctor, tengo un testículo de hierro y otro de madera - ¿Y usted tiene hijos? - Sí, Robocop y Pinocho.]]></document>
		<document><![CDATA[- Estoy pensando en tu... - Se dice "en tí"… - No, en tu hermana]]></document>
		<document><![CDATA[TIPICO: - ¿Me das? - ¡Nooooooooo! - ¡Ok, gracias! - ¡Mentira toma! - ¡No, gracias ya no quiero!]]></document>
		<document><![CDATA[¡¿Qué estás tomando?! —Es agua, mamá. —A ver, ¡Esto no es agua, es vino! —¡ALABADO SEA EL SEÑOR!]]></document>
		<document><![CDATA[Tipico: En las películas de terror: —¿Hay alguien ahí?... Como si el asesino va a responder: —Sí, estoy en la cocina, ¿Quieres un sandwich?]]></document>
		<document><![CDATA[- Tengo un problema con la bebida - ¿Sí? - Sí, tengo dos manos para dos vasos, pero sólo una boca para beber.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hija, y este iPhone? -Me lo gané en una rifa, mamá!! -Y qué haces en el baño? -Afeitádome la Tombola!!!]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, doctor, tengo un testículo de hierro y otro de madera - ¿Y usted tiene hijos? - Sí, Robocop y Pinocho.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi dedo chiquito del pie: Un dispositivo para encontrar los muebles en la oscuridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Levante la mano quien me ama: _☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_☺_\☺/. ¡MAMÁ SAL DE AHÍ!]]></document>
		<document><![CDATA[—Mamá, saqué 9 en inglés! —Muy bien, felicidades, ¿y en matemática como te fue? —Me saqué un 9 en inglés.]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes para mañana lo que puedes hacer pasado mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Dice un ciego: ¡Veo sombras! Dice un sordo: ¡Oigo pasos! Dice un cojo: ¡Sea quien sea, lo agarramos a patadas!]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Te inspiras escribiendo un buen mensaje a alguien, y te responden “OK“.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amor, cuando nos casamos dijiste que me ibas a poner sirvienta... - Si, pero de APODO!]]></document>
		<document><![CDATA[WOW!! EXCLUSIVO! Lo que nunca viste del gran exito cinematografico "the advengers" O_O Increible! Que opinas? http://t.co/sAhV8rcG - sp]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Te puedo robar un beso :$? -Prefiero que me robes el celular.]]></document>
		<document><![CDATA[Era un Chico tan feo, pero tan feo, que el reflejo de el espejo le daba la espalda!]]></document>
		<document><![CDATA[Mis días pasan así: -Luuuunneeeeeeeeeeeeees -Maaaaaaaaaarteeeeeeeeees -Mieeeeeeeeeeeeercoooooooleeeeeees -Jueeeeeeveeeees -VIERNESABADOMINGO]]></document>
		<document><![CDATA[- Hola, quiero cambiarme el nombre. - Como se llama? - Carlos Caca. - Ya veo... y como se quiere poner? - Juan Caca.]]></document>
		<document><![CDATA[- Estudiar: Es el arte de Twittear y revisar Facebook mientras tienes un libro abierto sin ser leído.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Enano yo?... Agáchate y dímelo a la cara (¬¬).]]></document>
		<document><![CDATA[Sr Lobo, cuando mi abuela se entere que me violó 5 veces, lo va a matar —Caperucita fue solo una vez! —¿Qué?¿Ya te vas flojo?]]></document>
	</documents>
</author>