<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @JonnaLee93: Ponte cómodo, que si te quedas mucho tiempo te preparo mi vida. Si vienes de paseo te preparo un café. Igual, mi objetivo e…]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué hace usted todo el día? —Me soporto.]]></document>
		<document><![CDATA[Let's release #DarkHorseNOW from @katyperry's new album thanks to @pepsi Listen and vote here: http://t.co/MN2WPSCNa3 http://t.co/MN2WPSCNa3]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Uy que meyo!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy el terrorista de mi propio destino.]]></document>
		<document><![CDATA[Se quiere con el corazón porque la cabeza está ocupada pensándote.]]></document>
		<document><![CDATA[@luissantacruzm Oye donde andas perdido?]]></document>
		<document><![CDATA[En todo caso existe solo una vida, oscura y diferente, la mía...]]></document>
		<document><![CDATA[Quise hablar de Freud y terminé fumándome un cigarro.]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que no somos poesía.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente suele tirar piedras a lo que brilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Y al final cual es el significado de todo esto?]]></document>
		<document><![CDATA[De dos, no de uno.]]></document>
		<document><![CDATA[Niños de 4 años que desbloquean la pantalla del iPhone, abren y cierran aplicaciones. Todo solitos. Yo a esa edad comía arena.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir "es por molestar", pero secretamente no estar molestando.]]></document>
		<document><![CDATA[No se que será de nosotros, lo aprenderemos solo viviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos inadaptados viviendo en un mundo de llamas.]]></document>
		<document><![CDATA[First video instagram! http://t.co/pOnmi136Cz]]></document>
		<document><![CDATA[#QueTerriblesGanasDe darte un beso!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Siempre lo estaré, somos cómplices por siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlejandraAlvea2: @dariomora27 gracias por ser mi cómplice y ser quien esta conmigo siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Como niños disfrutando de estas delicias @AlejandraAlvea2 http://t.co/CJxg5r29n6]]></document>
		<document><![CDATA[Iluminame...!]]></document>
		<document><![CDATA[Blackout of my life!]]></document>
		<document><![CDATA[Y el único conocedor de mi extraño interior soy yo, y aun así ni lo entiendo por completo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y encontré paz en la lluvia...]]></document>
		<document><![CDATA[Y me dijeron que soy un "Jodido".]]></document>
		<document><![CDATA[Te conocería una y otra vez solo para descubrirte de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy la mejor piedra con la que te vas a tropezar en tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es mi reacción al escuchar la palabra "Chocolate"! http://t.co/HpVfesofve]]></document>
		<document><![CDATA[This was a  great day! http://t.co/2SfKdRZ2rK]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora que he crecido, no soy el niño de avioncitos de papel. He descubierto un mundo de papel, donde todas las noches te escribo.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que la vida sería mucho mejor si nos dejáramos de preguntar "¿por qué?".]]></document>
		<document><![CDATA[Uno sólo llega a ser libre cuando se acepta a sí mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenerlo todo no te hace grande, pero dar lo poco que tienes, te hace rico.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que sí se pueden tocar las estrellas, siempre y cuando tengas los ojos cerrados y estés besando al amor de tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo todo calculado, ni mi vida resuelta. Solo tengo una sonrisa  y espero una de vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Te faltaba la ruana y el termo no mas!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Nosotros lo celebramos de largo!]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana locochona de festivo, con mi cachetona @AlejandraAlvea2 http://t.co/gpxUT4H7q1]]></document>
		<document><![CDATA[Me fijo más en los libros que las personas tienen en su casa que en su físico.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 JAJA pasa la plata *mandadoportwitter*]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandraAlvea2 Cares ponques!]]></document>
		<document><![CDATA[Súbanle el volumen a la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Bailando punchis punchis punchis con @AlejandraAlvea2]]></document>
		<document><![CDATA[Se me durmió la pierna, ojalá esté soñando con el amor de su vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Te conoce todo el mundo y fue porque la cama te dio fama.]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que hice este domingo: Sonreír!]]></document>
		<document><![CDATA[Care pastel @AlejandraAlvea2 Me empalagas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me dieron un diccionario de sinónimos y me pareció fantástico, bueno, maravilloso, excepcional y excelente.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo ser chef porque todas mis recetas serían tipo:"2 tazas de chocolate, una cucharada de chocolate y una pizca de chocolate al gusto".]]></document>
		<document><![CDATA[Bajé a la cocina a atracar la nevera y como no tenía nada le pegué tres puñaladas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si cuando ven un perrito no le comienzan a hablar con diminutivos son unos malditos psicópatas y los odio.]]></document>
		<document><![CDATA[Devour the world! http://t.co/8R0HzLIwwS]]></document>
		<document><![CDATA[Tan superficiales y monótonos los cerebros de la gente hoy en día.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más sexy del mundo es ser inteligente.  Todo lo demás es basura.]]></document>
		<document><![CDATA[Los FEOS dan besos de buenas noches, los GUAPOS damos noches de buenos besos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde de super heroes con mi mejor amigo! http://t.co/UsZ1UYf8k9]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si lo sepan, pero hasta las putas deben tener disciplina.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres lo que eres, cuando nadie te mira.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejare esto por aquí...! http://t.co/MbcknPVpLO]]></document>
		<document><![CDATA[La magia es poesía que aun no entendemos.]]></document>
		<document><![CDATA[Refreshing look! http://t.co/FRWDmVULLi]]></document>
		<document><![CDATA[No le teman al martes 13, que todo el año es 13...]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 JAJAJA asi no se vale que mal, A darle Atomos!]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 de mi hombre o.O?]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 No es necesario decir groserías, niño fusión!]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 No... Chico Proton!]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 Batman!]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 Ser o no ser!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único bueno de hacer las cosas mal es cuando nadie se da cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez intenté ser normal... Fueron los peores 5 minutos de mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y en mis labios guardó tu sabor! http://t.co/jWE2zsRVcI]]></document>
		<document><![CDATA[Si no me piensa acompañar en el camino, al menos no estorbe en él.]]></document>
		<document><![CDATA[Bite me! http://t.co/H0zN3YV34q]]></document>
		<document><![CDATA[@FabiiHGarcesM Hola tu!]]></document>
		<document><![CDATA[Existe un infinito por donde han pasado miles de mis sueños!]]></document>
		<document><![CDATA[We get lost in my eyes! http://t.co/l8ynBAkCBi]]></document>
		<document><![CDATA[Il miglior pomeriggio! http://t.co/NrzTcEvg5j]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas normales me aterran.]]></document>
		<document><![CDATA["Todo en exceso es malo". No aplica para vacaciones, besos, dormir y dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[De muecas ando, Weirdface! http://t.co/SNNsDtSXJo]]></document>
		<document><![CDATA[A veces es mejor soñar despierto, que dormido.]]></document>
		<document><![CDATA[No confío en esa gente que habla mas de lo que odia, que de lo que apasiona.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alegría? Estar contigo. ¿Locura? Besarte. ¿Tontería? Alejarnos. ¿Futuro? Juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tome su besho, carefurby! http://t.co/7U0C3LDuRl]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de esta tarde: Un buen tinto + cigarrillo + libro de poesía!]]></document>
		<document><![CDATA[Te regalo mis labios para cuando quieras besar, mi locura y las pocas neuronas que quedan ya.]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 Guárdelos para el cafe xD]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad: está ahí, nace de ti...]]></document>
		<document><![CDATA[@JonnaLee93 Tan exagerado!]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mayor placer que estar con alguien que uno de verdad quiere.]]></document>
		<document><![CDATA[Party and Friends! #WorkBitch http://t.co/DgAK3o5g9X]]></document>
		<document><![CDATA[Yeah! #UBettaWorkBitch]]></document>
		<document><![CDATA[I'm a Warrior Babe!]]></document>
		<document><![CDATA[Que al vernos nuestras bocas hospeden sonrisas inevitables.]]></document>
		<document><![CDATA[Escudriña mi alma y no preguntes nada...! http://t.co/oRf7NEichS]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un plan, pero necesito que me beses.]]></document>
		<document><![CDATA[El arte, el amor, el sexo, la muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Las estrellas no se pueden equivocar... &lt;3]]></document>
	</documents>
</author>