<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En abril, quema la vieja en cancil.]]></document>
		<document><![CDATA[En Abril quemo la abuela el medio celemin, en Mayo los escaños y en Junio los puños.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, sale la espiga del cubil.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril, solo poda el ruin.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril y en mayo, duerme el mozo y tambien el amo.]]></document>
		<document><![CDATA[En abril y en mayo, no dejes en tu casa el sayo.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto, aunque sea poco, quien no goza de el es loco.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto, aunque sea poco, quien no goza de el esta loco.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto bulle el mar y hierve el mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto, la uva se hace mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto llueve miel y mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto ni Venus ni mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto prepara la tinaja para el mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto, quien no goza de el, es loco.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto, sandia y melon, buen refresco son.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto, sandia y melon como cabeza de motilon.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto trilla el perezoso.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto y en enero, no tomes el sol sin sombrero.]]></document>
		<document><![CDATA[En agosto y enero para tomar el sol, no te pongas el sombrero.]]></document>
		<document><![CDATA[En buen tiempo San Andres (30 de noviembre) , guarda los higos para el.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, cuatro horas al sol y el resto nubarron.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre dia templado, es que viene solapado.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre diente con diente. (Tiritar de frío)]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, el pastor y el labriego descuidan las ovejas y atizan el fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, frio y calor en el estio.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, heladas, y migas a almorzadas.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, hielos y nieves, lebrillos de matanza y roscos de aguardiente.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, hielos y nieves, si quieres buen año al que viene.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, leche y duerme.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, leña y duerme.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre niebla, lluvia o solano espera.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre no hay valiente que no tiemble.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre por sol que haga no dejes tu capa en casa.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, se hielan las cañas y se asan las castañas.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre se hielan las casas y se asan las castañas]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre siete galgos a una liebre, y ella vase por do quiere.]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre, siete galgos a una liebre; y en mayo setenta liebres a un galgo.]]></document>
		<document><![CDATA[En el dia de los difuntos (1 de noviembre) , memoria y frio van juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[En el menguante de enero, corta tu madero.]]></document>
		<document><![CDATA[En enero abre tu granero.]]></document>
		<document><![CDATA[Dia de san Bernabe (22 de junio) , dijo el sol aqui estare.]]></document>
		<document><![CDATA[Dia de San Martino (11 de Noviembre) , todo mosto es buen vino.]]></document>
		<document><![CDATA[Dias de diciembre, dias de amargura: apenas amanece, ya es noche oscura.]]></document>
		<document><![CDATA[Dias que pasan de enero, ajos que pierde el ajero.]]></document>
		<document><![CDATA[Dice el labrador al trigo para julio te espero, amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Dichoso mes que empieza por todos los Santos (1 de noviembre) y termina por San Andres (30 de noviembre) .]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre decembrina hiela como culebrina.]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre es del año el mes mas anciano.]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre es un viejo que arruga el pellejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre, mes de nieve.]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre mojado, enero bien helado]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre nevado para el trigo buen año.]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre tiritando, buen enero y mejor año.]]></document>
		<document><![CDATA[Dijo a las cebadas marzo: "Tales como os pillo os alzo".]]></document>
		<document><![CDATA[Dijo mayo a abril; aunque te pese, me he de reir.]]></document>
		<document><![CDATA[Divide y venceras. (Julio Cesar)]]></document>
		<document><![CDATA[Durante mayo, corre el lobo y el verano.]]></document>
		<document><![CDATA[Durante noviembre corre el lobo y el verano.]]></document>
		<document><![CDATA[El 20 de Enero San Sebastian; el 1º, detente varon que 1º es San Anton (17 de enero) ; detente bruto, que 1º es San Canuto (19 de ene...]]></document>
		<document><![CDATA[El agua de enero hasta hoz mueve tempero.]]></document>
		<document><![CDATA[El agua de enero hasta la hoz tiene tempero.]]></document>
		<document><![CDATA[El agua por San Marcelino (2 de junio) , buena para el pan, mejor para el vino.]]></document>
		<document><![CDATA[El ajo de enero, llena el mortero.]]></document>
		<document><![CDATA[El almendro de enero no llega al cesto.]]></document>
		<document><![CDATA[El año ha de ser bueno, si por abril lo anuncian los truenos.]]></document>
		<document><![CDATA[El Barbo, la trucha y el gallo, todo en mayo.]]></document>
		<document><![CDATA[El buen enero, frio y seco.]]></document>
		<document><![CDATA[El buen madero, para mayo lo quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[El buey y el baron, en enero hacen el riñon.]]></document>
		<document><![CDATA[El calor de junio tiene la lluvia por enemigo.]]></document>
		<document><![CDATA[El calor de marzo, temprano es para el campo.]]></document>
		<document><![CDATA[El can en agosto, a su amo, vuelve el rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[El dia de san Andres (30 de noviembre) , nieve a la puerta vereis.]]></document>
		<document><![CDATA[El dia de Todos los Santos (1 de noviembre) , nieve por los altos.]]></document>
		<document><![CDATA[El diecisiete de enero piden por sus animales desde el pastor al yuntero.]]></document>
		<document><![CDATA[El heno, corto o largo, por junio ha de estar segado.]]></document>
		<document><![CDATA[El invierno no ha pasado, mientras abril no es terminado.]]></document>
		<document><![CDATA[El invierno no pasado hasta que abril no haya acabado]]></document>
		<document><![CDATA[El mes de junio, la caña en el puño.]]></document>
		<document><![CDATA[El mes de mayo es el mes mas largo que tiene el año]]></document>
		<document><![CDATA[El otoño verdadero, por San Miguel (29 de septiembre) el primer aguacero.]]></document>
		<document><![CDATA[El pez de mayo, a quien te le pidiere dalo.]]></document>
		<document><![CDATA[El pollo de enero, debajo de las alas trae el dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[El pollo de enero, en San Juan (24 de junio) es comedero.]]></document>
		<document><![CDATA[El pollo de enero, sube a su madre al gallinero.]]></document>
		<document><![CDATA[El que en abril riega, en mayo siega]]></document>
		<document><![CDATA[El que mata por los Santos (1 de noviembre) , en el verano come cantos.]]></document>
		<document><![CDATA[El que pela en enero, pela el año entero.]]></document>
		<document><![CDATA[El que tiene vino en mayo, tiene amigos todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[El queso y el barbecho, para mayo esta hecbo.]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de agosto cria aceite y mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de agosto, endulza el mosto.]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de enero, poco duradero.]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de marzo, da con el mazo.]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de marzo de riego le sirve al campo]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de marzo temprano, es para el campo muy sano.]]></document>
		<document><![CDATA[El tronco de enero, no le pongas en el humero.]]></document>
		<document><![CDATA[El vareo de San Andres (30 de noviembre), mucha aceituna deja caer.]]></document>
		<document><![CDATA[Boñiga de abril, tira manchas mil.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen tiempo en junio, verano seguro.]]></document>
	</documents>
</author>