<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[VIVIR!!!!!! https://t.co/MPmq3ZQmMo]]></document>
		<document><![CDATA[CON LA FRENTE MARCHITA - JOAQUIN SABINA https://t.co/haTc7rPzlI vía @YouTube @sabinaquotes y me desperté cantando con la frente marchita]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JLavalleMaury: Lo polifacético del arte https://t.co/uETFcY6eaZ]]></document>
		<document><![CDATA[Allá estaré!!! Con muchas ganas después de dos años https://t.co/eryvdb5Xz9]]></document>
		<document><![CDATA[Pronto en Bolívar Amor de esas raíces https://t.co/Ljj9GvDz76]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlejandroSanz: Por la libertad de ser quien quieras ser y querer a quien quieras querer ##MadridWorldPride2017 #OrgulloL6 🌈]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IgualdadLGBT: Hoy Madrid es la ciudad mundial del amor. Ames a quien ames Madrid te quiere tal y como eres  #OrgulloL6 https://t.co/cRn…]]></document>
		<document><![CDATA[@vanesamartin_  ahora si
Mamá #munay ya lo tenés, compraste otro.
Para llevarlo a Argentina en las vacas y escucharlo en el auto del abuelo. https://t.co/5qeMEPb3XX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánta gente se cruza sin parar a mirarse. #munay @vanesamartin_ El Amor No Se Explica]]></document>
		<document><![CDATA[@DebeSaberQue muy buena estrofa de Sabina]]></document>
		<document><![CDATA[RT @climaencapital: "@matiasgraf: Impresionante Tormenta en #Lujan #Basilica  @climaencapital  http://t.co/zoLRa9HDUk" /// Que linda que es…]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/5qzTqEescC]]></document>
		<document><![CDATA[Nada es más necesario que la verdad y, con relación a ella, todo lo demás no tiene más que un valor de segundo orden."]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que me preocupa no es que me hayas mentido, sino que, de ahora en adelante, ya no podré creer en ti". F:N:]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de amor francés no muerde, su lengua no, no es sincera pero te gusta oírla]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocero la gente es más culpable que el propio gobierno. Ya la podrían enterrar boca abajo a esta...]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocero que queremos con esos personajes que solo se limitan a llenar sus bolsillos y hacer creer a la gente que todo esta bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Virus - Pronta entrega: http://t.co/Z6o3fJh8K1 vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diariocero: The Wall Street Journal: "el kirchnerismo logró en una década destruir la riqueza de una nación" http://t.co/ngGwNT5Nye]]></document>
		<document><![CDATA[@enzopacho @2510roka @enzopacho1 jaja, en unos días lo manejas como a un auto. Un beso Enzo]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/pYmra8U5Xj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jaimemulty9: "Hay personas que hacen que tu risa sea un poco más fuerte, tu sonrisa un poco más brillante y tu vida un poco mejor."]]></document>
		<document><![CDATA[@ArmaRectal @SSantiagosegura yo espero la 6, 7 y 8 x los menos]]></document>
		<document><![CDATA[@GranReflexion que lindo tweet por suerte, a tiempo, no deje caer mi corona]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: No pasa nada, pero pasa el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PostureoDiceQue @MadeInInstagram]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Atleti: Miranda, en rueda de prensa: "Nuestro estadio es nuestra fuerza" #Atleti #DelAtletiSoy]]></document>
		<document><![CDATA[@EsHoraDeReir @TodoReflexion @JuanBulgach]]></document>
		<document><![CDATA[@StefanyHerazo @EresCurioso obvio...y siempre queda la espina]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector]]></document>
		<document><![CDATA[@PrisPau no se las digas. No pierdas tiempo. Ya aparecerá alguien mejor para dedicarle tus palabras. El tiempo vuela aunque para ti no]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/UZaH3U9sjJ]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/RJkiMeX31y]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/EMXZRxkJi9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @colegio_alameda: #Recuerda Dejar salir, es entrar más rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Atleti: ¡¡¡FINAL!!! #Atleti 2-0 Valencia ¡A cuartos de final! http://t.co/nG7THKgb4l #Copa #DelAtletiSoy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Atleti: Raúl García: "Seguimos en la línea. Hay plantilla para pelear en todas las competiciones" #Atleti #DelAtletiSoy]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3yU8dOSJ2R]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/AhOV87VeeY]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/4BLp6qFwZy]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/sl6rWgthSI]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/OcgwY6TDwl]]></document>
		<document><![CDATA[@euribor_com_es]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/mEkTPknxJp]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3JoPTEPPxP]]></document>
		<document><![CDATA[@MadeInInstagram yo me lo pido de dulce de leche]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GranReflexion: Hay una historia detrás de cada persona. Hay una razón por qué son como son. Piensa en eso antes de juzgar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Donde hay soberbia, allí habrá ignorancia; pero donde hay humildad, habrá sabiduría.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque existe la persona hipócrita?]]></document>
		<document><![CDATA[@EresMadre @ChisteVeloz es un encuentro muy tierno. Yo disfruto viendo a mi hija con sus abuelos]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ChisteVeloz hermoso tweet]]></document>
		<document><![CDATA[@JuaristiMajo pienso lo mismo...un placer...besos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FIL0S0FIA: Nunca cambies lo que más quieres en la vida por lo que más deseas en el momento, porque los momentos pasan, pero la vida sig…]]></document>
		<document><![CDATA[Pufffff lo que hay que leer en algunos tweets]]></document>
		<document><![CDATA[@lidiazamarra @solnicolaymaria @colegio_alameda @elparquecito @Pontifex_es @JuaristiMajo @]]></document>
		<document><![CDATA[¿Bailamos? - http://t.co/CflH118c2z vía @dailymotion_es hermoso!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@BelenSantin hola Belenchuuuu bienvenida a Twitter es un vicio, yo lo agarro un día x hora más o menos besos linda]]></document>
		<document><![CDATA[A la cabalgata]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Ver una fotografía, y desear poder revivir el momento una y otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: "Ok" no es "gracias", "fue sin querer" no es "perdona", y "yo también" no es "te quiero"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Una cosa es perdonar y otra muy diferente volver a confiar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: A veces se necesita ausencia para valorar la presencia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Llorar no significa ser débil, sino que los sentimientos fueron verdaderos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Dios le da las peores batallas a sus mejores guerreros.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: No sé fingir. Te extraño.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: La casualidad no existe, si te conocí fue por algo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Todo el mundo quiere felicidad sin dolor, pero no se puede tener un arcoíris sin un poco de lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeyDeChicos jaja wuinisimo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Ciertas personas me han enseñado que muchas veces es mejor estar solo, y que no debes confiar en todo lo que dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Tal vez no seas la mejor persona del mundo, pero eres la persona que quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Lo que se busca se encuentra, y lo que se descuida se pierde.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Más vale una verdad que duela, que una mentira que ilusione.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeyDeChicos: Típico: Gritarle un "de nada" a la persona que no te dijo gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @TuAutoCorrector]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ChisteVeloz las dos cosas a la vez]]></document>
		<document><![CDATA[@tuqueridasocia buenísimo el tweet]]></document>
		<document><![CDATA[@tuqueridasocia jaja muy muy bueno, detectora de put...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tuqueridasocia: Existen las segundas oportunidades porque sabemos que las primeras serán desaprovechadas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tuqueridasocia: "Y llega un momento en el que te da miedo ser feliz, porque siempre que empiezas a serlo, pasa algo malo."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Su_Gimenez: Mi adorada Argentina,mi deseo p este año q comienza es justicia p un pueblo q sufre las consecuencias de años de inoperanci…]]></document>
		<document><![CDATA[@DistritoBarajas @colegio_alameda @dveintiuno @ColegioGaudem @CocaCola_es muy tarde, no????]]></document>
		<document><![CDATA[@franchiletto tomaste mucho mi amor , jaja, y my brother and sister seguro q también feliz año!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UnAmbicioso: Prohibido rendirse. Respira hondo y sigue.]]></document>
		<document><![CDATA[@FraseSimple @FraseDeSarcasmo y no te vuelvas a equivocar]]></document>
		<document><![CDATA[@LesConfiesoQue y están solos y buscan joder a los demás]]></document>
		<document><![CDATA[@LesConfiesoQue soy esa misma]]></document>
		<document><![CDATA[Es la mejor opción]]></document>
		<document><![CDATA[RT @felipe_infanteC: "Si no vas a cumplirlo, no lo prometas y si no vas a querer, no ilusiones"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @felipe_infanteC: Si perdonas demasiadas veces, la gente se acostumbra a lastimarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito!!! Gracias!!! http://t.co/1PvpKQHguR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EresCurioso: Muchas veces dejamos ir pequeñas cosas sin saber lo grande que son]]></document>
		<document><![CDATA[@NotaDirectaEs buehhh si, en realidad queremos ese fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotaDirectaEs: No vale la pena aferrarse a lo que te hace daño. La vida continua, solo ama a quien te ama y valora a quien te valora.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotaDirectaEs: La más grande estupidez humana: valorar a quien no vale la pena y lastimar a quien da todo por uno.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotaDirectaEs: Cuando los hechos hablan...Las palabras sobran.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotaDirectaEs: A veces sabiendo que dolerá, seguimos luchando porque sabemos que lo vale.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NotaDirectaEs: Mi mamá también me dijo: "hasta que tengas 18 años...". Al cumplir los 18, la frase cambia por: "mientras vivas bajo est…]]></document>
		<document><![CDATA[@NotaDirectaEs @FraseDeSarcasmo yo me quedo x nadie antes q x nada buen tweet]]></document>
	</documents>
</author>