<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Samsung Galaxy S5 nos muestra su resistencia a las caídas en comparación con el Galaxy S4. Increible!: Cada dí... http://t.co/5bal2SSgZx]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDevice @joseg_alvarez @Huawei you will lose a lot of potential costumers. Good bye.]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDevice @joseg_alvarez @Huawei even the best phones. I am a big fan of the work you do, but if you continue like that, you will...]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDevice @joseg_alvarez @Huawei You must commit to upgrade your phones. While other brands upgrade low end phones, you forget...]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDevice @joseg_alvarez @Huawei Huawei, your politics about the upgrades have to change, really.]]></document>
		<document><![CDATA[Filtradas imagenes de las nuevas funciones que podria traer Gmail pronto.: Ayer comentábamos de rumores que ap... http://t.co/3C6tQNJvIj]]></document>
		<document><![CDATA[Whatsapp con problemas en su plataforma otra vez.: Justo ayer por la noche Whatsapp fanfarroneaba con sus incr... http://t.co/gMveSd8oPh]]></document>
		<document><![CDATA[LINE anuncia que ya cuenta con 400 millones de usuarios y deja ver un poco mas sus numeros.: Justo ayer para f... http://t.co/jgEDt4pLqE]]></document>
		<document><![CDATA[Analizamos “Plantas vs Zombies 2″ la manera de destruir zombies mas amigable: Plants vs. Zombies es una de las... http://t.co/AS1qmpwM2b]]></document>
		<document><![CDATA[KitKat 4.4 dice presente en 5.3% de los terminales con Android aumentando su cuota casi el doble.: Como bien y... http://t.co/F2EzZ7RpkT]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Feliz cumpleaños :D]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei Ascend P7 se deja ver en imágenes filtradas.: Huawei presento unos excelentes terminales en el ya final... http://t.co/CU0VURdMot]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp, permite ahora desactivar las notificaciones en sus grupos: Desde la llegada de BBM y Telegram, Whats... http://t.co/kGynpRHeU1]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 :D ojala sea pronto que puedas tener PC xD]]></document>
		<document><![CDATA[HTC One M8 ejecutara un Reseteo de Fabrica en caso de que te equivoques 10 veces en desbloquearlo.: El HTC One... http://t.co/CX2a23pupS]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 :/ bueno recuerda avisarme xD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Lunatic Pandora 5 es Jelly Bean? Y que le paso a tu PC? D:]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 entonces la primera rom que versión de Android será?]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Eso te hace mas sencillo el trabajo? Que sea similar al G510?]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Osea hasta el nombre es igual xD y todavía no se que es Github LOL]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Si es el mismo procesador creo lo que cambia es la RAM y la resolución de pantalla creo, ademas G600 es U8950D y U8950-51 xD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Y que es el git? XD disculpa la ignorancia xD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Quieres decir que haras KK?]]></document>
		<document><![CDATA[Google prepara mejoras para la camara de Android mediante el Play Store? Parece que si.: Google quiere mejorar... http://t.co/ZrpiJd0ZXB]]></document>
		<document><![CDATA[Sony Xperia Z2 pasa por los destornilladores y se deja ver por dentro.: La semana pasada el HTC One M8 le toco... http://t.co/opptvvaCgt]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung hace oficial las Galaxy Tab 4 en presentaciones de 7, 8 y 10.1 pulgadas.: Desde hace ya un tiempo la C... http://t.co/UiO5VqdGjc]]></document>
		<document><![CDATA[BlackBerry Messenger actualiza a la versión 2.1 con Stickers al estilo LINE y mas mejoras.: Desde hace ya un t... http://t.co/1YwWYEuxYo]]></document>
		<document><![CDATA[Xiaomi vende 11 millones de unidades en el primer trimestre de 2014: Xiaomi, la llamada Apple china, una empre... http://t.co/4DhJuoG2we]]></document>
		<document><![CDATA[Ten tus contactos a la mano de una manera única con PureContact que actualiza con cambios.: Hace ya un tiempo ... http://t.co/XDyguKUAly]]></document>
		<document><![CDATA[Japan Display muestra su pantalla de 5.46″ con resolucion WQHD y 538ppi: Para quienes no conozcan a Japan Disp... http://t.co/CQlWq6GcDi]]></document>
		<document><![CDATA[Motorola Moto G se afianza en el mercado de Reino Unido y hace que Android tenga mas presencia.: El Motorola M... http://t.co/cLCfHk2MRR]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores 3 cámaras frontales en Smartphones con Android para selfies: Desde la salida de aplicaciones como ... http://t.co/XHMhUDsbY7]]></document>
		<document><![CDATA[El HTC One M8 Mini podría ser presentado en Mayo.: Ya hace una semana que HTC presentó su buque insignia para ... http://t.co/qnZiuQsfWT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TrucosAndroid: Jolla lanza Sailfish OS para Nexus 4 de manera oficial http://t.co/27VZzJ3wfG]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 https://t.co/iiM4Q8w457 ahí esta, ese es el que sirve para instalar la Rom Lunatic]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 OK ya te paso el recovery, dejame buscarlo]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 xD otra cosa que quería decirte es que la versión de nuestro G600 es U8950-51 que no cuenta con NFC]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 El stock o el ClockWorkMod?]]></document>
		<document><![CDATA[Atrapa 150 Pokemon’s con la ultima broma que trae Google para el Google Maps.: Google siempre sabe como sacars... http://t.co/jxHT4TplXH]]></document>
		<document><![CDATA[HTC confirma que el One M8 hace trampa en los Benchmark’s pero…: Como bien sabemos la noticia de la semana pas... http://t.co/7lR8AyuKfV]]></document>
		<document><![CDATA[LG es el fabricante de teléfonos con Android con mayor crecimiento en USA gracias al G2, según reporte.: En lo... http://t.co/CNJRLttKpz]]></document>
		<document><![CDATA[Quieres saber cuanto mensajes envías al día en Whatsapp y con quien hablas mas?: A pesar de que en los pasados... http://t.co/jaDdJpRE6B]]></document>
		<document><![CDATA[Apple pide 2.000 millones de dolares a Samsung por tema de patentes.: Es increíble lo larga y tediosa que pued... http://t.co/y9EDJZd9wa]]></document>
		<document><![CDATA[Se filtran características del sucesor del Samsung Galaxy Beam: El Samsung Galaxy Beam fue un smartphone lanza... http://t.co/3jIc8rdFEx]]></document>
		<document><![CDATA[Tutorial: Te enseñamos como ‘Rootear’ tu Huawei Ascend P6 paso a paso: Desde que llego a Venezuela (no hace mu... http://t.co/abVZplMIip]]></document>
		<document><![CDATA[Dibuja tu propio reloj para usarlo como Widget desde tu Android.: Como bien es sabido Android cuenta con una c... http://t.co/Fesw2it5eb]]></document>
		<document><![CDATA[Moto G Forte parece ser sólo la funda oficial Grip Shell: Hace par de días evleaks había filtrado una fotograf... http://t.co/G4vDTyqgQ2]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Bueno, ojala soluciones ese tipo de cosas, solo me queda esperar xD o/]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Bueno te dejo, esperare a la rom y avisas para probarla xD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Yo me preguntaba si tu puedes ponerle una animación o algo así a la rom de que bateria esta cargando para que no pase eso xD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Mientras esta apagado, lo que hace es quedarse en el logo de Huawei, hay que sacar la bateria y prenderlo para cargarlo...]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Hay otra cosa que no se si este a tu alcance y que no es muy importante realmente xD, es que cuando uno pone a cargar el tlf..]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Y si no funciona que haremos? XD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Se puedan arreglar ese tipo de problemas xD, ya que la que tenemos nosotros es un port de la del G510]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 ciona el Bluetooth y el audio se escucha muy mal, pero como no me importa demasiado eso, la uso y me va muy bien, espero que]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Bueno xD, la Lunatic Pandora es una rom muy buena, yo la tengo instalada la de Android 4.1.1, es muy fluida solo que no fun...]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Y luego si va bien se podrá continuar con JB y KK? XD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 La primera seria basada en ICS?]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 XD perfecto y esa Xenon podrá ir al G600 también? Se ve buena :D]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de la semana en @Droidnews_org: ¿No sabes si te saltaste algo importante? No te preocupes. Realiza el... http://t.co/gRxkY2q63Q]]></document>
		<document><![CDATA[@ayoubmaster93 XD cual teléfono tienes?]]></document>
		<document><![CDATA[@ayoubmaster93 Si así es, habrías dicho que tienes un tío que trabaja en el Indepabis o algo para asustarlos...]]></document>
		<document><![CDATA[@ayoubmaster93 Así es, la mafia que tienen montada... Tu vas y te dicen que no tienen P6 y ves como tienen cajas atras xD]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiPicot Te puedo dar un G600 que también es bonito xD]]></document>
		<document><![CDATA[@QueMaje Clones? Ignorantes everywhere xD]]></document>
		<document><![CDATA[HTC hace oficial el gama baja Desire 316 en China: HTC prometió a finales del año pasado que para este año 201... http://t.co/0QNg6gjTBs]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 :O y si hay manera de desbloquearlo sin pagar?]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Si, por eso me extraña que un teléfono tan bueno no tenga tanto desarrollo xD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 :O bueno perfecto. Que tal es el Z1? XD]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 El Z1 ya tiene bastante desarrollo :c xD]]></document>
		<document><![CDATA[Google Now ahora nos informará si en las tiendas esta el producto que nos interesa: Google Now no para de hace... http://t.co/XT0J4gAUdz]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de la semana: Android Silver, HTC vs. Samsung, variantes Prime, nuevos equipos y más…: ¿No sabes si t... http://t.co/PcW4vQYkqB]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei Ascend P7 filtradas sus imágenes de prensa.: La próxima cita de un terminal de gama alta la tenemos a e... http://t.co/mdn3tJKLvo]]></document>
		<document><![CDATA[Aterriza en Android CyberLink PhotoDirector ahora compatible para móviles: Hace un par de semanas atrás, Cyber... http://t.co/GwmnFkiivi]]></document>
		<document><![CDATA[Analizamos Clever Tasks Widget un increible widget multigestor de notas: Clever Tasks Widget es quizás uno de ... http://t.co/cpGygfraCS]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter, la aplicación oficial, permite silenciar a los usuarios: Esta nueva función con la que experimenta Tw... http://t.co/WP6xV9lDC8]]></document>
		<document><![CDATA[HD Widgets v4.0 se actualiza renovando su interfaz, nuevos widgets y temas: A la hora de personalizar nuestro ... http://t.co/3YA0Zd3E0B]]></document>
		<document><![CDATA[Sony regala contenido Premium valorado en $350 con el Xperia Z1 y Z2: Sony nos abre las puertas hacia una gran... http://t.co/NcHdnnbCku]]></document>
		<document><![CDATA[Primeras imágenes del Smartphone de Amazon: Estas últimas semanas Amazon nos ha dado tela qué cortar, y no sol... http://t.co/etuRoCgu6S]]></document>
		<document><![CDATA[Llega a Android ‘Metal Slug Defense’ un nuevo juego de estrategia: Otra entrega de la ya conocida por muchos M... http://t.co/hWdXh1g6ZW]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Galaxy S3 de Sprint empieza a recibir KitKat 4.4.2 hoy.: Una de las mas esperadas actualización a KitK... http://t.co/rMmIsJiOQj]]></document>
		<document><![CDATA[Motorola Moto G confirmada su ración de KitKat 4.4.3: El Motorola Moto G es uno de los mejores móviles que hay... http://t.co/t3EdwGdLf4]]></document>
		<document><![CDATA[Pebble app permite conectar dispositivos sin conexión a internet: Google no es el único que anda en el tema de... http://t.co/2POVuIan3C]]></document>
		<document><![CDATA[Google Search v3.4 incorpora control de voz para los Ajustes y más…: Google continua con la serie de actualiza... http://t.co/TBZPmDX2f7]]></document>
		<document><![CDATA[Rumores apuntan que el Nexus 6 seria muy parecido al LG G3.: Google debe lanzar en algún momento de este año e... http://t.co/z9MbQoeVzG]]></document>
		<document><![CDATA[LG anuncia par de terminales mas que tendrán KitKat pronto.: Como bien es sabido LG no es la mejor empresa en ... http://t.co/1zBXUaW9wS]]></document>
		<document><![CDATA[Motorola anuncia evento para el 13 de mayo, el reemplazo del Moto G o el Moto E?: LG temprano anuncio un event... http://t.co/hoJwX8V8Ok]]></document>
		<document><![CDATA[LG G3 filtradas supuestas imágenes con su funda que nos dejan ver un poco mas este equipo.: Hoy temprano infor... http://t.co/gS0CwV8JCa]]></document>
		<document><![CDATA[HTC One M8 sigue teniendo buen ritmo de activaciones a pesar de las ventas del Galaxy S5.: A mi parecer el equ... http://t.co/Ee4pjPdyvu]]></document>
		<document><![CDATA[LG envía invitaciones para el 27 de mayo, la llegada del LG G3?: Justo ayer hablamos de este terminal y es que... http://t.co/Bt85FI3be5]]></document>
		<document><![CDATA[Acer Iconia One 7 ofrece un increíble rendimiento multimedia en una gran variedad de colores: Ya te habíamos c... http://t.co/6fD1YldVKp]]></document>
		<document><![CDATA[Acer Iconia Tab 7 combina funcionalidades de voz y tablet: Acer nos presenta una nueva tablet que integra func... http://t.co/TkIQEbs7pn]]></document>
		<document><![CDATA[OnePlus One estará disponible a la venta para el publico general a finales de junio.: Como bien sabemos uno de... http://t.co/yZToRtCq7P]]></document>
		<document><![CDATA[LG anuncia la llegada de G Watch el Smartwatch con Android Wear para junio por 199 euros.: Como bien sabemos e... http://t.co/DSiFGsSOqg]]></document>
		<document><![CDATA[Telegram descubierto primer fallo de seguridad en esta aplicación de mensajería.: Una de las aplicaciones que ... http://t.co/bYbAziU2Pi]]></document>
		<document><![CDATA[Mueren los Google Nexus y nacen los Android Silver?: Desde hace ya unas semanas se empezó a hablar de Android ... http://t.co/YhIAU5pDDV]]></document>
		<document><![CDATA[LG G3 filtrada captura que nos deja ver sus nuevos botones traseros ¿un posible escaner de huellas?: Hace unos... http://t.co/Yya3rc2eML]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hacer un respaldo a tu Android? Aplicaciones que seguro debes escoger: Desde que nuestros dispositivos con An... http://t.co/SqVmRIOfYl]]></document>
		<document><![CDATA[HTC One Ace sera la versión de plástico y económica del One M8 que buscaria competir con el Galaxy S5?: Empeza... http://t.co/lyZ3ilh91a]]></document>
		<document><![CDATA[HTC One M8 y One M7 recibirán KitKat 4.4.3 pronto.: Como ya bien sabemos Google nos debe Android 4.4.3 que ser... http://t.co/nT6otzPtE0]]></document>
	</documents>
</author>