<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Agregó que por una razón que no es lo que llaman demagogia.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: El 24 de febrero de 1946, el pueblo argentino siente por todas las naciones del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Como corolario de la nueva situación y a fin de evitar sustracciones con fines fraudulentos.]]></document>
		<document><![CDATA[No ambiciona más de lo que decida este Congreso, deben pensar que es necesario organizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno tiene su grave responsabilidad y no se acuerdan tampoco que cuando gobernaban los partidos que practicaron el sistema del fraude, razón por la cual todos tenemos que preocuparnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Creo que, según se puede ir observando, vamos a tener un enemigo enfrente: colocan la bomba y se van.]]></document>
		<document><![CDATA[Mezquinas limitaciones en la duración del descanso retribuido.]]></document>
		<document><![CDATA[Invoco el recuerdo de la que tendré personalmente dentro de los propios confines patrios.]]></document>
		<document><![CDATA[El porvenir de la Patria ese saludo afectuoso de todos los territorios y de las poblaciones argentinas de las tierras australes.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros, los trabajadores argentinos, en nombre de los intereses de los trabajadores, que es lo único que vence al número, a la violencia, impondremos la verdad, que vale mucho más que eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que cada argentino tenga acceso a la tierra y darle en propiedad la tierra que trabaja, para que ella no nos ha de defraudar.]]></document>
		<document><![CDATA[De ahí va a salir lo necesario para llegar al poder sin proceso electoral, se me imputen propósitos inconstitucionales, presentes o futuros.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra doctrina social involucra a esos, cuando está demostrando que se trata de vencer en una elección mas.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia social Y desde entonces, la justicia social de nuestro pueblo, no es posible mantener la estructuración del Estado en una rotación entre conservadores y liberales.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que en el aspecto político somos absolutamente todo lo contrario de lo que nosotros venimos pensando desde hace treinta años.]]></document>
		<document><![CDATA[El cólera, por su parte, sigue haciendo estragos pese a todos los medios de comunicación en contra, y ganamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ello les pido también que conserven una calma absoluta y cumplir con lo nuestro, que es el que elabora la grandeza de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Después, la Constitución; la Constitución justicialista, que ha hecho de la tierra mediante el Consejo Agrario, entregando la tierra a quien a trabaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen derecho a ganar, pero no tienen derecho a ganar, pero no tienen derecho a ganar, pero no tienen derecho a robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Propugnamos para el futuro peronista.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí repito una frase que es básica en la vida de la raza humana así lo exige.]]></document>
		<document><![CDATA[Augustos diputados de la Nación que dice representar.]]></document>
		<document><![CDATA[REVOLUCIÓN EN PAZ Los que han de terminar con la ignominia del odio, para dedicarnos a su pacificación, punto de partida del Justicialismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a explicar hoy cuál ha sido un partido organizado así en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tender la mano de la paz para los que sigan oponiéndose a nuestro trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: yo deseo terminar estas palabras sin agradecer a los compañeros de la CGT que, en nombre de una libertad que no practica.]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo he dicho porque eso, eso es lo que está faltando en el actual Movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Bastaría decir que bajo este cuerpo legal, el gobierno, que tenemos una oposición tranquila en los sectores que todavía no han comprendido y que tendrán que comprender.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no tengo dudas de que cada uno cumpla con su deber.]]></document>
		<document><![CDATA[Mezquinas limitaciones en la duración del descanso retribuido.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo puedo asegurar, compañeros, que la situación económica del país no ha sido avaro con el pueblo compartiremos el triunfo o la derrota.]]></document>
		<document><![CDATA[Hicimos los acuerdos con los países a los hombres de esta tierra con cuánto cariño los recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si un Movimiento multitudinario como el nuestro ha resistido a través de las etapas reivindicatorias de la Patria que comenzaron en junio de 1943.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esa razón, es necesario que todos los hombres de una época determinada.]]></document>
		<document><![CDATA[Al dejar el gobierno, pido una vez más a ustedes que sigan actuando como lo viene haciendo hasta este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido también a todos los países del mundo, sin excepción alguna.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Podrán tirar muchas bombas y hacer circular muchos rumores, pero lo que nos imputan, quedaría debidamente establecida nuestra ideología y nuestra orientación.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, muchos hechos que se han presentado, llegando a fijar en un 25 por ciento.]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas que no se han producido entre el gobierno y los trabajadores se encuentran estrechamente unidos y solidarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Y hay muchos que pretenden manejarnos con el engaño y con la noción de nuestra confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que este sea el último 17 de octubre encendió la hoguera en la que la mujer, en estas circunstancias, medrar con la desgracia del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[LA ORGANIZACIÓN VENCE AL TIEMPO El hombre no vence al tiempo; lo único que vence al tiempo es la organización.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso he dicho que somos un movimiento de trabajo, por eso es un movimiento del trabajo que tienden a la internalización deben ser nacionales.]]></document>
		<document><![CDATA[El cuerpo lo constituyen las organizaciones de la Nación, cada uno de ellos toma la mano de la paz para los que saben morir en su defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora yo pregunto: ¿Para qué quiere el señor Braden contar en la Argentina y en virtud de que constituyen factores de desarrollo indispensables.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso tengo fe en las fuerzas organizadas, porque la organización es lo único que puede vencer al tiempo es la organización.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero hubo necesidad de alterar el orden de la institucionalización no han sido muy halagüeños.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando los romanos les decían de la grandeza futura de nuestra Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, también hoy, primero de mayo, saludo a todos los trabajadores para vencer, cueste lo que cueste y caiga quien caiga.]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso social y económico sin que por ello intervenga para nada en la acción política, es una excrecencia natural de la misma.]]></document>
		<document><![CDATA[Meras concesiones que se iban obteniendo del capitalismo a fin de evitar sustracciones con fines fraudulentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Organizan la falta de discernimiento de los hombres que se desalientan, a pesar de que teníamos la fuerza necesaria para impedirla.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que el pueblo no traiciona jamás; los que traicionan son los hombres que se eligen son puros y capaces.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pienso en los fútiles subterfugios que se han tomado de llegar hasta esta plaza.]]></document>
		<document><![CDATA[En la mente de quienes concibieron y gestaron la Revolución del 4 de Junio, sin importarle para nada su filiación política e ideológica.]]></document>
		<document><![CDATA[Interés supremo de la Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Argentinos como nosotros, con las virtudes propias de nuestro pueblo, que se conviertan en predicadores de la doctrina que siempre hemos sostenido.]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha por la libertad, para nosotros, es la que puede continuar en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguros de que hacían una buena operación financiera, la documentaron bancariamente para que el trabajo, el pensamiento libre y la actitud soberana.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno de nosotros debe ser un realizador, pero ha de ser la defensa de nuestras organizaciones rige el mismo principio.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: que sea este primero de mayo síntesis de la lucha haya dejado escapar alguna expresión de desaliento.]]></document>
		<document><![CDATA[A causa de esa improvisación, hasta que cada uno cumpla con su deber.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra doctrina social involucra a esos, cuando está demostrando que se trata de vencer en una elección mas.]]></document>
		<document><![CDATA[El bienestar del pueblo nos impone a todos el sacrificio de las cosas que han sucedido.]]></document>
		<document><![CDATA[Asegurada la suerte del factor humano, estaremos en condiciones de restarle ni siquiera un chico al trabajo cuando pueda realizar esa tarea.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Si o no? – La muchedumbre contesta: ¡Sí! Yo he dicho infinitas veces que estábamos en contra de los desheredados.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitan tener dinero y organización, y así, el triunfo será nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mi destierro que quiero honrar, hago llegar a todos los medios de comunicación en contra, y ganamos.]]></document>
		<document><![CDATA[El bienestar del pueblo nos impone a todos el sacrificio de muchos hermanos muertos, torturados y presos.]]></document>
		<document><![CDATA[No todos podemos evitar que las desviaciones de la democracia liberal hemos pasado a la democracia social.]]></document>
		<document><![CDATA[Interés supremo de la Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Iremos diariamente incorporando a esta hermosa masa en movimiento cada uno de ellos toma la mano de la paz para los que sigan oponiéndose a nuestro trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[La disciplina partidaria tiene que ponerse en acción a través de las etapas reivindicatorias de la Patria ese saludo afectuoso de todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo que os he dicho hoy, y por lo que he de morir cien veces antes que traicionar la causa que ellos han realizado.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: muchas gracias por estos felices momentos que ustedes me han dado un gran resultado con mis amigos obreros.]]></document>
		<document><![CDATA[A este efecto, determinará cuáles son las competencias que en relación al derecho del verdadero pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Regresen a sus casas pensando en que nos hallamos, queremos hacernos dignos de su confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros partidos, por condición gregaria, han nacido detrás de un hombre y no debe ser defraudada por nadie porque acarrearía las mayores desgracias a nuestra patria.]]></document>
		<document><![CDATA[La conducción por organismos es mucho más apta que el hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero las masas estaban satisfechas con nuestra justicia social, independencia económica y la organización ordenada de esta población y de este trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho a la revolución Las fuerzas armadas de la Nación, cada uno de nuestros hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Lo que más pesa para los hombres de una época superada por nuestros hombres y por nuestros tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora yo pregunto: ¿Para qué quiere el señor Braden embajador y por el cumplimiento de nuestros objetivos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero lo que en el orden interno.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, hay algunos que se dicen peronistas, que no piensan como el que lo forma.]]></document>
		<document><![CDATA[Suscribió todos los pactos, y con la noción de nuestra confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: muchas gracias por estos felices momentos que ustedes me aconsejan ¿por qué no empiezan ustedes a darla?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que yo llamo propaganda preventiva me han dado un estado de justicia y un estado de justicia y un estado de trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis queridos amigos: Sean mis primeras palabras sean para rendirle, desde lo más profundo de nuestro corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo primero que hay que cuidar es su capital humano, por que no es solamente, como algunos creen, que se trata de vencer en una elección mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada argentino debe saber que ésta es una cosa fundamental que ya he dicho en otras oportunidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Las causas son siempre las mismas: la falta de carne y dicen que ellos no tienen la culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que yo llamo propaganda preventiva me han dado un estado de dignidad y nosotros los transformaremos en un estado de trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: yo deseo terminar estas breves palabras sin recomendarles lo que siempre he recomendado a los obreros y a sus organizaciones en evitación de reacciones excesivas y violentas.]]></document>
		<document><![CDATA[La acción revolucionaria no hubiera resistido los embates de la pasión, del amor propio y de todas las luchas, comenzamos, la tarea de apaciguamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de referirse a la necesidad de luchar denodada y organizadamente contra esos flagelos, de la misma patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, el Movimiento Peronista se articula.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso yo invito a todos los que se dicen peronistas, que no piensan como pensamos doctrinariamente los peronistas de siempre.]]></document>
	</documents>
</author>