<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Primera que estoy en el Festival Selvámonos y en la Selva Central, Oxapampa precisamente. Hace mucho tiempo que... http://t.co/yteQFdlKeC]]></document>
		<document><![CDATA[Este collage lo hizo mi esposa.
Se los comparto junto con unas palabras:
Hace un año y 17 días nació mi pequeño,... http://t.co/opvLNF3xbQ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en la escuela de música de la
PUCP (chorrillos) habrá música brasileña.
Paola Cuadros.
Ingreso libre.... http://t.co/5KtzGSvaFc]]></document>
		<document><![CDATA[Soundcheck DeMadera!
#HardRockCafe http://t.co/WMB9H2tEEl]]></document>
		<document><![CDATA[¡Kuntur en su estado más agresivo!
¡El Martes 22 tocaremos en Jammin junto a, nada menos que, la mítica banda... http://t.co/fyvNf9zbGL]]></document>
		<document><![CDATA[La música no para, felizmente.
Este viernes 18 tocaré con el renovado Mammayé, hoy fue el ensayo y la cosa va... http://t.co/quRvJf7opg]]></document>
		<document><![CDATA[¡Se está cocinando algo muy chevere!
En unos días se los contaré, pero de verdad...¡es muy, muy chévere! http://t.co/7o6qqTlVT2]]></document>
		<document><![CDATA[Última presentación con Lucho Quequezana en Cuzco.
¡La gente estuvo enganchadísima y el concierto estuvo... http://t.co/4ghOXyoBnm]]></document>
		<document><![CDATA[Vista hacia el escenario del acogedor Teatro a Municipal del Cuzco... Y desde él.

:) http://t.co/QFc1gapybk]]></document>
		<document><![CDATA[Vista hacia el escenario del acogedor Teatro Municipal del Cuzco... Y desde él.

:) http://t.co/piW3dckz8n]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos dejando listo todo para la noche en el Teatro Municipal del Cuzco.
El bajo HG me acompaña hoy,... http://t.co/2ij9Dj64LA]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a Cuzco!
Lucho Quequezana y Kuntur, hoy y mañana en el Teatro Municipal de Cuzco!

:) http://t.co/9KwSvEGurZ]]></document>
		<document><![CDATA[#Afrodelico
#Toromata

Hoy grabamos un clip muy chévere con una de las mejores voces masculinas del país, si no es... http://t.co/FHJL24coVp]]></document>
		<document><![CDATA[Llegas al final del día, después del trabajo, de el pequeño "gig", de las responsabilidades del hogar, de pasar... http://t.co/xXJGo2a2Pk]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve Mammaye! http://t.co/LGvjpVaLg2]]></document>
		<document><![CDATA[Salir al escenario siempre implica nervios, muchos o pocos, pero siempre corre esa adrenalina que te hace temblar... http://t.co/Xd3Y6iROd2]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando crees que estás avanzando en la música y puedes tocar "Giant Steps" te topas con este muchacho de 12... http://t.co/ZXKsAGe6u8]]></document>
		<document><![CDATA[#Ludofonico
¡Qué tal experiencia para todos! http://t.co/WcHJibRE1d]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que nos arrancó tantas sonrisas y nos día tanta alegría merece descansar el paz.
Así sea, Maestro Daniel... http://t.co/0A6wmX3Aaq]]></document>
		<document><![CDATA[¡Llegó el día!
¡Ludofónico!
¡Tal vez queden algunas entradas aún!
;) http://t.co/RNNDs25wnG]]></document>
		<document><![CDATA[¡Todo va quedando listo para Ludofónico!
Tocar junto a un orquesta tan grande y con tantos distintos colores es... http://t.co/oFQJo4QpH0]]></document>
		<document><![CDATA[¡Por cierto, este jueves 27 de Agosto regresamos! http://t.co/0umiSUpPRA]]></document>
		<document><![CDATA[En casa siempre hemos escuchado mucha música. Mi madre es cantante y melómana, muchas etapas de nuestras vidas... http://t.co/jhYtBkEAdC]]></document>
		<document><![CDATA[Se me ocurrió usar una de las muchas técnicas que utiliza Victor Wooten e irla adaptando a distintos ritmos... http://t.co/HVB3yB5ig0]]></document>
		<document><![CDATA[Se me ocurrió usar una de las muchas técnicas que utiliza Victor Wooten e irla adaptando a distintos ritmos... http://t.co/bb898h7Ije]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/EsKZFq2SaL]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/iBQk4q28pJ]]></document>
		<document><![CDATA[De pequeño he escuchado mucha música brasileña gracias mis padres.
Paola Cuadros y Álvaro Ponce de León han... https://t.co/20Gdu7eVBW]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy hay Buena música GRATIS! https://t.co/RUtRYTDApJ]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando hay química entre la personas, se percibe. Cuando hay química entre los miembros de un grupo y lo que... https://t.co/s3NWDzQpiN]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando hay química entre la personas, se percibe. Cuando hay química entre los miembros de un grupo y lo que... https://t.co/5Pd4GYqkmH]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día.
Una pregunta, si ustedes asistieran a una clínica o taller: 
¿Qué técnicas, patrones o demás les... https://t.co/tT1RlNEd6A]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy comenzamos a trabajar uno te los temas que Desire me encargó para su nueva producción.

¡Y en las caras no... https://t.co/nlmwY0VD55]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el instrumento de un Director de Orquesta?
Así es, bastante obvio, su instrumento es la Orquesta. Creo... http://t.co/4HY2OprukO]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hay tiempo para disfrutar un poco. Aún sean 10 minutos libres.

:) http://t.co/3QA3vSWWyK]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día.
Les comparto un tema que hice hace unos años. Para que no se me escapen las ideas que se venían en el... http://t.co/Awfe3W2BNa]]></document>
		<document><![CDATA[Me animé a realizar este análisis ya que no hay muchos en español.
Espero sea de ayuda y de buena información.... http://t.co/R7XqGVvBZ6]]></document>
		<document><![CDATA[Reentablando el diálogo con un viejo amigo.

:)

#Contrabajo http://t.co/4tGgWHjyHl]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísima performance y linda propuesta la de 5TO Boulevard.

#Musicalima
#5toboulevard
#Musicaperuana... http://t.co/e7wV6IZje9]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos preparando todo para el concierto de mañana con 5TO Boulevard.
La cita es en el Cocodrilo Verde a las 8 pm.

:) http://t.co/IZ6iHZJ1Sz]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos meses grabamos con Desire Mandrile para el programa Sonidos y Sabores del Mundo. Desire me encargo... http://t.co/7Ohs40lybo]]></document>
		<document><![CDATA[El set de hoy:

Markbass CMD 121P
Markbass New York 604
Markbass Compressore
HG Bass Custom Made

MarinImport... http://t.co/ujh1uiVwIV]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias una vez más a MarinImport hoy, en el concierto "Luchos", estaré respaldado por este pequeño monstruo, el... http://t.co/YuNc2miN1o]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te dan un juguete nuevo no duermes. Y este ampli es una verdadera delicia. http://t.co/cywAXkKATX]]></document>
		<document><![CDATA[Cada músico tiene un bagaje. 
Las experiencias de cada persona, obviamente, son distintas; esto en los músicos,... http://t.co/0gGYGd6QS1]]></document>
		<document><![CDATA[!Listos para el sábado!

https://t.co/f1sRQim4Ck http://t.co/rfe12CI63l]]></document>
		<document><![CDATA[¡Palacio de Bellas Artes de Arequipa!
Excelente tocada con Lucho Quequezana y la banda Kuntur.
¡Harta energía... http://t.co/JWGEqNcJpi]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ya estamos! En primera a probar sonido el Palacio de Bellas Artes, almuerzo de ley y a alistarse para la tocada.... http://t.co/HCyMLs62nU]]></document>
		<document><![CDATA[Fotografía: Jammin http://t.co/BjtvrwzrAV]]></document>
		<document><![CDATA[¡Las entradas ya están a la venta!
¡Mira que falta una semana no más! http://t.co/YeBVF41pkx]]></document>
		<document><![CDATA[Pasó algo muy chevere hoy, incluso creo que sería bueno hacer una campaña, a ver si me ayudan:
Estaba en la... http://t.co/CYlcExeXe5]]></document>
		<document><![CDATA[¡Probando, probando!

MarinImport
Markbass http://t.co/sgdNwHkoMt]]></document>
		<document><![CDATA[¡Armado hasta los dientes!

Markbass Head TTE 500 - Randy Jackson Signature.
Markbass Cabinet New York 122.... http://t.co/N5LWO3QHXD]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a MarinImport por facilitarme tremendo equipo para la presentación de mañana en Jammin.
Con tremendos... http://t.co/jKOd3ezd1d]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a MarinImport por facilitarme tremendo equipo para la presentación de mañana en Jammin.
Con tamaños... http://t.co/jNJ4hVUDTy]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, si alguien ve estos instrumentos pase la voz. La venta de instrumentos robados no tendría sentido si... https://t.co/hMHOFPrw4D]]></document>
		<document><![CDATA[Hicimos una sesión con algunos participantes de #cantocontemporaneo.

¡Musicman rules!

:)

#musicmanstingray... https://t.co/IEws6KIG1O]]></document>
		<document><![CDATA[Este es uno de los proyectos mas divertidos y exigentes en los que he participado este año. 
¡Esta es nuestra... https://t.co/R7yiFNyh8N]]></document>
		<document><![CDATA[#TotalMusic

:) https://t.co/zPahVbzoEM]]></document>
		<document><![CDATA[Soy católico; y me da gusto saber que los muchachos de Equación Sin Fin se están esforzando por hacer un trabajo... https://t.co/1Jq2jUrKGO]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que cuando se junta el talento, la buena onda, la química, la amistad y las ganas de divertirnos haciendo lo... https://t.co/fBjpEwzu2r]]></document>
		<document><![CDATA[Hace años comencé como quien juega a hacer música con el Overture, y para ser el año 1997 me parecía que sonaba... https://t.co/llYEspcqgR]]></document>
		<document><![CDATA[¡Salió el primer clip de la sesión con Paola Cuadros!
¡Buenísima interpretación de Cobra Criada!

:)... https://t.co/ZQMv8CUZpb]]></document>
		<document><![CDATA[...pero ser feliz no tiene precio.
¡Feliz Día del Músico! https://t.co/SdjmimgAKi]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cada vez más cerca! Ya estamos ensayando para el #Markbassday  #Markbass @makuchino @alvaro_sovero https://t.co/jvubYxOwRa]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mañana habrá musica brasileña selecta con Sandro León y una bandaza!
¡La cita es en el Jazz Zone a las 10 pm!... https://t.co/snlnQLwZma]]></document>
		<document><![CDATA[Probando combinaciones. 
Mini CMD 121P
Cab New York 604
##Markbass #Markbassday #fenderjazzbass #Marinimport https://t.co/v8TfC7ruZh]]></document>
		<document><![CDATA[Noche 8 en el Jammin: Lucho Quequezana "¿Por qué ayer?" https://t.co/vWJN6zGF96]]></document>
		<document><![CDATA[Recordando una de las tocadas mas emocionantes que hemos tenido. Estuvimos todos muy ansiosos y nerviosos,... https://t.co/Pg9THHudwj]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer en La Noche de Barranco con Mammaye. ¡Rumbón Afroperuano!
Gear: Markbass 151P - Cabinet New York 122.... https://t.co/Ygc5Mfl6m2]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer en La Noche de Barranco con Mammaye. ¡Rumbón Afroperuano!
Gear: Markbass 151P - Cabinet New York… https://t.co/PDFb0zsd52]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy somos Mammaye Orquesta Afroperuana! https://t.co/ZsTPTjDTgm]]></document>
		<document><![CDATA[Desire Mandrile
Markbass
MarinImport

:)

#Eventos 
#Markbass
#MarkbassDay 
#PideMarkbassEnTuRider 
#MarinImport... https://t.co/THNrpqgQEB]]></document>
		<document><![CDATA[¡Este Jueves 12 en La Noche de Barranco, regresa Mammaye, la primera orquesta afroperuana, completamente... https://t.co/ut3aJD7n2h]]></document>
		<document><![CDATA[CMD 121P
¡Perfecto para eventos!

:)

Markbass
MarinImport
#PideMarkbassEnTuRider
#Markbass
#FenderVJB https://t.co/Phg1gidBqa]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y vamos preparando detalles para el Markbass Day!
¡Estén atentos!

#MarkbassDay
#Markbass
#Marinimport https://t.co/gp9igiGgLU]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es interesante para mí el encontrarme gente talentosa, y hay mucha en mi país.
Daniela Prado por ejemplo,... https://t.co/qRVHoXzYso]]></document>
		<document><![CDATA[Una chiquita en la peña Del Carajo, por el Día de la Canción Criolla.

:) https://t.co/JjBtNPYFJK]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto un poco de lo que fue este lunes pasado con Explozzion de Jean Pierre Magnética, junto a Hugo Ortiz... https://t.co/90GgVQu7YS]]></document>
		<document><![CDATA[Jean Pierre Magnet es, sin duda, uno de los más experimentados saxófonistas peruanos. Su pasión y su forma de ver... https://t.co/TYaAAvmQdJ]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto un resumen fotográfico de la grabación de "Influencias".

:) https://t.co/QTgcDny0e8]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos terminando la producción de Fuerza de lo Alto, y está quedando muy chévere.

:) https://t.co/xVejQz3jIh]]></document>
		<document><![CDATA[:) https://t.co/rYcZqwgmFI]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha! https://t.co/4hG69dGt0A]]></document>
		<document><![CDATA[Este 2 de febrero, Mónica Gastelumendi en concierto.

:) https://t.co/p85APgDdHj]]></document>
		<document><![CDATA[¡Las clases comenzaron!
¡Muchas gracias por la confianza!
Las clases virtuales resultaron tan buenas como las... https://t.co/3PIMVBGVeQ]]></document>
		<document><![CDATA[En venta! https://t.co/5CetkAa6PH]]></document>
		<document><![CDATA[Equipo listo.
¡Presiona REC!

Gear ready.
Press REC! 

#markbass #compressore #bmmgear #fenderjazzbass... https://t.co/c4DeD3Y5xy]]></document>
		<document><![CDATA[¡Se vienen dos conciertazos!

Mónica Gastelumendi en Concierto el 2 de Febrero y Lucho Quequezana y la Banda... https://t.co/w0u5aE9NNk]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos listos para grabar el primer disco de Junior Pacora, "Influencias".

:) https://t.co/3ovZzqH5VB]]></document>
		<document><![CDATA[¡Clases de Guitarra con el bravo! https://t.co/DKF2LO5pYm]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos meses realicé una revisión y prueba del combo CMD 121P de Markbass. Ya que no encontré mucha... https://t.co/pQhys4kJmq]]></document>
		<document><![CDATA[¡Quedan pocos horarios!

Talleres grupales, clases individuales, clases VIRTUALES (a distancia) y beneficios para... https://t.co/Axg11jSXyy]]></document>
		<document><![CDATA[¡Gracias a la revista Bass Musician Magazine por compartir!

Thank's to Bass Musician Magazine for share! https://t.co/rooaRF7cH4]]></document>
		<document><![CDATA[Se va el 2015...

Y con el los recuerdos, las vivencias, las buenas y las malas porque de todo aprendemos. De lo... https://t.co/SnkER6807A]]></document>
		<document><![CDATA[En el 2016 Markbass cumple 15 años y quiere hacer partícipes a todos los usuarios, de todos los niveles.
Markbass... https://t.co/Avmrn2z1dz]]></document>
		<document><![CDATA[¡Quedan pocos horarios!

:) https://t.co/OlYdYeWz7Y]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Navidad!
Me di un tiempito para saludar la navidad y compartir este saludo musical con ustedes. Espero que... https://t.co/7Ontb5rk7u]]></document>
		<document><![CDATA[Mammayé en una nueva etapa, con nuevos músicos y nuevas propuestas.

¡Este relanzamiento promete!

Gracias... https://t.co/c1Cql5eBom]]></document>
		<document><![CDATA[La última del año en el Teatro Plaza Norte. Gracias por este gabinete #Markbass 104HF a @marin_import... https://t.co/bECjp79oy7]]></document>
	</documents>
</author>