<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[“Las personas exitosas aprenden a sobreponerse a sus miedos en lugar de dejar que sus miedos manejen su vida.” 
Robert Kiyosaki]]></document>
		<document><![CDATA[“La verdad no es un animal favorito, es el mejor amigo del hombre.” 
Robert Oppenheimer]]></document>
		<document><![CDATA[“El tiempo puede tener un parto difícil, mas no aborta jamás” 
Robert de Lamennais]]></document>
		<document><![CDATA[“Lo que ocurre realmente es trivial al lado de lo que pudiera ocurrir” 
Robert Musil]]></document>
		<document><![CDATA[“El análisis destruye el todo. Algunas cosas, las cosas mágicas, han sido hechas para permanecer enteras. Si uno las observa por pedazos, desaparecen.” 
Robert James Waller]]></document>
		<document><![CDATA[“Si la juventud es un defecto, es uno que se supera demasiado pronto.” 
Robert Lowell]]></document>
		<document><![CDATA[“Odio al cinismo más que al diablo, a menos que ambos sean la misma cosa.” 
Robert Louis Stevenson]]></document>
		<document><![CDATA[“Los verdaderos escritores son aquellos que quieren escribir, necesitan escribir, tienen que escribir.” 
Robert Penn Warre]]></document>
		<document><![CDATA[“Pierde una sóla hora a la mañana, y todo el día andarás a la caza de ella.”
Richard Whately]]></document>
		<document><![CDATA[“No quiero el calor de vuestro fuego, no quiero el agua de vuestras tinajas. Quiero sólo un lugar para mi canción.” 
― Roberto Obregón]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando transcurre el tiempo cada cosa tiene su momento. Nuevas cosas acontecen mientras las cosas anteriores envejecen.” 
Robert Herich]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando se abre la boca,lo que se dice no depende de la oreja, sino de la fertilidad de la conciencia,la palabra es sémen que no siempre germina,hasta que entra en el pecho”
― Roberto Matta]]></document>
		<document><![CDATA[“Las penas del mañana son más temibles que las del pasado” 
Robert Hamerling]]></document>
		<document><![CDATA[“Solamente si has perdido tu pérdida, cortaremos el hilo para empezar de nuevo.” 
― Roberto Juarroz]]></document>
		<document><![CDATA[“Si yo fuese una mujer estaría desesperada. La existencia de buenas mujeres excede mucho de los hombres que se las merecen.” 
Robert Graves]]></document>
		<document><![CDATA[“No nos preocupemos de que nuestros hijos no nos escuchen; preocupemonos porque siempre nos están observando.” 
Robert Fulghum]]></document>
		<document><![CDATA[“No caminéis con la cabeza baja; es necesario levantar los ojos para ver el camino” 
Robert de Lamennais]]></document>
		<document><![CDATA[“Un día, aunque el amor sea el hermano implacable de la lluvia, de mi casa a tus ojos no habrá naufragios.” 
― Roberto Jorge Santoro]]></document>
		<document><![CDATA[“Si tus fotos no son lo suficientemente buenas, no estabas lo suficientemente cerca.” 
Robert Capa]]></document>
		<document><![CDATA[“Vivir a la deriva, sentir que todo marcha bien, volar siempre hacia arriba y pensar que no puedo perder.” 
― Roberto Iniesta]]></document>
		<document><![CDATA[“Una palabra hiere más profundamente que una espada.” 
Robert Burton]]></document>
		<document><![CDATA[“Una mitad del mundo está compuesta de gente que tienen algo que decir y no pueden, y la otra de gente que no tienen nada que decir y siguen diciéndolo.” 
Robert Fros]]></document>
		<document><![CDATA[“Los bribones y los necios son plantas de cualquier terreno.” 
Robert Burns]]></document>
		<document><![CDATA[“Algunos encuentran el silencio insoportable porque tienen demasiado ruido dentro de ellos mismos” 
Robert Fripp]]></document>
		<document><![CDATA[“Es una extraña coincidencia que dos mentirosos inventen independientemente la misma mentira.” 
Robert Anton Wilson]]></document>
		<document><![CDATA[“Mi idea de una persona culta es aquella que puede conversar sobre un tema durante más de dos minutos” 
Robert Andrews Millikan]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando la lucha del hombre empieza dentro de sí, ese hombre vale algo.” 
Robert Browning]]></document>
		<document><![CDATA[“Se sacaba esas canciones de la nada. No sabíamos si eran suyas o si las recordaba. Cuando las cantaba, no lograbas distinguir.” 
Robbie Robertson]]></document>
		<document><![CDATA[“Dos personas que se miran a los ojos no ven sus ojos sino sus miradas.” 
Robert Bresson]]></document>
		<document><![CDATA[“Si piensas llegar a alguna parte en la vida, tienes que leer muchos libros.” 
Roald Dah]]></document>
		<document><![CDATA[“Una creencia no es simplemente una idea que la mente posee, es una idea que posee a la mente.” 
Robert Bolt]]></document>
		<document><![CDATA[“La verdadera manera de obtener la felicidad, es haciendo felices a los demás.” 
Robert Baden-Powell]]></document>
		<document><![CDATA[“Los perros que se pelean contra ellos, se unen contra los lobos.” 
Proverbio armenio]]></document>
		<document><![CDATA[“Una persona ociosa tienta al diablo para que la tiente.” 
Richard Kingston]]></document>
		<document><![CDATA[“Las cosas razonables perdurarán, pero sólo las apasionadas vencerán” 
Rivarol]]></document>
		<document><![CDATA[“Si alguien quiere saber cómo educar bien y perfectamente a los niños, debe preguntárselo a los que no los tienen” 
Richard Hugo]]></document>
		<document><![CDATA[“Si nadie se molesta por lo que dices es que no has dicho absolutamente nada” 
Risto Mejide]]></document>
		<document><![CDATA[“El campo es lírico, la ciudad es dramática. Cuando se juntan forman el drama más perfecto.” 
Richard Hovey]]></document>
		<document><![CDATA[“Solamente está exento de fracasos el que no hace esfuerzos” 
Richard Whately]]></document>
		<document><![CDATA[“Mientras el tímido reflexiona, el valiente va, triunfa y vuelve.” 
Proverbio griego]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier cosa es preferible a esa mediocridad eficiente, a esa miserable resignación que algunos llaman madurez. "El libro del fantasma", Alejandro Dolina i]]></document>
		<document><![CDATA[“Vale más que el hombre se gaste a que enmohezca” 
Richard Cumberland]]></document>
		<document><![CDATA[Un mundo devastado por un Apocalipsis es el terreno donde un hombre iniciará una aventura; para encontrar un sentido a su existencia y  entender la mismísima “esencia” del ser humano https://t.co/mx0csH2soF #novela @soyelflamer Nueva edición en julio, publicada por @RosaMaPorrua https://t.co/LpFJQeOLGX]]></document>
		<document><![CDATA[“Nada expresa mejor nuestra aflicción que el no decir nada” 
Richard Crashaw]]></document>
		<document><![CDATA[No hay un después del final. Todo el sentido de la novela eres tú, el lector, que existes, y quién eres tú antes y después de #leer el libro. Mohsin Hamid]]></document>
		<document><![CDATA[“Si usted no trabaja en problemas importantes, no es probable que vaya a hacer un trabajo importante” 
Richard Hamming]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos aman las flores y los animales porque son incapaces de entenderse con sus semejantes. Sigrid Undset]]></document>
		<document><![CDATA[En el #París de 1672 surge un acontecimiento artístico que marcará un antes y un después en nuestra historia. Una historia apasionante de vidas paralelas repleta de amor, arte, comedia, drama, emociones https://t.co/4SAKgVwFxj @LAURIBBC  Novela "LA MEJOR DE MIS VIDAS" https://t.co/PxDg3DI6CZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alexandreamat: “Feliz no es el rico, sino el que se encuentra a gusto dentro de su piel”. Luis Racionero]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Javier_Salvat: No debería ser tan difícil de entender que las acciones suelen tener consecuencias lógicas, y solo en algunas ocasiones…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hugocatalizador: Tu futuro es tan brillante como tu fe.]]></document>
		<document><![CDATA[Ante todo me dijo que buscar respuestas de los otros es como calzarse en el pie un zapato ajeno, que las respuestas uno debe dárselas solo, a medida. Las de los demás son unos zapatos incómodos. Erri De Luca #FelizDomingo]]></document>
		<document><![CDATA[En las grandes crisis, el corazón se rompe o se curte. Honoré de Balzac]]></document>
		<document><![CDATA[Las aventuras verdaderamente grandes son aquellas que mejoran el alma de quien las vive. Alejandro Dolina]]></document>
		<document><![CDATA[RT @promocionLibros: Descubrirás un niño del Sur de España, que ve la televisión en blanco y negro, que viaja a la playa los domingos en un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YarimarPadua: "Pasaron muchos años y Latrop seguía siendo gobernado por el mismo malvado rey, pero más viejo y amargado. La maldad de U…]]></document>
		<document><![CDATA[“El arte imita a la Naturaleza, y la necesidad es la madre de la invención” 
Richard Franck]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tengounlibro: «Enhorabuena, Nathalie, por estas páginas llenas de luz, sentido, reflexiones brillantes y soluciones al alcance de nuest…]]></document>
		<document><![CDATA[“La mayoría de las cosas por las que usualmente nos estresamos, realmente no valen la pena.” 
Richard Branson]]></document>
		<document><![CDATA[“El futuro es impredecible, todo se basa en probabilidades.” 
Richard Feynman]]></document>
		<document><![CDATA[“El deseo es vida; su consecución, muerte.” 
Richard Dehmel]]></document>
		<document><![CDATA[“Confío en la nada que me trajo a la vida” 
Reneé Acosta]]></document>
		<document><![CDATA[“La única forma de vernos, es tomando distancia de nosotros mismos y esto es lo que la imaginación permite hacer.” 
René Rebetez]]></document>
		<document><![CDATA[“Una onza de alegría vale por una libra de tristeza” 
Richard Baxte]]></document>
		<document><![CDATA[“El árbol no niega su sombra ni al leñador que le derribe.” 
Proverbio hindú]]></document>
		<document><![CDATA[“El vínculo que une a tu auténtica familia no es de sangre, sino de respeto y goce mutuo.” 
Richard Bach]]></document>
		<document><![CDATA[“La gente se arregla todos los días el cabello. ¿Por qué no el corazón?” 
Proverbio chino]]></document>
		<document><![CDATA[“La felicidad, más o menos, es un cambio en mí, algo en mi libertad.” 
Richard Ashcroft]]></document>
		<document><![CDATA[“Siempre vives, alma mía, en mis recuerdos de amor, como el perfume en la flor” 
Ricardo Palma]]></document>
		<document><![CDATA[“Si uno no cambia, no evoluciona y termina por dejar de pensar.” 
Rem Koolhaas]]></document>
		<document><![CDATA[“El perdón es la forma definitiva del amor.” 
Reinhold Niebuhr]]></document>
		<document><![CDATA[“La respuesta más rápida es la acción.” 
Proverbio americano]]></document>
		<document><![CDATA[“Ni todos los que se quieren se casan, ni todos los que se casan se quieren” 
Reinaldo Temprano]]></document>
		<document><![CDATA[“Uno no puede hablar acerca del misterio, uno debe ser cautivado por él.” 
René Magritte]]></document>
		<document><![CDATA[“A menudo las semejanzas más profundas son las más secretas.” 
Raymond Radiguet]]></document>
		<document><![CDATA[“Una vida narrada siempre es mejor que una vida vivida.” 
Raul Ferruz]]></document>
		<document><![CDATA[“Hombre precavido vale por dos.” 
Proverbio Español]]></document>
		<document><![CDATA[“Hay que escoger entre amar a las mujeres o conocerlas: no hay término medio” Nicolas Chamfort]]></document>
		<document><![CDATA[“Las paredes de ladrillos están allí por una razón: nos permiten demostrarnos cuánto queremos algo de verdad.” 
Randy Pausch]]></document>
		<document><![CDATA[“Sobre la eterna noche del pasado se abre la eterna noche del mañana” 
Ramón María del Valle-Inclán]]></document>
		<document><![CDATA[“No es en la novedad, sino en el hábito donde hallamos los mayores placeres.” 
Raymond Radiguet]]></document>
		<document><![CDATA[“El que aprende y aprende y no practica lo que sabe, es como el que ara y ara y no siembra.” Platón]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuatro cosas hay que nunca vuelven más: una bala disparada, una palabra hablada, un tiempo pasado y una ocasión desaprovechada.” 
Proverbio árabe]]></document>
		<document><![CDATA[Una historia apasionante sobre un muchacho rumano que busca a su hermana. Y para encontrarla, se enfrentará al poderoso clan que domina la #prostitución en Rumanía. Traiciones, suspense, valentía, lealtad, lucha  https://t.co/RhFPQeKZD7 @garcia_moritz #novelaNegra https://t.co/FMIDTRH0kN]]></document>
		<document><![CDATA[“El primer beso es mágico, el segundo íntimo, el tercero rutinario.” 
Raymond Chandler]]></document>
		<document><![CDATA[“El verdadero combate empieza cuando uno debe luchar contra una parte de sí mismo. Pero uno sólo se convierte en un hombre cuando supera estos combates.” André Malraux]]></document>
		<document><![CDATA[“La conversación es una ilusión. Sólo hay monólogos que se entrecruzan.” 
Rebecca West]]></document>
		<document><![CDATA[“La vida era una piedra que lentamente se iba gastando y afilando.” 
Raymond Carver]]></document>
		<document><![CDATA[“En el arte no hay malos motivos, hay motivos mal empleados.” 
Raul Soldi]]></document>
		<document><![CDATA[“Los hombres son más elocuentes que las mujeres, pero las mujeres poseen un mayor poder de persuasión.” 
Randolph]]></document>
		<document><![CDATA[“Conocer el pasado es una forma de liberarse de él porque sólo la verdad permite asentir o repudiar con total lucidez.” 
Raymond Aron]]></document>
		<document><![CDATA[“Tienes que saber como aceptar el rechazo y como rechazar la aceptación.” 
Ray Bradbury]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuanto más ayudo a otros a tener éxito, más exitoso soy” 
Ray Kroc]]></document>
		<document><![CDATA[“Una libertad que quita la vida no es libertad. Una vida que quita la libertad no es vida.” 
Ramón Sampedro]]></document>
		<document><![CDATA[“Los árboles tienen una vida secreta que sólo les es dado conocer a los que se trepan a ellos.” 
Reinaldo Arenas]]></document>
		<document><![CDATA[“En el bosque de amor, soy cazador furtivo; te acecho entre dormidos y tupidos follajes.” 
Ramón López Velarde]]></document>
		<document><![CDATA[“Aquel cuya sonrisa le embellece es bueno; aquel cuya sonrisa le desfigura es malo” 
Proverbio húngaro]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando el diablo no tiene qué hacer, con el rabo mata moscas.” 
Proverbio]]></document>
		<document><![CDATA[“La mayoría de la gente pasa por la vida gastando la mitad de las energías de que dispone en tratar de proteger una dignidad que nunca ha poseído.” 
― Raymond Chandler]]></document>
		<document><![CDATA[“El arte de ser loco es jamás cometer la locura de ser un sujeto normal.” 
Raul Seixas]]></document>
	</documents>
</author>