<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Beyoncé, amante de la moda española... y lo demuestra con un bolso de Carla López http://t.co/lE5gpzK0CW]]></document>
		<document><![CDATA[Miquel Suay inaugura nueva tienda de novias en Barcelona http://t.co/8ym9FyGdHf]]></document>
		<document><![CDATA[Los trajes de Rihanna y Sarah Jessica Parker en el Met desconciertan a China http://t.co/ehhGMnNHf2]]></document>
		<document><![CDATA[Beyoncé, amante de la moda española http://t.co/trkdfmnWi7]]></document>
		<document><![CDATA[14 cosas que debes saber sobre Orson Welles http://t.co/S2BkzhC9Pw]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa Clará abre la 25 edición de la Barcelona Bridal Week http://t.co/Ws3DydoBsP]]></document>
		<document><![CDATA[Ryan Gosling rinde homenaje al creador de sus memes con cereales ¿lo has visto? http://t.co/D94bVaV1TO]]></document>
		<document><![CDATA[Messi se tatúa una ventana de la Sagrada Família http://t.co/wACemVJxGv]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa Clará viste a las novias con trajes fluidos, como divas de los años 40 http://t.co/rtAmmmEwj4]]></document>
		<document><![CDATA[Bradley Cooper e Irina Shayk, nueva pareja http://t.co/EZXbwHFBrO]]></document>
		<document><![CDATA[Gala MET : Las transparencias de JLo y Beyoncé en el Met 2015 http://t.co/JON9Zi8meI #metgala http://t.co/MbcjSwiGna]]></document>
		<document><![CDATA[Las fotos más locas de las celebrities en la gala MET en Instagram http://t.co/R6PJaZSZWh]]></document>
		<document><![CDATA[La moda sostenible y étnica de Colombia se instala en Madrid http://t.co/GOYX3t4rfL]]></document>
		<document><![CDATA[Ryan Gosling rinde homenaje al creador de sus memes con cereales http://t.co/IgufM8lEn0]]></document>
		<document><![CDATA[Chris Brown, de nuevo sospechoso por agresión http://t.co/fNhp4ZTzkx]]></document>
		<document><![CDATA[Miley Cyrus y Zoe Kravitz no se despegan en la Gala MET http://t.co/QNvxfcOQR1]]></document>
		<document><![CDATA[Garazi Moraga Martín gana la beca Gratacós al mejor vestido de novia http://t.co/ZPdDWNutT0]]></document>
		<document><![CDATA[Katie Holmes se corta la melena y se suma al 'bob' Nos encanta... http://t.co/lblkt0GHq6 #metgala]]></document>
		<document><![CDATA[Chanel elogia el estilo tradicional surcoreano en su línea Crucero 2016 http://t.co/0WELUwj7Pb]]></document>
		<document><![CDATA[Kiko Rivera volverá a ser padre y anuncia boda con Irene Rosales http://t.co/jlF0aFb44B]]></document>
		<document><![CDATA[Robert Pattinson y FKA twigs, primera aparición pública en la gala de los MET http://t.co/klVbknswPx]]></document>
		<document><![CDATA[Una tronista de 'MYHYV' asegura que le ha dado calabazas a Marc Márquez http://t.co/B9Dd0ucSIg]]></document>
		<document><![CDATA[Chris Brown, de nuevo sospechoso por agresión http://t.co/1qC05lpKJp]]></document>
		<document><![CDATA[Anna Ortiz y Andrés Iniesta, dulce espera para su segundo hijo http://t.co/MiKAGrzsfV]]></document>
		<document><![CDATA[Rihanna desata burlas en redes por su atrevido 'look' ¿Qué te parece? http://t.co/P0llz7NX50 #metgala]]></document>
		<document><![CDATA[Katie Holmes se corta la melena y se suma al 'bob' http://t.co/D2G9SvszlU]]></document>
		<document><![CDATA[Lady Gaga podría estar embarazada http://t.co/LPGmDOc9I9]]></document>
		<document><![CDATA[Sarah Jessica Parker sorprende con un excéntrico tocado http://t.co/2hPJJlx9Bj]]></document>
		<document><![CDATA[Miley Cyrus y Zoe Kravitz no se despegan en la Gala MET http://t.co/jwdRtuFJHG]]></document>
		<document><![CDATA[Un estudio determina a qué edad deja de interesar la música nueva http://t.co/ib3uu9P16h]]></document>
		<document><![CDATA[Rihanna desata burlas en redes por su atrevido 'look' en la Gala MET 2015 http://t.co/y3DUDkw8IV]]></document>
		<document><![CDATA[JLo y Beyoncé, con transparencias y semidesnudas en la Gala MET 2015 http://t.co/aw5CwEXQVB]]></document>
		<document><![CDATA[Diego El Cigala la 'lía' en Puerto Rico http://t.co/xjSUySOJym]]></document>
		<document><![CDATA[Dragones (y alguna mazmorra) en la alfombra roja del Met http://t.co/6jTEQc67pT]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Sanz: "Todo lo que #1;tiene emoción #1;es flamenco" http://t.co/uw6r1fBMW7]]></document>
		<document><![CDATA[Anna Wintour arranca la alfombra roja de la gala Met http://t.co/BWCeE3iLn1]]></document>
		<document><![CDATA[Sofía Vergara no cree que el litigio por sus embriones pueda prosperar http://t.co/roeiA5hRDK]]></document>
		<document><![CDATA[Los bomberos rescatan a un hombre que quedó atrapado por los pies en un aro de baloncesto en EE.UU. http://t.co/v9tdYqkpqh]]></document>
		<document><![CDATA[Carlota Isabel Diana, la hija de los duques de Cambridge http://t.co/qFaACL8Dkb]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Timberlake se transforma en una lima para un anuncio http://t.co/qXRUvAIts9]]></document>
		<document><![CDATA[Clara Alonso y Lara Leito avanzan las tendencias nupciales de Rosa Clará en la Barcelona Bridal Week http://t.co/L3S9QjcpGG]]></document>
		<document><![CDATA[Beyoncé revoluciona el boxeo con un impactante escote http://t.co/PlzGo4WjT9 #CombatedelSiglo http://t.co/mtHx6LPwY2]]></document>
		<document><![CDATA[El jugador de la NBA Jimmy Butler también es fan de Taylor Swift http://t.co/uK6UrJ6Vvh]]></document>
		<document><![CDATA[Un vídeo muestra el paso de la belleza real a la retocada http://t.co/X9jq5sPYb8]]></document>
		<document><![CDATA[Pronovias presenta oficialmente a Hervé Morea como su director creativo http://t.co/6CO2PabCkW]]></document>
		<document><![CDATA['May the 4th be with you', el día de 'Star Wars' y sus fans http://t.co/rQLfHNse09]]></document>
		<document><![CDATA[Blanca Padilla: el ángel de Victoria's Secret se viste de novia en Barcelona http://t.co/Q38FQAaPXz]]></document>
		<document><![CDATA[Guillermo y Catalina llaman a su hija Carlota Isabel Diana http://t.co/KOcStcGyvF]]></document>
		<document><![CDATA[Madonna busca una 'bailaora' de flamenco para su gira http://t.co/PtaFV9B47w]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Ramos será padre por segunda vez http://t.co/WLSZXN2efx]]></document>
		<document><![CDATA[Desigual releva a Jadraque como consejero delegado, puesto que asume Meyer http://t.co/WAlp5fUTyW]]></document>
		<document><![CDATA[Jordi Cruz: "Evito que la fama me aparte de la cocina" ¿eres fan de algún cocinero estrella? http://t.co/9UnbhWUZGI]]></document>
		<document><![CDATA[Blanca Padilla: el ángel de Victoria's Secret se viste de novia en Barcelona http://t.co/qgZMnmsskj]]></document>
		<document><![CDATA[El día de la madre de las celebrities en Instagram: De Melissa Jiménez a Lucía Villalón. http://t.co/0nUD9UJVor]]></document>
		<document><![CDATA[Lindsey Vonn y Tiger Woods ya no son pareja http://t.co/QUZWeNdvxE]]></document>
		<document><![CDATA[Ruben Cortada defrauda en un bolo en una discoteca de Marbella http://t.co/XQ8NbFESZ0]]></document>
		<document><![CDATA[Madonna busca una 'bailaora' de flamenco para su gira http://t.co/LSniZvIj7t]]></document>
		<document><![CDATA[Audrey Hepburn, la elegancia del Hollywood clásico http://t.co/fez7CVlGj3]]></document>
		<document><![CDATA[Audrey Hepburn, la elegancia del Hollywood clásico http://t.co/qkoogcTsCD]]></document>
		<document><![CDATA[Aznavour lanza un nuevo disco con canciones inéditas a sus casi 91 años http://t.co/EWwaUt6ASO]]></document>
		<document><![CDATA[La Reina preside el viernes en Valladolid acto Día Mundial de la Cruz Roja http://t.co/vSDsMIe3Jy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto sabes de moda nupcial? http://t.co/8z4q0lsnhw]]></document>
		<document><![CDATA[Un concejal de Tossa al certamen de Míster España http://t.co/CWPPoZ2LTx]]></document>
		<document><![CDATA[Beyoncé revoluciona el boxeo con un impactante escote ¿te gusta su vestido? http://t.co/T84S2ftDDv]]></document>
		<document><![CDATA[Katy Perry se pone el pelo rubio para la portada de 'Wonderland' http://t.co/trSoFQ6Pei]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué historia encierra una camiseta blanca de dos euros? http://t.co/BFKYpYpwME]]></document>
		<document><![CDATA[Los fans de Taylor Swift invaden el aeropuerto de Japón http://t.co/ebSSRMN9Z8]]></document>
		<document><![CDATA[El día de la madre de las celebrities en Instagram: De Melissa Jiménez a Lucía Villalón http://t.co/XznmxVNvON]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Sanz, un padre muy emocionado con las palabras de su hijo Dylan http://t.co/cbvgsehSBL]]></document>
		<document><![CDATA[Un vídeo muestra el paso de la belleza real a la retocada http://t.co/866vTWhNnt]]></document>
		<document><![CDATA[Beyoncé revoluciona el boxeo con un impactante escote http://t.co/l8rFvaXUnW]]></document>
		<document><![CDATA[Eva Longoria se une a las Spice Girls en el cumpleaños de Beckham http://t.co/lcWDuYO7ml]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que algunas dietas pueden afectar al funcionamiento del cerebro o del hígado? http://t.co/bE21zCT0zY]]></document>
		<document><![CDATA[Una dieta vegana, el truco de Beyoncé para controlar su peso http://t.co/T9OLTfHfqG]]></document>
		<document><![CDATA[De profesión, robaescenas: Papeles secundarios para actrices destacadas http://t.co/IKB2FCs6Xu]]></document>
		<document><![CDATA[Clara Alonso y Lara Leito avanzan las tendencias nupciales de Rosa Clará http://t.co/ROMvbOLhb5]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido un niño por no hacer los deberes http://t.co/flUVwZ9JOI]]></document>
		<document><![CDATA[Jordi Cruz: "Evito que la fama me aparte de la cocina" http://t.co/MSqiqpvO9h]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa Clará abrirá la Barcelona Brial Week con su colección número veinte http://t.co/DmmN40mYQc]]></document>
		<document><![CDATA[Britney Spears tendrá su videojuego http://t.co/PIx4YDOHs3]]></document>
		<document><![CDATA[Hugh Jackman, el lobezno más deseado http://t.co/W3BG02JOXR]]></document>
		<document><![CDATA[Olga Kurylenko, la 'maestra' ucraniana http://t.co/GIXMPs9gHf]]></document>
		<document><![CDATA[Margrethe Vestager, la dama de hierro danesa marca estilo en Bruselas http://t.co/joHd8Z2LDX]]></document>
		<document><![CDATA[Mélissa Theauriau y Jamel Debbouze, la mezcla amorosa que ha conquistado a los franceses http://t.co/GrYPmsGyye]]></document>
		<document><![CDATA[Denzel Washington ve en chándal el Mayweather-Pacquiao http://t.co/PNIoCk9clB]]></document>
		<document><![CDATA[Día de la Madre, el origen de la festividad http://t.co/sYlLhOG05g]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Belén y Víctor Manuel: "Con el gobierno de Zapatero se nos puso cara de gilipollas" http://t.co/J4IMp07VgY]]></document>
		<document><![CDATA[El príncipe Guillermo y Kate Middleton salen del hospital con su hija recién nacida http://t.co/x1jRbbEdI1]]></document>
		<document><![CDATA[El príncipe Jorge ya conoce a su hermana http://t.co/Ct1Mf4lGur]]></document>
		<document><![CDATA[A la venta por 40 millones el ático alquilado por De Niro en Nueva York http://t.co/LeMSN1MjgD]]></document>
		<document><![CDATA[Los famosos no se quieren perder el Mayweather-Pacquiao http://t.co/tGDlYingBK]]></document>
		<document><![CDATA[Kate Middleton y el príncipe Guillermo, padres de una niña http://t.co/nhOgjrXHc9]]></document>
		<document><![CDATA[Muere la mujer de Rio Ferdinand http://t.co/P5PKxW41BD]]></document>
		<document><![CDATA[Kate Middleton ingresa en el hospital para dar a luz a su segundo hijo http://t.co/LBXlqYv5Lw]]></document>
		<document><![CDATA[B.B. King vuelve a necesitar atención hospitalaria http://t.co/2VGVuFWKgU]]></document>
		<document><![CDATA[Beckham canta hoy los cuarenta http://t.co/eSn1gs8eKv]]></document>
		<document><![CDATA[Richard Gere y su esposa llegan a un acuerdo sobre la custodia de su hijo http://t.co/HoavlrkSjb]]></document>
		<document><![CDATA[La hija de Bruce Springsteen, en el Concurso de Saltos de Madrid http://t.co/sZZg6UjWVZ]]></document>
		<document><![CDATA[Moda y música en directo se citan en el Downtown Market en #Barcelona. ¿irás? http://t.co/rC6YDNjiCR]]></document>
		<document><![CDATA[Leo Messi anuncia el segundo embarazo de Antonella Roccuzzo http://t.co/fKDDt0QpfY]]></document>
	</documents>
</author>