<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Esta madrugada no se pierdan la conjunción planetaria entre Mercurio, Venus, Marte, Júpiter y la Luna ☆]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elsegundoluz: #Conjunción #planetaria. Amanecer del jueves 8 de octubre: Mercurio, Venus, Marte y Júpiter, visibles bajo la Luna. http:…]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafael_Vidac siento enviarte un gran abrazo fraterno :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CosmossUp: New Object Discovered Deemed a Possible Super-Earth in Outer Region of Solar System https://t.co/HaA68lWYuN https://t.co/iuz…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melodiasdenoel: Concierto navideño 2015! no se lo pierda :) #Antofagasta #Navidad https://t.co/n4tfgSsqVs]]></document>
		<document><![CDATA[Villancicos navideños este sábado al mediodía en la Biblioteca Regional. 'Melodías de Noel' #Antofagasta. https://t.co/3GuV2XTlwr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melodiasdenoel: Si te gustan los villancicos navideños, no te puedes perder a 'Melodías de Noel' este sábado, 12 hrs en la Biblioteca R…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wilderness: "There is a delight in the hardy life of the open." -Theodore Roosevelt https://t.co/bmjESzYRhI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melodiasdenoel: "Melodías de Noel", alegres y hermosos villancicos navideños para esta navidad. No te los pierdas! #Antofagasta https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[PACHAKUTI: Crónicas del proceso evolutivo [La Profecía de los Q'ero] https://t.co/nMSs7yIGD2 #Peru #Bolivia #Chile #Argentina #Sudamerica]]></document>
		<document><![CDATA[Nassin Haramein talking about how to generate critical mass all over the world https://t.co/Vf9fowVVxe]]></document>
		<document><![CDATA[@Justplainkar aqui haciendo trekking digital nocturno :D]]></document>
		<document><![CDATA[La profundidad de la mirada determina la cantidad de cosas que se llegarán a ver]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, villancicos navideños dsde los balcones d la Biblioteca Regional, al mediodía, frente a la plaza Colón d #Antofagasta, no se lo pierda!]]></document>
		<document><![CDATA[Serenata inversa: Villancicos desde los Balcones - Biblioteca Regional de #Antofagasta - https://t.co/RQyBW2bn33]]></document>
		<document><![CDATA[♫ Llegó Noeel, un ángel está repitiendo su canto con voz celestiaal... ♫ Muy pronto se vienen los villancicos de #Navidad #Antofagasta :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @destefanomatias: Unidos :) gracias gracias gracias! https://t.co/VRdnXwm3oL]]></document>
		<document><![CDATA[Finalizan obras para rehabilitar tren entre Antofagasta y Salta https://t.co/krX02eK90n]]></document>
		<document><![CDATA[Para ser fieles a nuestra verdad, no necesitamos destruir la verdad de los demás]]></document>
		<document><![CDATA[En unas horas más, no se pierda el concierto d música renacentista y barroca. Iglesia Corazón d Maria, 21 hrs. Para deleitarse #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a deleitar sus oídos con hermosa música de nuestro pasado humano, Barroco y Renacimiento #Antofagasta https://t.co/HeqOsO511t]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado 21 de noviembre a las 21 hrs, no se pierda el concierto de música Barroca en la Iglesia San Francisco #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Manuel_Barria: Protejan el Río Puelo y manténganlo fluyendo #SalvemosElPuelo .@MMAChile .@marcelomena .@Min... https://t.co/FSIlT8xT49 …]]></document>
		<document><![CDATA[FREE Giveaway from Global Coherence Initiative – Quiet Joy e-Music! https://t.co/2mTUfPrZ1H]]></document>
		<document><![CDATA[Musulmán ofrece abrazos a gente en París, con la frase "Soy musulmán, no un terrorista. ¿Confías en mí? https://t.co/ksos13wHrL vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Blindfolded Muslim man with sign “Do you trust me?” hugs hundreds in Paris https://t.co/ksos13wHrL]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Barria en serio? bkn y teni el link? estara en youtube?]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Barria leyendo sobre el estado islámico, el atentado y todo eso. Es q es medio enrredado el conflicto y qiero entnder mjor]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierda el concierto de música Barroca-Renacentista, este domingo 22 de noviembre a las 21 hrs, Iglesia Corazón de María #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Barria sí, por aquí sí, madrugando aún.. zzZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ aspecto femenino q dice relación con dejar frutos para otros]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ esa falta de voluntad se puede deber o a no 'querer' pk no me interesa o también puede ser pk no tengo integrado en mí aún el]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ empático con el progreso evolutivo humano. Es decir, todo lo hago 'para mí' no para 'nadie más'. Entonces, lo q yo veo es q]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ voluntad de dejar semillas ya q mi perspectiva es muy de 'interés personal', no estoy siendo 'empático' por así decirlo]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ y me hizo mucho sentido lo q dices d la voluntad de cultivar y dejar semillas para que se conviertan en frutos. Si no tengo la]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ movernos y como tú dices, creer, descubrir.. y luego 'sintonizar' con visiones relacionadas al ciclo natural terrestre]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Dale. No lo había visto dsde el punto de vista d la voluntad. Y ahora q lo pienso y dices, creo q es algo fundamental para]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jbustamante_: Sólo el #océano conoce su profundidad. #Pensando.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jbustamante_: La #conciencia de las personas es como el clima de la #tierra, todos los lugares tienen uno, pero no todos son los mismos…]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Si quizás la Tierra por algo de ciclo natural está cambiando, nosotros quizás estamos en lo mismo. Geológico, social, mental.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Sin necesidad de ser experto, se puede 'notar' q la Tierra está como 'más activa' en sus ciclos geológicos hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Entonces yo lo veo como un espejo. Lo q nos muestra geológicamente la Tierra, es lo q nos sucede dentro de nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Cuando la tierra tiembla, nos movemos todos y no sólo físicamente, se mueve nuestra 'conciencia colectiva', ya q el miedo]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ para mi está todo en conexión y tiene un nexo. Lo q manifiesta el planeta en sus ciclos naturales, nos afecta a nosotros igual]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ características, siento q pueden generar cambios importantes, ya q no hay confilictos ni predominancia, ambos trabajan en uno]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ nuestro aspecto masculino concreta y dirige, el femenino crea, intuye, pone el sentimiento. Proyectos integrados con dichas]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ por algo de ciclos naturales, tanto del planeta como de nosotros mismos. Yo creo q necesitamos de los 2, el masculino y el fem]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ hemos estado tan reprimidos en nuestro aspecto femenino (el de crear por ejemplo), q ahora se está expresando de muchas formas]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ yo creo q todos ayudamos o ponemos nuestro aporte sea cual sea la visión, pero lo q sucede es q]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Sorry x alargarme tanto, pero no se me ocurrió cómo resumirlo más :) y qué piensas tú?]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ 'gestar' cambios q afecten al planeta. (Proyectos nuevos), ya q contamos con esa 'Visión' de lo femenino incluso inconciente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ no se ha olvidado del todo (Bolivia, Perú por ejemplo), podríamos decir q es en este continente q está más 'ad hoc' para]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Dsde ese punto de vista y tmando en cuenta q es aquí en Sudamérica donde esa visión ancestral (de lo femenino, la pachamama),]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ quiebre d paradigmas, en el Ser parece q estamos djando la 'verguenza' social d ser más intuitivos, emocionales, niños grandes]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ creativa, intuitiva, emocional de todo ser humano (sea hombre o mujer). Hoy en día por lo q se ve estamos experimentando un]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ la discriminación en la mujer por mucho tiempo. El 'aspecto femenino' no tiene q ver con el sexo, sino con nuestra parte]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ olvidando el reconocimiento a la Tierra q representa el 'aspecto femenino', lo cual socialmente se vio reflejado en]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ ancestros andinos. A través de la historia humana, las religiones han extendido (impuesto a veces) el reconocimiento a Dios y]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ Hola. Es en este lugar del planeta en donde se ha mantenido el reconocimiento a la Tierra (Pachamama), x parte d nuestros]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ es algo q se 'comparte' por todos en ese momento en q está temblando por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis de Siria bien contada en 10 minutos y 15 mapas https://t.co/DOzsGlbNwq]]></document>
		<document><![CDATA[@JakobDEnglish two!]]></document>
		<document><![CDATA[when Earth changes, volcanoes explode]]></document>
		<document><![CDATA[@Willo_Bandano No es necesario dormir para no estar en este mundo. Puedes hacerlo tb despierto. Algo así cmo un estado de 'ensoñanción'..]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien en #Antofagasta que formatee notebooks a domicilio? Muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Hey @ajhoge I'm glad I've met you on Inet. I'm learning a lot along with my friends 'cause of your explanations. Rgards from Southamerica :)]]></document>
		<document><![CDATA[we can awake a new reality perception by breathing deeply everytime.]]></document>
		<document><![CDATA[3 cosas fundamentales para este año 2016 y los q vienen: Alimentarse mejor,  respirar mejor y reirse mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Chileno Alejandro Aravena recibe el "Nobel de la arquitectura" https://t.co/owy04guRen]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ormich: El NO va ganando en #Bolivia !!!

#BoliviaDiceNO #NoALaReEleccion #MeComprometoConBolivia #VotoNO https://t.co/8b1V9fqHT2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BreakingNews: Preliminary magnitude 6.0 earthquake strikes southern Bolivia, 7 miles west of Charagua - @USGS https://t.co/Tm9VhOZhQy]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WxNick: Remarkable – the deep M6.0 Bolivia #earthquake preceded the M6.7 quake in Japan by just 7 seconds!! https://t.co/JQuWXZDBWo]]></document>
		<document><![CDATA[#ElRegresoDeAmram me encanto la cancion q cantaron despues d la comida, me la aprendere]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDesilusionDeMoises deberian haberle dado 50 latigazos minimos a Apuki]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDesilusionDeMoises yo creo q a pesar d todo Moises seguira buscando sus origenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 11:1 - conexión interestelar con Egipto ★]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, cuando a la gente se le olvida q hay q 'moverse' para generar cambios, la Tierra nos lo recuerda con sus movimientos terrestres]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Al3jandG8: Excelente idea. La sociedad deve regular el mercado. Para la proxima lo hacemos con las farmacias, bancos, etc #ColusionCiud…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @josegajardo48: En la televisión "abierta"no dicen nada de #ColusionCiudadana,por cuidar sus auspiciadores!
#vendiosculiaos https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarolinaCartesJ: Otra manera de castigar a los ladrones: NO DONE SU VUELTO, ellos lo usan para reducir impuestos. #ColusionSupermercado…]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana yo no voy al supermercado! #Chile #ColusionCiudadana]]></document>
		<document><![CDATA[Que esta helado en #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de esta tarde dice: YO SOY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNNChile: Repudio internacional contra Corea del Norte por supuesta prueba con arma nuclear https://t.co/OCT1gW9BOa #CNNChile https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[Viviendo los primeros 12 dias del año como me gustaría q fuesen cada uno d los 12 meses. #proyeccion #enfoque #fractalidad]]></document>
		<document><![CDATA[El Búho sabio y protector nos acompaña en este último día del año y cierre de ciclo en #Antofagasta. https://t.co/VqmcUhWIHM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wilderness: Video: Stars above the Grand Canyon are just as good as fireworks https://t.co/Xo15845Wtz (h/t @NPSFireSW) https://t.co/9rq…]]></document>
		<document><![CDATA[Al desear liberar al genio d la lámpara, se rompe el patrón ególatra d los '3 deseos'. Pareciera q así se activa la ley magnética]]></document>
		<document><![CDATA[To my mind, the best wish you can make it's release the genie living in the lamp]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras guerras internas parecieran seguir el mismo espiral cíclico q envuelve a las guerras d nuestro continente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @thisisChile: Another intense stellar picture of our beloved astronomer friend @YBeletsky. Taken at #Paranal Observatory, #Chile. https:…]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo no es una sustancia finita, es un patron creativo de ciclos infinitos que se crean a si mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[Explorando otras dimensiones - Alex Rosenthal y George Zaidan https://t.co/3AWerc4AUC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wilderness: New plan would protect important conservation areas near @ArchesNPS &amp; @CanyonlandsNPS https://t.co/g2B22ZmM02 https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Mis miedos no son míos, son registros compartidos por la humanidad sobre aquello que antaño no pudimos trascender]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wilderness: "To the attentive eye, each moment of the year has its own beauty" -Ralph Waldo Emerson https://t.co/3WAaExgCb5]]></document>
		<document><![CDATA[It's really hot here in the north coast of Chile. I can't help thinking whether a new earthquake is coming]]></document>
		<document><![CDATA[RT @melodiasdenoel: "Melodías de Noel" cantando villancicos en la actividad navideña del Senadis #Antofagasta. https://t.co/3TEMQg4Fy1]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy concierto navideño estilo Broadway en el Muelle Histórico de #Antofagasta. Este martes 22 diciembre a las 20 hrs. No se lo pierdan!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BLMNational: #OTD in 2000, President Clinton created @blmnv’s Black Rock #Desert &amp; 10 @Wilderness areas. https://t.co/dd8rEtPuMZ https:…]]></document>
	</documents>
</author>