<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En operativo militar cae #Osama]]></document>
		<document><![CDATA[@JandyBar si es así la acaba de repetir en un programa y también me dio vergüenza!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wikinoticias: #URGENTE: New York Times confirma que Osama Bin Laden ha muerto.]]></document>
		<document><![CDATA[DjMendez: "Si ven a un chileno robando en Suecia, dejenlo! Es parte de su cultura"]]></document>
		<document><![CDATA[@MileyCyrus Tomorrow I'll be at the bar of the hotel in Chile, I hope to see you!!!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[almuerzo familiar en el Chilenazoooo!!!!!  volví rodando...]]></document>
		<document><![CDATA[Almuerzo express!! :p]]></document>
		<document><![CDATA["@cipoalbo_: @Rociiiito si imagino... (que son micheladas?) jeejejjee" // jaja es cerveza heladita con limón y sal! Me encantan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Saliendo por unas micheladas!! Jum]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ ya lo analize! Unas micheladas con mi amiguita mas ratito! :D q rico]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker en serio?? :o en cual tai?]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ todavia no se, hace frío igual jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker eso veo ahora!! And U?]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ yo bien! Aquí viendo q sale hoy!! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval holaaaaa!!! q hay de bueno para hoy?]]></document>
		<document><![CDATA[@BatucadaChile :D]]></document>
		<document><![CDATA["@cipoalbo_: Un Cariñoso  #FF Para Ud, Saludos :)" // q lindo!!! :D gracias!! Como va todo?]]></document>
		<document><![CDATA[tutoooooooooooo #RocíoOff :D]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ jajajaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet yiaaaaa empezoo falsateee #asisomos // que esta hablando Falsate???]]></document>
		<document><![CDATA[yapos @angie_alvarado  cuentaaa si editaron mucho la pelea!!! pq en los programas de farandula se comentaban más cosas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La Roshana Munoz estaría wena pa trabajar como "el chacal de la corneta"... En sábado gigante claro!!" #año0]]></document>
		<document><![CDATA[Oye @angie_alvarado y editaron mucho la pelea?? O se vio todo todo??]]></document>
		<document><![CDATA[@angie_alvarado felicitaciones! Le hiciste una favor a medio chile aforrandole a la Guatanza xD]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedo con la cachetada de la Pamela diaz a la Adriana Barrientos.]]></document>
		<document><![CDATA[La guatanza le pega solo a los hombres, pq sabe q no se la devuelven! Se chupo con la angie! Jajaja #año0]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja yapoooo q muestren cuando le aforran a la Guatanza !! #año0]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasao películas el coca mendoza!! Me cargó #año0]]></document>
		<document><![CDATA[@pavlova___ siempre he dicho, si la veo le pego! XD me cargaaa es tan imbécil !]]></document>
		<document><![CDATA[La media guata de la tanza!! #año0]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes jaja x ser príncipes deberían dar el ejemplo, ser mas humildes,Pero gastar toda esa millonada! No les doi mas de un año xD]]></document>
		<document><![CDATA[Volviendo a msn, chat de facebook me aburrió.]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ obvio!! Me cargan!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me tiene chataaaaa el matrimonio de los príncipes reyes y no se q!! Todos los días se casa gente!!! :@]]></document>
		<document><![CDATA[@TattoFalconi :D cierto!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mama hizo empanadas de pino y napolitanas :p q cosa mas rica!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM siii cacho! A esas viejas les pesa la raja!! Jajaja que tontería correr por un asiento!]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jajaja me parece bien!! Yo aquí instalando cortinas a mi pieza jaja hoy nada especial, tampoco me vendría mal un mulato xD]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM jajaja viste!! Cada vez q subas al metro tendrás q andar con peto xD así no te pasará más! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker comooo vaaa voce?? xD]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM es q teni una guata del porte de un chubi xD jajaja viejas imprudentes no mas!]]></document>
		<document><![CDATA[Día feooo, no me gustan!]]></document>
		<document><![CDATA[a dormir! que descansen todos!!! tau tau #RocioOff]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ jajajaa yaaa, me voi al zZZzzzzz cuidate! jaja me haces reir :D besitooooooooooooooooo Bnas noches.]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ para lavalozas sipo xD jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[No te podí llamar Clorinda xD jajaja #LUN]]></document>
		<document><![CDATA[ahora Miguel Bose alquiló vientre? y dos hijos? como Rico Martin. mmmmm]]></document>
		<document><![CDATA[@cipoalbo_ cierto? lo  mismo digo! y me dicen "weona" xD un año es mucho... y no me tinca estar alla con tanta cosa q esta pasando!! nones.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @biobio Aumentan a 56 los muertos por tormentas y tornados en EEUU // por eso no quiero ir a USA, jajaj muy alaraca?? xD]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGajardoDG :o pobre guatita!!!!!!!!!!!! jajajaja ojalá duermas bien....]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM si caché xD jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet nopooo "pescas" por algo muestras loH puroh Pesho. jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigo_norrea jaja pucha no caché.... llegue tarde. xD pero algo miré en su twitter, y me dio miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CStefanieJM @copano jajajaj obeso!! xD]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGajardoDG jajaja esta pituquito el plato, una pregunta? lo comerás ahora? xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeroSweet cual es la mania de mostrar loh peshoh en las fotos???#rasca XD // loh Pesho ?? es q son puras "pescas"]]></document>
		<document><![CDATA[Que mierda le pasa a @edmundovaras ??? este niño es seriamente un peligro publico.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroSweet Verito! q linda tu foto de avatar! sales hermosa :D]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval estan preciosas las fotos!! pero como las elijo? si son muchas... las del desierto de atacama me encantaron!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Comiendo un MEM-BRI-LLO xD]]></document>
		<document><![CDATA[He estado media desaparecida... Jaja solo por q he hecho mucho jaja :)]]></document>
		<document><![CDATA[Pucha desperté temprano!  No quería!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@manueliitoOx14 gracias!!!!!!!!!!!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@imeandiego :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hola!!!!!!! saliendo al doStor, nada grave... solo algunos detallitos por ahí... q tengan un día Espestaculars. :D]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S buenisimo!!! ahora me tomaré un tesito pq comí mucho xD]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaa, ahora volveré a mi casa rodando jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@joegrunge ñammmmmm! :p]]></document>
		<document><![CDATA[@Panchojoker jajaj :D]]></document>
		<document><![CDATA[@la_lilyn y tu? Lilysutra.]]></document>
		<document><![CDATA[@frafuente champaña, vinito, cerveza... Solo eso nada muy fuerte para comenzar la semana jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Pa variar en un asadooo !]]></document>
		<document><![CDATA[@franzix_mukax jajaaj]]></document>
		<document><![CDATA[@Konitanunoa jajaja por lo menos juanetes no tengo jaja, ni pie planooo! xD]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos wnes se están mirando la mano ahora? #donfrancisco]]></document>
		<document><![CDATA["Ando bien abrigáh, para andar con la Milcaela calentita" jajajaj fina & elegante. #cqc]]></document>
		<document><![CDATA[@poncetorrejon siiiii]]></document>
		<document><![CDATA[@GabitoGodoy ;D]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval q buen dato! La revisaré un rato mas! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ariel_zari :D besos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Leonardo Fabio era mucho mejor q esee wn!! #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[@ronbertotm jaja tienes razón.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielTapia_S :D seguí las palabras d @DonSatanas]]></document>
		<document><![CDATA[Que horrible el tatuaje de la Maura... Por detrás parece cafetera.]]></document>
		<document><![CDATA[Si queda la mini Selena no veo más #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[Creo q es lo mas justo seguir a todos de vuelta, cada persona tiene algo nuevo y diferente q aportar a la TL :D]]></document>
		<document><![CDATA[@michael_milanes es media pava no mas... Jaja pero igualita.]]></document>
		<document><![CDATA["@Mjosseau: @Rociiiito la kago!! Esperemos ...... Opinologa! Saaaaaaaaaaa" // jajajaja yo creo q se puede pulir aún mas xD]]></document>
		<document><![CDATA[La doble de Miley es igualitaaaa ojalá no cague en el canto #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[@Mjosseau jajaja na ke ver!! Cuando debes suena solo dos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Rugbydario cuando suena 4 veces es porque el portico esta libre.... osea no pagas ! :D :D // eso es confirmado??? mmm de VDD? :o]]></document>
		<document><![CDATA[El Tag de mi auto, hoy me sonó 4 veces, a alguien más le ha pasado??? q tengo ke hacer???]]></document>
		<document><![CDATA[#HagamosQueEsteHashtagDeExactamente140CaracteresSeHagaTrendingTopicParaVerComoQuedariaEnLaListaDeTrendingTopicsDeLaPaginaPrincipalDelTwitter]]></document>
		<document><![CDATA[A almorzar bistoco a lo pobre!!  :p]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin llegó el conejito a mi casa!! :p pero me trajo unos Cadburys. mmm :p]]></document>
		<document><![CDATA[@luxoval nop, nada de eso!!]]></document>
		<document><![CDATA[@la_lilyn si pero ahora los únicos huevitos q le importan a la betzalicius son los del pololo xD #paredesufrir]]></document>
		<document><![CDATA[@la_lilyn minimo un huevito de 10 pesos!! Shh de esos q venden en los bazares q parecen manteca pura, miiiniiimo. xD]]></document>
		<document><![CDATA[Pucha, el conejito se olvidó de mí...y eso q ayer me porte suuuper bien :D @viktor_herrera]]></document>
		<document><![CDATA[Hola!!! Amanecí con la muñeca inflamada, ayer anduve en bici y tire piedras con una onda, será eso??]]></document>
	</documents>
</author>