<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#FuerzaCamuro]]></document>
		<document><![CDATA[游뱂 https://t.co/VG20uuJlug]]></document>
		<document><![CDATA[Daniel Ch치vez en su mejor momento. El principal delantero de la C칠sar Vallejo de Franco Navarro. https://t.co/sfRwc0DJGz]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyCalcio_ #AllStarSoyCalcio Buffon; Maicon, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; De Rossi, Pirlo, Hamsik; Icardi, Higua칤n y Pandev. Allegri como entrenador.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre Holanda, Koeman va a darle protagonismo a Sneijder vs. Per칰: se retira de su selecci칩n tras 134 partidos y espera que jueguen para 칠l. Le da mucho valor al amistoso porque luego debuta en la Nations League vs. Francia.]]></document>
		<document><![CDATA[Osorio va a tener mucho material para trabajar con la generaci칩n de delanteros que tiene Paraguay. https://t.co/ZNqrUjfGwy]]></document>
		<document><![CDATA[Messi habla sobre su nuevo rol en el Barcelona, y el aporte de Arturo Vidal y Arthur al equipo adapt치ndose a los cambios del juego en los 칰ltimos a침os.  https://t.co/L8MTi49u6A]]></document>
		<document><![CDATA[Boca respondi칩 a las cr칤ticas. Goltz tras un partido malo con Libertad, Pav칩n lejos de su mejor nivel y el tema del centrodelantero fueron corregidos. https://t.co/IOm11VenbE]]></document>
		<document><![CDATA[@michaelinho21 Coincido.]]></document>
		<document><![CDATA[쯈u칠 tiene que hacer Torreira para ser titular en el Arsenal?]]></document>
		<document><![CDATA[Abram jug칩 hoy en la Bombonera vs. Boca. Dentro de regularidad en V칠lez, fue exigido por el juego f칤sico de Wanchope y la velocidad de Pav칩n, de muy buen partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@EduFraguela Makis la bajan.]]></document>
		<document><![CDATA[@evelyncassio @ClubSantos @NewEraMx @ClubSantosEn Simp치tica, hoy marca Jonathan Rodr칤guez.]]></document>
		<document><![CDATA[@WhitecapsFC #Reyna29]]></document>
		<document><![CDATA[Yordy parece haber encontrado su espacio: detr치s del centro delantero, libre. Est치 siendo el jugador que m치s intenta filtrar pases de gol en el Vancouver. https://t.co/gXWzueurkz]]></document>
		<document><![CDATA[36 remates de Melgar vs. los 6 de Universitario. Y casi pierden el partido. F칰tbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Era el golpe contra golpe. La propuesta de Universitario no busca especular. El partido que pierde con Melgar es consecuencia de los riesgos que asume.]]></document>
		<document><![CDATA[Yordy vive su mejor momento en la MLS: ya son 5 asistencias con el Vancouver en la temporada. Juega de segundo delantero.  https://t.co/DTO6psaFOX]]></document>
		<document><![CDATA[El remate de Etchemaite es impresionante. https://t.co/wAPzuvb44t]]></document>
		<document><![CDATA[Germ치n Denis debuta en la Copa Movistar. Ex-Atalanta, N치poli, Udinese.  https://t.co/YYQiEVgOeB]]></document>
		<document><![CDATA[@lafuerzavencedo @emaherrera09 @ItaloCV_13]]></document>
		<document><![CDATA[El primero gol de Atlas en Liga lleg칩 reci칠n en la fecha 8 y es un golazo. https://t.co/2WguARwnCw]]></document>
		<document><![CDATA[Otra asistencia de Yoshi en la MLS. El 60% de los goles del Orlando City deben iniciarse en un centro de Yot칰n.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Ascues, de defensor central en su segundo partido con el Orlando City. Hab칤a jugado de mediocentro en la fecha anterior de la MLS. https://t.co/1QIioaswaU]]></document>
		<document><![CDATA[El tercer gol de Ruid칤az en la MLS. Todo anticipaci칩n. https://t.co/P6ajHOa9AB]]></document>
		<document><![CDATA[Dos fines de semana muy buenos de Rigamonti con Belgrano. Ven칤a de ser la figura de su equipo vs. River en el Monumental. https://t.co/T2SweuhbnB]]></document>
		<document><![CDATA[El Celta ya comenz칩 a creerle al Turco. Como le creyeron en su momento a Luis Enrique y a Berizzo. Han aprovechado todas las dudas del Atl칠tico para anotarle.]]></document>
		<document><![CDATA[游녪游녪游녪 https://t.co/6vUqyAPrtN]]></document>
		<document><![CDATA[Paulo Henrique Ganso va a jugar en el Amiens. El mercado de fichajes europeo a veces es cruel. https://t.co/CJFlWYlAhQ]]></document>
		<document><![CDATA[Betis, compitiendo en el mercado europeo a lo grande. https://t.co/ymHs6dWCGC]]></document>
		<document><![CDATA[游녪游녪游녪 https://t.co/5nUtgjyw8D]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeYbazeta Mamita...]]></document>
		<document><![CDATA[Christian Cueva, 칰nico peruano que jugar치 la Europa League esta temporada con el Krasnodar. Hay un Leipzig/Salzburg en fase de grupos. https://t.co/vaBvmIaPxl]]></document>
		<document><![CDATA[El Sevilla lo hizo de nuevo. Promes te da v칠rtigo y desequilibrio. La rompe hace un par de a침os en Rusia. https://t.co/XjDIrj5OLw]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen habiendo convocatorias m치s justas en Espa침a con Luis Enrique. Rodri entra en una lista casi base del Mundial, ya sin Piqu칠. S칤 est치 Marcos Alonso. https://t.co/AKlboNv8Gh]]></document>
		<document><![CDATA[@ogat2610 Almir칩n y Cecilo Dom칤nguez. Un error.]]></document>
		<document><![CDATA[Deyverson ha hecho el rid칤culo de la Libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[No dejan de salir jugadores con gambeta en Paraguay. A los Romero, Almir칩n, Derlis, Sanabria, Medina, Colman, Almir칩n se le suma Iv치n Franco de Libertad. 18 a침os y figura vs. Boca. Encima est치n hechos para el golpe a golpe.]]></document>
		<document><![CDATA[춰El pase de Benedetto!]]></document>
		<document><![CDATA[El pase de Z치rate.]]></document>
		<document><![CDATA[En la selecci칩n no se dan los minutos de juego que no tienen los jugadores en sus clubes. Aunque a veces hay casos que lo contradigan.  https://t.co/1zzf8XAPvK]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRoja @ReinaldoRuedaDT @ANFPChile @VZaferson]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera figura del Madrid de Zidane. https://t.co/0W9CKZSAd5]]></document>
		<document><![CDATA[Jefferson Farf치n vuelve a Gelsenkirchen para jugar la Champions. Lokomotiv/Schalke en fase de grupos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fclokomotiv_eng: 游땺 #UCLdraw https://t.co/jUoZ3nXBEY]]></document>
		<document><![CDATA[Arquerazo. Puro trabajo. Keylor ya debe ser uno de los mejores futbolistas centroamericanos de la historia. https://t.co/dWnjfQqNa8]]></document>
		<document><![CDATA[Jefferson Farf치n, el 칰nico peruano que jugar치 la Champions esta temporada. https://t.co/iUAplxlajG]]></document>
		<document><![CDATA[Colo Colo en los 1/4 de final de la Libertadores. https://t.co/bPM1oPi9G7]]></document>
		<document><![CDATA[Colo Colo se mete a los 1/4 de final de la Libertadores tras 21 a침os. Jerarqu칤a total del Mago Valdivia y Lucas Barrios vs. Corinthians. Cuadro experimentado que sabe c칩mo afrontar situaciones de alto nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[Partidazo de N칠stor Pitana.]]></document>
		<document><![CDATA[En Colo Colo piensan que 춺la pelota siempre al '10'췉. Y como no hacerlo con Valdivia en tu equipo. El m치s claro con el bal칩n en el Cacique vs. Corinthians.]]></document>
		<document><![CDATA[@gian_gpg @michaelinho21 Ayayay]]></document>
		<document><![CDATA[@gian_gpg @michaelinho21 游뱂]]></document>
		<document><![CDATA[Folklore. https://t.co/dRw93spVDc]]></document>
		<document><![CDATA[@jagcruzadom El mejor plantel de Racing era con Lautaro, la figura. Se fue al Inter y no han podido cubrir ese espacio todav칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[@michaelinho21 Rico tipo]]></document>
		<document><![CDATA[@Eduardo_Combe Fern치ndez, Corzo, Schuler, Rodr칤guez, V치squez, Figuera, P치ucar, N칰침ez, Siucho, Quintero y Denis.]]></document>
		<document><![CDATA[El inicio de partido de River en el el 8/0 vs. Wilstermman es insuperable, pero en un podio, el juego vs. Racing est치 en el segundo lugar. Ante la cr칤tica, se crecen.]]></document>
		<document><![CDATA[Triangula River. https://t.co/gVliGQC1f2]]></document>
		<document><![CDATA[游뱂 https://t.co/cacXnFtZsE]]></document>
		<document><![CDATA[No debe existir un inicio de temporada tan irregular del United, el Madrid y el Bayern al mismo tiempo. Los pesos pesados de Europa est치n sufriendo el recambio m치s de la cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebgalvez Lo v칤 en el primer partido con el United y dejaba chispazos. Ven칤a de jugar en Segunda, creo, pero me parece un media punta cl치sico.]]></document>
		<document><![CDATA[10' de Pizarro en campo con el Bremen, una asistencia. Puso 3 balones de gol en ese tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[游녪游녪游녪 https://t.co/XHuDpmyQET]]></document>
		<document><![CDATA[La experiencia en Universitario exige a Germ치n Denis y llevarlo al t칤pico partido en donde el '9' carga con el equipo. Lo debe haber hecho incontables veces en su paso por Italia. El grupo lo necesita as칤 y mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina/Brasil en las semifinales de la Libertadores a la expectativa de un posible cl치sico argentino en la final: River/Gremio y Boca/Palmeiras.]]></document>
		<document><![CDATA[Boca 游땴]]></document>
		<document><![CDATA[Ded칠 ya lesion칩 a Andrada y ahora parece que ir치 por Rossi. El defensor de Cruzeiro va con vehemencia a cada bal칩n detenido y no mide su entrada frente a la defensa de Boca.]]></document>
		<document><![CDATA[En 20', Germ치n Denis ha rematado m치s veces al arco que en 3 partidos y medio con Universitario. Es una se침al positiva si es tu referencia en ataque.]]></document>
		<document><![CDATA[Patrick Zubczuk es el capit치n de Universitario esta noche. Es una se침al de rebeld칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[Entr칩 Teo Guti칠rrez y en menos de 5' puso una asistencia en el Col칩n/Junior. Jugadores as칤 marcan diferencias en instancias decisivas.]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante momento de Comerciantes Unidos. El 칰ltimo del Acumulado aferr치ndose a Primera compitiendo de igual a igual con qui칠n pueda. Vienen de vencer a Cristal y Alianza en una semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen partido de Cueva vs. Sevilla, pero mejor segundo tiempo para voltearle el partido a un cuadro fuerte de las 칰ltimas Europa League. Jugando de '9' hoy con el Krasnodar. Puso 3 buenas pelotas para gol.]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis vuelve a la convocatoria de Chile para la jornada FIFA, pero no va a jugar vs. Per칰 en EEUU. Rueda mantiene la base usada en amistosos. Se extra침a a Marcelo D칤az en un buen momento..  https://t.co/I1nAeODZXl]]></document>
		<document><![CDATA[Cueva jugando de '9' con el Krasnodar vs. Sevilla en la Europa League.]]></document>
		<document><![CDATA[El primer f칰tbol amateur de la vida no ha desaparecido en mi distrito. https://t.co/ZkP0PTdEn0]]></document>
		<document><![CDATA[Callens convocado a la Selecci칩n por la lesi칩n de Araujo. El peruano de mayor regularidad en la MLS. Titular desde que lleg칩 hace 2 a침os. https://t.co/XDkTbJkI7O]]></document>
		<document><![CDATA[El Adv칤nvula competitivo. Mentalidad ganadora al 100%. https://t.co/5nsz0mmqLd]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena para Pedro Aquino: se recuper칩 de su lesi칩n y pate칩 un penal clave en la Copa MX. Su Le칩n elimina a Pumas y clasifica a las semifinales. https://t.co/QkyP5IbwUk]]></document>
		<document><![CDATA[춰Marc칩 falta! https://t.co/YKi5SQGDhC]]></document>
		<document><![CDATA[쮺칩mo es que la Comisi칩n de Licencias de la Champions habilit칩 Wembley para que se juegue el Tottenham/Barza?]]></document>
		<document><![CDATA[Steven Rivadeneyra es el arquero de mejor momento en el Clausura. Figura en el Garcilaso/Municipal de hoy en el Cusco. 4 atajadones en el segundo tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[5 goles en el primer tiempo del Garcilaso/Municipal. Es un golpe a golpe que est치 haciendo bastante atractivo el partido. La precisi칩n toma un plus si se sabe aprovechar la altura.]]></document>
		<document><![CDATA[Una luz. https://t.co/CSbVcqRDck]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Pizarro cumple 40 a침os y est치 cerca de llegar a los 20 jugando en la 칠lite. Una referencia poco valorada. El futbolista peruano m치s exitoso en el extranjero.]]></document>
		<document><![CDATA[Folclore. https://t.co/qrNZ4CTC7f]]></document>
		<document><![CDATA[@michaelinho21 @gian_gpg @maximend92 游]]></document>
		<document><![CDATA[Ganar una llave eliminatoria en el Monumental es una haza침a. Independiente lo intent칩 como Guaran칤, Atl. Nacional, Boca, Wilstermann, entre otros. El River de Gallardo est치 entrando a otro nivel competitivo. https://t.co/7KrUHTjgFH]]></document>
		<document><![CDATA[El River/Independiente fue un golpe a golpe. La precisi칩n marc칩 diferencias. https://t.co/7gGpKlehvB]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 13 a침os, Falcao anotaba su primer gol con River y hoy Santos Borr칠 l칤quida una serie de Libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[El talento de Quintero se aprovecha con los pocos espacios posibles que le den. https://t.co/raA4qk4K0X]]></document>
		<document><![CDATA[La carrera de Gigliotti.]]></document>
		<document><![CDATA[El contragolpe de River en 5 toques es un golazo. El juego vs. Independiente es de golpe a golpe.]]></document>
		<document><![CDATA[춰VAR!]]></document>
		<document><![CDATA[Matthijs de Ligt tiene 19 a침os y es el capit치n del Ajax en la Champions.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que m치s llam칩 la atenci칩n del Hoffenheim vs. el City han sido sus laterales/extremos. Varios utilizan ese modelo, pero creo que nadie con perfil cambiado. Kaderabek (diestro por izquierda) y Brenet (zurdo por derecha). Buscaron el mano a mano.]]></document>
		<document><![CDATA[Convocaron a Figuera en Venezuela para la fecha FIFA. Es un favorito de Dudamel desde que inici칩 su proceso. Universitario lo pierde para el juego pendiente con Uni칩n Comercio. https://t.co/Z4xZqGwxv3]]></document>
		<document><![CDATA[El pase largo de Bonucci es un distintivo suyo. Es una asistencia directa. Hac칤a mucho esto con Conte en su Juve y con Italia. https://t.co/todbPgBq5H]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro De la Vega y Thiago Almada, dos futbolistas de 17 a침os jugando en la Primera de Argentina con una solvencia que dice mucho de su formaci칩n. Las promesas de Velez y Lan칰s.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/soIBbgPTNx]]></document>
	</documents>
</author>