<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Realidad tan extraña para nuestros pequeños que provoca unas emociones en ellos que no saben gestionar.Esta crisis les afecta emocionalmente]]></document>
		<document><![CDATA['Crecer y Sentir' tiene como objetivo que nuestros pequeños entiendan qué sienten y por qué ante la realidad tan dura que les rodea hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Como sabéis, promovemos también Iniciativas Solidarias que nos parecen sumamente interesantes. Esta tarde os hablamos de 'Crecer y Sentir'.]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director Técnico. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/wf5skUH1br]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado/a Visita Hospitalaria. HASTA 65 AÑOS. Las Palmas/Tenerife (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/pXasKp4MFd]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Empleada de Hogar. Interna. MAYOR DE 40 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/u7EMgZSdhH]]></document>
		<document><![CDATA[Una Constructora creará 8.000 puestos de #trabajo #empleo en la minería en #Huelva. + info: http://t.co/Yhn8kgGE8d]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Responsable de Producción. MAYOR DE 45 AÑOS. *Discapacidad. Murcia (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/jIT1uoeBZR]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan Responsable Ventas y Marketing. Sector Salud. HASTA 65 AÑOS. Vigo (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info http://t.co/DxDBznwhhV]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Analista Programador .net (wpf / Mvvm). MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/dpXsckUZcq]]></document>
		<document><![CDATA[Os recordamos que hace unos días estrenamos nuestro propio hashtag --&gt; #EmpleoE50 Cualquier Info para Séniors, ésta es nuestra etiqueta! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a ir transmitiendo las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que pueden optar Séniors! También infos de interés!]]></document>
		<document><![CDATA[Os recordamos nuestro Facebook por si queréis estar al tanto de las ofertas de #empleo para Séniors desde ahí ;) https://t.co/QbtiWaiON8]]></document>
		<document><![CDATA["La teoría es asesinada tarde o temprano por la experiencia." A. Einstein. Veteranos de la vida! Apoyamos vuestros valores! #EmpleoE50]]></document>
		<document><![CDATA[Si como #autónomo de las #reformas buscas #trabajos a realizar, http://t.co/89258lcnTD  es tu web! EDAD INDIFERENTE @bolsamanitas]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado de Visita Farmacia. HASTA 65 AÑOS. Valladolid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/6KnpYQwooR]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Pastelero. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/uqHUI0mkXM]]></document>
		<document><![CDATA[Info de interés: La parada de la planta Puertollano generará 320 #empleos en las empresas contratistas. #trabajo + : http://t.co/Bc22fBqYTR]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director Regional de Ventas. HASTA 65 AÑOS. Valencia (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/A6Xv6MTvrm]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Dependiente/a. MAYOR DE 40 AÑOS. Murcia (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/bkvMEWCPkM]]></document>
		<document><![CDATA[Precisan Rpble. Aseguramiento Calidad Proyectos Espacio.MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (Esp) #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/w8w3xTK4j9]]></document>
		<document><![CDATA[Por otro lado, cualquier familia que necesite de un cuidador de confianza en #Barcelona o #Madrid, lo encontrará en @afables_com !!]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier profesional socio-sanitario, SIN IMPORTAR LA EDAD, puede anunciarse con Afables @afables_com en su web: http://t.co/HgAyuDYk19]]></document>
		<document><![CDATA[Conoces Afables? @afables_com .Recomendador Social de ayuda a domicilio en #Barcelona, #Madrid y en breve en #Sevilla http://t.co/HgAyuDYk19]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Visitador Médico. HASTA 65 AÑOS. Burgos (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/gQQLBhf0DQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Director De Proyecto Aeronáutico. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/5iQaXM09jJ]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan Programador en entornos visuales. NO IMPORTA EDAD. I. Baleares (España).  #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/t7NDyBXXaW]]></document>
		<document><![CDATA[No es sobre #empleo pero tenéis que leer esto. Ojalá nuestro país saltara así a las vías para ayudarnos cuando caemos http://t.co/JmIrToRjoI]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Visitador Médico. HASTA 65 AÑOS. Guadalajara (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/GKAk8Qp5ye]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Asesores Comerciales. HASTA 55 AÑOS. Girona (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/4NuWEtWTFK]]></document>
		<document><![CDATA[Recordamos la web para aquellos nuevos usuarios que saludamos afectuosamente! Juntos caminaremos hacia el #empleo. http://t.co/PuBAIDx0Zd]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que si quieres ver todas las ofertas de #empleo que tenemos acumuladas, sólo tienes que entrar en la web. Info de libre acceso. ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Info de interés: Ferrovial creará 800 empleos durante la construcción del Hospital Valdecilla de Santander. #empleo + http://t.co/euxgGBASO5]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Camarero/a. HASTA 55 AÑOS. Alicante (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/aBIQ0V9oVp]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Sales Manager Iberia. MUCHA EXPERIENCIA. Cataluña (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/zwKlhoaRzF]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Psicólogo. HASTA 65 AÑOS. Málaga (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/NCSrac03yg]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos con más ofertas de #empleo que hemos encontrado para vosotros! Esperamos que estéis pasando un buen Miércoles! Aquí no paramos! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tú también quieres participar en esta promoción gratuita de tu perfil laboral, mira el apartado 5 de este enlace!: http://t.co/plYWZ0qpBC]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás registrado con nosotros como demandante de #empleo #trabajo, promocionamos tu perfil laboral en Twitter! Averigua cómo participar!]]></document>
		<document><![CDATA[#Medioambiente: Experiencia de 6 años, formación en medioambiente, comunicativo. #Barcelona + info: http://t.co/l9R7yIiPUa]]></document>
		<document><![CDATA[Profesional industria #mobiliaria, conozco el #mueble de #cocina en todos sus procesos. #Madrid. + info: http://t.co/qC36ycoDV4]]></document>
		<document><![CDATA[Operaria de #Limpieza y ASL.13 años experiencia.APPCC.Responsable.#Trabajo individual y en equipo.Polivalente.#Madrid http://t.co/VmtsYnawCx]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí van unos cuantos que con sus tweets desean darse a conocer a todos aquellos que por esta red social quieran contratar Personal Sénior!]]></document>
		<document><![CDATA[Si seleccionas Personal, tenemos Perfiles Profesionales de Séniors con experiencia deseando una nueva oportunidad! #RRHH #empleo #trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Info de interés: Brico Depôt creará 130 puestos de #trabajo #empleo en #Sevilla con 2 nuevas aperturas. + info: http://t.co/RjSxUuzggg]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan Responsable Planificación Financiera-Seguros. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (Esp) #empleo #trabajo #EmpleoE50 + http://t.co/J8e1d55pSs]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Supervisor/a de Producción. HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info:  http://t.co/uxF6N6akIx]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan Interna. Cuidado personas mayores. MAYOR DE 40 AÑOS. Tenerife (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/w35CVSmw4Z]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos informaros de que estrenamos nuestro propio hashtag --&gt; #EmpleoE50 Cualquier oferta o info para Séniors, ésta es nuestra etiqueta!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos ir transmitiendo las ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que pueden optar Séniors! También infos de interés!]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMiércoles a todos! Cómo se presenta el día? Encontremos todos la manera de que sea productivo y alcancemos los objetivos propuestos!]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Analista de Sistemas. MUCHA EXPERIENCIA. Sevilla (España). #empleo #trabajo #EmpleoE50 + info: http://t.co/tgeJ7cy4RP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MelquiadesGNF: @EmpleoMayores50 Os deseo una Felices Fiestas y que el año ☀2014☀ os llene de los mayores éxitos profesionales y persona…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dsaavedrapino: @EmpleoMayores50 muy buena iniciativa. Seguir con esos ánimos y esperemos que el 2014 traiga mucho #empleo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si conoces a algún #parado Sénior que crees que debería conocernos, aquí estamos! Existimos por y para ellos. Ayúdamos a transmitirlo! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Transmitimos todo lo que encontramos que os puede ser de utilidad. Agradecemos muchísimo todos los RTs que hacéis y que ayudan en cadena!!]]></document>
		<document><![CDATA[El Equipo E50 rastrea por la red hasta encontrar aquellas ofertas de #empleo #trabajo a las que los #parados Séniors pueden optar.]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Costurera/o. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/dBH2RQmFVc]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa personal para Venta a Farmacias/ Especialistas. HASTA 65 AÑOS. Córdoba (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/fk54vYLmZu]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Auxiliar de Jardín de Infancia. EDAD INDIFERENTE. *Discapacidad. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/Vhk0Qn0NSN]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Mecánico Ajustador. SIN LÍMITE DE EDAD. Zaragoza (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/FZXm14yVDy]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Agente de Seguros. HASTA 55 AÑOS. Alcoi. Alicante (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/2kYb0TZ01b]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Patronista. Grupo Cortefiel. MUCHA EXPERIENCIA. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/r0nqcjdPLP]]></document>
		<document><![CDATA[Se generarán alrededor de 40 empleos gracias a las obras en colegios e instituto en Cádiz. #empleo #trabajo + info: http://t.co/SZ6VZb95q8]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan Ing. Industrial. Esp. Eléctrica, Energética o Mecánica. MUCHA EXPERIENCIA. Sevilla (España) #empleo #trabajo + http://t.co/Hh4KBXzB9H]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Promotor Stand Para Ong. HASTA 60 AÑOS. Vigo. Pontevedra (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/U681FJcDJY]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa CRA Group Head. HASTA 65 AÑOS. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/NZ94icDRtu]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes 50 años o más, no dudes en inscribirte con nosotros para hacer visible tu perfil profesional Sénior! http://t.co/PuBAIDx0Zd]]></document>
		<document><![CDATA[Y que puedes ver nuestras ofertas acumuladas y registrarte en nuestra web, de forma gratuita. http://t.co/PuBAIDx0Zd]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que también puedes seguirnos a través de Facebook!! ;) https://t.co/SQtyE6AFlw]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Comercial de energía. Venta a empresas. EDAD INDIFERENTE. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/7euvDpHfEW]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Contable. MAYOR DE 45 AÑOS. Asturias (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/3XcVDrNgRC]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Responsable Comercial Internacional Transporte. MUCHA EXPERIENCIA. A Coruña (España). #empleo #trabajo + http://t.co/0QpYIYZob9]]></document>
		<document><![CDATA[@EmiMamaorienta Gracias Emi! por darnos un espacio en tu estupendo blog y querer saber más sobre nosotros! Post: http://t.co/ZrD99ienOn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EmiMamaorienta: Recurso de empleo @EmpleoMayores50 http://t.co/pjmnOEBvbn]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Conductor de Taxi. MAYOR DE 40 AÑOS. Hortaleza. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/pSxkrh0ikU]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Encargado de Edificación. MUCHA EXPERIENCIA. Huelva (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/LUOOHIq7yv]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Product Manager. HASTA 65 AÑOS. Madrid (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/v3K0adaSZX]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo Valcarce creará unos 20 empleos en Río do Pozo. #empleo #trabajo + info: http://t.co/2hQU39s0PB]]></document>
		<document><![CDATA[Inversión millonaria para abrir una mina que cree #empleo #trabajo en los pueblos sorianos. + info: http://t.co/EjZPDtrgaM]]></document>
		<document><![CDATA[@laborisnet @Seviempleo @Empleo_ELPais Igualmente amigos! Pasad una buena tarde. Entre todos ayudamos a conseguir oportunidades laborales ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Pastelero. MUCHA EXPERIENCIA. Barcelona (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/xMBH56q9UY]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisan Comerciales para ventas y Captación. NO IMPORTA EDAD. Valencia (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/bP7H9EJNp2]]></document>
		<document><![CDATA[Se precisa Delegado Hospitalario. HASTA 65 AÑOS. Sevilla (España). #empleo #trabajo + info: http://t.co/W5i6Qv72OU]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos ya con esas ofertas de #empleo #trabajo que hemos encontrado, a las que pueden optar #parados Séniors! Mucha suerte a todos!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Nos ponemos en marcha en breve con más ofertas de #empleo #trabajo para vosotros! Dadnos un poco de aire, y el lunes estamos de nuevo aquí!]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos! como veis nuestro fin de semana ha sido muy intenso! Luchamos porque esta Iniciativa se afiance y nunca muera. #solidaridad]]></document>
		<document><![CDATA[@spereirapinto Gracias por enseñarnos vuestro proyecto domótico!! @eCapaz_acces! Os deseamos toda la suerte del mundo! #UEIAIgnition]]></document>
		<document><![CDATA[RT @spereirapinto: "@jorgemn: GRAN presentación de @humansES. Porque #elserhumanoesrentable y extraordinario. #ueiaignition"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mayescobar: @EmpleoMayores50 gracias a vosotras por ser así y por haber puesto en marcha un proyecto tan estupendo]]></document>
		<document><![CDATA[@FairChanges !! Qué grande el proyecto!! Qué ganas de que llegue muy lejos! Larga vida a vuestro comercio ético! ;) #UEIAIgnition]]></document>
		<document><![CDATA[Un abrazo a @RamonJGimenez y cia! Un estupendo proyecto! Con @RastroSolidario, indudablemente, el mundo es mejor! #UEIAignition]]></document>
		<document><![CDATA[Damos las gracias a @UEIASocial por su disposición, entrega y generosidad. Compartir este fin de semana ha sido memorable. #UEIAIgnition]]></document>
		<document><![CDATA[Nivel enorme en los proyectos!Felicitamos a todas estas Iniciativas maravillosas que pretenden solucionar un problema #social. #UEIAIgnition]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora estamos a la espera de ser seleccionados para recibir los mejores consejos de los increíbles profesionales de #UEIA !!! #UEIAIgnition]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados! hemos presentado nuestra Iniciativa a #UEIAIgnition !!! Acelerador de proyectos sociales-tecnológicos!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mayescobar: RT @carlosloracalvo: #UEIAIgnition, para mi es imposible elegir entre tanto proyecto maravilloso! http://t.co/bhpG0sDG ...U…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RamonJGimenez: @EmpleoMayores50 un proyectazo muy necesario. En #UEIAignition.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FairChanges: @EmpleoMayores50 Enhorabuena por vuestro estupendo proyecto intergeneracional. #empleo #emprendimiento #social #tecnología…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @spereirapinto: @EmpleoMayores50 estupendo proyecto intergeneracional. #empleo #tecnología #ueiaignition"]]></document>
	</documents>
</author>