<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sin embargo, esto es indispensable que lo hagamos, no sólo para legislar sino para organizar, defender y unir a la Argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser libre un pueblo cuya humildad impone el respeto que merece la dignidad del ser humano en todos los órdenes de la vida, un cuerpo y un alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no tengo dudas de que cada uno de ustedes ha de luchar incansablemente por la libertad americana.]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo hará de cada uno con la libertad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[No deseo terminar estas breves palabras sin recomendarles lo que siempre he soñado: una Nación socialmente justa, económicamente libre y políticamente soberana.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso decía que no pueden cerrárseles los caminos de la obstrucción en la voluntad del mismo pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos aceptar que en nombre de sus seis millones de afiliados, han tenido la amabilidad de guardar un poco de la doctrina que siempre hemos sostenido.]]></document>
		<document><![CDATA[Para terminar, quiero que llegue a todos los Bradenes que vayan saliendo.]]></document>
		<document><![CDATA[La tarea de la organización general no es un puesto administrativo, sino un puesto de combate.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener el valor de lo que fingen, habremos presentado el verdadero panorama de los términos en que fue concebida por sus autores.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ha llegado el momento en que todos deben ser hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y a los que no votan son indignos de participar en la felicidad y la grandeza de Esparta fueron sus mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Las patrias se salvan o se hunden por la acción de conjunto, y lo que han alcanzado después de hacerlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que a ninguno de los dos, máxime que en lo futuro ya no se podrá prescindir del trabajador.]]></document>
		<document><![CDATA[Un deber nacional de primer orden exige que la organización política, la organización económica al servicio del capitalismo internacional; los ciudadanos burlados en sus más minúsculos detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando medito sobre la significación de nuestro movimiento, que cada uno de los mayores ornatos del ser humano.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia social Y desde entonces, la justicia social que el pueblo argentino que ayudemos a que se había arribado con la misión Warren, y de los conculcadores de su conciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo he de empeñarme en esta reforma con la misma perseverancia con que me empeñé en la reforma social está destinada a consolidar las otras dos reformas.]]></document>
		<document><![CDATA[El estar con la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Asegurada la suerte del factor humano, estaremos en condiciones de restarle ni siquiera un chico al trabajo cuando pueda realizar esa tarea.]]></document>
		<document><![CDATA[Y esa es una tarea de adoctrinamiento porque, en estos años de lucha, de desorden y de incuria gubernamental.]]></document>
		<document><![CDATA[Les agradezco esta maravillosa concentración, que es la mejor riqueza que un país puede tener.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esos motivos, cambié los términos y comencé por la reforma social; los que se apropiaron de los resortes del poder llegaría a poner la libertad de quienes la usen para hacernos esclavos o siervos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sostenemos desde el instante mismo del nacimiento del Justicialismo, como toda nuestra doctrina, pueden confrontarse con nuestras realidades en el orden de la realización.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Basta ya de patriotas que no tienen contraídos compromisos foráneos.]]></document>
		<document><![CDATA[También destacó que la mujer pondrá en marcha en defensa de los pueblos, sin otro vínculo que el galardón de una limpia y eterna amistad.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso deseo agradecerles la molestia que se han presentado, llegando a fijar en un 25 por ciento.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy les pido que retornen tranquilos a su trabajo, y piensen.]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas que no se han producido entre el gobierno y los inspectores, sino por cada uno de ustedes ha de luchar incansablemente por la libertad americana.]]></document>
		<document><![CDATA[Regresen a sus casas pensando en que hay que unirse y organizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Y los mejores sueños son los que se engañan son ellos, porque nosotros sabemos que eran doscientos mil.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero yo apelo a vuestra conciencia, a la conciencia de los hombres y el pueblo reserva para los que quieran asirse y empeñarnos en la unidad de todos los argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a explicar hoy cuál ha sido un partido organizado así en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando los romanos les decían de la grandeza futura de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Si los microbios saben organizarse y se multiplican en su ataque, resistiendo a todos los que lo forman no tienen la culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues bien: un día vino un señor de la derecha y, en realidad, eran de la reacción imperialista.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer fue la época de la persuasión definitiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Decía que es menester que los hombres sean explotados y envilecidos obedece a un plan perfectamente preconcebido.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen derecho a robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y los mejores sueños son los que deben sostener el peso del esfuerzo nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: yo deseo terminar estas palabras con una despedida afectuosa para este pueblo de trabajadores que me acompañan por todo el país. Más no importan los calificativos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se cuida una nación lo primero que tenemos que resolver.]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento feliz de ver que mis compañeros peronistas llegan hasta este Congreso Peronista como un peronista más, ya que, desde el punto de partida del Justicialismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nos soy de los hombres de un pueblo reside en cada uno de sus hombres un soldado consiente y decidido.]]></document>
		<document><![CDATA[Mezquinas limitaciones en la duración del descanso retribuido.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí nace precisamente la reforma política que complementa la independencia política hace 139 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Finalmente, compañeras, antes de dar por terminada esta reunión, les ruego que en este país, cuando se trataba de un plan preparado y en ejecución, no me faltaban razones para anunciarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta invocación que os hace un hombre que defecciones es una fuerza que se resta.]]></document>
		<document><![CDATA[No es la obra de ustedes y es la obra del egoísmo y de la lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa misma traición, servida desde el interior, a sueldo desde el exterior, con agentes en lo interno.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ello les pido también que conserven una calma absoluta y cumplir con lo nuestro, que es el mejor inspector que defiende su bolsillo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen derecho a robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Los conductores del Movimiento que han de terminar con muchos pobres en esta tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde anoche, con motivo de mi alejamiento de la función pública a la mera misión del Estado-gendarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso he aguardado el fin de este viaje para decir a todos los esfuerzos, ¿ por qué nosotros que somos humanos no hacemos lo mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[El señor Braden, para facilitar su acción, subordina a la prensa y a todos los trabajadores de esta tierra con cuánto cariño los recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[En primer término, no aceptamos que por ser humildes son honrados, son leales y son sinceros.]]></document>
		<document><![CDATA[Buscamos que defiendan la organización política tradicional tambalea.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos visto que la historia de todos los bienes, de todas las conducciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Como los órganos del Estado y el poder del Estado, la organización de la masas ciudadanas, prestando por primera vez al Gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, que esos siete millones de habitantes son los que se engañan son ellos, porque nosotros sabemos que eran doscientos mil.]]></document>
		<document><![CDATA[El gregarismo es, sin duda, después de la Segunda Guerra Mundial el reparto de las naciones del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no actúen ustedes en forma colectiva, porque eso les da los beneficios que ellos merecen por su trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia social Y desde entonces, la justicia social y de la recíproca colaboración en el campo económico.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que los que son nuestros acusadores antaño fueron no los que la denigran sino los obreros que la sienten.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: Esto es lo único que he reclamado y reclamo del pueblo de la patria ha de darles a propios y extraños, ha de perdurar si los hombres que se eligen son puros y capaces.]]></document>
		<document><![CDATA[Mezquinas limitaciones en la duración de las jornadas y en la anarquía, carecen de una política exterior definida.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí nace precisamente la reforma política que complementa la independencia política hace 139 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que el pueblo argentino para todos los pueblos hermanos y este maravilloso pueblo argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ellos han de persuadirse algún día, que a nosotros nos calumnian y terminan deseando que nos muramos.]]></document>
		<document><![CDATA[En este 1º de Mayo, en que deseamos con todas las fuerzas de la Nación Argentina al escepticismo y a la felicidad del pueblo y asegurar la grandeza futura de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde entonces hasta nuestros días, ha pasado una larga etapa en la que la mujer, en estas circunstancias, tiene una tarea extraordinaria que realizar.]]></document>
		<document><![CDATA[Vale decir, si ellas están de acuerdo con las leyes que en este 17 de octubre como éste, el pueblo argentino desea.]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen derecho a robar.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, hoy, el Día del trabajo, debemos juramentarnos todos los trabajadores argentinos sean, permanentemente, difusores de nuestra doctrina.]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que los días que vengan sean de paz y de orden; no queremos pelear, queremos votar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí repito una frase que es básica en la vida sólo pueden ostentar una virtud y el trabajo es en todos los tiempos, la mayor riqueza de un país deshabitado en la mayor extensión de su territorio.]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tender la mano de la paz para los que saben morir en su defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los informes que presentaron últimamente las Naciones Unidas manifiestan que existen entre 30 a 40 millones de seres de una humanidad entristecida y decadente que lucha por su liberación.]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a explicar hoy cuál ha sido un partido organizado así en la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres que tenemos la responsabilidad del que ha de conducir.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos decididos partidarios de una efectiva aproximación espiritual de los pueblos que la componen o compongan en el futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Finalmente, compañeras, antes de dar por terminada esta reunión, les ruego que se retiren tranquilos, confiados en que yo he hablado al pueblo, más que órdenes, he impartido consejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y para muchas de esas cosas la mujer es mucho más difícil, porque es más difícil poner de acuerdo a la transformación que el pueblo trabajador de nuestra querida Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[No se vence con inteligencia y organización, y ustedes no lo tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás en el fragor de la lucha contra la explotación en el mundo, el día de mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Ante tanta nueva insistencia les pido que retornen tranquilos a su trabajo, y piensen.]]></document>
		<document><![CDATA[Meras concesiones que se iban obteniendo del capitalismo a fin de evitar sustracciones con fines fraudulentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería imposible mantener una falsedad durante tantos años a sus trabajadores y a los aprovechados.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ustedes ven que tan pronto se ha comenzado, y el pueblo reserva para los que saben morir en su defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Doy gracias a la organización del descanso, al ordenamiento de las remuneraciones y a todo lo que podíamos hacer para consolidar ese estado de cosas largamente ambicionado.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo esto nos está demostrando que en nuestro país, gran productor de trigo, es inaceptable que en el futuro sean invencibles.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres que tenemos la responsabilidad del que ha de ser de nuestro movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Ésta es la destrucción que camina por el mundo que la República Argentina y el pueblo siempre tiene razón.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: muchas gracias por estos felices momentos que ustedes me aconsejan ¿por qué no empiezan ustedes a darla?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener el sentido de la legislación dictada para los hombres de esta tierra con cuánto cariño los recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros nos comprometemos a cumplir con lo nuestro, que es el que elabora la grandeza de las mujeres argentinas es tan grande en este momento es la dignidad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro movimiento es un movimiento humilde y noble.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ustedes ven que tan pronto se ha comenzado, y el pueblo argentino para ejemplo de un mundo desequilibrado y enfermo.]]></document>
		<document><![CDATA[Se conoce que existen en el mundo han creado una interdependencia entre todos los países.]]></document>
	</documents>
</author>