<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: El jefe de campaña de la presidenta Bachelet era Peñailillo. En qué quedó la instrucción de revisar la posible emisión de…]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 1Gob mediocre realiza este tipo de comunicado.Debiera pedir perdón puntual% en vez de"excusas a personas q se sientan afectadas"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paulinanu: Vergüenza nacional, intervencionismo descabellado Es la cuenta oficial de gobierno insultando a candidata de oposición. #ren…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PilarCruzH: El gobierno debe dar una explicación al trato a #EvelynMatthei @EvelynAlcaldesa y condenar este tipo de abuso. #providencia]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ lo lamento, no encontré nada :/
Un pregunta, tiene habilitada la opción de "recibir mensajes directos de cualquier persona"?]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol jajaja, don Evo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ en cuál red social, señorita Paola?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paulinanu: Hoy lanzamos https://t.co/s0lQXKY9fv Envíanos denuncias sobre intervención de @GobiernodeChile en tu comuna y la ingresamos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmanuelbengolea: Los políticos confunden demasiado frecuentemente popularidad con liderazgo. Lo primero es útil pero no suficiente para…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: Ex-min Arenas dice q su contribución fue aumentar recaudación.Sin embargo,en el gob anterior la recaudación no minera aume…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: El mercado es cooperación, porque es el conjunto de personas que compiten para cooperar. #rt]]></document>
		<document><![CDATA[Lo entiendo como "capitalismo bajo gobiernos de socialistas", contraproducente. https://t.co/jbK9zaVtDx]]></document>
		<document><![CDATA[@GobiernodeChile ahh, ven las encuestas cuando les conviene. Qué dicen por el rechazo a la mandataria? Y desaprobación al Gob?]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecer a 2.200 metros sobre el nivel del mar #Enladrillado Talca, Chile. #equinoccio https://t.co/0HsqKwUoZ0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @clarroulet: @latercera tiene toda la razón Senadora Von Baer:proyecto Intendentes es otra reforma mal hecha https://t.co/Gw5fAdWQgE]]></document>
		<document><![CDATA[Cc @enavonbaer @EquipoVonBaer https://t.co/onmZCJJANy]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 difícil estando Bachelet en el cargo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmanuelbengolea: Personajes mediáticos no son buenos ni en finanzas ni administrando un país, sólo son buenos para los medios.  ¡No con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paulinanu: Con @sebastianpinera la pobreza disminuye más de 11 puntos porcentuales y con Bachelet no alcanza a disminuir 3 puntos. Enmi…]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 feliz cumpleaños Ministra!!!! @AvanzaChile @sebastianpinera]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ estupenda y radiante, señorita Paola :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Claunubed jajaj qué mediocres! Y la ponen de juguete y con delantal blanco igual que su PdtaMB quien dijo que es grito y plata en este país]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarceSabat: Ya vimos castigo al desprecio de Labbé x dueñas de casa. Impactante como Helia Molina desprecia a los Ñuñoinos hoy. https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarceSabat: Helia Molina creyendo ignorantes a Ñuñoinos."Al habitante de ÑUÑOA que no cacha ni lo que es la Asamblea de la ONU" https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ceciperez1: VERGUENZA¡ Para Helia Molina vecinos de Ñuñoa son unos ignorantes.."Habitante de Ñuñoa ni cacha q es asamblea ONU" https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kebensperger: #SENAME :Vergüenza nacional! Qué pena todo lo que se está descubriendo..Pobres niños!]]></document>
		<document><![CDATA[A la más linda de radio BioBio, #FelizDiadelTrabajadorRadial @PaulaCatena]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelTrabajadorRadial en especial a los que hacen de @AgriculturaFM una gran radio Cc @LGMInteractiva @AlGrano921]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dwcubas: Creo que le da vergüenza y que no quiere dar la cara
#Maduro no asistirá a la Asamblea ONU
https://t.co/SA2hAqIpEp https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @biobio: ZAZ antes de la fama: Dejó de trabajar para regalar su música por las calles de París https://t.co/oS90UirrLz https://t.co/SgRX…]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceSabat y aunque los encuentre, Helia Molina ya había demostrado que de experta, no tiene nada. Su dimisión era solución. @jimenezmunne]]></document>
		<document><![CDATA[Con un libro recuperamos confianza. Este Sr.no entiende,menos después del descarado intervencionismo electoral de MB https://t.co/fmMWwU5oFa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AvanzaChile: 52% de los chilenos cree que 5% extra de cotizaciones, debe ir en su totalidad a cuentas individuales, según @PlazaCadem.…]]></document>
		<document><![CDATA[Y el PPD terminó siendo una tropa de corruptos. No tienen pudor en defender a malandrines que se aprovechan de cada circunstancia.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmanuelbengolea: Italia pone fin a "la vida fácil" de los funcionarios: adios al puesto fijo y los trienios - Libre Mercado https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @robertoampuero: Increíble cómo el viaje de la Presidenta a EEUU se convirtió (como era de suponer) en el de Helia Molina. ¿Quién asesor…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LGMInteractiva: "No habíamos visto un intervencionismo electoral tan grande"@cmonckeberg x viaje de Helia Molina a NY c/ Pdta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RBergoeingV: La desigualdad, aunque me preocupa, no mata gente. La pobreza sí. Crecer poco es el mayor atentado social.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LGMInteractiva: La invitación de la presidenta a Helia Molina a Nueva York. Le parece intervencionismo electoral?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @barbarabricenok: El que Bachelet haya invitado a la candidata Helia Molina a EEUU demuestra que es verdad que no le importan las encues…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Mientras ser político en Chile, sea más  rentable que cualquier profesión  habrán más candidatos que electores.  https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentesh @latercera se refiere al patriotismo de la RDA]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ disfrute la desconexión :)))]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMercurioBlog *María Cecilia]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena noticia: Pdte @sebastianpinera activa primeros contactos para programa de gobierno https://t.co/gLgDlhWA2P vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MauricioRojasmr: América Latina ha sufrido la tradición refundacional: 250 constituciones en su historia. Estados Unidos sólo 1.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisharistizbal: “La libertad consiste en hacer todo lo que permite la longitud de la cadena”. François Cavanna]]></document>
		<document><![CDATA[Cuál es el nombre de la señora que acabó con Tolerancia 0? La que opinaba con un ojo de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzaloECaceres Cuántos usarán el aguinaldo? además el comercio cierra. Cuántos viven fuera de SCL? Cuántos no celebrarán? O se endeudaran?]]></document>
		<document><![CDATA[@mmullor2016 @tv_monica sería bueno que escribiera columnas de opinión y ver si la gente las lee.A muchos nos gusta CNN mas no las opiniones]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzaloECaceres Ud dice q Chile se va de fiesta 4 días y no se ve crisis, yo le respondo q' no es bueno generalizar, pues "mal momento" hay]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzaloECaceres don Gonzalo, con mucho respeto se lo digo.Una cosa es no darse cuenta de q hay personas cesantes y otra es sacarle provecho]]></document>
		<document><![CDATA[Nota de @fcordella en T13 "chilenos en Alemania", hermosa la periodista. Muy buena la nota! Nuestras fiestas patrias, pero en Alemania.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: "Chile no crece,la pobreza no disminuye,la desigualdad no ha bajado,la educación no ha mejorado,el desempleo aumenta, el…]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzaloECaceres quizás no todo Chile celebrará. La crisis no sólo es económica sino también de gobernabilidad. No hay que generalizar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisharistizbal: La luna llena repite hoy su show. Salgan a verla porque es su última función en el mes.]]></document>
		<document><![CDATA[La paya de la pdta Bachelet es tan Cristina Fernández. Un show ridículo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: Curioso fenómeno (y muy preocupante) el que tantos, sin méritos suficientes, consideren tener las condiciones para ser pre…]]></document>
		<document><![CDATA[Enseñar el socialismo poniendo de ejemplo Venezuela y no en las ideas fabulosos con las que convences a votantes incautos.]]></document>
		<document><![CDATA[@presidencia_cl si para eso es buena. Ah! Y no pidan respeto por una persona que denigra el cargo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AldoDuqueSantos: Mil millones desvío el Gobierno desde la subsecretaria del delito hacia su "proceso constituyente". Están claritos en…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eldemocratacl: Proceso constituyente: Gobierno suma $1.000 millones quitándoselos a subsecretaria del Delito https://t.co/h5ES4KE8AK]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no hay paciencia, que se acabe rápido este gobierno. Ya han robado y mentido lo suficiente como para además querer proyectar continuidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera insistir en diálogo y al mismo tiempo atacar a nuestro país… el problema es que Canciller se queda con las buenas palabras de Evo]]></document>
		<document><![CDATA[@EvopoliBiobio yo también, sólo para decir Chao Nueva Mayoría]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ ahh, simplemente Chao nueva mayoría. Nadie pidió fotos con la mandataria, síntoma de una mala gestión.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ no le entendí :-/]]></document>
		<document><![CDATA[@DanniiGc eres la mas bella de todas, Daniela]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnVotoALaNuevaMayoria para decir adiós a la ineptitud]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carreragonzalo: Nuevo ministro de justicia cn grave conflicto de interés. Su oficina de abogados representa a empresa que generó errore…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AldoDuqueSantos: Es perfectamente posible vencer la manipulación, descarada, que implican los cambios "irregulares" de domicilios, es p…]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnVotoALaNuevaMayoria https://t.co/NdYbkwQ6dQ]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnVotoALaNuevaMayoria para sacar a la tropa corrupta que nos gobierna]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mmullor2016: Y para cuándo el llamado de la fiscalía a los involucrados en boletas campaña de la presidente Bachelet? O será que ahí ha…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LGMInteractiva: En estas elecciones municipales de este domingo 23 de octubre. Va ir a votar?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sebastianpinera: Queremos escuchar todas las voces y muy especialmente la tuya. Por eso te pido con cariño que votes este domingo y eli…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sebastianpinera: Hoy termina campaña municipal y se apaga la voz de los candidatos. El próximo domingo se escuchará fuerte y clara la v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sjimenezlyd: Incompetencia e ineptitud deben ser las palabras mas repetidas hoy en los diarios. Adivine por qué...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RBergoeingV: Cambio de gabinete: no sé quién tenía peor cara, si los que no están saliendo o los que están entrando.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaulaCatena: A pocos días de las elecciones 3 ministros salen. Blanco muy cuestionada durante estos días. Comité Político sigue igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena política pública del Pdte @sebastianpinera, lamentablemente, empeorada por -una mala- administración de Michelle Bachelet. https://t.co/J6VKvA8113]]></document>
		<document><![CDATA[Oficio del RegistroCivil revela cambios de domicilio electoral sin consentimiento desde 2014 https://t.co/RkA3SBRavW // Ud miente @mbachelet]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no hay viajes en avión @marcoporchile]]></document>
		<document><![CDATA[Qué mediocre señora @mbachelet, leyó un discurso en medio de tartamudeo y a la hora de las preguntas, responde una apurada y se retira, puff]]></document>
		<document><![CDATA[RT @barbarabricenok: Hasta ahora la única aparición pública que he visto de Javiera Blanco fue para decir que críticas a su gestión son una…]]></document>
		<document><![CDATA[Eres de izquierdas, críticas al nefasto gobierno de @mbachelet y ¿propones que votemos por una izquierda más radical? Tropezar con la misma…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aguirreseba: "La Ministra Blanco llegó a la Cámara para asistir a la Comisión, pero se le dio instrucciones de no entrar". Dip. Cornejo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sjimenezlyd: Papelón de padrón electoral es brutal. Pero mas bochornoso es ver como autoridades tratan de esquivar responsabilidades.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccifuentesh: Hace tres años estaba muy preocupada por los daños que podría generar el gobierno de MB. Hoy pienso que me quedé corta con…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlGrano921: @ceciperez1 :"La min d justic no ha participad n ninguna instanci d crisis, solo aparec para decir q los q piden su cabez c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EYN_ELMERCURIO: ¿Cuánto sabes de actualidad económica? #trivia https://t.co/3G8ZNdjkhd]]></document>
		<document><![CDATA[Lo 1ero que hacen los corruptos y los mediocres, es esconderse para desaparecer de la opinión pública. Ya lo vimos con Dávalos/ Inaceptable!]]></document>
		<document><![CDATA[El Gob de @mbachelet terminó siendo un papelón. Desastroso en todo ámbito.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jvrja: Bachelet no pidió perdón por ineficiencia en caso Tsunami,no reconoció corrupción de Dávalos y creen que pedirá perdón por caso…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @allamand: Gobierno retira proyecto sobre padrón electoral. No tenía apoyo ni entre sus partidarios. Otro papelón.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaulaPhillipsLB Chao nueva mayoría.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaolaAndreaCZ: Reforma Laboral
Gendarmería 
Sename
Sueldos en Justicia
Registro Civil
Servel...
Ya se va? Ya se va?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PaolaAndreaCZ: El error electoral; dejo 35.000 "nuevos" votantes en Santiago, la comuna donde la última elección se gano por 5000 votos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pulso_nolivares: Larraín afirma que "lo que la Nueva Mayoría toca se convierte en un fracaso".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jvanbiobio: El retiro de la #LeyCorta demuestra la incapacidad de este gobierno y la nueva mayoría para conducir al país. Necesitamos r…]]></document>
	</documents>
</author>