<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Alza en mayo y bina en junio, cogeras poca paja y grano ninguno]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecer y anochecer, en diciembre es casi a la vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de noviembre, tu viña sin fruto quede.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de santa Flora (24 de noviembre) , ya no tiene hoja la mora.]]></document>
		<document><![CDATA[Año que hasta el nueve de enero nieva, mucho pan espera.]]></document>
		<document><![CDATA[Año ruin cuando llueve mucho en enero y nieva en abril.]]></document>
		<document><![CDATA[Aparte de otras cosas, en abril lilas y en mayo rosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Arco por san Juan (24 de junio) a la tardada, agua a la mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Aro quien aro, que mayo llego.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque este sobre fuego, en enero se hiela el puchero]]></document>
		<document><![CDATA[Avena en Febrero, llena el granero]]></document>
		<document><![CDATA[Bendita sea la mata de Mayo, que se seco lloviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Berzas en enero, saben como carnero]]></document>
		<document><![CDATA[Uva a uva llenaba la vieja la cuba.]]></document>
		<document><![CDATA[Valientes por el diente, conozco yo mas de veinte.]]></document>
		<document><![CDATA[Veinte con sesenta, o sepultura o cornamenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Vejez y hermosura nunca se vieron juntas.]]></document>
		<document><![CDATA[Vejez y mala salud reflejan las faltas de la juventud.]]></document>
		<document><![CDATA[Vence en la mocedad los dias buenos, y para la vejez quedan los duelos.]]></document>
		<document><![CDATA[Vieja gallina, hace un caldo cosa fina. (Se refiere a una dama buena moza pero con hartos años encima)]]></document>
		<document><![CDATA[Vieja madera para arder, viejo vino para beber, viejos amigos en quien confiar, y viejos autores para leer.]]></document>
		<document><![CDATA[Vieja que baila, mucho polvo levanta]]></document>
		<document><![CDATA[Vieja que cura, te lleva a la sepultura.]]></document>
		<document><![CDATA[Vieja verde caprichosa, ni fue buena madre ni buena esposa.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo a caballo, no doy por su vida dos chavos.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo casado, muerto o corneado.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo con joven en la cama, muy repleta tiene el arca.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo con moza, mal retoza.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo con mujer hermosa, mala cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo es el viento y todavia sopla.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo es Pedro para cabrero.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo que boda hace, requiescantipace]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo que buen vino bebe, tarde muere.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo que paga compañia, mantiene tres casas en un dia.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo que se casa con mujer moza, o pronto el cuerno, o pronta la losa, si no son ambas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo soy y viejo seras: cual me veo, tal te veras.]]></document>
		<document><![CDATA[Viejos son los caminos y siguen echando polvo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vino puro y ajo crudo, hacen andar al mozo agudo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vino y amores, de viejo los mejores.]]></document>
		<document><![CDATA[Vinos y amores, los viejos son los mejores.]]></document>
		<document><![CDATA[Vive como viejo si quieres llegar a serlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ¿tu abuela donde esta?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es viejo Pedro para cabrero.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya has contado las hazañas de tus abuelos; cuenta ahora las tuyas, y nos reiremos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya muy viejo Salomon, de un niño tomo leccion.]]></document>
		<document><![CDATA[Zamarra vieja, mas calienta que una nueva.]]></document>
		<document><![CDATA[Zapatero remendon, suela vieja y almidon.]]></document>
		<document><![CDATA[Zorra vieja, en el lazo se mea.]]></document>
		<document><![CDATA[Zorra vieja no cae en la trampa.]]></document>
		<document><![CDATA[Zorro viejo es mas astuto.]]></document>
		<document><![CDATA[Zorro viejo, huele la trampa.]]></document>
		<document><![CDATA[A 15 de marzo da el sol en la umbria y canta la golondrina.]]></document>
		<document><![CDATA[A abril alabo si no vuelve el rabo.]]></document>
		<document><![CDATA[A cada chancho (puerco, cerdo, cochino, o lechón) le llega su San Martin (Por San Martín - 11 de Noviembre - en España se realizaba l...]]></document>
		<document><![CDATA[A la viña floja, en noviembre la poda.]]></document>
		<document><![CDATA[A nadie debe extrañar que en marzo empiece a tronar.]]></document>
		<document><![CDATA[A primeros de noviembre, tu fuego enciendes. (Aquí en California, prendemos la calefacción el primero de noviembre).]]></document>
		<document><![CDATA[A quien no tiene labrado, agosto se le hace mayo.]]></document>
		<document><![CDATA[A todo puerco gordo le llega su San Martin. (Es tradicional comer carne de puerco en las fiestas de San Martin - 11 de noviembre)]]></document>
		<document><![CDATA[A ultimos de noviembre, coge tu oliva siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril Abril, cogollos mil!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Abril abrilero, cada dia dos aguaceros.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril, aguas mil, sino al principio al medio o al fin]]></document>
		<document><![CDATA[Abril, encapulla las rosas, y mayo, las luce abiertas y hermosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril frio, hincha el silo.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril frio, mucho pan y poco vino.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril frio, poco pan y poco vino.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril frio, tortas de trigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril hace las puertas cerrar y abrir, y a los cochinos gruñir.]]></document>
		<document><![CDATA[Abril llovedero, llena graneros.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco hila la vieja el copo.]]></document>
		<document><![CDATA[Poda corto tu viña y siempre sera niña.]]></document>
		<document><![CDATA[Poquito a poco, hila la vieja el copo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por la Cruz de mayo, en niñas desmayo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por mas que oigas consejos no te haras mas rapido viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por noticias nuevas no hay que penar que ellas se haran viejas y se sabran.]]></document>
		<document><![CDATA[Por S. Marcos los niños descalzos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por San Juan (24 de junio) quemo la vieja el telar.]]></document>
		<document><![CDATA[Por san Justo (25 de febrero) y Pastor (29 de marzo) , entran las mozas en amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Por santa Bibiana, llueve cuarenta dias y una semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Puros, puros, los habanos; Fieles, fieles, los difuntos (escuchado a una anciana sabia)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que hace con la moza el viejo? Hijos huerfanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que largos son los años en la niñez y como se acortan en la vejez.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien a viejo quiera llegar, a los viejos ha de honrar.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien con el viejo burlo, primero rio y luego lloro.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no estudia cuando es joven, lamentara cuando sea viejo el tiempo perdido.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no oye consejo, no llega a viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no sabe de abuela, no sabe cosa buena.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no sabe de abuelo, no sabe de bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no tuvo abuelos, no tuvo dias buenos]]></document>
		<document><![CDATA[Quien se casa viejo, o pierde la honra o pierde el pellejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene mujer hermosa, o castillo en frontera, o niña en carrera, nunca le falta guerra.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene olivares y viñas, bien casa a sus niñas.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tuvo y ahorro para la vejez guardo]]></document>
		<document><![CDATA[¡Rancho viejo, tiene que tener goteras!]]></document>
		<document><![CDATA[Recoge la memoria nueva lo que no ha podido quitar la vieja.]]></document>
		<document><![CDATA[Refran antiguo, mentira vieja.]]></document>
		<document><![CDATA[Refran de los abuelos es probado y verdadero.]]></document>
		<document><![CDATA[Refran viejo, nunca miente.]]></document>
		<document><![CDATA[Renegad de viejo que no adivina.]]></document>
	</documents>
</author>