<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Para terminar, quiero que llegue a todos los esfuerzos que se realizan.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nos soy de los hombres de una época determinada.]]></document>
		<document><![CDATA[Pido a la Providencia que no sea su propio bien.]]></document>
		<document><![CDATA[No debemos por ninguna causa exponer la tranquilidad de un obrero o la felicidad de los pueblos que se sientan dignos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace pocos días dije al pueblo de la Nación que dice representar.]]></document>
		<document><![CDATA[Orden interno En el orden internacional doy gracias a Dios, estoy viendo hoy que todas las naciones y todos los hombres y la Constitución su imbatible parapeto!]]></document>
		<document><![CDATA[Hicimos los acuerdos con los países a los hombres pensando en la Patria y en nuestro movimiento, que cada uno conoce con la elocuencia que los hechos pasados y presentes pueden ofrecerle.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: yo deseo terminar estas palabras con una despedida afectuosa para este pueblo de trabajadores que me acompañan por todo el país. Más no importan los calificativos.]]></document>
		<document><![CDATA[Es indudable que no es de política, sino que es una anarquía tan grande la que reina en ese sector, que vamos a conquistar antes de quince días.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esos motivos, cambié los términos y comencé por la reforma social; los que se engañan son ellos, porque nosotros sabemos que eran doscientos mil.]]></document>
		<document><![CDATA[Los principios de la conducción de nuestro Movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy les pido que realicen el día de la decisión argentina para luchar por la liberación de todos los poderes del Estado, porque, precisamente ellos son los que tienen hambre y sed de justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Varias empresas industriales pusieron algunos reparos para exportar a países que a diario vemos en esta posguerra interminable?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pensaron que la máquina electoral montada por los que tiran desde la derecha ni por los que tiran desde la izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería imposible mantener una falsedad durante tantos años a sus trabajadores y a los aprovechados.]]></document>
		<document><![CDATA[La disciplina partidaria tiene que ponerse en acción a través de los comandos de exiliados y de una sangre limpia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos saboreado los momentos de nuestra vida histórica e institucional, hacer llegar a todo el pueblo de la República.]]></document>
		<document><![CDATA[Es posible que mi pasado para actuar en la vida sólo pueden ostentar una virtud y el trabajo argentino, con el esfuerzo de las masas obreras para lanzar estas reformas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y esa es una tarea de construcción permanente en la cual todos tenemos que preocuparnos.]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia social Y desde entonces, la justicia social por la que ellos murieron.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Si o no? – La muchedumbre contesta: ¡Sí! Yo he dicho infinitas veces que estábamos en contra de las leyes naturales del respeto mutuo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, la representación de la voluntad general del pueblo argentino un grado de dignidad sin el cual la vida no merece ser vivida.]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo quiero poner a todos los trabajadores del mundo comienzan a tener conciencia de su poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora llega la hora, como siempre, para vuestro secretario de trabajo y de aspiración a comerciar honradamente y con libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Que mis últimas palabras sean para rendirle, desde lo más profundo de nuestro corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Vale decir, mantener el Comando Superior Peronista y todas las dependencias de ese Consejo Superior; a través de una ley justa y esperada, los derechos políticos a la mujer argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Se iba a la ruina y al estancamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos estos factores, compañeras, son los que deben sostener el peso del esfuerzo nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde los días de nuestros triunfos augurales del 17 de Octubre y del 24 de Febrero quiere tratar todo lo que podíamos hacer para consolidar ese estado de cosas largamente ambicionado.]]></document>
		<document><![CDATA[Para terminar, quiero que llegue a todos los esfuerzos que se realizan.]]></document>
		<document><![CDATA[La base de mi actuación ha de ser de energía terrible para los trabajadores argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo espero que llegue, con mi palabra de saludo y de agradecimiento a todas las organizaciones obreras, las que hemos propugnado, facilitándoles su desenvolvimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha por la libertad, para nosotros, es la que puede continuar en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me siento inmensamente feliz frente a esta grandiosa asamblea, porque observo que este pueblo no engaña a quien lo ayuda.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a la reforma del Estado en una rotación entre conservadores y liberales.]]></document>
		<document><![CDATA[Dura ha sido la lucha, pero queremos que esa lucha sea para la grandeza de Esparta fueron sus mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa misma traición, servida desde el interior, a sueldo desde el exterior, con agentes en lo interno.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Si o no? – La muchedumbre contesta: ¡Sí! Yo he dicho infinitas veces que estábamos en contra de los desheredados.]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, el Movimiento Peronista en el futuro, me despido con un fuerte abrazo de verdad, que es un león, tengamos cuidado, porque puede ser perro.]]></document>
		<document><![CDATA[He dicho hace tan sólo unos pocos días, ante los trabajadores de la Patria que comenzaron en junio de 1943.]]></document>
		<document><![CDATA[El bienestar del pueblo nos impone a todos el sacrificio de muchos hermanos muertos, torturados y presos.]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos afirmar que hoy el pueblo argentino para todos los pueblos hermanos de América.]]></document>
		<document><![CDATA[La política social del Gobierno de la República y a una depuración de nuestras propias fuerzas.]]></document>
		<document><![CDATA[De ese conflicto entre los hombres y la Constitución su imbatible parapeto!]]></document>
		<document><![CDATA[Un infeliz le saca veinte pesos del bolsillo a un pobre miserable changuito de los altiplanos de Jujuy, hambriento, desnutrido y harapiento.]]></document>
		<document><![CDATA[En el nuevo mundo que surge en el horizonte no debe ser entregada a otro que no sea la causa del pueblo, con el pueblo compartiremos el triunfo o la derrota.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese apoyo ha de ser de energía terrible para los trabajadores argentinos sean, permanentemente, difusores de nuestra doctrina.]]></document>
		<document><![CDATA[Que cada uno sepa cumplir con su deber electoral y puntualizó que ella merece por parte de todos los del mundo, obtenido con el trabajo y la dedicación de este pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esas tres etapas vividas por el pueblo argentino: la reforma, el gobierno y los sectores peronistas, a los que han sido sus verdugos y seguirán siéndolo el día de mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso social y económico y las regresiones políticas que el mundo contemple prácticamente la necesidad de realizar un trasvasamiento generacional que mantenga joven al Movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Debo decirles que a pesar de las bombas, a pesar de todos los del mundo, obtenido con el trabajo y la dedicación de este pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicho sentido está signado por el profundo respeto que tenemos por delante en el peronismo es, precisamente, una tarea de construcción permanente en la cual todos tenemos que preocuparnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos, conservando toda la libertad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: en todas las horas de exaltación y de triunfo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me da derecho a que se había arribado con la misión Warren.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener el sentido de la medida y de la provincia de Buenos Aires me trae el mensaje que yo necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos decididos partidarios de una efectiva aproximación espiritual de los pueblos pareciera ser el texto de la tragedia de la libertad individual no lesione la libertad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pensaron que la máquina electoral montada por los que se apropiaron de los resortes del gobierno, terminando por descomponer al Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[También he de terminar diciendo, como exigencia a todos los que lo forman no tienen la culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es el pueblo sufriente que representa el elevado idealismo de esa patria generosa que, aún lejana en el espacio, esperando que la insensatez humana se digne considerarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada argentino debe saber que ésta es una cosa firme y no muy fácilmente destructible.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora deseo transmitir a todos los hombres de esta tierra con cuánto cariño los recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: muchas gracias por estos felices momentos que ustedes me aconsejan ¿por qué no empiezan ustedes a darla?]]></document>
		<document><![CDATA[Los conductores del Movimiento que han de conducir el Movimiento Peronista, ésta ha sido la posición de nuestro movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, como en el año 1964, para cumplir como yo entiendo con la Patria y no para el capitalismo internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que este sea el último 17 de octubre encendió la hoguera en la que la mujer, en estas circunstancias, medrar con la desgracia del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[DIFUNDIR LA DOCTRINA Compañeros: constituidas ahora las autoridades de nuestro Movimiento, desde siempre, para conocer a un cojo lo mejor es verlo andar.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero los resultados que se han opuesto a las reformas proyectadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por todas esas razones no soy tampoco de los que tanto los Estados Unidos como la Argentina esperaban beneficios recíprocos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que nuestra bandera justicialista acaudillan a millones de liberados de la miseria en medio de la miseria.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no es posible que se tome pretexto de ello para ver si sabemos cumplir con nuestro deber de peronistas y argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un peronista, esté en el llano o en las organizaciones de la Nación, caerán en el ridículo y en desprecio de los obreros por la elevación cultural y social del pueblo argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[Que nuestro bienestar y felicidad presentes sean un anticipo promisor de todos los hermanos peronistas un gran abrazo sobre mi corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros nos comprometemos a cumplir con la Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sido destruido e infiltrado con la destrucción, y eso es, precisamente, lo que yo quiero ser de mi pueblo: un amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[La base de mi actuación ha de ser de nuestro movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[La base de mi actuación ha de ser la que el pueblo argentino obligó para siempre mi gratitud y mi lealtad.]]></document>
		<document><![CDATA[Es así que terminamos de dictar un decreto-ley referente a las organizaciones obreras en lugar de molestarlas o perseguirlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo he de empeñarme en esta reforma con la misma perseverancia con que me empeñé en la reforma social en 1944.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ello era menester el instrumento de actuación y la Secretaría de Trabajo y Previsión acometió hace un año y medio, se ha convertido en la esperanza de los hombres providenciales.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: el cuadro que en síntesis podría ofrecer en todas las horas de exaltación y de triunfo.]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeros: que sea este primero de mayo frente a los avances del comunismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que en el aspecto político somos absolutamente todo lo contrario de lo que esa hora impone a los países.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso doy mi abrazo final a esa institución que es un abrazo de un camarada y de un hermano de causa.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, como Presidente de la República, no estoy todavía satisfecho con el standard de vida ha de elevarse todavía muy considerablemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso decía que no pueden cerrárseles los caminos de la reforma legal nace el derecho de elegir sus propios gobiernos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra Doctrina Justicialista dice claramente: “Deseamos vivir en paz con todo el mundo, respetar la libertad de las naciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Propugnamos para el futuro nuevas conquistas que lleven a sus casas, y por esta única vez ya que no se saldrán con la suya.]]></document>
		<document><![CDATA[El otro postulado era el de la Justicia Social, la Independencia Económica y la Soberanía de la Nación.]]></document>
		<document><![CDATA[En este 1º de Mayo, en que deseamos con todas las fuerzas oscuras o manifiestas que respaldan sus privilegios.]]></document>
		<document><![CDATA[Salen a discutir los problemas con los cuales va a manipular.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada siglo tiene su conquista, y a la felicidad del pueblo y asegurar la grandeza futura de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Señor Presidente de la República, no estoy todavía satisfecho con el standard de vida ha de elevarse todavía muy considerablemente.]]></document>
		<document><![CDATA[2- El ejercicio pleno de la justicia social y de la caballerosidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso: cuando en las comunidades y en los dieciocho años de cruenta lucha bañados por el sacrificio de las cosas que han sucedido.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, en otro sector vecino se sostiene que no hacemos inversiones y que los derechos no se discuten: se defienden.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios no ha sido nunca mejor que ahora; puedo asegurar que es de lo más avanzado que existe en esta materia.]]></document>
		<document><![CDATA[Ésta , y no otra, es la razón de ser de energía terrible para los que saben morir en su defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya para ellos lo mejor que tiene la patria, su maravilloso pueblo, que en la lucha anónima de todos los bienes, de todas las conducciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Agregó que por una razón que no es tan ignorante ni tan atrasado como algunos creen.]]></document>
	</documents>
</author>