<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “El Sistema Anticorrupción amplía la vigilancia a particulares que intenten incidir en actos de corrupción con servidores púb…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Para combatir la corrupción son necesarios esfuerzos desde distintos frentes en los que la ciudadanía tiene un rol fundament…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Estamos trabajando el Sistema Estatal Anticorrupción con pasos firmes a fin de dejar un proyecto sólido y eficiente” @DrMuri…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “El trabajo coordinado del Sistema Nacional de Transparencia con el Sistema Nacional Anticorrupción y el Sistema Nacional de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Ciudadanía es vital en anticorrupción https://t.co/fQmQR464fJ vía @ExpressZac #ForoAnticorrupciónIZAI #IZAInforma @JulietDelr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Necesaria participación ciudadana en el sistema anticorrupción vía @2000masmedios https://t.co/euWmlC6s86 #ForoAnticorrupción…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TecnoTransparen: Equipo @Izai_Zac en #ForoAnticorrupciónIZAI https://t.co/9wCFucKNyv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulietDelrio: Un excelente #ForoAnticorrupciónIZAI gracias @INAImexico @ASF_Mexico @RindanCuentas @IIJUNAM @CGJ_Zac https://t.co/VSsADX…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulietDelrio: Comisionados @Izai_Zac en #ForoAnticorrupciónIZAI con @fabbiolanavarro @LiliVelozM @DantePreisser @RindanCuentas @jehu_88…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulietDelrio: #ForoAnticorrupciónIZAI el #SNA     y sus avances https://t.co/4KxKNVKx5u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DantePreisser: Un gusto participar de parte de la @SFP_mx este día en Zacatecas a invitación de la querida @JulietDelrio en foro sobre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Los Comisionados y el personal del @Izai_Zac se congratulan por la designación de Raquel Velasco como Magistrada del Tribunal…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Ya tenemos leyes siglo XXI, ahora necesitamos servidores públicos del sigo XXI y ciudadanos que conozcan cual es su papel en…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: @jehu_88: La corrupción es un tema que no es exclusivo de México y Zacatecas, es un fenómeno que debe atenderse en forma inte…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@jehu_88: Para enfrentar el reto se requiere coordinación, intercambio de información, participación ciudadana y capacitació…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: "Las autoridades públicas tienen el reto de crear instituciones eficaces, eficientes, transparentes e incluyentes": .@jehu_88…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlosETorres_: Gracias al todo el equipo del @Izai_Zac encabezado por @JulietDelrio por eventos de tal importancia e interés público.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @araicini: #ForoAnticorrupciónIZAI Para llegar al éxito al combate a la corrupción es necesaria la participación de todos los servidores…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Presentes @Carlosrtorres_ UT de @issstezac y Laura Marquez en foro “Sistema Nacional Anticorrupción y Acceso a la Información…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lululopezsalas: Las personas deben tener un medio ambiente libre de #Corrupción con la participación de la sociedad y mayores recursos,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Fabiola Navarro Luna: El Sistema Nacional Anticorrupción  es una apuesta de muchas instituciones que ya están trabajando en e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlondraDT: Ya tenemos leyes siglo XXI, ahora necesitamos servidores públicos del siglo XXI y ciudadanos que conozcan cual es su papel e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Te invitamos hoy al Foro "Sistema Nacional Anticorrupción y Acceso a la Información Hacia el Combate a la Corrupción" en el A…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RindanCuentas: ¿Cómo vamos en la implementación de los sistemas estatales anticorrupción? Sigue  #EnVivo https://t.co/cdksb5FkS6  a @Li…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RindanCuentas: El #SistemaNacionalAnticorrupción va mucho más allá del desmantelamiento de redes de corrupción y meter a la cárcel a lo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RindanCuentas: Hace falta realizar los nombramientos pendientes en el #SistemaNacionalAnticorrupción para que haya una eficaz impartici…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RindanCuentas: Los órganos garantes de transparencia en el país tienen la responsabilidad de brindar eficaz acceso a la información par…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RindanCuentas: El cambio de fondo para que funcione el #SistemaNacionalAnticorrupción viene desde la parte de transformación de las ins…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Participación de José Olguín en el #ForoAnticorrupciónIZAI #IZAInforma @INAImexico https://t.co/WtTSUAkPXd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@DantePreisser: Así como se generan redes de corrupción tenemos que generar redes de integridad  @SFP_mx @ASF_Mexico @Rindan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Dra. Imelda Ortíz Medina, Directora de la Unidad Académica de Economía de la .@UAZ_Oficial: "Se debe crear políticas públicas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Dra. Imelda Ortíz Medina, Directora de la Unidad Académica de Economía de la .@UAZ_Oficial: "Para cambiar las administracione…]]></document>
		<document><![CDATA[@Coyo_Acosta Coincido contigo amigo. Escuchamos la queja constante de los ciudadanos esperando que la solución la aporten otros.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LiliVelozM: @Izai_Zac Reflexionamos sobre los retos para consolidar el#SNA @RindanCuentas https://t.co/3i1fbZobiO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CGJ_Zac: "4 son los puntos para la fórmula del éxito o fracaso del SNA, La generación de instituciones eficaces, eficientes, transparen…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lululopezsalas: La corrupción es un problema sistémico que debe atenderse para disminuir la impunidad destaca @DantePreisser de la @SFP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Salvador Salman, UT de .@SEDUZAC participa en el #ForoAnticorrupciónIZAI #IZAInforma https://t.co/QWJbK4pIjG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Lic. Octavio Macìas de .@SEDUZAC: Para combatir la corrupción se requiere un trabajo interinstitucional y participación socia…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@RobertoMendozaB representante de la Sociedad Civil en el Secretariado Técnico Local de Gobierno Abierto Zacatecas pregunta…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@PaulaReyOrtiz de la @SFP_Zac Resaltó la importancia de la participación ciudadana, en la conformación del Sistema Estatal A…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: "La corrupción que más cuesta es la que se da en redes que tienen coptadas a las instituciones para lograr beneficios.": @Dan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: "De acuerdo a la encuesta nacional sobre acceso a la información el 69.9% de los mexicanos desconfían de la información del g…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Los derechos cuestan dinero y el dinero no es infinito” @fabbiolanavarro de @IIJUNAM” #ForoAnticorrupción @ASF_Mexico @ASF_M…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @araicini: #ForoAnticorrupciónIZAI el reto es la coordinación entre las autoridades del sistema como instituciones de prevención, partic…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Presente Lic. Alfonso Raul Villareal Barrera, Comisionado de @icaicoahuila en foro “Sistema Nacional Anticorrupción y Acceso…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: "El acceso a la información es vital para el combate a la corrupción, por lo que los sujetos obligados deben ir más allá de s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@LiliVelozM: La puesta en marcha del Sistema Nacional Anticorrupción es una operación muy complicada porque requiere muchas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: "Para combatir la corrupción debe haber un cambio de paradigmas en la forma de trabajo, empezar a cambiar la cotidianidad de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Presente @Gammalielg2 UT de @SEDIF_Zac en foro “Sistema Nacional Anticorrupción y Acceso a la Información Hacia el Combate a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@LiliVelozM: cuando se hizo el diseño del Sistema Nacional Anticorrupción se pensó en que fuera la ciudadanía la encargada d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “El Sistema Nacional Anticorrupción en México surge con la reforma en materia de combate a la Corrupción. Se forman 14 artícu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Estos foros ayudan a conocer cómo va el Sistema Nacional Anticorrupción y cómo va el Sistema Nacional Anticorrupcón y como e…]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue en vivo la transmisión en vivo #ForoAnticorrupciónIZAI https://t.co/j2mxAPtzoH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Desde 2005,  cada 9 de diciembre se celebra el Día Internacional contra la Corrupción, aprobado por la @ONU_es con la finali…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Presente Lic Paola Rodriguez del @IEEZcs Hacia el Combate a la Corrupción.” #ForoAnticorrupciónIZAI #IZAInforma @INAImexico @…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Presente Lic. Jorge Rodriguez, unidad de transparencia de @cozcyt en foro “Sistema Nacional Anticorrupción y Acceso a la Info…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Presente @nadiaphdz Unidad de Transparencia de @tribunalzac en foro  “Sistema Nacional Anticorrupción y Acceso a la Informaci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Presentes Leticia Tisacreño Medina y León Felipe Ramirez UT de @CGJ_Zac en foro “Sistema Nacional Anticorrupción y Acceso a l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Hoy tenemos un trabajo coordinado entre varias instituciones para el combate a la #corrupción, lo que nos permitirá aplicar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “La Corrupción se trabaja desde antes de la administración pública, desde el ámbito familiar” @fabbiolanavarro de @IIJUNAM co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Tenemos panelistas con experiencia probada en la materia para saber qué se está haciendo para combatir la corrupción” @Julie…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Estamos trabajando en que la información esté a la vista del ciudadano y en garantizar que el derecho de los ciudadanos a es…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Estamos trabajando en inculcar la cultura de la denuncia en las diferentes instancias a fin de combatir la corrupción; la in…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Herramientas como la Plataforma #ObraTransparente e @INDYCEZac abonan a la #Transparencia; #Zacatecas sigue como referente e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Si no nos sentimos parte del problema no podremos ser parte de la solución, es necesario que todos participemos en el combat…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “El #ForoAnticorrupciónIZAI es un evento en el que podremos saber cómo estamos en la aplicación de los sistemas #Anticorrupci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “La principal forma de combatir la corrupción es dando resultados” @DantePreisser con @esparza1959 en @estereoplatafm #ForoAn…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “En la corrupción hay más víctimas que victimarios; no hay una ley que por sí sola acabe con la corrupción, lo que se debe ha…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alejodorowsky: Lo que doy, me lo doy. Lo que no doy, me lo quito. Nada para mí que no sea para los otros.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Es necesario que los ciudadanos sigan participando, sigan pidiendo información y se sigan involucrando en las instituciones,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CMDPDH: Sobre la #LeydeSeguridadInterior, la Dra. Julia Carabias llama al @senadomexicano a buscar alternativas en la procuración civil…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Coyo_Acosta: No cabe duda que admirar es el camino al amor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @araicini: #ForoAnticorrupciónIZAI la fórmula del éxito para el combate a la corrupción es una ciudadanía informada de las actividades d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Fabiola Navarro Luna: Lo que mucha gente quiere es ver a personas en la cárcel pero esto no será así, no es posible pensar qu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@OscarGuerraFord, Comisionado del @INAImexico, estará presente en el Informe de Actividades del Ejercicio 2017, encabezado p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@Orlandoczm, Coordinador de Órganos Garantes del #SNT, estará presente en el Informe de Actividades del Ejercicio 2017, enca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: .@eugeniomty, Comisionado del @INAImexico, estará presente en el Informe de Actividades del Ejercicio 2017, encabezado por @J…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Este 1 de febrero a las 9:30 horas en el Auditorio Ernesto Juárez se realizará el Informe de Actividades del Ejercicio 2017,…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PCEstatalZac: Buenos días, temperatura actual en Zacatecas -1.0ºC, sensación térmica -6.0ºC, nublado, vientos del ESE28k/h, hoy se prev…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JulietDelrio: Gracias @1Pacoelizondo y Radio Zacatecas por la entrevista sobre informe actividades @Izai_Zac ejercicio 2017 https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @f_javier_acuna: Mi nota “ El @INAImexico centinela del derecho a la privacidad ( a propósito del día de los datos personales)” https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Forbes_Mexico: #Destacada La educación de los hombres jóvenes sobre el tema de los derechos de las mujeres es un paso crucial para term…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @warkentin: #DóndeEstáMarcoAntonio https://t.co/yzgLIk5hFA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Para combatir la corrupción, fundamental aplicar medidas de control interno vía @ElSoldeSanLuis https://t.co/vL6eEDHSVr @Arel…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Alter_Ego777: "La poesía es el lenguaje por excelencia, el arte de decir lo que no puede decirse."     

Alan Watts https://t.co/AAZSST…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ankorinclan: Conexión y apego https://t.co/qGM2mPM2fP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lgparranoriega: Se publica en DOF el Acuerdo @INAImexico mediante el cual se aprueban los Lineamientos Generales de Protección de Datos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: "Actualmente los algoritmos usados en sistemas informáticos por las personas, tienen tanta información humana que ellos deter…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Los servidores públicos tienen responsabilidad normativa, ética y profesional  para el uso adecuado de #protección de #datosp…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: "Al día de hoy, con el aumento de nuevas #tecnologías en la vida cotidiana, nuestro mundo está basado en datos personales" #E…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Las Unidades de #Transparencia han hecho una gran labor para cumplir con estos temas y ahora tenemos que avanzar a cumplir c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Como Coordinadora de la Comisión de #RendiciónDeCuentas presentamos un plan de trabajo en el que se aprobó que un grupo pilo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “El @Izai_Zac ha logrado aumentar los niveles de confianza, gracias a mecanismos como #GobiernoAbierto y el cumplimiento de l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “El @Izai_Zac se ha caracterizado por ser respetuoso de las instituciones por lo que respetaremos el proceso de la @legislatu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: En estos momentos inicia la Jornada Estatal de Capacitación en el marco del Día Internacional de Protección de #DatosPersonal…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Hoy en el @COZCyT inicia un proceso de capacitación y certificación para todas los sujetos obligados en materia de protecció…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: “Reconocemos el trabajo y dedicación de las unidades de #transparencia para posicionar a Zacatecas como un referente en la ma…]]></document>
		<document><![CDATA[Es importante avanzar hacia las medidas de seguridad en la protección de datos personales señala @JulietDelrio #IZAInforma @Izai_Zac]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IZEA_Zac: Personal del @Izai_Zac imparte plática sobre el uso de Datos Personales a trabajadores del #IZEA. https://t.co/WmYKC7kg2w]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Izai_Zac: Imparte @Izai_Zac capacitación sobre protección de #DatosPersonales a personal del @IZEA_Zac. #Entérate #IZAInforma https://t…]]></document>
	</documents>
</author>