<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[‎"Toda historia tiene un final,pero en la vida cada final es un nuevo comienzo"]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras se este solo no hay distracciones sentimentales que eviten que veamos las cosas desde un punto de vista (cont) http://t.co/fRFGvFfc]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos huyen cuando el peso de la verdad cae encima de ellos; prefieren huir antes de aceptar su propia realidad..]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy escribo lo que siento para mañana reírme de mis errores.]]></document>
		<document><![CDATA[December..!♥ . El mes tan esperado, y que buen día para empezar mi primer speaking del mes ^^]]></document>
		<document><![CDATA[studying a lot.! no dormiré. La competencia esta a full.  I want to drink a red bull right now..^^ gogogo i can.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día comprendí que el silencio dice mas que mil palabras, que tomar una mano no significa atar a un (cont) http://t.co/mbmgipHS]]></document>
		<document><![CDATA[¨Considero necesario para mi salud emocional y mental despellejar a una o dos personas a las que en mi día a (cont) http://t.co/1O4no4K3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: When two people have different values, it's impossible to keep them together. -@WilzKanadi #ihatequotes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: The happiness of your life depends on the quality of your thoughts. - Marcus Aurelius.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: Everyday people share and influence your life. Find the right people and you will be a better person for it.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: Sometimes what you want isn't what you get, but in the end what you get is so much better than what you wanted.]]></document>
		<document><![CDATA[¨llegó el día en que sentí que el alma del escritor era por naturaleza solitaria e incomprendida.¨ Silvia Nuñez del Arco]]></document>
		<document><![CDATA[¨el deber del escritor es usar sus secretos y los de sus amigos para detallar las bajezas de la especie humana, (cont) http://t.co/fPeBbMCQ]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/u8CdHCon My gym ♥ ahí paso mayormente el tiempo. El único lugar donde me relajo y me olvido de todo..!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: Forgive the heart that hurts you and cherish the heart that loves you. -Mehernosh Kapadia #ihatequotes]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/ugPtdyqf ♥.♥..!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: #RelationshipTips: Confront the Problem, Not the Person! Do not use harmful words, but only helpful words.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @exotica90: Dailymotion - FT Island - Hello Hello [Fanchant Tutorial] http://t.co/lN9rMsc8 via @Dailymotion]]></document>
		<document><![CDATA[I love the way you are It’s who I am don’t have to try hard we always say...say it like it is & the (cont) http://t.co/0OInrHcG]]></document>
		<document><![CDATA[‎I may not show it, but I care about you, alot more than you think.]]></document>
		<document><![CDATA[ya solo falta 1 día...! te extrañare darling...!]]></document>
		<document><![CDATA[#twitter off going to sleep xD]]></document>
		<document><![CDATA[no sabes cuanto necesito hablar contigo u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Es increible como una persona te puede cambiar el animo en cuestión de segundos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando menos te lo esperas BOOM te enamoras, y cuando más feliz te sientes BOOM te desilusionan.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BrunoPinasco: Aqui algunas opciones para el Dia del Cine http://t.co/VEuyHANh]]></document>
		<document><![CDATA[sé mas de lo que tu piensas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BrunoPinasco: Ya saben este domingo es el día del cine Todas las pelas en TODOS los cines a 4 soles! Y 3D a mitad de precio! Vao al Cine]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: Some people don't realize they lost a good thing until they see the next person with it. Then suddenly they want it bac ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: Being happy is simple, it's all about see imperfect things perfectly. -Ardangerous #ihatequotes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VivaFM: No tiene novio, quiere vacilar noma #lalaala #FiestaPrivadaVIVAFM http://t.co/kNWrLfxt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EzioOliva: Que bueeen acustico el de hoy en Plaza Lima Norte!! gracias por su energia mi gente!!]]></document>
		<document><![CDATA[‎.....Si te vi, no te conocí..... XD!]]></document>
		<document><![CDATA[I can't get you out of my mind...! Why??]]></document>
		<document><![CDATA[No te compares con nadie, ten la cabeza bien alta y recuerda, no eres ni mejor ni peor; simplemente eres TU y eso nadie lo puede superar! xD]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar ir no significa darse por vencido, sino aceptar que hay cosas que no pueden ser.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: Sometimes, it's not love. Sometimes, it's just a sudden feeling and you just over-reacted. #ihatequotes]]></document>
		<document><![CDATA[JUEVES 17' Amanecer 12:01pm no importa la hora ahí estaré :$
junto con @johelilee mi sis. Esperando con ansias el estreno x)]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy triste mi mejor amiga vuelve a los EE.UU en ocho días. si que la voy a extrañar mucho :(, aunque la (cont) http://t.co/ZCzJnraa]]></document>
		<document><![CDATA[alistandome para ir al ICPNA  omg..! creo que me estoy haciendo tarde :S #twitteroff]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/3IDOLj8k - i don´t know who you are but i´m, i´m with you..!]]></document>
		<document><![CDATA[You were my sun ♩ you were my earth ♪ but you didn't know all the ways I loved you, no ♬ The damage is done ♩ so I guess I'll b leavng ♩ ♪]]></document>
		<document><![CDATA[¨A seguir subiendo y bajando olas, que de eso se trata la vida, de tomar riesgos, de equivocarse, de volver a (cont) http://t.co/W6a0fcfu]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende de la luna, que aunque esté sola, no deja de brillar.]]></document>
		<document><![CDATA[Alistándome para ir al trabajo, en la tarde hacer compras en la calle capón con mi sis y mi prima, finalmente al gym, Que día me espera.]]></document>
		<document><![CDATA[@jali bell lo admito hiciste despertar mi lado otaku. volviendo a ver .# sakura card captor uno de mis animes preferidos ^-^]]></document>
		<document><![CDATA[‎"existirán siempre los que hablen mal de ti, como si te conocieran de pies a cabeza. No te preocupes, tu (cont) http://t.co/tenpv6Wo]]></document>
		<document><![CDATA[Ver a  @johelilee  dar clases de coreano en mi casa es realmente fascinante. Sacando provecho jeje ^-^]]></document>
		<document><![CDATA[Amo ser un sueño de una noche de verano ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ir al club...! sol, playa y arena que mas... xD Me voy al sur...! ^^
http://t.co/8xZUhLCg]]></document>
		<document><![CDATA[Dándome cuenta de que este 2011 ya termino y que las cosas que hice nunca van a volver a repetirse y que (cont) http://t.co/I33n7dui]]></document>
		<document><![CDATA[“No tienes que ser mejor que todos los demás. Tienes que ser mejor de lo que nunca pensaste que podrías ser”. Ken Venturi]]></document>
		<document><![CDATA[Soy feliz porque mi felicidad no depende de alguien más, sino de mi. :)]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el mundo de novios, menos yo, al parecer soy la única persona inteligente. xP]]></document>
		<document><![CDATA[‎"Dentro de todos existe alguna virtud que nos hace ser mejores.... algún defecto que nos hace mas (cont) http://t.co/Ut2BJ4QO]]></document>
		<document><![CDATA[so happy..!  i passed my course yupii..! going to the gym to relax..! ^-^]]></document>
		<document><![CDATA[so tired...! Hoy no duermo. u.u Mañana examen... :s a estudiar...!]]></document>
		<document><![CDATA[omg..!  Solo me concentro en mi proyecto, mi examen final, y mi oral.  Yo puedo..!:)]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque sea difícil de entender y de creer; todo absolutamente todo, tiene un lado positivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lucha por lo que quieres, valora lo que posees, conserva lo que tienes, olvida lo que te duele y disfruta con quien te quiere. xP]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me toca envenenar a mi familia..! jojojo  :) Pensando que cocinar ¿? @johelilee te escapaste jum...! sola en casita xD]]></document>
		<document><![CDATA[¨Desconfía. Mira la cara de las personas. Mide el peligro. La envidia existe, los traidores también.¨ Silvia Nuñez del Arco]]></document>
		<document><![CDATA[¨Aprende a estar en silencio. Es otra forma de comunicación. Interpreta los actos de la persona que está a tu (cont) http://t.co/0FSrK85j]]></document>
		<document><![CDATA[‎"Love should be shown through actions that are sincere, not through empty words"]]></document>
		<document><![CDATA[Mi frase del día...!

~No somos tan buenos como parecemos, ni tan malos como nos piensan.
Nunca vamos a ser lo (cont) http://t.co/IqODAGQd]]></document>
		<document><![CDATA[One of the worst things that can happen to a person is to be forgotten by someone they will never forget.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joroas_fic: @Chio_Be My future wife :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joroas_fic: @Chio_Be Soy feliz contigo. My love.]]></document>
		<document><![CDATA[@joroas_fic look!! Mi #cat narito con su ropita hecha por su #Mama #me. #cute #love :-) &lt;3 http://t.co/LD6layuLQc]]></document>
		<document><![CDATA[Ponerse a #bailar sola frente al espejo en su habitacion. &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermoso!!!&lt;3 http://t.co/r4d2jHovVT"]]></document>
		<document><![CDATA["Pasar por ese lugar, y acordarte de ese día."]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: Life is too short to worry about what others say or think about you. Have fun and give them something to talk about.]]></document>
		<document><![CDATA[#aburrida en oftalmologia esperando a ser llamada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: The key to a happier and positive life is by surrounding yourself with those who appreciate you, love you, and make you fe…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: When you feel lost and don't know which way to go, pray and ask God to guide you. -@WilzKanadi]]></document>
		<document><![CDATA[#Congreso como si no hubieran cosas mas importantes por hacer. Sarta de Vagos y figuretis. @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joroas_fic: A pocos dias de cumplir un año más de vida. Será un día inolvidable. @Chio_Be]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FrasesEinstein: "La palabra progreso no tiene ningún sentido mientras haya niños infelices." #FrasesEinstein]]></document>
		<document><![CDATA[AMEN - FIN DEL TIEMPO (letra): http://t.co/6PIS3vQS9E via @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué tiene esa botella?  —Agua señor policía.  —Pero, esto es vino.  —Alabado sea el Señor y sus milagros! 

buena!!! xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joroas_fic: @Chio_Be Chikita My Love]]></document>
		<document><![CDATA[Happy birthday sis!!!! love ya!!! &lt;3 @johelilee]]></document>
		<document><![CDATA[it hurts but i never show, this pain you'll never know.
Eminem - Drop the World]]></document>
		<document><![CDATA[buenos días..! q rico es levantarse sin el sonido del despertador. ^^ En camita con la pc, viendo mi novela favorita. i lov vacations.]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin viernes..!  adiós estrés... a disfrutar el fin de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/y8y5kMX2 a beautiful sky in pisco. sunset ^^]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/l1qO1PBm En el metro ¨ estación la cultura¨]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/pyJUljRs japanese spa ^^]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/LNpArvwL  a breathtaking place. Larcomar de noche. ^^]]></document>
		<document><![CDATA[Relaxing...! En casita. Disfrutando el fin de semana...!]]></document>
		<document><![CDATA[So happy...! billetera cargada :), mañana viajecito con mis sis... mom allá vamos.. prohibido divertirse sin tus hijas ^^ love u omma ♥]]></document>
		<document><![CDATA[played the song 'COMO EL ARROYO' by patricia bermudez on @myspace http://t.co/5wEUe69e]]></document>
		<document><![CDATA[played the song 'PLAN B' by patricia bermudez on @myspace http://t.co/mXSSDWsJ]]></document>
		<document><![CDATA[played the song 'Puntos Suspensivos' by patricia bermudez on @myspace http://t.co/dMazRkch]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ihatequotes: The best feeling in the world is knowing that someone loves you, misses you, & will always fight for you. -@AmandaAdriani]]></document>
		<document><![CDATA[Descansando. Hoy no trabajo. En la tarde clases, al menos tendré tiempo en la mañana para actualizarme un poco. xD]]></document>
		<document><![CDATA[i love a rainy night ♥]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que llueva pensare en ti. ♥ ¨Pensando en ti¨]]></document>
	</documents>
</author>