<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ar Las 10 claves para no perderse en el concierto de Año Nuevo https://t.co/nFOEaDYiF1]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El precio de la vivienda sube un 0,8% en el último trimestre https://t.co/Wui1U1Vinb]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Ibex cierra 2016 con una caída anual del 2% y encadena dos años en rojo https://t.co/LB4hMfIgZu]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Bustos afronta otros cuatro años de cárcel por la retirada de multas https://t.co/yQvya2GyLl]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El mundo se blinda para evitar atentados - Las grandes ciudades refuerzan sus medidas de seguridad para evi... https://t.co/hl38FKuFZJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cádiz debate acabar con el papel “estereotipado” de la mujer en el Carnaval https://t.co/6LeyDl9cEa]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las celebridades también quieren que sepas lo que comen - Barack Obama, Sofía Vergara, Eva Longoria, Zac Ef... https://t.co/uDmVcdEeU8]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El PSOE: “Rajoy vende las derrotas políticas como triunfos” https://t.co/unf2hm76sm]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Muere William Salice, el creador del huevo Kinder Sorpresa https://t.co/zXTpGX09Cr]]></document>
		<document><![CDATA[#ar España dedicó a ayudar a la banca el equivalente al 8,5% del PIB entre 2008 y 2014 https://t.co/JitEjQ9CXZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Sorteo de Navidad de la ONCE 2017: Horario y dónde verlo https://t.co/0UmGBitP3g]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las campanadas de la Puerta del Sol se adelantan a la Nochevieja https://t.co/JFIxI0OMni]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Nicolás Dujovne: “Argentina entra en una fase de crecimiento” https://t.co/0QzOfyfZ8M]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 18.000 corredores participan en la San Silvestre de Valencia https://t.co/rxxkHjDxHX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Éxitos (y decepciones) de las divas de la música en 2016 https://t.co/ZKkPsdYqEm]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cientos de miles de tuits por un activista iraní preso y en huelga de hambre https://t.co/LnW9Dkg2GF]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Susana Díaz elude anticipar su futuro su último discurso del año https://t.co/291GHQTTy2]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un incendio obliga a desalojar a 140 personas del club Paradise https://t.co/sheujqAfZP]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Puigdemont promete para 2017 un referéndum “legal y vinculante” https://t.co/eBLI7Po55d]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Resumen del día 30 de diciembre - Netanyahu llamó a Rajoy para que España no condenase a Israel en la ONU. ... https://t.co/IEPP2TN9rU]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Habrá más violencia en 2017; Seguimos sin policía” - El combate frontal contra los cárteles de la droga lo... https://t.co/CKTc0PPdZ2]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Adiós 2016, ¡y hasta nunca! - 2016 ha sido, sin duda alguna, el año horribilis por antonomasia. Año excepci... https://t.co/GcywkgKkMS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Liberado el preso que no estaba en España cuando se cometió el delito del que se le acusaba https://t.co/fiqCa36qi2]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Rajoy cesa a Urquijo como delegado del Gobierno en pleno deshielo con el PNV https://t.co/lHLteGXgrM]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Despide el año en el cine con las sugerencias de Carlos Boyero https://t.co/ZDCCsMTAJl]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “La relación con el cine mantiene a los libros en el centro de la cultura” https://t.co/vjCeJ2fwi5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cómo pasar tres días en un iglú, esquiando y bebiendo cócteles https://t.co/HNpamcSAFN]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Netanyahu llamó a Rajoy para que no votase la condena a Israel en la ONU https://t.co/PqTCWw0xKV]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Dejen a la abuela en paz - La cita es en la filial de un restaurante de éxito, una de esas segundas marcas ... https://t.co/ObKePZTiCS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Perú no volverá a contratar a Odebrech - La publicación del acuerdo de delación entre la justicia de EE UU ... https://t.co/3d3RyO5ByH]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Marc Gasol sobrevuela un duelo del que se va expulsado Westbrook https://t.co/UzwQn8Y7Cx]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Doble condena contra una militante kirchnerista detenida desde enero https://t.co/mu2VVjNCe7]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La E-Integración de América Latina - Casi uno de cada cuatro latinoamericanos que tiene dificultades para o... https://t.co/oIggIuQFoO]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El hambre suma delitos en Venezuela - Eduardo Ollarves fue arrestado hace un mes en la ciudad petrolera de ... https://t.co/Dqk4YO6WRo]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Y los cuarteles se abrieron en Michoacán - Al principio fueron unas cabezas cortadas, luego un desplegado e... https://t.co/mlpniNmSxS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Paraguay, Costa Rica, Uruguay y México son los países donde más se usan las redes sociales https://t.co/piu900Aclv]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El viaje más triste - Agadez es una ciudad bella y dura. Durante el imperio Songhai se levantó la Gran Mezq... https://t.co/aRjl4FTcqS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Desaparecido en Río de Janeiro el embajador griego en Brasil https://t.co/jkawuuggxp]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Mundos al límite - INFIERNO AZUL Seguir leyendo. https://t.co/XI8e9dVS56]]></document>
		<document><![CDATA[#ar “Espero que el Gobierno no se lave las manos tras darnos un estatuto” https://t.co/aVxCCWeEWI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Reto para el Barcelona en la Euroliga de baloncesto - 21.00, Movistar Deportes 1 Seguir leyendo. https://t.co/AvrxU6JYw5]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Seguridad sin histeria - La amenaza persistente del terrorismo yihadista sobre Europa aconseja tomar dispos... https://t.co/QEbnGqAopo]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El histórico Pipa Club reabre y se reconvierte en coctelería https://t.co/N0zonr21Ju]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las aventuras de Ulises - El público dispuesto a tres bandas. Al fondo la negra boca de un desaparecido esc... https://t.co/v21WBZ3p4A]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿A la derecha del PP? - Los dos desaires prenavideños que Aznar ha dedicado al liderazgo de Rajoy —primero,... https://t.co/lljaJU9EQZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Elegancia aromática - Hay dos cosas que domina Mariano García como nadie: componer el vino con un juego sut... https://t.co/bj6m1Ts1WM]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Colau reivindica cobrar el 100% del impuesto turístico - La ciudad de Barcelona recibirá, a cuenta, dos mil... https://t.co/zLuuYTLJJL]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Supremo pide el procesamiento de Homs por el referéndum del 9-N https://t.co/YkAaVGdxTX]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Tres fallecidos y dos heridos graves en un incendio en Jerez https://t.co/Fpq5FpeAGS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Aparece colgado el hombre que mató a una camarera rumana en Santiago https://t.co/ln9EvlSUD6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Madrid levantará mañana la restricción de circular por el centro https://t.co/n6Wt7c96bc]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El párkinson de Dalí aparece en sus cuadros 20 años antes del diagnóstico https://t.co/kFO5vToq98]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La tenista Ana Ivanovic se retira a los 29 años - La tenista serbia Ana Ivanovic, de 29 años, que en 2008 l... https://t.co/lZs2UAZsIL]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El ‘no’ a la independencia aumenta y ganaría en un referéndum https://t.co/Amlc2AWJM8]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Philip Morris sube de nuevo sus marcas tras el alza del Fortuna blando https://t.co/LgBBFudOtZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Venezuela registra un aumento de los asesinatos: 28.479 en 2016 https://t.co/nKYxiEpOIZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Adelantamos una secuencia de ‘La La Land’, la favorita a los Globos de Oro https://t.co/Hn0uN0QFk6]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Restricciones de tráfico en Madrid por la contaminación - El Ayuntamiento de Madrid ha activado el escenari... https://t.co/hw50xRVPrW]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Vota por el mejor festival de música del año en España - Elegir el mejor festival de 2016 en España no es f... https://t.co/VLujiZRXUV]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Tévez se convierte en el jugador mejor pagado del mundo - "El Shanghai Shenhua ha llegado a un acuerdo de t... https://t.co/cgEljeWSKN]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Fernando Arrabal me envía felicitaciones navideñas (y no le conozco de nada) https://t.co/GxxLd2K4jf]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Seis problemas de salud que no presentan síntomas - Puede que a usted le duela la garganta y estornude y va... https://t.co/TzM7tyOEV4]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Muere Debbie Reynolds, la estrella de musicales - La actriz Debbie Reynolds, famosa por su papel en 'Cantan... https://t.co/puVwOpHIyY]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El padre de Nadia reformó su tienda de vinos con fondos para la niña https://t.co/3tn2B89Q6W]]></document>
		<document><![CDATA[#ar George Michael dejó al menos tres álbumes inéditos, según medios británicos https://t.co/fzUdGHccJZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Charles Macintosh inventó el impermeable... o quizás no - Da igual que lo llames chubasquero o impermeable ... https://t.co/8oZ3WvWz2h]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Así son los asentamientos israelíes en Cisjordania - Jerusalén renuncia a aprobar 600 nuevas viviendas en u... https://t.co/2WFDxV8mUZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El periodista Carlos Reviriego, director adjunto de la Filmoteca https://t.co/RIW0BoFDp8]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Holanda investiga la posible fecundación de 26 mujeres con esperma erróneo https://t.co/LZL1pwVZWh]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Lo que vimos en la tele en 2016 - Repaso visual a los grandes hitos de la televisión que hemos visto este a... https://t.co/9AZv6Hhbtd]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Quabit comprará suelo para levantar 1.700 casas tras obtener un crédito https://t.co/DaEyTbchUI]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La viuda de ‘Kokito el decapitador’ regresaba a España embarazada de otro yihadista también muerto https://t.co/K96hfwDdbw]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Un policía muerto y siete heridos deja un atentado en el norte de Bogotá https://t.co/DuNiBxkxY0]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Iberdrola se convierte en el principal impulsor del voleibol femenino https://t.co/eaFrDvt5Lg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Y por qué no se puede vender un premio Goya? - Aquí se arma un revuelo por un quítame allá esas pajas. Res... https://t.co/zzj0MTAWPg]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Déjate de listas, este es el mejor disco del año según nuestros artistas favoritos https://t.co/lvQ3C017FL]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Y tú, por cuánto dinero irías a la cárcel? - A Roger Gual le gustan más las preguntas que las respuestas. ... https://t.co/z4ekKzFudv]]></document>
		<document><![CDATA[#ar La agenda deportiva de 2017 - ENERO Seguir leyendo. https://t.co/R0fcEa0nVq]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Los partidos negocian un protocolo para facilitar el cobro de las ‘cláusulas suelo’ https://t.co/QgMel2PMFl]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Putin anuncia un alto el fuego en Siria entre el régimen y los rebeldes https://t.co/HWii95rEi3]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Siete frases en la lengua de signos que todos deberíamos conocer https://t.co/dOZWkMHgmZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El proyecto millonario de Robert de Niro, parado en Antigua y Barbuda https://t.co/nyOUJBJVxZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Así actúan las grandes urbes ante la contaminación - Las restricciones de tráfico que aplica estos días Mad... https://t.co/hx5E7cM9Oq]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Democratizar el 360 - La sensación impacta. Ponerse el casco, cada vez más liviano, de realidad virtual, y ... https://t.co/K5mCbFJZXw]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Vota: ¿Quién es el famoso del año? - Estos 14 personajes han ocupado titulares en 2016 por diversos motivos... https://t.co/Igz7sPXl80]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El mecenas Plácido Arango dona 29 pinturas al Bellas Artes de Asturias https://t.co/CWry7d8E60]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Ejército iraquí da un impulso a la ofensiva de Mosul y avanza en dos barrios https://t.co/dawfL0OMSH]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Las imágenes del día, 29/12/2016 - Una selección de las mejores imágenes de la jornada https://t.co/d8ME2jXsCr]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Cifuentes defiende que en 2017 el PP de Madrid debe “contribuir al éxito” del Congreso Nacional https://t.co/QFf0CXx4yR]]></document>
		<document><![CDATA[#ar ¿Cuánto me cuesta formalizar un testamento? - El 2016 nos ha dejado despedidas importantes de personajes pú... https://t.co/kghLpBvyY2]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Gobierno recuerda a ETA que su plan de desarme “está vigente” https://t.co/jEE8ewp9OM]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Nadal arrasa a Berdych en su regreso a la competición - Rafael Nadal arrasó al checo Tomas Berdych (6-0 y 6... https://t.co/M69edjxmvx]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El dinero chino pudo con Carlos Tévez, ídolo de Boca Juniors https://t.co/nrIDouAHpw]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Salud y sindicatos acuerdan el plan de “estabilidad” para 15.000 eventuales del SAS https://t.co/VgQKMxw5Bv]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Shakira y su familia se despiden de Barranquilla - Barranquilla recobra su calma. Shakira y su familia se h... https://t.co/mjgfGFrgMS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar 12 números 1 - Arturo Monedero Game designer y cofundador de Delirium Studios Seguir leyendo. https://t.co/3oBVHhMPKS]]></document>
		<document><![CDATA[#ar El Gobierno autoriza macrofiestas de Nochevieja en Guadalix, Griñón y Navacerrada https://t.co/ogyrvqdKlQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ar A mayor gloria de Putin - Una vez que Alepo ha caído, Rusia se dispone a recomponer su estrategia en Siria,... https://t.co/dKXPWptiU0]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Aparece Nadia, hermana del vocal socialista de Vallecas Mahfoud Lamchati https://t.co/BAwLJ4inAv]]></document>
		<document><![CDATA[#ar Chuky, campeón a los 47 (y II) - Ganar una partida tan complicada frente a un rival muy duro tiene una extr... https://t.co/tcOZLN9dvp]]></document>
	</documents>
</author>