<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[- Mama Mamá, el vecino se esta masturbando. - Ignoralo. - No puedo, él está usando mi mano.]]></document>
		<document><![CDATA[- Mama, mama, cuando sea grande quiero ser astronauta.. - Te va ir muy bien! Tu maestra dice que siempre estas en la luna!]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá, mamá... ¿qué significa cuando en tu computadora me sale Formateando Disco C?]]></document>
		<document><![CDATA["Raúl, Raúl... despierta!" - " **bostezo** ah? eh? qué? " - "Es que olvidaste tomar tus píldoras para dormir"]]></document>
		<document><![CDATA[—Oye, tengo sueño. —Pues duerme. —Tengo hambre. —Pues come. —Te amo. —¡Que te duermas! ¬¬']]></document>
		<document><![CDATA[—Toc toc. —Quien es? —Tu vecina nueva. —*Abre la puerta* —Caíste somos los testigos de Jehova.]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Me vuelves a llamar gorda y te dejo! —Pero mi amor, piensa en el bebé— ¿Qué bebé? —Ah, ¿qué no estás embarazada? xD]]></document>
		<document><![CDATA[Mami, yo soy adoptado? -Oiga a este bobo, usted cree que si hubiera sido adoptado hubiéramos escogido el mas feo?]]></document>
		<document><![CDATA[TÍPICO: Faltas un día a clases y ya tienes: 4 exámenes, 2 exposiciones, 5 trabajos, 3 hijos y una bomba atómica por desactivar]]></document>
		<document><![CDATA[Los gatos dicen miau, las vacas dicen Muu y los perros dicen Te lo juro mi amor ella es solo una amiga]]></document>
		<document><![CDATA[Policía: -El perro especializado en detectar drogas dice que usted consume - ¿Usted habla con un perro y yo soy el drogado?]]></document>
		<document><![CDATA[— ¡Yo soy todo un varón en mi casa! — ¿Y por que? — Porque cuando mi mujer me pega... no suelto ni una lagrima.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Usted sabe inglés? — ¡Claro! — ¿Como se dice puerta? — ¡Door! — ¿Y el que las vende? — Pues ¡VendeDoor!]]></document>
		<document><![CDATA[En 1990 dracula se alimentaba de vírgenes, en el 2012 murió de hambre!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola!. Hola. ¿Como amaneciste? Acostado Jajaja ¡que gracioso! ¿Como estas? Sentado Jaja ¡enserio! ¿Que mas? No, no quemo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Perdí 500 calorías en 2 segundos. -¡Wooow! ¿Y cómo lo hiciste amiga? ¿A dónde fuiste? ¿Qué dieta? -Se me cayó mi hamburguesa]]></document>
		<document><![CDATA[—Doctor mi amigo no levanta la cabeza, se ríe solo, no habla con la gente y cuando le hablan, no presta atención ¿Qué tiene? —Un BlackBerry]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Quien te gusta? —¿Te doy una pista? —¡SI! —Bueno empieza por TU y termina en NO.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuánto cuesta un café? -$3.00 - ¿Y el azúcar? -Gratis -Bueno, quiero un café y dos kilos de azúcar]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que existe Twitter porque ya los padres invadieron Facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[El alcohol no soluciona los problemas, pero bueno, el agua mineral tampoco...]]></document>
		<document><![CDATA[— Pepito traduce a ingles: el gato cayo al agua y se ahogo — Facil: the cat cataplum in the water gluglu no more miau miau.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hey bro, qué película me recomiendas? -La de serpientes en el avión. -Y de qué trata? -De caballos en un bus malparido!]]></document>
		<document><![CDATA[- Doctor, doctor... ¿cómo se si estoy perdiendo la memoria? - Eso ya se lo dije ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[El ciclo de Twitter: 1) Abres la cuenta 2) La dejas por no saber usarla 1 o 2 meses y 3) Entras de nuevo y te vuelves adicto.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Conoces el chiste de no y yo tampoco? -No. -Yo tampoco. Jajaja ¿Lo entendiste? -No. -Yo tampoco :(]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Te puedo robar un beso :$? -Prefiero que me robes el celular.]]></document>
		<document><![CDATA[2 y 2 son 4, 4 y 2 son 6, 6 y 2 son 8 y 8, 16. RT si tambien lo leiste cantando.]]></document>
		<document><![CDATA["El que busca encuentra". *No aplica para llaves, celulares y controles remotos*.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una duda ¿Los flojos van al cielo o los vienen a buscar? (O_O)]]></document>
		<document><![CDATA[Cae un pene en el parabrisas y la niña dice: Papi, qué es eso? - Un mosquito un mosquito... - Uy pero ese mosquito tiene una verga ni la hp!]]></document>
		<document><![CDATA[-JAJAJA pusiste "MiPene" de contraseña y te dijo: "Lo siento, muy corto" -Si, y después puse "TuHermana" y dijo: "Lo siento, muy fácil"]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Qué le dice una impresora a otra? - ¿Esta hoja es tuya o es impresión mía?]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola,¿te acuerdas de mí?- solías abrazarme y sonreír cada vez que me veías. ¿Qué nos paso?.]]></document>
		<document><![CDATA[Sentir presencias paranormales en tu casa unicamente cuando estas solo.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, ya no soy virgen. —Ese es mi hijo machote. Siéntate y cuéntame. —Es que no me puedo sentar.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¡HIJA! ¿Qué es ese polvo que traes en la cara? —Cocaína, mamá. —A mi no me engañas, es polvo de donitas, deja de tragar PINCHE GORDA.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mama puedo salir? -¿A donde? ¿Cuando? ¿A que hora? ¿Por que? ¿Con quién? ¿Para que? ¿Que vas a hacer? ¿Te estas drogando verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Alcohol? ¿Qué es eso? - No está en mi vodkabulario, espera que lo busco en Whiskypedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Un adolescente le dice a un niño: -Si tu papá fuese gay y tu mamá prostituta, ¿Tu que serías? -Tu hermano.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren lo que estas personas hacen con su cabello facial haha pueden creerlo ? te harías algo asi en tu cara? mira http://t.co/OBOA4OhC - sp]]></document>
		<document><![CDATA[El alcohol no es la respuesta!, pero si bebes demasiado olvidaras la pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[-Jaimito, cual es la diferencia entre prostituta, novia Y esposa? -Fácil profe: Prepago, Postpago y Plan ilimitado.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Hola, señor, vengo a pedir la mano de su hija! -¿Cuál, la mayor o la menor? -¡Ah, caramba! ¿No tiene dos manos iguales?]]></document>
		<document><![CDATA["Es imposible" - Dijo el orgullo. "Es arriesgado" - Dijo la experiencia. "Atrevete-te-te" - dijo Calle 13.]]></document>
		<document><![CDATA[Llama la esposa a la oficina y le contesta la secretaria: - ¿Mi esposo ya se vino? - Si señora, dos veces… Y se quedó dormidito.]]></document>
		<document><![CDATA[-Te amo. -Yo más. -No, yo más. -No, yo más. -¿Quién le perdonó los cuernos a quién? -Esta bien, tú más..]]></document>
		<document><![CDATA[OH! diosmio miren esta mujer que buena esta, Catalogada como las mas calientes del mundo! SEXY O NO?? BUENSIMA! http://t.co/wqnoW5zu - sp]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Colmo de los colmos? - Que un muerto se tire al agua, que un ciego lo vea caer, que un mudo le diga a un sordo, mira como nada aquel.]]></document>
		<document><![CDATA[A 10 de cada 10 mujeres les pasa algo cuando responden "nada"]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, imagínate que hace 14 días empecé una dieta, ¿quieres saber cuánto perdí? - Umm, pues, supongo que 14 días..]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no tengo problemas con las drogas… los problemas eran con la policía.]]></document>
		<document><![CDATA[VIVIMOS EN UN PAIS SEGURO: Seguro te matan, seguro te pegan, seguro te roban, seguro te violan, seguro te estafan]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, imagínate que hace 14 días empecé una dieta, ¿quieres saber cuánto perdí? - Umm, pues, supongo que 14 días..]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie es tan feo como en la cédula, tan bonito como en el FB, tan simpático como en el Twitter, ni tan bueno como en el Currículum.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: Miren las mujeres mas sexy del mundo y solo mira a que se dedican haha Dios, te gustaría una así ? o estar así http://t ...]]></document>
		<document><![CDATA[-Mami, jugamos al Titanic? -Ay papi, cómo se juega eso? -Que tu eres el barco y yo te lo undo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[- Ley del vago N° 373.474.385.885.339 eres tan vago que ni leíste el numero completo.]]></document>
		<document><![CDATA[En la tienda: —Señor ¿Tiene bolas de algodón? —Mire, si tuviera bolas de algodón ¡Mis hijos serían peluches!]]></document>
		<document><![CDATA[—Maestra aquí está mi tarea. —¿Qué es esto? ¡Le falta presentación! —Lo siento maestra… CON USTEDES,¡LAA TAAAREEAAAAA! JAJAJAJAJA—Reprobado.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hola, Aeropuerto? ¿Puede decirme cuánto dura el vuelo de Madrid a Miami? - Sí, un minuto... -¡Ay!, muchas gracias...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alcohólico yo? ¡Para nada! Cada año solo bebo en 2 ocasiones: cuando es mi cumpleaños y cuando no lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu apellido fuera Melculo ¿Cómo te gustaría que te llamaran? ¿Abraham, Rosa, o Deborah?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Señor usted es bizco? - No, lo que pasa es que tengo un ojo tan bonito, que el otro se le queda mirando.]]></document>
		<document><![CDATA[Niñas de 8 años publicando en sus estados "El amor me ha hecho sufrir" Me pregunto - ¿Quien las a decepcionado? ¿Barney o Los Teletubies?]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Queres chocolate? - No gracias, no me gusta. - Oh misericordioso Dios perdónala, no sabe lo que dice esta pequeña criatura.]]></document>
		<document><![CDATA[A viejito de 90 años se le para y grita: -VIEJA, mira! -¿Me desnudo? -No, trae la cámara, esto va pal Facebook!]]></document>
		<document><![CDATA[-Mami, si Dios nos da de comer, la cigüeña trae los niños, y el vecino se acuesta contigo, qué coño hace papá!]]></document>
		<document><![CDATA[El que invento el primer reloj... ¿Cómo lo puso en hora?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Policía! Dos chicas se están peleando por mí. -¿Y cuál es el problema? -Es que va ganando la gorda.]]></document>
		<document><![CDATA["Eras mas fea que.... Bueno, tu eras el ejemplo"]]></document>
		<document><![CDATA[- Niño ¿por qué llora? - Un ladrón me robó mi pan - ¿Estaba solo? - No, con mantequilla]]></document>
		<document><![CDATA[- Terminé con mi ex... Descubrí que lo único que teníamos en común eran 16 amigos en Facebook]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: Dios mio miren esto, te reto que entres aquí, es increíble un casinos virtual que opinas ? Mira esas mujeres Hah http:/ ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: todo sobre la vida de Michael Jordan miren lo que este hombre logro hacer en el mundo de la NBA http://t.co/TqRBFOuG - sp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LloraDeRisa: Miren lo que estas personas hacen con su cabello facial haha pueden creerlo ? te harías algo asi en tu cara? mira http: ...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi primera Foto antes de nacer: ~• ~•　 ~•　　~•　~•　~• 　~☺ ~• ~•　 ~• ~• ~•... El que va riéndose soy yo! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Podré ser emocionalmente inestable, pero te quiero. Bueno, ya no. Es que sí te quiero. Pero nunca te he querido. Te amo. Te odio.]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi amor, estamos solos... la casa sola.. ¿estás... pensando lo mismo que yo? -Sí, amor.... ¡Juguemos Play Station!]]></document>
		<document><![CDATA[-Dime algo bonito. -Tú. -¡Awww! ¿Y algo más bonito? -Nosotros. ♥ -¡Más bonito! -Ella. -¿¡QUEEE!? -¡No, nada, no te vayas!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amor, yo no estaba tan borracho... —¿No pendejo? Mataste a mi tortuga diciendo SOY MARIO BROS]]></document>
		<document><![CDATA[Un tipo va a ver al psicólogo y dice: Parece que no puedo hacer ningún amigo. Me puedes ayudar, maldito gordo!?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ser popular? Sólo tienes que llegar la escuela y gritar: "-¡Tengo chicles!"]]></document>
		<document><![CDATA[-El sexo la primera vez es como tener una muela floja! - ¿Cómo es eso? - Duele mucho, ¡¡¡pero no quieres que te la saquen!!]]></document>
		<document><![CDATA[En 1990 dracula se alimentaba de vírgenes, en el 2012 murió de hambre!]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Tú crees en el amor eterno? -Pues claro, yo he tenido doce o trece de esos.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Mirá disimuladamente! *Y tu amigo gira la cabeza como el exorcista*]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las imágenes mas graciosas del mundo pueden creer que gente hagan estas cosas haha miren http://t.co/DRhz6M23]]></document>
		<document><![CDATA[un niño en su velatorio, revive y pide agua luego de esto vuelve a morir increíble mírenlo aquí. http://t.co/NSvw8pmM]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cómo se dice Psiquiatra en japonés? - "Sakudo Tukoko"]]></document>
		<document><![CDATA[Un beso de Selena Gomez y Justin Bieber es furor en Youtube. Entiendo la polémica, jamás imaginamos que Selena era lesbiana.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mamá dice "El alcohol es tu enemigo" y Dios dice "Ama a Tus enemigos" …Dios es más sabio, mejor le hago caso a él.]]></document>
		<document><![CDATA[Querido nuevo usuario de twitter si vas a empezar a subir fotos como loco, mejor quedate en facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[Las gordas en lugar de lavar los platos con Axion deberían tomárselo, digo por el poder arranca grasa!]]></document>
		<document><![CDATA[-María compré condones de sabores apaga la luz y adivina que sabor es?-Mmm... Sardina con queso rallao. -Espera que me lo ponga coño.]]></document>
		<document><![CDATA[Un gesto de AMABILIDAD es cuando: Una vagina le dice a un pene: Pase adelante para q no este paradito ahi afuera solito!]]></document>
		<document><![CDATA[Sonrie hoy :] ...... Puede que mañana te falte un diente :!]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto yo: Ahora que Shakira lanzó su propio perfume ¿Olerá a loca, a loba o a pies descalzos?]]></document>
		<document><![CDATA[| ~.~ | -.- | ~.- | -.~ | &gt;.&lt; | o.O | o_o | ...Despertar un muy largo proceso]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Y Thomas? —No, yo no tomo. —No, ¿que si Thomas vino? —No me gusta el vino. —¡No! ¡¿Que si llegó Thomas?! —No, no tomaré ni aunque llegues.]]></document>
	</documents>
</author>