<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[vienen a los ojos y se van, acompañados de una música verde, que los vive de júbilo. La gente es más accessible ahora, que hace dos meses,]]></document>
		<document><![CDATA[mientras las chimeneas se transforman en estaciones para el viaje de los pájaros. Los árboles de la avenida Unter den Linden,]]></document>
		<document><![CDATA[gris ya de tanto sufrir su nostalgia de mar. Poco a poco se apaga el vuelo del humo en los tejados,]]></document>
		<document><![CDATA[Y los enamorados, ajenos a su futura vejez, se reclinan sobre el barandal de los puentes, a ver pasar el agua,]]></document>
		<document><![CDATA[a recibir a piel abierta la caricia del astro lejano. Los ancianos saben y les duele que se hayan vuelto un año más viejos esta primavera.]]></document>
		<document><![CDATA[delicados todavía como una recién nacida espiga de luz. Las muchachas suelen sentarse en los parques,]]></document>
		<document><![CDATA[los jardineros vienen con sus flores a sembrar la alegrías en los jardines. Los niños corren tras los rayos del sol,]]></document>
		<document><![CDATA[cuándo la primavera se acerca de puntillas a la espalda de la ciudad,]]></document>
		<document><![CDATA[Se hace amable y dulce la patria si se comienza a recordarla y a la verdad de estar solo se agrega también la de estar lejos.]]></document>
		<document><![CDATA[que con vosotros ríe y juega también mi corazón del sur, en este oriente del Berlín que tanto amo y amo. Todos los años en Berlín,]]></document>
		<document><![CDATA[Y una sola seguridad: vuestra victoria, la gran victoria de todos y de siempre. Ahora reíd, jugad ahí bajo, en la calle, niños berlineses,]]></document>
		<document><![CDATA[dificiles para el amor y graves para vivir. Entonces, sólo habia una vaga esperanza: vuestra niñez.]]></document>
		<document><![CDATA[vuestra bodad de hombres. De corazón lo hicieron, con su arduo trabajo cotidiano, en tiempos duros, ásperos,]]></document>
		<document><![CDATA[metros, edificios, libros, aventuras no olvidéis a vuestros antecesores. Ellos hicieron possible vuestra risa de niños,]]></document>
		<document><![CDATA[Navegad en alta calle. Descubrid ahí, palmo a palmo, vuestra vocación de grandeza. Pero cuando seáis grandes, hombres llenos de avenidas,]]></document>
		<document><![CDATA[corrientes y bellas como el amanecer en cualquier sitio de la tierra. Mientras tanto jugad. Soltad al viento vuestras risas.]]></document>
		<document><![CDATA[pequeños berlineses haréis larguísimas listas de vuestras nuevas victorias,]]></document>
		<document><![CDATA[Ellas siempre terminan con el olvido como el amor. Un día, pienso,]]></document>
		<document><![CDATA[como el cabello que guarda muchísimos inviernos en su blanco atardecer. Me alegran mucho sus pequeñas disputas.]]></document>
		<document><![CDATA[como el alma olorosa de un eucalipto meridional. Oigo sus risas. Sus cantos, suaves y dulces,]]></document>
		<document><![CDATA[oigo como en la calle del Berlin Oriental en donde vivo los niños juegan y se alegran de ser niños, puros y extensos,]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí es la tierra Este de Alemania: los territorios de la nueva alegría. Desde el cuarto donde bebo un orquestado coñac,]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí es la tierra de Alemania, la patria de las grandes sinfonías en homenaje y elogio de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[con un clavel de amor y una sorinsa. Aqui es el suelo de la antigua tragedia y es el suelo de la nueva leyenda y los nuevos milagros,]]></document>
		<document><![CDATA[la antigua patria del llanto y de la guerra. Pero aquí, al Este para orgullo del Este. se impulsa al hombre que volará a los astros,]]></document>
		<document><![CDATA[Localizada está en el Este, para honor de la estrella.]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero milagro de Alemania está en la sociedad, que ha creado el pueblo para buscar la luz, después de haber errado en la tiniebla.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo salvaje de tu cuerpo indomable. Ni por la rosa de fuego,]]></document>
		<document><![CDATA[Ni por lo fluvial de tus ojos, cuando ven que voy y vengo, buscando, como un ciego, el color que se me ha perdido en la memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[y a la gente sencilla de mi pueblo. Dulce eres, como la tierra. como ella frutal y hermosa. Pero a tí te quiero. No por bella que eres.]]></document>
		<document><![CDATA[Si me preguntaras qué es lo que más quiero sobre la anchura de la tierra, yo te contestaría: a tí, amor mío,]]></document>
		<document><![CDATA[hacia donde quieran volar las alondras fluviales de tu dulce cabello. Pero antes, quédate en el fondo de mis ojos, en la pupila del alma!]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate conmigo esta tarde para siempre, amor mío. Luego podrás marcharte. Hacia donde te empujen las olas de la vida;]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se pudre la espera debajo del tiempo, del tiempo que se ríe de mí, gran amador, desprovisto de amada en búsqueda siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[De veras, nunca estoy solo. Tan solo estoy triste cuando tus ojos huyen del sitio en que debimos encontrarnos por la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[entonces los poetas firmarán su canto con rosales.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando no intervengan en Corea para rodear de sombras la sonrisa y no quieran detener la roja estrella que llevan los quetzales en el pecho,]]></document>
		<document><![CDATA[Las palomas volando entre la espuma serán lágrimas de amor que no temblaron en mis párpados. Mañana,]]></document>
		<document><![CDATA[El rostro de un niño alimentando escribirá lo que detuvo un grito de combate en mis arterias.]]></document>
		<document><![CDATA[Y con su rostro de sonrisa la más humilde campesina escribirá la poesía de amor que no salió de mi garganta.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana me amarán los ríos por haber pegado propaganda en la noche de la patria: ellos se encargarán de recordar mi nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[la novia tendrá a su más bella campana hecha de mar y arena de lluvia y panorama.]]></document>
		<document><![CDATA[la amargura y la miseria rondan mis bolsillos abiertos en la noche a las estrellas. Mañana, para mi júbilo repicando en las paredes,]]></document>
		<document><![CDATA[Puede ser que vengan con las cuencas vacías a llenarse de mar y paisaje. Hoy,]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro. Mañana, otros poetas buscarán el amor y las palabras dormidas en la lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[eternizados estarán ahora debajo de la tierra soportando con sus hombros inmensos todo el futuro del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los llevaron lejos de la ciudad y dejaron sus sienes floreciendo orgullosos maizales,]]></document>
		<document><![CDATA[amar al pobre sobre todas las cosas y pelear por su futuro con los dientes".]]></document>
		<document><![CDATA[besar la frente de los hijos, morir por la vida de una rosa, pelear con la hoz por el pueblo, levantar el martillo por la vida,]]></document>
		<document><![CDATA[“¡Han matado! ¡Han matado hombres que solían amar la salida del sol, besar la semilla de la brisa, acunar la caída del crepúsculo,]]></document>
		<document><![CDATA[“Fuera de la ciudad capital esbirros del gobierno han matado prisioneros políticos y apolíticos: albañiles de una primavera que comienza".]]></document>
		<document><![CDATA[¡Han matado muchos obreros esta mañana! lo dice el pueblo llorando por boca de sus paredes—.]]></document>
		<document><![CDATA[No volvieron más hacia las cárceles porque hundieron sus raíces biológicas en el mismísimo corazón del pueblo. “¡Han matado!]]></document>
		<document><![CDATA[se quedaba con los enamorados, su lecho y su sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Salieron de la ciudad a las doce de la noche. Atrás, las luces decían adiós con sus pupilas espigadas. Atrás, la ciudad, sin alas,]]></document>
		<document><![CDATA[con el mismo color de río sin afluentes pero con diferente emoción y pensamiento sobre el puño oloroso de los jardines.]]></document>
		<document><![CDATA[En ella reside el milagro más grande de su historia: de su infinita narración de lágrimas y espanto. Aquí es el suelo de Alemania,]]></document>
		<document><![CDATA[En cada milímetro de su llanura infinita está tu nombre escrito: libertad. En las manos torturadas. En los ojos,]]></document>
		<document><![CDATA[que ya ni de pie cabemos en la muerte. En mi país, la libertad no es sólo un delicado viento del alma, sino también un coraje de piel.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Falsos cristianos, la tumba de cualquier dios está en vosotros! Tenemos por ti tantos golpes acumulados en la piel,]]></document>
		<document><![CDATA[si hubiera cristianos en mi pequeño país, donde suceden cosas tan horrendas, creerían en la muerte cierta de su dios, sin duda alguna.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás pasarán por el ojo de la aguja los camellos, pero los ricos han comprado ya, sin negarlo, el reino de sus cielos. En verdad, pienso,]]></document>
		<document><![CDATA[Pero el hambriento principal de mi ciudad se quedará si la bomba le sorprende en su trabajo. Algo es cierto de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sólo digo: ellos tienen todavía la mitad del mundo para viajar y emputecerse.]]></document>
		<document><![CDATA[Señala terco la firma del santo papa y agrega reciamente: “¡Me costó quinientas tuisas!".]]></document>
		<document><![CDATA[después de un devoto: ¡Salud!, su boleto para entrar al cielo si le toca morir en sobresalto.]]></document>
		<document><![CDATA[Responded vosotros la pregunta. El comerciante de la ciudad principal que a las ocho llega a misa y a las once busca el bar, exhibe,]]></document>
		<document><![CDATA[Pensad otro momento: ¿De dónde sale tanta riqueza? ¿La han hecho ellos, quizá, con el sudor de su frente y los callos de sus manos?]]></document>
		<document><![CDATA[Pero los accionistas principales de los bancos que perpetran negocios y cosechan apolausos andan tranquilamente por las calles.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensad un momento lo que cuesta saciarse el hambre: ¡Veinte años encerrado en 4 x 4 metros!]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre, por ejemplo, es empujado por lo gigante de su hambre y roba, porque tiene que robar.Se le condena luego a veinte años de cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[Suceden cosas tan extrañas en mi pequieño país, que si de verdad hubiera cristianos creerían, sin duda, en la muerte auténtica de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Y una vez alcanzada, su acción debe repetirse durante toda la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y bebían la silenciosa integridad de sus jilgueros con el mismo rostro de raíces castigadas, con la misma estatura corta de la brisa,]]></document>
		<document><![CDATA[subiendo otra vez las gotas del martirio hasta el aliento. . Custodiándolos, los verdugos reían.]]></document>
		<document><![CDATA[salían al encuentro de la muerte con una canción universal en la garganta poblada de milpales soberbios. ¡Otra vez la muerte amenazando,]]></document>
		<document><![CDATA[De pie marchaban, silvestres y humanos. Amarrados, como el cabello de las mujeres populares,]]></document>
		<document><![CDATA[pero de cada rostro nacían pájaros que buscaban el regazo de la aurora llenándola de un no sé qué]]></document>
		<document><![CDATA[los sueños los vieron pasar hacia la muerte con la ternura flotando alegre sobre sus sienes de floresta,]]></document>
		<document><![CDATA[ni el andamio biológico del puño se trepó de sombra. Las calles, las casas,]]></document>
		<document><![CDATA[ni volvió más la brisa a disolver su frente contra los carceleros ni el luto dobló más su cintura en las pupilas claras del sol;]]></document>
		<document><![CDATA[Los llevaron lejos de la ciudad y no volvieron a llorar sus ojos sobre las grises calles de mi país;]]></document>
		<document><![CDATA[vigila y sueña cuando nosotros entramos a la noche o Ilegamos al día, suavemente enamorados de su nombre tan bello: libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[que un pueblo libre, gallardo pie, sobre un sistema que concluye. La libertad, entonces,]]></document>
		<document><![CDATA[tú serás la primera que cante en la garganta de mis compatriotas, libertad. Porque nada hay más bello sobre la anchura de la tierra,]]></document>
		<document><![CDATA[Tú siempre serás la victoriosa, libertad. Y cuando nosotros disparemos el último cartucho,]]></document>
		<document><![CDATA[que ya no podemos morir, porque la libertad no tiene muerte. Nos pueden seguir golpeando, que conste, si pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[cantando en esperanza y coraje. Hemos sufrido en tantas partes los golpes del verdugo y escrito en tan poca piel tantas veces su nombre,]]></document>
		<document><![CDATA[En la espalda y los pies que sufren tanto. En los testículos, orgullecidos de sí. Ahí tu nombre, tu suave y tierno nombre,]]></document>
		<document><![CDATA[por liberarla de la más honda tiniebla. Así la libertad es el logro estupendo de los que nunca han sido libres de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[porque durante mucho tiempo se la busca para matarle a golpes su suave y claro corazón de multitudes. Pero ante todo,]]></document>
		<document><![CDATA[También a la libertad hay que acostumbrarse para amarla, y se la debe cuidar cada segundo,]]></document>
		<document><![CDATA[En nosotros está la libertad, como, en la noche la aurora, y de nuestra atronadora voluntad está marcada ya la digital de su rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, tendremos que defender todos los días nuestra libertad, haciendo roncos sacrificios de ternura y bondad.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu patria es ya un suceso de simples madrugadas, que canta en alba para ti y los tuyos. Pero algún día nosotros también seremos libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni has perdido jamás tu libertad. Y tu risa, es la más alegre de todas la risas que conozco.]]></document>
		<document><![CDATA[rodeada por el frío y la miserable indiferencia de sus hijos. Ni tú conoces, además, la torpe dictadura que sufrimos en mi país.]]></document>
		<document><![CDATA[No les conmueve saber que la patria como una triste y dulce golondrina, agoniza lentamente,]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres de aquí no han sido libres jamás. A muchos ya ni les importa si la cadena es gruesa y más gruesa cada día.]]></document>
		<document><![CDATA[Se lleva sencillamente, como la tarde, en el fondo del corazón. Pero yo que vivo y sufro mi país como ninguno, no estoy de acuerdo contigo.]]></document>
	</documents>
</author>