<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En la funeraria... ¿Qué quiere que le hagamos a su suegra? ¿Incinerarla o enterrarla? ¡Las dos cosas! ¡No corramos riesgos!]]></document>
		<document><![CDATA[La novia de jaimito le dice: amor Tengo un retraso y le dice jaimito: siempre lo he sabido tontita y te amo asi mongolica y todo]]></document>
		<document><![CDATA[- Mamá, mamá... en la escuela me dicen que estoy loco. - ¿Quién hijo, quién? - Las ardillas mamá, esas malditas ardillas!]]></document>
		<document><![CDATA[Un gay entra a una tienda y dice: Me vende un chorizo... Si, ¿Se lo parto en rodajas?... ¿Qué crees, que mi culo es una alcancia o qué?]]></document>
		<document><![CDATA[— ¡Te juro que no estaba borracho! — ¿Ah no? Estabas golpeando una piña diciendo “ ¡¡BOB ESPONJA SAL DE AHI!! ”]]></document>
		<document><![CDATA[Odio cuando estoy a punto de abrazar a alguien muy sexy, y mi cara pega en el espejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que escribe "holap, sip, amip, nop" ¿Tienen hipo o qué carajos les pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía estoy esperando el día para usar 7x² + 3 [(x + 2y² = a -z)] + 2x² + (-2z = 2,4) + 10y - 5z² = 5 en la vida real.]]></document>
		<document><![CDATA[—Gringos: Twitter. ... —Latinos: Tuirer. ... —Ingleses: Tuitah. ... —Padres: Tuister, la pagina esa del pajarito.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también deje a mi amigo hablando solo cuando el profesor nos miraba.]]></document>
		<document><![CDATA[Besar a una mujer en la frente es cariño, en el cachete es respeto, en los labios es amor, enfrente de su novio son huevos.]]></document>
		<document><![CDATA[Planeando el asesinato de mi almohada, ya sabe demasiado!]]></document>
		<document><![CDATA[Dios miren esta mujer catalogada como una de las mas bellas del mundo y solo miren que come para estar así O.o http://t.co/GLMnsh53 - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes ven una cajetilla de cigarros, yo veo 20 oportunidades de conocer al amor de mi vida pidiendo encendedor.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incomodo en el que tu estomago comienza a hacer ruidos raros es un momento de total silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[-Tengo algo que decirte, pero me da pena -Yo también -Digámoslo en ¡1, 2, 3! -¡Te amo! -¡Tienes un moco!.]]></document>
		<document><![CDATA[—911, ¿Cuál es su emergencia? —¡Mi vecino le puso clave a su Wi-Fi!]]></document>
		<document><![CDATA[-Ayer me prestaron esa película donde sale un mamut, un perezoso y un tigre - ¿Era de Hielo? -No, era de plástico.]]></document>
		<document><![CDATA[-Te voy a robar el corazón, —Awwww ¡Qué lindo! —No, en serio, soy traficante de órganos.]]></document>
		<document><![CDATA[Le pregunte a un brasileño que si le gustaba hacer el amor a oscuras y me respondio - Si, a os curas, a os sacerdotes y a os papas.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren este examen para saber todo sobre tu vida amorosa en el futuro, este test te ayudara mucho como ami! entren&gt; http://t.co/p0OJAhiN - sp]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un mundo donde hay cada vez más smartphones y menos smart people!]]></document>
		<document><![CDATA[-1º Acto: Yo haciendo tareas 2º Acto: Yo estudiando 3º Acto: Yo recogiendo mi cuarto ...¿Cómo se llama la obra? "No tengo Internet" ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Estás celosa? -No. -¿Estás celosa? -No. -¿Estás celosa? -TE DIJE QUE NO. -¿Me das un beso? -Pedile a ESA que le dió like a tu estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Tres amigos iban a jugar Golf, uno dijo "Yo pongo el palo", El otro "Yo las bolas" Y el ultimo contesto..."Yo ya no quiero jugar"]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi amor, ¿Como me queda este vestido blanco? - ¡un oso polar! Todos corran por sus vidas]]></document>
		<document><![CDATA[Papa -¿Que es el eco? -Lo único que tiene el suficiente valor de contestarle a tú madre.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Quien te gusta? —¿Te doy una pista? —¡SI! ¡SI!¡SI! —Bueno empieza por TU y termina en NO.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las fotos que subió Kim Kardashiam y las borro al instante, creen que suba fotos así ? Nunca vistas http://t.co/AB9TpW6U - sp]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Por qué incendió ese restaurante? -Señor Juez, todo comenzó cuando pedí Coca Cola y me trajeron Pepsi. -Lo declaro inocente, ¡Siguiente!]]></document>
		<document><![CDATA[–Wey, me asaltaron. –¡No mames! ¿Quién? –Se llama Luis. Me dio su tarjeta. Llámalo, asalta muy bien. Te lo recomiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[De novios: "—Cuelga tú. —No, cuelga tú primero." De casados: "—¡Baja el cuchillo! —¡No! Baja el cuchillo tú primero".]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy saldré a la calle, espero no enamorar a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[-La edad no importa. -Bueno, me gusta tu abuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Le escribí "Hola" y se puso en "ocupado", creo que está planeando la boda.]]></document>
		<document><![CDATA[El optimista ve el vaso medio lleno. El pesimista lo ve medio vacío. Yo sólo veo más espacio para echar whisky.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Estás celosa? -No. -¿Estás celosa? -No. -¿Estás celosa? -TE DIJE QUE NO. -¿Me das un beso? -Pedile a ESA que le dió like a tu estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren donde estas personas se hacen tatuajesO.o no puedo creer que existan gente que no quieren sus cuerpos vean http://t.co/neB9zbOC - sp]]></document>
		<document><![CDATA[-Eres como el sol. -Awwww ¿Por qué lo dices? -Porque me molestas los ojos, Fea!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mira disimuladamente! Y tu amigo gira la cabeza como el exorcista.]]></document>
		<document><![CDATA[-Disculpe, ¿la calle 8? -Ah, es la que viene -Entonces aquí la espero, ¡Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien quiere hablar contigo de verdad, te responde hasta los ''jajaja'']]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sea un súper héroe quiero tener el poder de transformar los lunes en viernes]]></document>
		<document><![CDATA[Ver el examen y pensar en qué semáforos vas a limpiar parabrisas.]]></document>
		<document><![CDATA[Querida araña, eres pequeña.Yo soy grande.Te tuve miedo por años, pero ahora esta bien. Ahora no te.... ¡¡MALDITA MIERDA SE MOVIO!! MAMAAAA!]]></document>
		<document><![CDATA[-El alcohol rejuvenece porque cuando bebo amanezco como un BEBE! -Y cómo es eso? -Vomitado, miao, cagao y gateando!]]></document>
		<document><![CDATA[Miren las fotos Hot que subió Beyonce a twitter y las borro al instante, creen que suba fotos así ? Nunca vistas http://t.co/j0BsmSoA - sp]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor nunca me has comprado flores.. -Ehh, ni sabia que vendias JAJAJA.]]></document>
		<document><![CDATA[-Crees en los extraterrestres? -No -Yo tampoco, son muy mentirosos.]]></document>
		<document><![CDATA[TÍPICO: Sales dos días seguidos y para tu madre "ya vives en la calle".]]></document>
		<document><![CDATA[Odio que la canción se equivoque cuando estoy cantando!!]]></document>
		<document><![CDATA[—¡NO ESTABA BORRACHO! —Te pusiste una camisa verde y una azul y empezaste a dar vueltas mientras decías: Estoy iniciando sesión¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[Un albañil le dice a una chica: - ¡Te voy a chupar lo que más te guste chiquita! - Pues chupale la Verga a mi novio wey]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por que tiene que dejar tareas? - ¿Acasó no les alcanza el dia para dar todas sus mierdas?]]></document>
		<document><![CDATA[TODOS sigan a @MoviesSync si quieren tener las mejores recomendaciones para peliculas! 100% garantizada --&gt; #Follow @MoviesSync]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá en la escuela me dicen mafioso! -Y por que hijito? - Callate perra y dame el dinero!]]></document>
		<document><![CDATA[Hey! Mamá vendi mi BlackBerry para comprar cocaina! -Que bueno hijo que ya dejaste ese vicio!]]></document>
		<document><![CDATA[Hey todos sigan a @fernandollano95 tiene muy buenos tweets recomiendo seguirlo! #FOLLOW @fernandollano95]]></document>
		<document><![CDATA[Mi habitacion no es un desorden es una pista de obstaculos para mantenerme en forma]]></document>
		<document><![CDATA[Si estas aburrido de las mismas peliculas te RECOMIENDO seguir @MoviesSync Twittea las mejores peliculas! #FOLLOW ahora a @MoviesSync]]></document>
		<document><![CDATA[☎ *Ring! Ring!* ☎ —¿Si, buenas? ... —Hola guapa, ¿tienes novio? ... —No... ¿quién eres? ... —Soy tu novio desgraciada.]]></document>
		<document><![CDATA[Tipico: Skrillex un dia tranquilo haciendo un jugo en la licuadora y derrepente ya estaba haciendo un dubstep]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Trabajas? —Obvio, Soy Ingeniero en mercadotecnia especializado en distribución de productos de belleza. —¿Vendes AVON? —Si.]]></document>
		<document><![CDATA[Si una mujer te dice "En 5 minutos estoy lista" respira profundo, y ponte a leer un libro.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MoviesSync: Siganos para las mejores recomendaciones de pelicula! Garantizamos buenas peliculas]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres tener las mejores recomendaciones de peliculas debes seguir a @MoviesSync AHORA! Esta cuenta lo esta cambiando todo @MoviesSync]]></document>
		<document><![CDATA[Existen 5 niveles de temor: —El miedo. —El pánico. —-El celular que se cae. —12 llamadas perdidas de tu mamá. —Y el "tenemos que hablar".]]></document>
		<document><![CDATA[RT Si tu mamá también te ha amenazado con quitar el Internet.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Profesora cuánto va durar la clase? —¿Para qué quieres saber? —Para calcular el tiempo que voy a dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Tenes un error ortográfico en un tweet y de repente TODOS se vuelven profesores.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Ya llegaste? -No, te vine a avisar que me falta una cuadra :)]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Mamá puedo salir? -¿A dónde? ¿Cuándo? ¿A qué hora? ¿Por qué? ¿Con quién? ¿Para qué? ¿Qué vas a hacer? ¿Te estas drogando verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[Tenia desde el lunes esperando el viernes.]]></document>
		<document><![CDATA[Estar viajando en taxi y pensar tácticas de escape por si el taxista te quiere secuestrar.]]></document>
		<document><![CDATA[BlackBerry's que dicen: "Batería demasiado baja para utilizar la radio". Que alguien me explique que puta radio. Si tiene todo menos radio.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida era tan facil cuando todo lo que me preocupaba era no salirme de la raya al colorear!]]></document>
		<document><![CDATA[El Karma es cuando en Mario Bros te mueres con el mismo caparazón que lanzaste.]]></document>
		<document><![CDATA[Según la Química, el Alcohol es una Solución.]]></document>
		<document><![CDATA[Hey! Todos deberian seguir a @bryansaanchez tiene los mejores tweets! Siganlo ahora es una excelente cuenta @bryansaanchez !]]></document>
		<document><![CDATA[—¡Heyy! ¿Cómo sigues? —Fácil, pongo "Follow" —No, Me refiero a tu estado —¿A mi estado de Facebook? —NO, ¡Me refiero a tu vida! —O.o cual ?]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, ¿le puedo ayudar en algo? -Noooo, solo espere una fila por 15 minutos para decirte hola, PENDEJO]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero no compra la felicidad, pero me paga el internet, y eso es casi lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tipico: Abres la ventana para que salga un mosquito... Se meten 6 moscas, 3 cucarachas, 2 ratones y 1 testigo de Jehova.]]></document>
		<document><![CDATA[Si amas a alguien, violalo, si se deja es tuyo, si te denuncia, nunca lo fue.]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá mamá ¿La abuela es mecanica? - Pues no mi hijo- ¿Y por que esta debajo de un Autobus?]]></document>
		<document><![CDATA[— ¡Rubia, tienes una neurona! — ¡Quítamela, quítamela, quítamela!]]></document>
		<document><![CDATA[Según la Química, el Alcohol es una Solución.]]></document>
		<document><![CDATA[Las comas son importantes....No es lo mismo decir: "Yo solo te quiero dar amor"... a decir: "Yo solo te quiero dar, amor".]]></document>
		<document><![CDATA[-Papá, soy gay -Lo sé hijo, pero trata de sacar al hombre que llevas adentro -Roberto amor, sal que ya nos descubrieron!]]></document>
		<document><![CDATA[-Cruzaria cielo, mar y tierra. Caminaria descalzo entree espinas con tal de verte -Ay que lindo mi amor. ¿Vienes hoy? -No, esta lloviendo !!]]></document>
		<document><![CDATA[- Te puedo agarrar una teta? - QUEEEE? - Que si te gusta David Guetta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MoviesSync: Siguenos y tendras las mejores recomendaciones de peliculas! No te arrepentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[TODOS! sigan a @MoviesSync es la nueva cuenta de recomendaciones de peliculas, esta cuenta lo esta cambiando todo #Follow @MoviesSync]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cómo te llamas? -Vanessah,con "v" y "h". -¿Con VIH?¡Alejate de mí, sidosa! !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Su nombre? — Adán —¿Su esposa? —Eva —¡Increíble! ¿Por casualidad la serpiente esta por ahí? —Claro que si... ¡SUEGRA!]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Como se dice eyaculador precoz en japonés?: ¡YA TA! -¿y mujer insatisfecha?: ¿¿¡¡COMO K YA TA!!??]]></document>
		<document><![CDATA[Si te encuentran dormido en la escuela o en el trabajo solo levanta la cabeza lentamente y dí "Y libranos del mal Amén!"]]></document>
		<document><![CDATA[Maestra ¿Como a que edad se muere un burro? -¿Por que pepito? ¿Ya te sientes mal?]]></document>
		<document><![CDATA[Atencion! TODOS sigan a @MoviesSync es la nueva cuenta de recomendaciones de peliculas Recomiendo seguirla! Ya! @MoviesSync]]></document>
		<document><![CDATA[En mi Curriculum voy a poner que duermo 16 horas diario, digo para que vean que soy una persona que lucha por sus sueños]]></document>
	</documents>
</author>