<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ciertos paisajes y atardeceres nos parecieran rememorar otros tiempos en otros planetas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wilderness: Editorial: Kudos for temporarily renewing #LWCF https://t.co/2G7Yk0IxVQ via @Missoulian https://t.co/RIxmIpcSl1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CosmossUp: Aurora Borealis from Northern Ireland last night! https://t.co/esTlp348Ab]]></document>
		<document><![CDATA[21 del 12 - conexión espiral con Isla del Sol, disco solar Demayón]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rafael_Vidac: La Vida no se tambalea para derribarte, sino para que busques tu centro.]]></document>
		<document><![CDATA[Debido al paro nacional d bibliotecas públicas se suspende el concierto navideño d 'Melodías de Noel' programado. Pronto + info #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierdan los villancicos navideños de 'Melodías de Noel', este sábado al mediodía en la Biblioteca Regional de #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @SaulLivingTrue oye también me quiero comer el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra genética y las razas estelares https://t.co/afXqX3udxp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AntofagastaMuni: ESTA NOCHE: @MyriamHN nos regalará sus exitos románticos en esta "Gran Fiesta del Norte" #Antofagasta https://t.co/sxi…]]></document>
		<document><![CDATA[#TalcaTvn pedazo de voz! Ana Gabriel!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cooperativa: [Audio] ¿Cómo suenan las recién descubiertas ondas gravitacionales? https://t.co/AoUaTfb2fp https://t.co/ZUgsVrLV2b]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¡Einstein tenía razón! Confirman la existencia de las #OndasGravitacionales . Toda la info: https://t.co/viA32xWTHX htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @heliosfera: Campo geomagnético 10-Feb-2016: un período perturbado y luego calma, con velocidad del viento solar algo elevada https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[It's about time we found out where the sacred ancient places are located.. maybe they hide plenty of treasures for us to discover]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CACOTHEKING: VENDIDO!!!!! 
Yunet vivora Rt si crees que es un vendido el CTM  #ElDestinoDeMoises https://t.co/eL6Bfix7WO]]></document>
		<document><![CDATA[Que genial Amram. Su confianza es inquiebrantable #ElDestinodeMoises]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carlasintiamonc: #ElDestinoDeMoises Jodió el 14 de febrero para Moisés y Nerfetari 😩😩😩😩😔😔😔😔😔😕😕😕😕!! #ElDestinoDeMoises #ElDestinoDeMoise…]]></document>
		<document><![CDATA[Eso pasa cuando la religion predomina sobre las relaciones de pareja #ElDestinodeMoises]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eduardoletelier: Yo no puedo ponerme en el lugar de la Pdta pq no puedo conseguirle a mí hijo un crédito x 6.500 millones https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[La revolucionaria teoría de Bruce Lipton: Científico afirma q pensamientos curan más q los remedios https://t.co/k7xKJe2Hcw]]></document>
		<document><![CDATA[Para quienes deseen renunciar a sus cotizaciones https://t.co/RqHY8lUHcI #Chile]]></document>
		<document><![CDATA[Esta produccion de Moises realmente es emocionante #EgipcioOHebreo]]></document>
		<document><![CDATA[es q no podi ser tan ocioso y hacer videos con las notas mas agudas d algunos cantantes y mas emcima ponerle cada nota]]></document>
		<document><![CDATA[Estan dando la historia de la luly en el mega ahora]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GillianA: Pls listen to my @BBCRadio4 appeal 4 @ChildreachInt https://t.co/47YE9lkcKL Together we can ensure Nepal's children are #Taug…]]></document>
		<document><![CDATA[amo los trios (musicales)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo positivo de estar conectado permanentemnte es q es posible estar enterado d noticias del momnto, x ej gracias a twitter #nomofobiaum]]></document>
		<document><![CDATA[Que emocion! #TheXFiles]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eliasulloa_: Scolly muy escéptica, bien. Cable a tierra como siempre. Quisiera creer.!!! #TheXFiles]]></document>
		<document><![CDATA[alguien sabe a q hora dan el primer capitulo de los nuevos X-Files aqui en #Chile?]]></document>
		<document><![CDATA[y pensar q quizas todo esto de las #marejadas y mega tormentas de nieve, puede q sea a causa d perturbaciones en nuestro sistema solar]]></document>
		<document><![CDATA[Evidencia sobre nuevo planeta en el sistema solar: Scientists Find Evidence for Ninth Planet in Solar System https://t.co/ZkgkueuMV1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tsoukalos: They even refer to it as "Planet X"... There's more coming. I've always said, we're living in VERY exciting times!
https://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tsoukalos: Breaking News - New Planet Found in Solar System!

Ten (!) times as big as #MotherEarth! Some… https://t.co/tQQLVNLrBu]]></document>
		<document><![CDATA[oooooh el loco malo, la habra matado? #YoSigoaMoises]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MoisesTVN: Un RT si estás impactad@ con lo que acaba de hacer Apuki. #YoSigoaMoises]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lalitayteti: #AdoptaUnSantiaguinoAhumado uso de mascarilla reflectante es obligatoria wajajaja https://t.co/KvETg0bTuz]]></document>
		<document><![CDATA[Qué clara metáfora: "Nos tragamos el humo de nuestra basura, la que queremos dejar de ver.." #SantaMarta #AdoptaUnSantiaguinoAhumado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @astrointerest: The Blood Moon Among the Stars | by Kyle Bottieri: https://t.co/N2laRDOO8O https://t.co/kj7Mjbqf6V]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te atrape vas a qdar igual q Horus cuando Seth le arraco el ojo." wajajaj! #YoSigoaMoises]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MoisesTVN: Haz RT y sube una selfie viendo Moisés con el hashtag #YoSigoaMoises. ¡Participarás por $200.000 diarios! https://t.co/Ge44h…]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSigoaMoises https://t.co/pN6WMoEXIk]]></document>
		<document><![CDATA[wajajaj la carita q puso faraona! #YosigoaMoises]]></document>
		<document><![CDATA[muy bieeeeen! ya qda menos de una semana para los nuevos episodios de los X-Files!! yahooo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedMiVoz: “Megaestructura alienígena gigante' se hace cada vez más inexplicable https://t.co/uBaJSgTopK https://t.co/WkeNPwRtHF]]></document>
		<document><![CDATA[@_ale_rubio_ aah ya ahora entiendo jaja aunq igual da cosa comerse algo q antes se ve moviendose xd]]></document>
		<document><![CDATA[@_ale_rubio_ y no se pueden matar antes? o es por una razon del sabor o algo asi?]]></document>
		<document><![CDATA[waaaa pero cmo se les ocurre cocinar una langosta viva, moviendose wak! ni jodiendo me cmo ese plato #MasterChefSorpresaFinal]]></document>
		<document><![CDATA[@maurus_gonz ah dale, me gusto esa palabra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pilalo: Yunet después que se echó la crema... #JocabedyAmram https://t.co/bNIzUWOW9m]]></document>
		<document><![CDATA[a mierrrrrrr "estoy hambrienta" xd #JocabedyAmram]]></document>
		<document><![CDATA[El Aaron pasa echando la foca y luego se pone a llorar #JocabedyAmram]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Profe_HistoriaC: Karoma: que pena que las mujeres no puedan tener más de un marido... Que avanzada.... #JocabedyAmram]]></document>
		<document><![CDATA[#JocabedyAmram qué significa Shalom? Hola?]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena onda es Karoma. #JocabedyAmram]]></document>
		<document><![CDATA[Empezo la serie de nuestros ancestrales origenes, Egipto. #JocabedyAmram]]></document>
		<document><![CDATA[Egipto ancestral reflejado en el desierto de Atacama.  #JocabedyAmram]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ancientorigins: Shui-mu Niang-niang: The Old Mother of the Waters Who Submerged an Ancient City
- https://t.co/761YYbDdBZ #china https:…]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarGodoyH excellent, and you man? :D]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarGodoyH hola]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GiorgioJackson: Importante q todos sepan la decisión q toman mañana en consejo de ministros sobre #riocuervo. #patagoniasinrepresas htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe si es verdad q hay alacranes en la playa Hornitos? son venenosos? #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[A syrian refugee boy holds up a banner after the Brussels attacks https://t.co/YsfFTa1FZI]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño refugiado sirio levantando un cartel por el atentado de hoy en Bruselas https://t.co/HMZjkUll9p]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bbcmundo: Estado Islámico se adjudica las explosiones en Bruselas https://t.co/8RvUcaUK42]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ABC: BREAKING: ISIS claims responsibility for #Brussels terror attacks. https://t.co/DHjEJdOnhh]]></document>
		<document><![CDATA[CNN Final Five Presidential Candidates Political News Breaking News CNN ... https://t.co/kGVSBcWcHq vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Mirando Júpiter junto a la Luna ahora desde Chile, Sudamérica.]]></document>
		<document><![CDATA[woow Júpiter abrazando a la Luna en estos momentos. Salgan a ver ;) #Antofagasta #Iquique #Arica #SanPedrodeAtacama]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BadAstronomer: If you have binoculars, you can see 3 of Jupiter’s moons easily tonight. With a telescope, you can see 4!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jael_Rockers: Leo Natalia Compagnon y automáticamente se me pierde la billetera,  el celular y los lentes de sol]]></document>
		<document><![CDATA[Los invito a visitar "Pachakuti, Crónicas del proceso evolutivo." La tierra invadida hoy regresa a sus orígenes. https://t.co/mE2mp0RN4K]]></document>
		<document><![CDATA[@TurkiAntof hola! oye te invito a visitar un canal nuevo, sobre la conciencia Andina de la Tierra. Saludos! https://t.co/mE2mp0RN4K]]></document>
		<document><![CDATA[pk censuran los comerciales de WOM? q onda? si estamos en el 2016..]]></document>
		<document><![CDATA[alguien me puede decir q hora es? y pk la hora del celular se cambio sola?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SR_2: No tendremos derecho a volver a pedir más cultura si permanecemos impasibles al cierre de la B. Viva #Antofagasta https://t.co/B0…]]></document>
		<document><![CDATA[Investigaciones sugieren q el cultivo d la atención plena (mindfulness) es una técnica eficaz para mejorar las funciones cognitivas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Los campos fronterizos del espacio. ¡Sin palabras!: 
https://t.co/I7KfYFGkHW https://t.co/fRUFTrjnR5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @heliosfera: Campo geomagnético 10-mar-2016: con algunos períodos perturbado, compatible con los parámetros del viento solar. https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[Los estados son el cuerpo del espíritu de una nación. Si la nación cambia su conciencia, el estado debe transformarse]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paulodelgadoi: Mañana conferencia de @EgipciaYunet en sede de la UDI. Dirá que es inocente.  La culpa es de Contesse #LaCaidaDeYunet #L…]]></document>
		<document><![CDATA[se fue a la mierd.. el orden cosmico xd #lacaidadeyunet]]></document>
		<document><![CDATA[@Space_Dude93 bkn yo igual, estudio pedagogía Inglés.. seremos colegas quizás xd]]></document>
		<document><![CDATA[@Space_Dude93 jaja demas, oye estudiai Inglés?]]></document>
		<document><![CDATA[@Space_Dude93 lo q sí, él tiene como los rulos como más largos.. obvio q igual se los arregló un poco]]></document>
		<document><![CDATA[@Space_Dude93 yaaaa jajaaj para mi eri su hermano latino xd teni bkn el pelo..yo igual lo quiero asi xd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chematierra: Foto del #EclipseTotalDeSol desde el Airlines Flight 870 en Alaska.
Vía @airlivenet &amp; @javhidalgo https://t.co/HFxPRTXKS5]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día a la Gran Mujer, la Tierra. Gracias por albergarnos y soportarnos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Space_Dude93 pero tu teni el pelo ondulado natural? tendrias q hacerte la permanente o algo asi]]></document>
		<document><![CDATA[@Space_Dude93 jaja sí, tienes los ojos bknes]]></document>
		<document><![CDATA[@Space_Dude93 jaja pense que eras tu xd haya como un parecido xd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SPACEdotcom: Total Solar Eclipse Wows Skywatchers Across Indonesia, Pacific Region https://t.co/alLP15gcPc]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día del Eclipse de Sol (09 - 03 - '9'), respirar cada vez más profundo para integrar los procesos cósmicos en uno, quien lo sienta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wilderness: "Nature is not what you think! ...She has a soul, she has freedom, she has love, and she can speak." -Fyodor Tyuchev https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @byronsanjuan: Y otra ves esta quedando la patá con un grande como lo es Supermercado #Jumbo #cencosud #TodosSonUnaMangaDeLadrones]]></document>
		<document><![CDATA[@donodioso claro, la verdad es q depende de cada uno. Cada quien toma sus medidas.]]></document>
		<document><![CDATA[A partir de ahora, calculadora en mano y sumar cada producto que ingrese a tu carro #Jumbo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @bbcmundo: La metáfora sobre violencia del régimen de Pinochet da a Chile su primer #Oscar https://t.co/h0pEfst5fM https://t.co/uVLxyoii…]]></document>
		<document><![CDATA[1:11]]></document>
	</documents>
</author>