<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Manuel_Barria jaja si te entiendo. Trabajo en algun area especifica?]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Barria totalmente.. a veces lo hacen x una cuestion d buscar objetos sexuales]]></document>
		<document><![CDATA[o mas bien se la trago al final xD https://t.co/vMNTTdQRDz]]></document>
		<document><![CDATA[Aun sigue esa emocion por nuestra victoria chilena en la Copa America. Fue una gran alegria q compartimos much@s al mismo tiempo :) #Chile]]></document>
		<document><![CDATA[RT @panchodv21: Hace 22 años vi esta imagen en una Barrabases, q ahora por fin es realidad! #ChileCampeonDeAmerica http://t.co/C3ufFaQcb1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gonzalovalero: Jean Boseajeaur en @adnradiochile dijo que el grupo se encomendó a los torturados y desaparecidos que hubo en el #Estadi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @adnradiochile: Beasejour: "En un lugar donde hubo tanta tristeza y muerte, hoy le dimos una alegría a #CHI" http://t.co/EdS6an0Nj8]]></document>
		<document><![CDATA[Atencion #Antofagasta revisen sus cuentas. Hoy ha habido clonacion masiva d tarjetas en los cajeros. (en especial los del Lider). Revisen]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Un estudio revela que las músicas del planeta presentan características universales: http://t.co/SXyoAu7Wm2]]></document>
		<document><![CDATA[Por que las Ruinas d Huanchaca estan iluminadas? #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[Como me gustaria q los dinosaurios volvieran a nacer algun dia..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Victor_Penaloza: #BajateElSueldoCareRaja ya van a llegar pidiendo votos. Y después hablan de vocación de servicio http://t.co/Z6JLm476Tl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Carrerista_: No puedo creer semejante comparación #TePasaste !!! #BajateElSueldoCareRaja  https://t.co/cuBi1rgtl4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WenaChile: Parlamentarios chilenos han aumentado sus sueldos en 245%: Los+ altos d ALatina http://t.co/d6LzTgviuC #BajateElSueldoCareRa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GiorgioJackson: Aquí votación d quienes quieren q haya debate sobre la dieta parlamentaria y quienes al parecer, no quieren debate. htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @trinidadvidal: Recomiendo pegar este link en el google calendar de Diciembre 2017 y así considerarlo a la hora de votar.  https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EquipoJackson: Acá la lista de los que votaron a favor, en contra y se abstuvieron por poner urgencia a bajar dieta parlamentaria http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gabrielboric: Y rechazaron proyecto de acuerdo para poder discutir propuesta de rebaja de sueldos. Otra oportunidad perdida. Mal. http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gabrielboric: Es impresionante como perdemos oportunidades para comenzar a recuperar confianzas. La derecha y parte de la NM siguen hun…]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se celebra el día mundial del Asteroide. Feliz día!

http://t.co/GUfCvLDf3o #Chile]]></document>
		<document><![CDATA[DECLARACIÓN PUBLICA sobre el Galpón d concentrado de Cobre #Antofagasta #EstePolvoTeMata https://t.co/ZHUOw1JoMD vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bitacora_Cosmos: Imagen de la conjunción entre Venus (planeta mas cercano a la Tierra) y Júpiter, planeta mas grande del sistema solar …]]></document>
		<document><![CDATA[A quien le resuene, enviar algun pnsamiento positivo por cada gol q haga #Chile. Aprovechar asi la conciencia unificada del pais hoy '11:11']]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Archiduque: Este gbno es un circo, sigue burlándose de nosotros, informan #CambioDeGabinete un sábado en la mañana cdo todos están e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HugoMartinezFM: Sigue la silla musical y las mismas caras de siempre #cambiodegabinete #bachelet @DerechaTuitera @GirealaDerecha @melni…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bitacora_Cosmos: Auroras boreales y un meteoro, imagen registrada en las Islas Loffoten, Noruega.
Foto: Thomas Crowley http://t.co/WR50…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Wilderness: Wow...@CanyonlandsNPS is nearly as stunning at night, Have a great weekend, everyone. http://t.co/IhWrKKkXci]]></document>
		<document><![CDATA[Construction of the International Flag of Planet Earth https://t.co/RcHaKyCWb6]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva propuesta para la bandera del planeta Tierra http://t.co/XAEiI4PtbC]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Manuel_Barria: Y es por esos papás que actualmente tenemos jornada escolar completa. La cual no es efectiva 100% en el nivel de aprendi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Manuel_Barria: Hay muchos papás que alegan sobre el #ParoDocente sólo porque no saben dónde dejar a sus hijos. Se les acabo la guarderi…]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Antofalombiaaa #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bitacora_Cosmos: Impresionante imagen de Plutón y su Luna Charon, captado por la nave New Horizons a solo 18 días para el encuentro htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Dsde mañana hasta el 30, conjuncion d Venus y Jupiter al oeste cada atardecer. #cosmos #planetas]]></document>
		<document><![CDATA[ya y luego de haber gritado con toda la potencia el gol de #Chile, mañana a gritar a la marcha nacional junto a los profesores #ParoDocente]]></document>
		<document><![CDATA[La amo / lo amo por lo que es y no por lo q quiero que sea]]></document>
		<document><![CDATA[Triunfo de la selección chilena en el Mundial de Hockey patín en Francia http://t.co/XLY1ukdcsK #Chile #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[Ven q no es necesario GRITAR para cantar bien xd #TheaVoiceChile]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoaquinWalker: Para los que no conocen proyecto de #CarreraDocente, aquí un resumen y simple análisis de @eligeeducar: http://t.co/0jgU…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BigEarthquakes: Preliminary: 6.0 earthquake, Near Coast of Central Chile. On 2015/06/20 02:10:07 UTC (4m ago, depth 10km). http://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[le puso mas color q tenia una voz escondida, una voz unica, bla, bla y termino sonando cmo la mayoria d las gritonas xd #TheVoiceChie]]></document>
		<document><![CDATA[He compartido contigo el prezi 'REGISTROS VOCALES. ' He compartido contigo el prezi 'REGISTROS VOCALES. ': https://t.co/CgWCQ3pUDm]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CortezBogs: #IquiquetambienesChile van 24 horas de Paros carreteras bloqueadas #iquique http://t.co/uzjylt7oZQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TurkiAntof: Flor de Esperanza #FuerzaNorte #Chile #EnLaMira @YoPromuevoChile @Artenorte @postalesdechile @EdgardoSolisN https://t.co/XS…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: ¿Qué pasaría si los continentes no se hubieran separado?: http://t.co/EAG1EoMdkq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elgeekpro: Ahora se vienen los Tweets porque lloró… #Vidal]]></document>
		<document><![CDATA[Me dio pena al ver a #Vidal]]></document>
		<document><![CDATA[Tercera semana de movilización. #Marchaprofesores adelante! #Chile Por una Educación Mejor #Vidal]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DastudilloH: Debería luchar por educarse, pero no, ahí esta perdiendo su tiempo defendiendo al saco weas. #marchaprofesores http://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rvfradiopopular: AHORA: Diversos "rostros" de TV (@tolerancia0) y similares, presentes en la #marchaprofesores contra carrera docente. …]]></document>
		<document><![CDATA[El asunto de #Vidal hoy tiene mucho q ver con lo que sucede en lo educativo en #Chile. Falta educarnos más para no idealizar a las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se fijan esto una vez más rompe un esquema en las mentes de #Chile, especialmente en un país q vibra cuando juega su selección #Vidal]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoRoldan entonces para que tienes twitter? para expresar tus pensamientos a la vida como un sabio? xd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @destefanomatias: Activando un nuevo mundo http://t.co/dtCdWS6QiL]]></document>
		<document><![CDATA[Mor-Sekh'Obti eyn khon, Mer-Sekh'Obti eyn khon]]></document>
		<document><![CDATA[@PortalSanPedro ¿a cuántas horas está San Pedro de Atacama del Volcán Licancabur en auto?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedAntofagasta: [VIDEO] La canción de Michael Jackson cantada en Quechua que se hizo viral http://t.co/e3nDBtoLlo http://t.co/Q0A10j3G1e]]></document>
		<document><![CDATA[por lo visto el mar en Chile sigue agitado en algunos lugares]]></document>
		<document><![CDATA[Egipto y sus pirámides es el portal de la galaxia en el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Barria pero no son comunes las tormentas por allá?]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Barria woow! muy fuertes?]]></document>
		<document><![CDATA[1:11]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Bitacora_Cosmos: La llamada 'Luna Azul' no es literal, es terminología para explicar cuando ocurren dos lunas llenas en el mismo mes. h…]]></document>
		<document><![CDATA[1:11 para iniciar este 1 de Agosto cargado de cambios planetarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@TurkiAntof 1:11 yo igual lo vi ;) Energía estelar :)]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantan como hablan los Colombianos en general. Me gusta su acento.  #Antofagasta]]></document>
		<document><![CDATA[@ZZulo34 gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna farmacia de turno a esta hora en #Antofagasta?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @chematierra: Nuevo flujo piroclástico del Mt #Sinabung desciende 4km al SE
Jul 31/6:58am
Vía @LeopoldAdam: @vulkanologi_mbg  http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[tiene el timbre agradable https://t.co/qhU9YMC6Lg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RedMiVoz: Fuertes marejadas afectarán este fin de semana costas antofagastinas http://t.co/P02IzuXREe http://t.co/nqfgIgcFD9]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, si lo dijiste xd ya pero no importa. Cada uno tiene su gusto :) https://t.co/s7rVf4mKrL]]></document>
		<document><![CDATA[Sí. Lo único q digo yo, es q ser afinado no es sinónimo de ser talentoso.  https://t.co/nBR7q5u3kT]]></document>
		<document><![CDATA[Hay varios q realmente les estå fallando la oreja en The Voice]]></document>
		<document><![CDATA[RT @javipeirano: Me siento super estafada #TheVoiceKO]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Archiduque Jajaj hmmm así cmo TALENTOSO no sé]]></document>
		<document><![CDATA[Mantén los ojos bien abiertos. Siempre algo nuevo sucederá.]]></document>
		<document><![CDATA[Descubriendo y transitando pasadizos misteriosos e invisibles. Sincronía de lo infinito. @Juank____]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BarbaraHubbard: When a belief system is gone, it's hard to believe it was ever part of our operating system.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BarbaraHubbard: Feel beloved by the Beloved. Experience the presence as who you are.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BarbaraHubbard: We happen to be the generation born when a new event in the history of this planet is occurring]]></document>
		<document><![CDATA[@ministeriosalud @SuperDeSalud Mi hijo necesita una maquina para respirar - ¡Firma la petición! https://t.co/7RYQduw9WF vía @Change]]></document>
		<document><![CDATA[El gran sabio o Dios, hace rato que se dividió en mil millones de partes. Ahora cada uno tiene una parte o cada uno es una parte]]></document>
		<document><![CDATA[No crea todo lo que aparece en las noticias. Mejor informarse por Internet, en donde la interacción es posible, el intercambio de ideas.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso Luuuuis!! #TheVoiceKO]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es día Fuera de Tiempo. Apagar la mente, respirar más profundo y reiniciarse.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PatagoniaTips: via @MAGALLANICO_68: Amanecer a orillas del estrecho de Magallanes #Puq #Patagonia http://t.co/hQLelQKZSo]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de pasar la APLANADORA de todos los partidos de la Nueva Mayoría y de la derecha sobre los profesores de #Chile #CarreraDocente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sol_guillot26: #CarreraDocente los que diseñaron la ley son los mismos que diseñaron los recorridos del transantiago sin haber andado j…]]></document>
		<document><![CDATA[@equiz_gon infórmate porfa, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nacioncl: ÚLTIMO MINUTO: Comisión de Educación rechazó la idea de legislar el proyecto de #CarreraDocente]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ivanauta: Que un profesor en 20 años recién puede ganar 1 millón de pesos entre otras cosas estoy de acuerdo el rechazo de la #CarreraD…]]></document>
		<document><![CDATA["Just breathe" - "Respira". Cortometraje q nos enseña a lidiar con nuestras emociones desde pequeños. Recomendable. https://t.co/0AZR9C4fbK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kokehtz: Sahara desert or Alicante, Spain? :-) http://t.co/5bTI2dHazK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Kathy_Olivares: Penca que ganara Sebastian y me da lo mismo si es rico el hueon, la mina canto mucho mejor! #TheVoiceBatallas]]></document>
		<document><![CDATA[@criscampos7 sii, estoy pensando seriamente q los jurados estan medios sordos]]></document>
		<document><![CDATA[Al cabro le falta muuucho, la niña en cambio tiene mas sonido, es mas segura y afinada #TheVoiceBatallas]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Archiduque yo opino q los 2 cantaban bien, solo q tenian registros distintos]]></document>
		<document><![CDATA[@xpuiiix jajaj esa cantaba re feoo xd]]></document>
		<document><![CDATA[El 8 de Agosto del 2015 (8/8/8) la Tierra elevará intensamente su frecuencia. Estaremos en mayor comunicación con nuestros amigos estelares]]></document>
	</documents>
</author>