<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[-Mi novia encontró unos pelos rubios en mi casa.
-No mames ¿Qué le dijiste?
-Le dije que le era infiel... QUÉ PENA DECIRLE QUE VENDO ELOTES.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé por qué dicen que en caso de incendio usen las escaleras, creo que es mejor usar agua.]]></document>
		<document><![CDATA[-Pero sólo me tomé una cerveza, flaquita… ¿Te puedo llamar flaquita? 
-No. 
-Ok, sólo me tomé una cerveza, oficial.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Y la novia mijo?
—El concepto de pareja es arcaico y reduccionista, pienso que la mujer debe tener libertad para pod...
—Nadie te pela.
—No.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Nombre?
—David.
—¿Tavid?
—No, David, con 'D' de Dinamarca.
—Bienvenido David, Conde de Dinamarca.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo era mejor, cuando mi única preocupación era pintar sin salirme de la raya.]]></document>
		<document><![CDATA[Amistad nivel: Golpear a tu amigo sin haberte hecho nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese pequeño baile con los pulgares que se hace cuando usted no sabe cómo responder a un texto de alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[—Mamá, aún no sé qué estudiar. — ¿Qué te gusta? —Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás los 3 tigres estaban tristes porque ellos comen carne, no trigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos que no entienden el significado de "Mira disimuladamente".]]></document>
		<document><![CDATA[Mi celular no sirve. ¿Por qué lo dices? Es que no me llegan sus mensajes. A lo mejor no te ha mandado mensajes. ¡QUÉ NO SIRVE, DIJE!]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor maquillaje de una mujer es su S O N R I S A.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta chingadera no sirve, se descompuso. 

– Yo, cada que me subo a una báscula.]]></document>
		<document><![CDATA[—Manuel, ¿cuánto tiempo sin verte?, ¿terminaste la ingeniería?
—Claro, hace 3 años.
—¡Qué gusto! Ponme un BigMac con Coca-Cola y papas grandes.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguirnos también en https://t.co/uWo4LRbIM1 Buscamos crear un humor inofensivo, respetuoso y de ámbito familiar para que las personas de todas las edades lo puedan disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Tiene libros para gente distraída?
—Señor, esto es un banco.
—Y esto es un asalto, ¡deme todo el dinero!
—Es un banco de esperma.
—Ay :(]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Doctor! No me encuentro bien.
-Tome.
-¿Y esto?
-Un mapa.
-¿Para?
-¡PARA QUE SE ENCUENTRE MEJOR! JAJAJÁ ¡siguiente! 
-Pero... 
-¡SIGUIENTE!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EstudiaGratis: Páginas para aprender francés y otros idiomas gratis por Internet: https://t.co/F3UMc5kSC0]]></document>
		<document><![CDATA[Limpiar tu mochila de clase y encontrar papeles, lápices, basura, bicicletas, aviones, barcos, edificios y otra forma de entrar a Narnia.]]></document>
		<document><![CDATA[-Papá cómprame un globo.
-No.
-Por favor.
-NO.
-¿Por qué nunca me compras globos?
-Porque yo quería que fueras doctor, no un pinche globero.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sales de un examen y escuchas a tus amigos discutiendo si la respuesta era 50 o 54 y tú pusiste "Miguel Hidalgo".]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Tienes Wi-Fi? 
—Sí.
—¿Cuál es la clave?
—Contratarlo y pagarlo todos los meses.]]></document>
		<document><![CDATA[Cantar mal, pero con sentimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[—Pinzas.
—Pinshash.
—Bisturí
—Bishturí.
—¡LARGATE DEL QUIROFANO XIMENA SARIÑANA!
—¡Uy! perdón, fue cashi shin querer JAJÁ.
—¡Fuera!
—Ay.]]></document>
		<document><![CDATA[La infancia es como estar borracho. Todo el mundo recuerda lo que hiciste, menos tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a seguir nuestra cuenta de https://t.co/uWo4LRbIM1 El humor es para personas inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, ¿me ayudas con mi tarea?

—Claro hijo

—¿De dónde sale la porcelana?

—De las porceovejas

—Gracias papi, creo que yo puedo sólo.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es demasiado corta como para desatar el nudo de la bolsa.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida: niñas de 13 años que sueñan con chicos de 17, que piensan en chicas de 24, que están con hombres de 30, que sueñan con las de 18...]]></document>
		<document><![CDATA[-Amor, hice dieta 2 meses seguidos. 
-¿Y cuánto perdiste? 
-60 días.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hola, ¿cómo estas? 
-Mal, ayer mataron a mis papás y mi casa se quemó. 
-Ah, qué mal. Oye, ¿me prestas tus apuntes de matemáticas?]]></document>
		<document><![CDATA[—Quiero un hombre que me ame, que me cuide, que me hable bonito.
—¿Para decirle MEJOR AMIGO JAJAJAJA?
— SÍ JAJAJAJA.

*Mujeres hablando*]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Alguna pregunta?
—Sí, el Profesor "X" mueve cosas con la mente, ¿por qué no utiliza su mente para mover sus piernas?
—De la clase.
—Ah, no.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tuiteo con menos de un 3% de batería, me siento como un músico del Titanic.]]></document>
		<document><![CDATA[Regla de matemáticas: Si parece fácil, lo estás haciendo mal.]]></document>
		<document><![CDATA[-Toma el vaso y tíralo al suelo.
-Listo
-¿Se rompió?
-Sí
-Pídele perdón
-Perdón.
-¿Volvió a estar como antes?
-Sí
-¿Eres mago?
-Sí
-No mames.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi iPhone lo cuido tanto que todavía lo tengo en su caja... en la tienda... en el centro comercial.]]></document>
		<document><![CDATA["Ya mañana limpio mi cuarto".

—Yo, todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[Móvil en silencio: 194 WhatsApp's, 49 llamadas perdidas.
Móvil con volumen a tope: nadie me llama en todo el día.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cuántos años tienes?
-15, ya casi 16.
-Ah, gracias por dejármelo claro, yo pensaba que tenías 15 y ya casi 47, idiota.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento incómodo cuando tienes que dar tu email que hiciste a los 11 años.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se llama el hermano más tonto de James Bond? We Bond.]]></document>
		<document><![CDATA[—Hijo, quiero hablar contigo sobre drogas.
—Sí papá, ¿qué quieres que te consiga?]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cómo está tu novio?
-Ya no es mi novio
-Menos mal, era un imbécil y te ponía el cuerno.
-Ahora es mi esposo.
-Ah, jaja, pero es un tipazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá y en la vida real existiera un botón "Eliminar sentimientos".]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuáles son tus intenciones con mi hija?
—Cogérmela, señor.
—¡¿CÓMO?!
—Prefiero no entrar en detalles, no sea pervertido.]]></document>
		<document><![CDATA[TÍPICO: Me baño, me peino, me cambio, me cambio, me cambio, me cambio, me cambio y me voy.]]></document>
		<document><![CDATA[-Cuando tengas 18 años te voy a llevar a un prostíbulo. 
-¡No quiero, papá!
-No mames Alejandra, ya tienes que aportar dinero a esta casa.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué nadie se entere de lo nuestro.
¿De qué hablas?
Exacto, así me gusta.
No, en serio, ¿Quién eres?
¡Excelente!]]></document>
		<document><![CDATA[Mis días pasan así: -Luuuunneeeeeeeeeeeeees -Maaaaaaaaaarteeeeeeeeees -Mieeeeeeeeeeeeercoooooooleeeeeees -Jueeeeeeveeeees -VIERNESABADOMINGO]]></document>
		<document><![CDATA[El humor y el sarcasmo es para personas inteligentes. Les recordamos que también estamos en https://t.co/uWo4LRbIM1]]></document>
		<document><![CDATA[Querida araña, eres pequeña. Yo soy grande. Te tuve miedo por años, pero ahora está bien. Ahora no te... ¡¡MALDITA MIERDA SE MOVIÓ, PAPÁÁÁ!!]]></document>
		<document><![CDATA[La gente fuma y bebe unos días y se vuelve adicto, yo estoy estudiando desde mi infancia y aún no me pasa nada, eso se llama auto control.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes 8 botes de Nutella y un amigo te quita 2, ¿cuántos tienes?
 
Ocho y un cadáver. :)]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp debería avisarme si sonríes cuando lees lo que escribo.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Papá, mira el cielo! ¡Está lleno de botones de "Favorito"! - Estrellas, hijo. Se llaman estrellas.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegada inoportuna de gente a tu casa, que te obliga a vestirte.]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿Cuál es el colmo de Aladino?
- Tener mal genio.]]></document>
		<document><![CDATA[Era un niño tan feo tan feo que, cuando nació, el médico preguntó donde estaba la cámara oculta.]]></document>
		<document><![CDATA[Do, re, mi, fa, zo, rra, de, mi, er, da.]]></document>
		<document><![CDATA[-Mamá, me voy a una fiesta.
-Vale hijo, pero no llegues tarde.
-No mamá, llegaré temprano, es más, si quieres traigo el pan.]]></document>
		<document><![CDATA[-Quiero verde mi amor.
-¿Verde?
-“Verte”, fue el autocorrector. 
-Pues desactívalo. 
-Lla! Haay MeJ0r haci, c lo uviera kitado desde anth3S.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio cuando voy al baño del cine y no me acuerdo dónde estaba sentado y me toca sentarme con otra familia e iniciar una nueva vida.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Mira, mira, unas vacaciones! 
-¡¿Dónde, dónde?! 
-Ya, olvídalo, ya pasaron...]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta encontrar el dinero en mi ropa, es como un regalo para mí de mí.]]></document>
		<document><![CDATA[“Hoy sí me duermo temprano.”   

-Yo, todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[1 Naces.
2 Creces.
3 Tienes novia.
4 Te dice: Nunca cambies.
5 Te dice: Tienes que cambiar.
6 Te dice: Has cambiado.
7 Te corta.
8 Mueres.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de ese 0,0001% de personas que no tiene un grupo de WhatsApp llamado ''Familia''.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo enfadar a una mujer en tres pasos:
1. Hazle una foto.
2. No se la enseñes.
3. Mírala mientras te ríes.]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres: 

—¿Qué tienes amor?
—Nada, no quiero hablar de eso luego hablamos.
—...Ok.

En Facebook: “Un novio que le importe lo que me pasa”.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien se me queda viendo siempre pienso "Yo también leo la mente pendejo", por si me está leyendo la mente.]]></document>
		<document><![CDATA[—Profesor, ¿cómo se dice arriba arriba en inglés?
—Up up.
—¡Oppa Gangman Style! Jajajajajá.
—Jajajajaja salga del salón.
—Ok.]]></document>
		<document><![CDATA[Sentir celos sin ser nada, eso es amor.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Y cómo te va en el amor?
-Voy mejor en la escuela.
-Pero si vas mal en tres materias.
-Pues imagínate.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor, ¿me veo bien?
Te ves hermosa.
No seas mentiroso y abre los ojos.
¡No quiero! ¡Tengo miedo!]]></document>
		<document><![CDATA[DORMIR = Una cura para olvidar el dolor, los problemas, el estrés y todo por un rato.]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida hay 4 niveles de velocidad: 1. Usain Bolt. 2. El sonido. 3. Felix Baumgartner. 4. Mis reflejos cuando alguien me coge el móvil.]]></document>
		<document><![CDATA[—Donde hubo fuego, cenizas quedan. Gracias a Dios sé barrer. 
—Pues barre tu cuarto, asquerosa.
—MAMÁ, YA NO COMENTES MIS PUBLICACIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[—Disculpe, ¿este es el pueblo en donde le ponen apodos a todos? —No. —Bueno, gracias. —De nada, "Preguntitas".]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de ese 99,9999999999999% que de pequeño se quedaba mirando las gotas de lluvia en el cristal del coche para ver cómo hacían carreras.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores cosas tardan en llegar.

—Yo llegando tarde a todos lados.]]></document>
		<document><![CDATA[-Cuando me da flojera hablar con alguien, solo respondo "Jajajaja, sí."   

-No mames, ¿neta?  

-Jajajaja, sí.]]></document>
		<document><![CDATA[—Hijo, ya tienes mas de 30 años ¿cuándo piensas irte de la casa?
—¿Y quién te hará los mandados, mamá?
—Bien jugado cabroncito, bien jugado.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdonar es bueno, pero mandar a la mierda es mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar a tu mejor amigo y reír porque sabes lo que está pensando.]]></document>
		<document><![CDATA[— Ni estaba tan borracho.

— Wey, estabas usando la linterna de tu celular para encontrar tu celular.]]></document>
		<document><![CDATA[-Gracias a (T)w(i)tter sufro de insomnio todas las noches.]]></document>
		<document><![CDATA[-Bueno jóvenes, hoy veremos tema nuevo...
-No es tema, Profe.
-¿Cómo que no es tema?
-¡Que no esté mamando y ya déjenos salir!]]></document>
		<document><![CDATA[TÍPICO: Faltas un día a clases y ya tienes: -4 exámenes. -2 exposiciones. -5 trabajos. -3 hijos. -Y una bomba atómica por desactivar.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuál es su talento? 
—Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se cayó Whatsapp? Uff, seguro es por eso que no me llegan mensajes de ella desde hace 2 meses. Qué alivio.]]></document>
		<document><![CDATA[— ¿Te caíste?
—No, el piso me quería contar un secreto.]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Mamá, están cayendo meteoritos!
-¡LA ROPAAAAA!]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Eh! ¿Esos son tus amigos?
-No, ellos son mi familia.]]></document>
		<document><![CDATA[—Hijo, ordena tu cuarto.
—Necesito tiempo mamá.
—¿Por qué?
—Porque el tiempo pone todo en su lugar. ¡JAJAJA!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mamá también dijo: un día me voy a ir de la casa, haber qué hacen sin mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi padre no ronca, invoca a Satán.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes Wi-Fi? Claro. ¿Cuál es la clave? Tener dinero y pagarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[-thenemoz que ablar.
-Sí, mejor, porque escribir no se te da muy bien.]]></document>
	</documents>
</author>