<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @TeresaRodr_: Los beneficios de la banca son escandalosos. Qué mímino que planes de pago para quien no pueda pagar #SOSAndalucia https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PabloPerGanfor: Los beneficios de 5 bancos más grandes del estado,mayores tenedores de vivienda vacía,siguen aumentando en los últimos …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ferminmorales: Somos la Comunidad Autónoma con más ejecuciones hipotecarias. #SOSAndalucía]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pablo_Iglesias_: Las marionetas son de trapo, y lo sabéis, por @olgarodriguezfr https://t.co/OlPG8jUR5k vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Salvatwitts: Los auténticos y profesionales titiriteros NO están en la cárcel.
#TuitsATrazos https://t.co/TyFAHz3UMK]]></document>
		<document><![CDATA[Los titiriteros salen de la cárcel, #FicciónSinFianza  y Pujol ?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rosamariaartal: Evidentemente difícilmente prosperará en una justicia digna el caso de los titiriteros. Pero la alarma social ya se ha …]]></document>
		<document><![CDATA[Que a la justicia no le tiemble el pulso a la hora de citar a declarar a los guiñoles, La Fiscalía,  los titiriteros, el PP,]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PacoCuellarPGS: @protestona1 @f_castillo1967 Esta es la mejor representación de lo que ha pasado con los titiriteros. https://t.co/mzcj…]]></document>
		<document><![CDATA[Los Pujol, La Fiscalía, los titiriteros, los españoles,  los guiñoles]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía, los titiriteros, los españoles,  los guiñoles]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía,  los titiriteros, el PP, las mordidas, el robo, en fin  España.]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez en la prensa de fuera, haciendo el patán y La Fiscalía]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gsemprunmdg: De las palabras a los hechos    x     @PepaBueno
https://t.co/T3wR9mbl8Y

#FelizMiercoles https://t.co/6jlYZ5q83O]]></document>
		<document><![CDATA[#ToniCantóEnLaCafetera titiriteros presos  y Pujol en la calle, grande España.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vozdunciudadano: Estupor y perplejidad en la prensa internacional por el encarcelamiento de titiriteros en España, hasta en el Financia…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JesusCintora: Fernández Díaz: "ETA desea un gobierno PSOE-Podemos". Utilización mezquina del terrorismo. Y unos titiriteros en prisión]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/vhLxjBdb43]]></document>
		<document><![CDATA[Do you know who is awesome? My 1 new follower in the last day! Growing with https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (22:38) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (14:21) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (06:02) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/5WKey9voCj]]></document>
		<document><![CDATA[Follower - 1, Unfollower - 1. I didn't know it'd be this simple. Get your daily stats via https://t.co/v0B571aVeZ.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (13:12) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esthervivas: Otra de #puertagiratorias, la exministra socialista Trinidad Jiménez ficha para Telefónica https://t.co/IEtETICGgE ¡Devolv…]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (04:55) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[Stats for the day have arrived. 1 new follower and 2 unfollowers via https://t.co/v0B571aVeZ.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (20:39) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @shul_evolution: Mañana desahucian en Madrid a 7 niños.

Os indignareis o eso para vosotros no es violencia?

#LibertadTitiriteros #Las7…]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (12:13) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[1 tweep followed (thank you!) and nobody unfollowed me in the past day. Thank you https://t.co/v0B571aVeZ.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rsaneas: #PalabrasConETA llevar los sobres en la malETA https://t.co/PS7HpzWDuf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @tortondo: Pues a mí me molestaban más los títeres que había antes dentro del Ayuntamiento de Madrid. #PalabrasconETA]]></document>
		<document><![CDATA[#LibertadTitiriteros y para los detenidos por corrupción en días próximos  #PalabrasConETA futbol, toros y panderETA]]></document>
		<document><![CDATA[#LibertadTitiriteros somos la Vanguardia Artística de Europa #PalabrasConETA futbol, toros y panderETA]]></document>
		<document><![CDATA[#LibertadTitiriteros Auténticos titiriteros, los que juegan y terminan con las vidas de millones de personas. #PalabrasConETA paispandereta]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (11:03) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[He visitado el nuevo Museo de Arte Contemporáneo de Almuñécar y he quedado enloquecido de la calidad en la... https://t.co/K4tJOyGYIp]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/slYJHFNLpE]]></document>
		<document><![CDATA[El machismo mata. Pásalo!” https://t.co/AKWlvNALrR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordievole: No sé quien ha hecho este cartel. Pero muchísimas gracias. 
El machismo mata.
Pásalo! https://t.co/pKQZIoF4ap]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sabinalberdi: Hasta el moño de mordazas. #ArrancaTuMordaza el #26J en Palma. Participa y disfruta con nosotr@s y @DEF_CON_DOS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eldiarioes: OPINIÓN | Permanezcan atentos a las trampas https://t.co/x6id6RfmXO Por @rosamariaartal https://t.co/1LTH1bnNB4]]></document>
		<document><![CDATA[How many followers do you get daily? 1 awesome new follower for me! Grow with https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (02:41) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JesusCintora: La Infanta refuerza su defensa con 4 abogados más. ¿Quién paga? https://t.co/n3aBpdiCeB]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (09:41) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/potMzNnQuE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jimbardett: El Meapilas del Monasterio de lo Anterior tiene a la UDEF haciendo horas extras buscando lo que sea sobre cualquiera de Pod…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cazatalentos: El PP apoyado por medios de comunicacion, quiere el más mínimo indicio de algo para meter en la cárcel a Podemos e ilegal…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Erahoradeltweet: Cuando el gobierno en funciones se vaya, veréis qué rápido acaban las investigaciones maliciosas de la UDEF. Mal uso d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cazatalentos: Podemos cobraba 3% a Irán, luego daba billetes de 500€ a Maduro para que los ingresara en el banco de la esquina, donativ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cazatalentos: Las primarias del PP se celebrarán dentro del Tribunal Supremo para ahorrar en desplazamientos La UDEF
https://t.co/cYHmI…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SergioFloresRon: La UDEF investiga la posible financiación ilegal de #Podemos 
Con PP y PSOE no tiene dudas, después de decenas de años…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PZurron: -Y entonces dije,voy a intentar vincular a Podemos con la UDEF otra vez! Y en portada!
-Muy bien Marhu! https://t.co/bcX4hq7fMh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Famelica_legion: —¡Bien Mariano!, pon la UDEF a fabular sobre PODEMOS para que no se hable de lo mío... https://t.co/sBU2iYS3Qr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ulises_sevilla: Si la UDEF hubiese puesto hace diez años la mitad de interés en el PP que el que pone ahora en Podemos, quizás no habrí…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @El_Claudillo: La UDEF reparte a diestro y siniestro, como los grises.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanyGar63: La UDEF investiga a @ierrejon  por comer tanto bollo "suizo" https://t.co/Bm3HIhJSLk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Osv_alv: La UDEF cree que Iñigo Errejón lleva más dioptrías de las que necesita https://t.co/S0QBiHE3Xz vía @inidebate]]></document>
		<document><![CDATA[RT @escarvasopas: la Udef pide al Fisco datos de Iglesias y Errejón
Ya puede salir R.Barbera a la calle mas tranquila
 https://t.co/mwA9QuW…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Somos_Pueblo_: El partido al que machacan a diario, el que no controla los medios, el que ponen en el gallinero, ya es 2° en intención …]]></document>
		<document><![CDATA[7 daily followers. 0 unfollowers. Crowdfire doesn't miss a trick -via https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (00:35) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYhfjk]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 0 (14:39) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cazatalentos: #DiaMundialContraElCancer y la hipocresía... https://t.co/XUXUdF8nkc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @cristina_pardo: El líder del PP de Almería dio a su yerno 950 mil euros en contratos. Si va al programa '¿Quién quiere casarse con mi h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiguelCarceles: #Almería20D: En el cuartel general del PP de Almería, tranquilidad absoluta. Hasta que no se llegue al 50% del escrutin…]]></document>
		<document><![CDATA[El PP de Almeria y el PP Granada ????=, cuando sale en las noticias ?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vomitobarf: Jolín que mala suerte; en el PP de Almería también les ha salido otro caso aislado de corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @escarvasopas: El líder del PP de Almería dio 950.000 euros en contratos a su yerno.
Es leer pp en el TT y pensar, cuanto han pillado,cu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MrOfois: Anda! ahora el PP de Almería. El PP es como un huevo Kinder ¡Dónde toque la corrupción es una sorpresa! https://t.co/6zo6ZOeEq9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rabodetoro76: Y ahora lo del PP de Almería.  
Señor llévame pronto https://t.co/YKGGBc9Qeo]]></document>
		<document><![CDATA[Otro ‘caso aislado’ del PP de Almería y cuando PP Granada ? dadme otra alegría que soy viejo y solo he conocido este franquismo  católico]]></document>
		<document><![CDATA[RT @damartinezhe: Hoy PP de Almería ! Con tanto caso aislado de #corruPPción me lio. Prensa, por favor, publíquenlas por orden alfabético! …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JoseManuel_Lop: Ayer Valencia, hoy PP de Almería. Vivimos continuamente en el #DíaDeLaMarmota de la corrupción. #NoSonCasosAislados htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RoquetasPodemos: El capítulo de hoy de conoce la geografía española con los casos aislados ha tocado en #Roquetas y el Pp de Almería

h…]]></document>
		<document><![CDATA[2 daily followers. 0 unfollowers. Crowdfire doesn't miss a trick -via https://t.co/v0B571aVeZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (13:14) #TuitUtil https://t.co/n8cbxYyQHU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carnecrudaradio: "Ése que ha apoyado públicamente a Camps, Mata, Fabra o Rus, al que quería mucho, coño, cómo le quería..."

https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @carnecrudaradio: "Todavía hay 7 millones de personas que votan al primer partido imputado de nuestra historia"   https://t.co/Vp5vq3D37h]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iunida: Wikileaks filtra los planes de liberalización del transporte que negocian multinacionales https://t.co/F8hAzpv9MZ vía @_infoLib…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PatGarret4: El sueño europeo se ha desvanecido: los refugiados y la pesadilla orwelliana https://t.co/hwI48RZ0qx https://t.co/VAQjfEHMIK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @voz_populi: #lomásleído de ayer: "Hackean una web de @elcorteingles y revelan pagos a periodistas" https://t.co/MYcsRJaU9E https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joanmena: El #TiSA no es un tratado, es un plan premeditado d privatizaciones, secuestro de lo público y mercadeo con los derechos soci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cazatalentos: Los españoles votaron PP porque tienen miedo a encontrar trabajo; otra explicación lógica no tiene. #FelizMiercoles https…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarinaAlbiol: A las 10:00 arrancamos la ciberacción #STOPTiSA. Para más info —&gt; https://t.co/f14z8Q44Ca https://t.co/ufBYM8O167]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edugaresp: Grecia vende Puerto del Pireo para pagar 15 días de intereses de deuda.Un saqueo del patrimonio griego en toda regla https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariadelaEre: Sociedad enferma Paco, muy enferma. https://t.co/jGT2otL68s]]></document>
		<document><![CDATA[RT @otromundoesposi: #StopTiSA en una viñeta. https://t.co/qdN4jhiVbj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @15Mmikel: "Hola @Pablo_Iglesias_, ven a jugar con nosotras. Veen a jugar con nosootras..." https://t.co/96lnCXlIe4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @angelsmcastells: Retweeted #NoTTIP (@15Mmikel):

La UE no cumple ni con los envíos de mantas y chubasqueros para refugiados... https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdoracionGuaman: TTIP, CETA, TISA,TPP:estrategias para reubicar el poder fuera del alcance de la gente #STOPCETA #STOPTTIP  #STOPTISA h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TaniaGonzalezPs: #StopTiSA tratado que amenaza nuestros servicios públicos. Basta de negociaciones secretas y cesiones de soberanía. ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @madari59: #StopTiSA @MarinaAlbiol: ”No permitiremos que negocien qué servicios públicos privatizan y qué derechos nos roban" https://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Circulo_CT: Solo el conocimiento y la presión social podran parar los tratatos internacionales del ocultismo #STOPTiSA https://t.co/nbs…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsppeonzAguirre: PP + PSOE + C's con la privatización de los servicios públicos… Serán un  buen negocio. #STOPTiSA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eualacant: #StopTiSA la privatización de los servicios públicos es un fraude y una ruina https://t.co/rG8VB68D1j]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EsppeonzAguirre: ¿Cómo PSOE, PP y C's no iban a votar a favor? #STOPTiSA https://t.co/44drZcEehS]]></document>
	</documents>
</author>