<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@HuaweiDeviceVE Huawei Ascend G600.]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDeviceVE ¿Cuándo empezarán a vender el Ascend P6 con alguna operadora de Venezuela?]]></document>
		<document><![CDATA[@Operador811 :( yo quiero el P6.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakamovil: Huawei planea vender 20 millones de smartphones en el último trimestre, con P6 como protagonista http://t.co/8TEvQTsHip]]></document>
		<document><![CDATA[@Operador811 ¿Llegará a Movistar Venezuela el Huawei Ascend P6?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDevice: What do you think is in the box? Let us know in the comments! #UnlockPossibilities #Huawei https://t.co/oDsMxbcfzQ]]></document>
		<document><![CDATA[@discoduro en China, voy a verlo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TengoAndroid: Filtradas imágenes y ciertas especificaciones del Huawei Ascend Mate 2 http://t.co/crrh2QOHZV]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiDevice_es ¡Felicitaciones! El P6 es para mí el mejor smartphone, yo tengo el G600 y espero que lo actualicen a Jelly Bean :)]]></document>
		<document><![CDATA[@LedHilario Para el Y300 por el momento no hay planes de actualización, pero seguramente puedes conseguir roms cocinadas para ese teléfono.]]></document>
		<document><![CDATA[@LedHilario El HTC One  también se actualizará, el Moto G se está actualizando. Todavía no se sabe de modelos que saldrán con esta versión.]]></document>
		<document><![CDATA[@LedHilario KitKat salió ya con el Nexus 5, el Nexus 4 y 7 se están actualizando a esta versión, el Huawei P6 se actualizará en Enero...]]></document>
		<document><![CDATA[@ChumelTorres Me dio algo de risa porque es chiste, pero es algo que dice una persona que no sabe absolutamente nada de smartphones.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Android_Agent: Specs, pictures of the Huawei Ascend Mate 2 leak http://t.co/UxIi0ScUQK #android]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo Huawei Ascend Mate 2 tendrá resolución Full HD, 16 GB de almacenamiento, 2 GB de RAM y SoC de cuatro núcleos a 1,6 Ghz.]]></document>
		<document><![CDATA[Filtrada una imagen y  especificaciones del Huawei Ascend Mate 2: http://t.co/nkGsSfbXKS]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei estima vender 20 millones de smartphones en el último trimestre del año: http://t.co/roJUsgimrO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xataka: El Mejor smartphone de gama media es el Huawei P6 #PremiosXataka13 @HuaweiDevice_es]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDevice: Huawei signs partnership with Liga De Fútbol Profesional, with hope to convey “Make it Possible” to more consumers! http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elandroidelibre: Huawei Ascend P6S, filtradas imágenes y especificaciones http://t.co/R1PiTNhck4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDevice: This year, Christmas will be the season of possibilities. Get ready for a special announcement in two days! #UnlockPossib…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakamovil: Huawei Ascend P6S, primeras imágenes y no hay rastro de los ocho núcleos http://t.co/sTp5W5AbuP]]></document>
		<document><![CDATA[@Georgiavich La interfaz del G600 es Android puro, mientras que el S3 tiene interfaz Touchwiz.. Ademas no es nuevo, es del año pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Georgiavich Es en serio? Dime en que se parece a un S3 xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elandroidelibre: Link Bubble, la magnífica app que muestra tu navegador en una ventana flotante http://t.co/YE1ZabFmFX http://t.co/ptAr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GlennManlangit: Huawei Wants to Use Ceramic and Metal Materials for Future Phones http://t.co/m0zPJGyfsC #tech #gadgets]]></document>
		<document><![CDATA[RT @discoduro: Huawei planea lanzar su teléfono con Android y Windows Phone este mismo año en los EE.UU. http://t.co/KIuWnnlub0]]></document>
		<document><![CDATA[@GmMaleja Hay otros fabricantes que ofrecen mejores smartphones por menos precio, los Samsung los venden carisimos y no tienen nada especial]]></document>
		<document><![CDATA[@GmMaleja Lo malo de los Samsung es su software que es demasiado pesado y los materiales que usan que son malos, además el precio muy alto.]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 Se nota que eres genio en esto, diré en el grupo lo que me dices a ver si se puede conseguir ayuda... (Y)]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 por saber si te ha ido bien con el G600 y si crees que podamos tener JB o KK completamente funcional.. Y de nuevo gracias :D]]></document>
		<document><![CDATA[@infernape763 desarrollo era casi nulo, solo pudimos portar la rom Lunatic Pandora del G510 (una rom magnifica). Y ademas tenia curiosidad..]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @infernape763 quería darte las gracias por empezar a trabajar en roms para el Huawei G600. Estábamos abandonados por Huawei y el (1/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@rodriguezstiven @SomosMovilnet @MovistarVe Sí, según 5900 bs con Movistar pero no creo mucho que salga, los repartirán entre ellos mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jaaljuba: @MadhaBhima feo y barato el Ascend P6??????]]></document>
		<document><![CDATA[@MadhaBhima Quisiera yo, que soy hombre tener un Ascend P6 negro :'(]]></document>
		<document><![CDATA[#ParaLasMujeres_UnHuaweiAP6_Tigo Y aquí en Venezuela el Ascend P6 nada que aparece aún en ninguna operadora :'( @SomosMovilnet @MovistarVe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TrucosAndroid: Huawei lanzará también su propio Smartwatch en el WMC 2014 http://t.co/Wi6F7qwLEL]]></document>
		<document><![CDATA[Entren a: http://t.co/Y3dTkofVpw smartphones, tablets, Android, iOS, WP, todo lo que necesitas saber de tecnología en un solo blog. ¡Entren!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andrescalpavire: El Huawei Ascend P7 podría ser presentado en el MWC 2014: http://t.co/KjuZh0o1NE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TalkAndroid: Huawei P7 "Sophia" shell and design leak, shows extremely small bezels and some sharp corners - http://t.co/3zKtYBsJe2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakamovil: Huawei Ascend P7 es otro que esperamos conocer en Barcelona http://t.co/wcOPV3FDO5]]></document>
		<document><![CDATA[@ciaradilx iPhone :poop: LOL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @android_vzla: Huawei Ascend P1 RT @LMZL1: Amigos entre un S3 mini y el Huawei Ascend P1 cual es mejor? @android_vzla]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AndroidMovida: Huawei Ascend P7 "Sophia": Especificaciones filtradas http://t.co/F1qGQGqXZ6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jair_agudelo: Solo pido que me regalan una acordeón rey vallenato, un teléfono huawei y un caballo de paso fino.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @es_engadget: Huawei MediaPad X1 7.0: pequeño, muy delgado y de buena resolución -  http://t.co/eV3cVW2b9N]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andrescalpavire: Huawei Ascend P7 "Sophia": Especificaciones filtradas http://t.co/uc3mOpalFq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rastafarisoler: @AndroidHuawei con mi vida :$]]></document>
		<document><![CDATA[@BARULLO99 Excelente.]]></document>
		<document><![CDATA[@rastafarisoler :O cuídalo vale :(]]></document>
		<document><![CDATA[@rastafarisoler Yo lo quiero :(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rastafarisoler: Huawei ascend p6 te amo celular mio &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@BARULLO99 ¿Cuál?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BARULLO99: Estrenando nuevo celular huawei]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tecnomovida: Acá tenemos el EVOLUCIÓN 3 De Movilnet y Huawei …el UNBOXING! Léalo en http://t.co/PD8DRmArmf: http://t.co/flStx18Cpk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UNoticias: Huawei prepara telefóno con un procesador de 3GB  http://t.co/ry5OwYtbcu]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias RAM*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuitAndroid: Paranoid Android lanza su tercera beta con nueva animación de inicio en Android 4.4 KitKat http://t.co/4sjVz3G1XS]]></document>
		<document><![CDATA[Nokia Normandy, el supuesto Nokia con Android: http://t.co/htvOwz6Nfr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakamovil: Huawei B199 y sus 5,5 pulgadas llegan a China por 240 euros http://t.co/ZTdLcmVxcW]]></document>
		<document><![CDATA[Nokia Normandy, el supuesto smartphone de Nokia con Android: http://t.co/vvyrmW6dxK]]></document>
		<document><![CDATA[Rumores de un nuevo smartphone con pantalla de 5.5 pulgadas de Samsung: http://t.co/xhrlI4To0U]]></document>
		<document><![CDATA[Sony presentó el Xperia Z1 Compact en el CES 2014: http://t.co/3gTWfX9SgD]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei presenta su phablet Ascend Mate 2 4G en el CES 2014: http://t.co/mvqFUbuuyJ]]></document>
		<document><![CDATA[@rodriguezstiven Asi es. Pero tengo entendido que es el mismo del G330]]></document>
		<document><![CDATA[CES 2014: Huawei presenta Tron, una consola Android con chip Nvidia Tegra 4, 2 GB de RAM y almacenamiento interno de 16 y 32 GB.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakandroid: Huawei Tron, la consola Android de Huawei también se ha visto por el CES 2014 http://t.co/GpHJqD1RQ4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @es_engadget: Huawei se une a la fiesta de las consolas Android con Tron -  http://t.co/449cchNVC4]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei presenta su nuevo phablet Ascend Mate 2 4G en el CES 2014: http://t.co/y5Rkg1fMSr]]></document>
		<document><![CDATA[RT @es_engadget: Huawei está que se sale: espera vender 80 millones de teléfonos en 2014 -  http://t.co/fKhXYfB4My]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elandroidelibre: Huawei Ascend Mate 2. 6,1 pulgadas e impresionante batería a buen precio http://t.co/CiIDevkRg4 Maravilla]]></document>
		<document><![CDATA[RT @es_engadget: Huawei Ascend Mate 2 da por fin la cara en el CES -  http://t.co/OYZS3JQPun]]></document>
		<document><![CDATA[RT @engadget: Huawei Ascend Mate 2 4G shows there's still love for 6.1-inch phones http://t.co/JxRByVoZct #CES2014 http://t.co/iRUiDMiDCj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDevice: And so today, Huawei is proud to introduce its first 2014 LTE product, the Ascend Mate 2 4G. http://t.co/e4kEoXrkRP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiDevice: The countdown has started! We’ll be releasing this year’s hottest tech trends live at CES 2014 from Las Vegas. http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Androidheadline: Nvidia Tegra K1 Will Be the First 64-bit Chipset on the Market http://t.co/uX1vyUuHXZ #android #CES2014]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuaweiItalia: More power is coming to Vegas - #Huawei #CES2014 http://t.co/0P5iynh2zb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andro4all: Huawei Music Player ya disponible para cualquier Android http://t.co/AcfZUUiSEi]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Galaxy S5, ya ha sido vulnerado su lector de huellas dactilares.: El Samsung Galaxy S5 trajo consigo u... http://t.co/cPnn23xWj0]]></document>
		<document><![CDATA[Primeras imágenes del LG isai FL, ¿el mismo diseño del G3?: Se ha filtrado a través de los chicos de evleaks e... http://t.co/iYCNg5SKxA]]></document>
		<document><![CDATA[Filtrada captura de la pantalla de inicio del OnePlus One: El OnePlus One es un smartphone que muchas personas... http://t.co/7Yr2uS7yqS]]></document>
		<document><![CDATA[Sácale el jugo a la GPU de tu terminal con GlTools.: Como bien sabemos Android cuenta con juegos en su Play St... http://t.co/kum0NSCzxi]]></document>
		<document><![CDATA[Feel On! Ve el timeline de tu twitter como si fueran un cómic: A muchos de nosotros, la aplicacion oficial de ... http://t.co/LgJFbKoOaI]]></document>
		<document><![CDATA[Google se hace de Titan Aerospace una empresa fabricante de drones con capacidad de volar.: Google ha venido c... http://t.co/JZQvky1tKy]]></document>
		<document><![CDATA[OnePlus compara su One de CyanogenMod con el Sony Xperia Z2.: El móvil de gama alta que sera presentado para e... http://t.co/wYA5iZFFQx]]></document>
		<document><![CDATA[Vtelca Victoria sera vendido liberado y se confirman algunas de sus especificaciones. @akrammakarem: Ahora que... http://t.co/qH8PnwcNgu]]></document>
		<document><![CDATA[HTC One M7 recibirá actualización a Sense 6.0 para el mes entrante.: HTC viene con todos las energías este año... http://t.co/uEI7Rte06x]]></document>
		<document><![CDATA[LG G3 pasa por AnTuTu y confirma su resolucion de 2K.: El LG G3 es uno de los equipos próximos en la lista par... http://t.co/GagaCbigBa]]></document>
		<document><![CDATA[@04belandria 6.200 aproximadamente pero es muy difícil de conseguir en Movistar o Movilnet.]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei Device Argentina presenta nuevo sitio web @huaweidevicear: La página es 100% responsive design, por lo ... http://t.co/Yz0mfPPBDw]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Galaxy S5 Zoom sera presentado el 29 de abril en Singapur?: Samsung nos debe las versiones Active, Min... http://t.co/mv69016iCz]]></document>
		<document><![CDATA[La gama Nexus recibirá Android KitKat 4.4.3 a partir de hoy: La actualización llegará a los terminales Nexus 5... http://t.co/dwXnKQL4sQ]]></document>
		<document><![CDATA[HTC One M8 Mini disponible para mayo en su natal Taiwan?: Ya que tenemos el HTC One M8 con nosotros, solo falt... http://t.co/UwgSx85EQX]]></document>
		<document><![CDATA[Amazon podría presentar su smartphone con pantalla 3D en Junio.: Según reporta The Wall Street Journal, Amazon... http://t.co/bfvnsKs95Y]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei Ascend P6: Cómo cambiar el color del Softkey [Tutorial]: En esta ocasión les traemos un tutorial bastan... http://t.co/mVoCnmCWTe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sin salir en vacaciones? 4 juegos para tu Android indispensables para esta semana: En un pequeño receso de ac... http://t.co/JrG2wK2XOa]]></document>
		<document><![CDATA[Motorola Atrix HD recibira KitKat 4.4 de manera oficial.: Como bien sabemos Motorola actualmente no cuenta con... http://t.co/7NvZGsGtJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Motorola Moto X + 1 tendra 25 acabados para escoger para su parte trasera incluyendo cuero?: Una de las cosas ... http://t.co/CdXFzkuihc]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de la semana: Project Ara: documentos oficiales, Qualcomm presenta los Snapdragon 810 y 808, Fallos e... http://t.co/PsyUPj9Fot]]></document>
	</documents>
</author>