<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Capitán Centella #HenryBlanco sacando la casta..  Doble, triple y sencillo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SportsCenter_nt: BOX. Fallece el presidente del CMB. Descanse en paz José Sulaimán.]]></document>
		<document><![CDATA[Lesión de #Neymar hace temblar al Barcelona en el 22`]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lavinotintocom: #VinEx Arango volvió a recibir premio al Gol del Mes (video)| http://t.co/uONLKGm9or]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: "Las bases se le roban al pitcher, hay que leer sus movimientos, ser rápido, pero sobre todo inteligente". Luis Aparicio, HO…]]></document>
		<document><![CDATA[Abreu la esta viendo como un melón, 5 HR en juegos consecutivos..]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EfrainZavarce: Jesús Aguilar: "Hay probabilidades de que vuelva a jugar. Estoy esperando una llamada para saber si puedo o no". #Indian…]]></document>
		<document><![CDATA[Se nos viene el 2014, año llego de expectativas, sueños, esperanzas, deseos de superación, de… http://t.co/tAzoxhgzwz]]></document>
		<document><![CDATA[Petit esta en su momento 3 cuadrangulares en 2 días.. #CARACAS 9-2 #MAGALLANES]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusLayaT @AnaGabriela990 @ACunemo @yass_her @DannyDanielas Excelente foto.. Feliz navidad pa' mis wasis falto @abnermolina]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Batista confrimó propuesta de la Vinotinto - Líder en Deportes http://t.co/JKbSUO4wnm]]></document>
		<document><![CDATA[Abreu toma 2do aire, y su promedio al bate sube como la espuma. Esta conectando con solidez la pelota y la serenidad en Home sigue presente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ELCHILI: Con 39 años de edad Bob Abeu vive un dulce momento ofensivo! #Leones #LVBP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: Nani pone rumbo a la Juventus]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: "Omar Vizquel es tan bueno como el mejor". Felipe Alou.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: En este momento @BobKellyAbreu encarna esa máxima de Babe Ruth: "No puedes derrotar a quien nunca se rinde".]]></document>
		<document><![CDATA[Dura e impactante imagen. #Reflejo#Realidad#Cruel#Cierto http://t.co/CYkPMF0NY6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PDIVenezuela: #SerieA | El #Liverpool ha rechazado una oferta del #Nápoli por Daniel Agger. #Fichajes]]></document>
		<document><![CDATA[@GeyeB ta loca... Y a ti mááás jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[En Turquía el #Chelsea empata a 1 con el #Galatasaray y deja todo pendiente para la vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[Se acaba la maldición #Madrid gana y golea en Alemania 6-1 al #Shalke04]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hfeler: Ahí está Gareth Bale, para los que decían que el #RealMadrid no lo necesitaba. Es un crack. Como dije en agosto, lo prefiero an…]]></document>
		<document><![CDATA[Y #Bale les deja esta perlita.. #Madrid 2-0 Schalke 22' 1er tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @actualfutbol: TAPADON de Iker Casillas!!! https://t.co/g5fCO7LO56]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RolandoSalazar: El General si tiene quien lo vea, @CNNEE @fdelrinconCNN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @saavedrasarai: Cabello quedas como idiotaaaaaa... Sacando fotos de Internet, que risa das! #ConcluRADICAL #SOSVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: Ana Gabriel dedica su Gaviota de Plata a Venezuela "No se sientan solos, no aflojen".]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: Dos veces esta noche Ana Gabriel nos dice que quiere nuestra libertad "no aflojen".]]></document>
		<document><![CDATA[#AnaGabriel le dedica hermosas palabras a Venezuela en su presentación en Viña del Mar "Levanten el Vuelo"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: Ana Gabriel dedicó su premio de "Artista más popular del Festival de Viña del Mar" a sus fans, a Chile y a "la libertad de V…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DEPORTadas: “@EuKarolyi: El futbolista italiano Paolo Maldini junto a su esposa que es VENEZOLANA #sosvenezuela http://t.co/Wx8csK19tj”]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FutVeSphera: Salomón Rondón será el primer venezolano que jugará la fase de octavos de final de la Chanpions League. [vía @DanielPrat]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elyelyrodriguez: #GeneSharp "De la dictadura a la democracia" http://t.co/0KrAcanZM1 #ResistenciaVzla @marianaroouffet @adrian_53]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EventosUCV: Para comentar http://t.co/y8D7nMNsyv]]></document>
		<document><![CDATA[@elyelyrodriguez @PaolaRamirezM_  que no quede duda!!]]></document>
		<document><![CDATA[@fabig08 Cesar Farias es uno.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaRamirezM_ ok, que pasó con tu barsa?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leopoldolopez: Sigamos la presion en las calles. Comenzamos a quebrar la dictadura: comienza liberacion de estudiantes y nuestros dirig…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ESPNRedes: WhatsApp y Telegram son TT. Los servicios de mensajería instantánea no están funcionando en distintos países. RT si te está …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juan_Ravell: Cuidado con cuentas como @EventosUNIMET @EventosUSM y @EventosUCAB que difunden información sin confirmar.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @noticierovv: vía @AndreinaSVV: Maduro sobre Génesis Carmona: "La balística comprobó que la mató gente que iba en la propia marcha oposi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OLGATANON1313: #PazParaVenezuela#oremosporvenezuela #creoenlosmilagros #PrayForVenezuela@CNNEE #pazsinfronteras UNIDOS EN ORACION POR V…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maribelb67: Ok no tengo muchos seguidores pero les digo a mi hijo le cayó una bomba lacrimógena  en el ojo en Altamira LO PERDIÓ #Nicol…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NTN24ve: Dictan medida privativa de libertad para Leopoldo López y permanecerá en la cárcel de Ramo Verde [Actualización] http://t.co/o…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @arrrria_: #19F | 10 pm - Catia protesta | http://t.co/LycuGY2FN6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafaelzambrano: Ahora se van a dar golpes de pecho por #SimonDiaz cuando la Maripili Hernandez lo boto como un perro de VTV y no le pag…]]></document>
		<document><![CDATA[Se fue uno de los máximos exponentes de la música Venezolana. Hasta siempre #SimónDíaz, hasta siempre Caballo Viejo...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @orlandourdaneta: DE LAS COSAS MAS DOLOROSAS DEL EXILIO, ES CUANDO SE VA UN SER QUERIDO Y TÚ ESTAS LEJOS.
CON SIMON SE DESBOCA EL CABALL…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alcaldeledezma: Este gobierno no puede ni encuentra como darle el pan al pueblo, pero le reparte plomo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rociosanmiguel: @NicolasMaduro anuncia q @leopoldolopez responderá por delitos de sedición y desconocimiento a Constitucion previstos c…]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaRamirezM_ al City voy... :*]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alcaldeledezma: Estamos al lado de @leopoldolopez, ¡víctima de un gobierno intolerante que criminaliza a los que denunciamos lo que aqu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alcaldeledezma: ¡Unidos en las buenas y en las malas! @leopoldolopez hoy hace una ofrenda a las luchas del pueblo venezolano. ¡Vamos! h…]]></document>
		<document><![CDATA[@MaxCordaro No existe!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MariaCorinaYA: Muchos se preguntan quién es el LIDER de este momento histórico. Míralo en el espejo,el LIDER eres tú]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AngelOropeza182: Gracias @IdaniaChirinos Lo q sucede hoy en Vzla se resume en esta fotografía ...no dejes d verla!! Brillante y cruda
h…]]></document>
		<document><![CDATA[Intento no pensar, pero es imposible. Donde vamos a parar? #PrayForVenezuela #FuerzaVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[RT @paulguedez: @DaniAlvesD2  que grande que eres. Gracias por tu deseo éxito hoy y siempre @adrian_53]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leopoldolopez: Soy inocente. No tengo nada que temer. Siempre dare la cara. Mi familia y ustedes, son mi fuerza para luchar!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leopoldolopez: Me desconecto. Gracias Venezuela. El cambio esta en cada uno de nostros. No nos rindamos. Yo no lo hare!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AnonymousVene10: Leopoldo López: "Si mi encarcelamiento despertará al pueblo, valdrá la pena"”]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElUniversal: Momento en que una tanqueta de la GNB sale de Chacaíto con Leopoldo López http://t.co/TZIUpLRNFO (vía @leofelipecampos) #1…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @2001OnLine: #18F Leopoldo López se entregó a la Guardia Nacional http://t.co/HDbrFoPsOW http://t.co/KbhpRDHVWK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Reporte_Futbol: ¡Ganate la de Özil!
Con sólo hacer RT a este tweet y seguir a @Reporte_Futbol ya participas.
Gentileza: @RopaVentas htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @unaiamenabar: Después de esta entrevista en CNN estoy mas confundido sobre la posición de @hcapriles]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNNEE: Hoy Henrique Capriles @hcapriles hablará con @patriciajaniot a las 7:30 pm hora Venezuela (7pm ET) en @CNNEE http://t.co/cAEcSUR…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leopoldolopez: Venezolanos, vengan a CCS mañana. Marcharemos al MIJ desde Chacaito. Esta notificada. No necesitamos permisos. Los derec…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: No atacaron a ningún jugador cubano, ellos mismos lo desmintieron @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[RT @0RTOGRAFIA: La «y» no pasa a «e» cuando al sonido «i» le sigue una vocal con la que forma diptongo.
Ej. «Madera y hierro».
«Agua y hiel…]]></document>
		<document><![CDATA[Maburro hablando de orejas. El sabrá lo que es ser un estudiante?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UNoticias: #ALERTA @NicolasMaduro suspende Metro y Metrobús "en el este de Caracas" http://t.co/NMco2qnycp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @marca: FINAL | Manchester City 2-0 Chelsea http://t.co/y2nAvj882M El equipo de Pellegrini se clasifica para los cuartos de final de la …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RolandoSalazar: En Venezuela a Cupido no lo flecharon, lo balearon.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @angelvenezuela: ATENCION Si llegan a tumbar twitter usen un VPN de otro pais usando esta pagina http://t.co/X4lHz2XTUE DAR RT!!!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNNEEfans: Usuarios de Twitter en #Venezuela reportan problemas para visualizar imágenes. Retuitea si te está afectando a ti http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero ejemplo de lo que es ejercer el periodismo. @fdelrinconCNN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eisaac29: Gracias Jaua por tu stand up comedy.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @micelini: @fdelrinconCNN ese intento de canciller no sabe nada, pena ajena es lo que me da como Venezolano...]]></document>
		<document><![CDATA[Si Jaua no sabe nada para que fue a la entrevista, su mejor respuesta #NoSeNadaDeEso.. El vive en Rusia será?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Yanaileth: No puedo creer, como jaua se siente aludido al ver que sus argumentos son tan pobres.]]></document>
		<document><![CDATA[Que manera de contradecirse la de Elias Jaua... Pobre hombre!! @fdelrinconCNN lo tiene loco. #Conclu2CARAS]]></document>
		<document><![CDATA[@lorissama @karlangas_angas ó Hostspotshield]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NelsonBocaranda: @fdelrinconCNN entrevista a Elias Jaua y le deja al descubierto las repetidas mentiras sobre represión "sin armas" a l…]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos pasados de FACISTAS, el Sebin con armas por favor... Eran pistolitas de balines..]]></document>
		<document><![CDATA[@OscGuardia 704 directv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @dougbarrios: No las has visto @JauaMiranda? Te las paso:  http://t.co/rJCj3KD2Kc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNNEE: Sintoniza ya @CNNEE para ver la entrevista con el canciller de Venezuela @JauaMiranda en #Conclusiones con @fdelrinconCNN #Tensi…]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaRamirezM_ Esta súper lento, al parecer es a nivel general.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @porlagoma: No se ve ninguna foto, ni las de los avatares.]]></document>
		<document><![CDATA[@paulguedez Esta súper lento hermano.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ReporteYa: No se les ocurra matarme o sentar a alguien aqui. No toquen al pueblo. No podrian gobernar a este pais. Dijo Pdfe Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Que bolas tiene Maduro, no se atrevan a matarlo.. Uuuuuy!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafaelzambrano: Asesinatos, Censura de Información, Desaparición de personas, represión de la guardia nacional..Bienvenidos a #Venezuel…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EnverConde: "Periodistas de la Cadena Capriles decidimos deslindarnos de las portadas que circularon hoy http://t.co/74eVy5h2xQ via: @s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_reveron: El mensaje de @LuisChataing a las televisoras nacionales #13FVnzlaEnlaCalleNicolásPaElCoñoTeVas http://t.co/plxvpwcGHR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OrtografiaReal: En español es "champú", "bluyín", "cloche", "bufé", "eslogan", "exprés", "fólder", "sándwich", "podio", "pódium". Si pu…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Jeska: Ironía: Celebrar el Día de la Juventud muriendo y el Día Mundial de la Radio callando... #Ve]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElNacionalWeb: RT @elpropioweb: Al fotógrafo de la revista Exceso le quitaron todo el material y lo liberaron http://t.co/v0Up1BUQPJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día mundial de la radio, felicidades a todos los q se desempeñan en ese medio. Sigamos luchando en una Venezuela donde somos silenciados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @leopoldolopez: En breve estare por @cnnee con @fdelrinconCNN #atentos, dar RT]]></document>
	</documents>
</author>