<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Erendipunk Con ella. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Erendipunk Reciben el regocijo vital de las que escalan por los mismos caminos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Erendipunk Túnel, cada vez más estrecho, de esta soledad, en sí, un poco la muerte en la luz todos los recelos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Sola, sobrecogida por el relámpago y el trueno, calada hasta los tuétanos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Colgando en largas trenzas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@jantonio_sh Dije que era un vaivén de la tierra. Las lilas perfuman el primer viento de abril. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Campo, para seguir cantando a la hora de tus merecimientos. Soy el martillo cayendo sobre tus huesos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@XavierLoeza Chocolate espumoso. Pequeñita, se ovilló en el mes de junio. Y la fresca respiración de un desfiladero. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@rgsalvadorcr Hasta el fondo del légamo; el labio sumergido en la ruina. Me falta lo mejor antes de irme: el Amor. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Volver a llenarme de aire los pulmones. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alternative_N Aglutina a los hombres. La piedra con la muerte. Y los veranos, y el trueno, calada hasta los tuétanos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Alternative_N Ha visto el hombre? Nada. Ciego y desnudo llegó, desnudo y ciego se irá del polvo al polvo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeloLucho Paso, ni sustraerme a los labios que me faltan. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@earb27 Sol y la ola súbita de mi carne el amor, lo que más amo, lastimo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Arturo_GomezI Cintilando en el fondo del légamo; el labio sumergido en la luz todos los pájaros se desatan. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@AndyChinoss Maldigo, recio olor de la sangre y el hombre sólo sabe devorar y perderse. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@earb27 En la casa contigua grita una mujer las glorias de la semilla? También. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no alcanzo a verlos, ahogada como estoy en mi verano. Uní la sangre al sol. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mortinatos Que florecía en la sombra a la pesantez de tu fuerza, presentimos el vértigo de altura y la desnudez de vida. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioPalmaK Más muros que los luceros se exprimen en los nervios todo el cuerpo, esta noche, hasta los tuétanos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@CCDmx Vuelta atrás, y volví a caminar lo desandado; por eso puedo hablarte ahora, así, porque entendí tu medida de gigante. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Arremolina el hollín de todos los pájaros se desatan. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Horneados. Es el aroma penetrante de mi carne el amor, lo que ha pasado desde que tú te fuiste. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@rgsalvadorcr Sea para amarlo o para castrarlo con mi angustia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@exouexou Piedra de escándalo: contra mí se reventaron las lágrimas de todos mis hermanos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@CCDmx La memoria Amanece, en las entrañas que nos veda pisar sin ser oídas y sostener equilibrio de rodillas, con un padre? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Ha pasado desde que tú te fuiste. Con tu muerte se quebrantaron todos los pájaros se desatan. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Pero inútil, inútil, porque a la sed de todos los pájaros se desatan. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Fuego: Yo soy el viscoso miedo de Pedro que se encerró a devorarse; la hendidura irresponsable, la desbandada de apóstoles... #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Colinas arde la luz, el tiempo se deshoja y yo envejezco aquí traspasada de urgencias frente a la puerta hermética. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Vez más estrecho, de esta soledad, en sí, un poco la muerte anticipada. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Voz, zarzal de fuego: Yo soy el hombre. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@sorais Como del racimo la uva. Cuando la muerte en la boca inacabable de un desfiladero. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@neponita Que vivo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@torres_jfuentes He visto a otros más humildes que yo. No quiero reconocerme en ellos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A llorar sobre tus clavos; el aire que no digiero me ha hecho daño esta tarde. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Días, aliño la más inútil de mis prendas, tiro el aguijón de la periferia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@JeMappelleDanae Piedra del destierro, la que los luceros se exprimen en los ojos a ese pozo de noche en que vivo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@JeMappelleDanae Canta bajo mi ventana a los hombres. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@JeMappelleDanae Te importa, ni te sorprende el nudo de sombra que descubres. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Se reventaron las lágrimas de todos los pájaros se desatan. De lejos llega el olor oscuro de los valles arrobados mío? #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@vannessa072 Cuando me vaya no querré aullar, cojeando por los peldaños de la sangre que me has visto morir en nuestro cuerpo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@vannessa072 Con olor a mastuerzo y humedad. El mundo de mi cuerpo. No hay puertas. No hay puertas. No hay puertas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@loreeeRJ Me aguija, porque aquí, donde estoy, me duele todo: la tierra, el aire, el tiempo, y este volcanizado sueño a sucumbiendo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciaa93 Trenzas con los ecos de Dios, y no conoce a Dios. Su voz huele a eso. Entre mil olores reconocería suyo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Con que tu amor me hizo, sólo queda una cauda de hiel y de arena hasta caer al fondo de frente. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mangelangeles Busco ya tarde, entre la soledad ruidosa de la semilla? También. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ebudasoff Verano. Uní la sangre a la deriva, y aposentaste en mi pulso. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ebudasoff La muerte: la soledad. Pero hay quienes nacimos para morir en mí misma cada instante buscando a Dios, al hombre, milagro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ebudasoff Borrando, Demofonte. Y no era orgía de vendimia, ni enervación de culto; fue ser la sangre a la puerta hermética. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar su temblorosa mies ardiendo a solas, sin el fruto. El fruto es lo vivido y no conoce a Dios. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@lo_de_antes Jaula al látigo, del látigo al silbido agresivo y caliente de las que no sean los muros de mi cuerpo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Espina, en cada palpitación y lo que más amo, lastimo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Es que duele en los archivos, no encontrarás mi nombre. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Soy Pedro y Santiago, el sable que doblado de sueño castró su espíritu en tu oración del huerto. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Silbido agresivo y caliente de las jacarandas y ardió toda la tarde sobre el pecho. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Ver que Dios no huele a eso. Entre mil olores reconocería el suyo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mangelangeles Surco dorado ante la siembra; de tumbo en tumbo, cerrados los sentidos de la oscuridad. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Doblado de sueño castró su espíritu en tu corazón que tengo ganas de morir madura. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@jantonio_sh Sueño castró su espíritu en tu oración del huerto. Yo soy el hombre. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Y desnudo llegó, desnudo y ciego se irá del polvo al polvo. Un gesto de ternura los ojos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Desgaja el surco dorado ante la siembra; de tumbo en tumbo, cerrados los sentidos de la vieja noria. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Odio: odio a la hora de tus merecimientos. Soy el martillo cayendo sobre tus huesos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A otros más humildes que yo. No quiero reconocerme en ellos. De tanto huir se me deshacen de agua si nombro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@mangelangeles Aire sofocado. Y el amor, lo que más amo, lastimo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Tierra si me voy este otoño entiérrame bajo el hollín del llanto y la arena caliente del aire sofocado. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Amotina un mar de diez años que quiere ser mujer. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[A ciegas, sucumbiendo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Paisaje un viento solitario; allí retumbó la voz, zarzal de fuego: Yo soy el hombre. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Llanto y la arena caliente del aire sofocado. Y el amor, lo que más amo, lastimo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Un desfiladero. Asaltos a la puerta y en los nervios todo el cuerpo, esta noche, hasta los tuétanos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Traspasada de urgencias frente a la intemperie. No amortajes mi cuerpo. No me escondas en tumbas de granito. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Periferia. Voy a abrir brecha hacia los dos caminos y quizá quede atrás la trampa de la tierra. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ingmeal En ríos de uno, y el pan a compartir, mientras se redondeaba la luz temblando alrededor suyo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@2cutex2puke Pulso. Ya no me atreví a buscar, porque no alcanzo a verlos, ahogada como estoy en mi verano. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ValPunto Que corresponda. A mitad de la vieja noria. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicente_Gayo Desierto despedazaba sus oídos. Largamente luchó en su corazón se amotina un mar de diez años que quiere ser mujer. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Donde irían haciéndose profundos de ternura podría salvar al mundo, porque ya sabes que sobre todos los recelos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@danyvillatoro Tierra si me voy este otoño. Retrato en sepia Obediente a la sed de todos los ojos y nos embriagan paz. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@danyvillatoro Quisiera conocerlos sin mi lente deforme, quizá los amaría tanto, o más de lo que más amo, lastimo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@ojoqtv Donde la vida vibra y se identifica con ella. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@jlromero La sangre a galope. El desvaído paso recorriendo las calles aturdidas de sinfonolas, magnavoces, estridencias de claxon. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@jlromero Cobre, el de polvorones recién horneados. Es el aroma penetrante de mi conciencia. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La sed de todos los resquicios. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Humo en las honduras de un cine donde ruedan botellas de cocacola y envolturas de Milky Way, y la muerte. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[De Madián la sangre al sol. Dije que era un vaivén de la eternidad. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro propio cuerpo. No hay puertas. No hay puertas. No hay puertas. No hay puertas. No hay puertas. No ventanas. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Los peldaños de la semilla? También. Si me voy este otoño. Retrato en sepia Obediente a la intemperie. No amortajes cuerpo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@KlauXcH Por no llorar de rabia. Ya no me atreví a buscar, porque no alcanzo a verlos, ahogada como estoy en verano. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Kikin Voz y lo que más amo, lastimo. Saco la frazada de mi infancia el que nace. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[El corazón bajo el oro pequeño de los colmillos negros de la muerte: la soledad. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[En ellos. De tanto huir se me expande dentro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@oropa9 Sobre todos los resquicios. Algunas veces una noche de lluvia y amanecía la tierra algún día, sin remedio, llueve. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@Monch1805 Y canté, bebiéndome las lágrimas. Sin ti, Marianne, se me expande dentro. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[@rgsalvadorcr No hay puertas. No hay puertas. No hay puertas. No hay ventanas. Las ventanas incitan sin saciarnos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bueno que naciste con la cabeza gacha, abatido de soledad. Cuando me vaya no querré aullar, cojeando por los caminos. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Vacía, a la ventana a masticar estrellas para que este dolor de estómago sea cierto. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[Vestido que he llevado, el de la borrasca de este tiempo debí hacer cantar al pájaro ciego en mi pulso. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La piedra de escándalo: contra mí se reventaron las lágrimas de todos los ojos a ese pozo de noche en vivo. #ccdBot]]></document>
		<document><![CDATA[La tierra. Las lilas perfuman el primer viento de abril. El árbol de la calle como una tierna flama. #ccdBot]]></document>
	</documents>
</author>