<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Noriel Ft. Baby Rasta, Darell Y Nengo Flow – Fanatico Del Full (Detrás de Cámaras): Ver: Noriel... https://t.co/eHi4oLqRDB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Sicko Mobb Ft. Jeremih – Expensive Taste (Official Video): Ver: Sicko Mobb Ft. Jeremih - Expens... https://t.co/RNUB2L1V1e via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Bebe Rexha Ft. Nicki Minaj – No Broken Hearts (Official Video): Ver: Bebe Rexha Ft. Nicki Minaj... https://t.co/AmzpMjzNQV via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Rick Ross – Peace Sign (Official Video): Ver: Rick Ross - Peace Sign (Official Video)
The post ... https://t.co/jOkCG77OXA via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[En los preparativos Joey Montana para “La Voz Ecuador”: El cantante y compositor panameño Joey ... https://t.co/FbZt4ek0ix via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Prynce El Armamento estrena video de “Snapchat”: El video fue grabado en la ciudad de Guadalaja... https://t.co/x8MbCw9pdB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Posponen llegada de J Balvin a Michoacán: J Balvin no llegará este domingo 10 de abril al Palac... https://t.co/ncyX7AMXWi via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma envía emotivo mensaje a una persona muy especial en su vida: Aunque por el momento no te... https://t.co/ujoSaSSZRU via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Don Omar revela el nombre de su nuevo disco: Don Omar reveló detalles de su disco y sus próximo... https://t.co/LNJkavE8FV via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Perreke tilda de malagradecido a Klasico: Klasico de desahogó en las redes sociales luego de qu... https://t.co/v2CkxrDehW via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Tempo publica foto comprometedora con la candidata Alexandra Lúgaro: Tempo colgó una fotografía... https://t.co/mRavtuDhBs via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Yandel lidera la radio en EUA con su tema “Encantadora”: El cantante y productor puertorriqueño... https://t.co/h656zpiw2S via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Wisin, Gente de Zona, Chino y Nacho juntos en Aruba: Los artistas Enrique Iglesias, Gente de Zo... https://t.co/tNI92jyH7E via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jueves Del Recuerdo: Magnate y Valentino – Quimica Perfecta (2009): Download: Magnate y Valenti... https://t.co/ziZ9hcSX2r via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Tempo habla de Anuel AA y su dificil situación: Ver: Tempo habla de Anuel AA y su difici... https://t.co/vE3TZtSGpG via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Lary Over Ft. Anuel AA, Bryant Myers, Brytiago Y Almighty – Tu Me Enamoraste (Official Video): ... https://t.co/o3m9ffibC3 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Clandestino y Yailemm – No Hacen Nah (Official Video): Clandestino y Yailemm - No Hacen Nah (Of... https://t.co/GrzpivNzWN via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[A$AP Ferg Ft. Big Sean – World Is Mine: Download: A$AP Ferg Ft. Big Sean - World Is Mine
The po... https://t.co/Y0Kwr5xmiF via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Drake Ft. Pimp C – Faithful: Download: Drake Ft. Pimp C - Faithful
The post Drake Ft. Pimp C – ... https://t.co/ipauton7de via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[G-Eazy Ft. Lil Wayne &amp; Yo Gotti – Order More (Remix): Download: G-Eazy Ft. Lil Wayne &amp; Yo Gotti... https://t.co/8Xajq8x2cS via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma agotó un Luna Park y va por otro: Maluma sigue haciendo historia y se transformó en el p... https://t.co/GqqeR7DE8z via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Yandel “La Leyenda” llega a Punta Cana con su “Dangerous Tour”: Este próximo Sábado 30 de abril... https://t.co/HxbE10Qk50 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Keico presenta su nuevo sencillo “Dime La Verdad”: El Joven artista urbano, Keico, se presenta ... https://t.co/mHAry1oasv via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nicky Jam contra el “bullying”: Nicky Jam es una de esas personas que no solo es bueno seguir e... https://t.co/fTkWIHix2c via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Rayo y Toby se apodera de las carteleras radiales en Estados Unidos con su primer sencillo “Mam... https://t.co/z3LTxQ0nM2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Cosculluela y Nicky Jam presentes en los 10 años del Jumbo Concierto: El Jumbo Concierto trae e... https://t.co/s6I0oHX9lE via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[JL presenta su nuevo sencillo “Como Tú No Hay”: Unos de las próximas figuras de la música urban... https://t.co/J0UeguGprC via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Farruko se destaca entre los nominados de los Premios Heat Latin Music Awards: Farruko brilla e... https://t.co/w5yvR9iArv via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Young Izak se unió a la organización “KO por el Autismo”: El cantautor de género urbano, Young ... https://t.co/kSOIrCH2B1 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Tempo Ft. Anuel AA – Me Quieren Matar: Download: Tempo Ft. Anuel AA - Me Quieren Matar
The post... https://t.co/zxNl1GYjgB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Real Phantom – Muerte Al Muerto: Descargar: Real Phantom - Muerte Al Muerto
The post Real Phant... https://t.co/p2js47Y5TB via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jamesong prepara varios videos y proyecto con Victor El Nasi: Jamesong se encuentra grabando lo... https://t.co/oSPcrzXq8O via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Con fecha de estreno “La Alcaldía del Perreo” de Jowell y  Randy: Mira cuando se estrena
The po... https://t.co/0rfdtlcDJl via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha la parodia que le hicieron a Daddy Yankee por lío con los Papeles de Panamá: “Zúmbale m... https://t.co/QER8uzCF8e via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Mackieaveliko – Yo Pienso en Ti: Descargar: Mackieaveliko - Yo Pienso en Ti
The post Mackieavel... https://t.co/NULAMQjgq2 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Barranquilla vibró al ritmo de Daddy Yankee en sus 203 años: Con toda la fuerza de ‘Rompe’, a l... https://t.co/T9RDvwRazF via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin corrió peligro durante incendio en pleno concierto: Ante un escaso público y a pesar d... https://t.co/abVOSoFVnH via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Farruko visita a la plantilla del Real Madrid en Valdebebas: El cantante de reggaeton Farruko s... https://t.co/wCVHitAqW4 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Yandel sigue en ascenso e impacta con su gira Dangerous tour: Cantante, compositor, músico y pr... https://t.co/fWkPxD3JRa via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Karol G habla del éxito de su nuevo sencillo y de lo que aprendió al colaborar con Daddy Yankee... https://t.co/bVpbopHyFC via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma, J Balvin, Jeloz y Choquibtown protagonistas en Los Heat Latin Music Awards 2016: Maluma... https://t.co/AiF6lfr98k via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Quiles – All The Way Up (Spanish Remix): Download: Justin Quiles - All The Way Up (Spani... https://t.co/gpSAGfYPtQ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Miguelito MTO se une a la campaña de concientizar sobre la Condición de Autismo: Julián Gil, Mó... https://t.co/GyHtVYzHeP via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Iggy Azalea – Team (Official Video): Ver:  Iggy Azalea - Team (Official Video)
The post Iggy Az... https://t.co/FkQonxGvEK via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[T-Pain – Hundred Mo Dolla$ (Official Video): Ver: T-Pain - Hundred Mo Dolla$ (Official Video)
T... https://t.co/5oYjzd8veZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Fabolous Ft. Dave East – Summertime &amp; Sadness (Official Video): Ver: Fabolous Ft. Dave East - S... https://t.co/tQ3wWdQPtz via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Daddy Yankee se defiende de imputaciones en Papeles de Panamá: Daddy Yankee desmintió informaci... https://t.co/YbUG79SQtZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Cosculluela Ft. Nicky Jam – Si Me Dices Que Si: Descargar: Cosculluela Ft. Nicky Jam - Si Me D... https://t.co/kq6TggA6GN via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jamesong – Yo También (Detrás de Cámaras): Video: Jamesong - Yo También (Detrás de Cámaras)
Th... https://t.co/oBHAvGJkpT via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[De La Ghetto también firma con Warner Music Latina: Cosculluela, Zion y Lennox y ahora De La G... https://t.co/14CqOSOio9 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Tito El Bambino está soltero: El cantante de música urbana Tito El Bambino anunció esta mañana... https://t.co/dy1MwnegUr via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya no habrá conciertos de Don Omar y Daddy Yankee?: Don Omar no ha dado cara desde el pasado ... https://t.co/wmaNG7MFLX via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[“De Copas a Un Beso” lo nuevo de Kanti y Riko con Jory Boy: Hellas Music presenta el nuevo sen... https://t.co/gLm2NmrIvl via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana no ha sido buena para Farruko, ahora lo muerde un perro: Tras haberse quedado sin ... https://t.co/RGsxLGVdPu via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jory Boy, Ñejo, Darkiel y Gigolo Y La Exce – Me Llama: Descarga: Jory Boy, Ñejo, Darkiel y Gig... https://t.co/zme78XGrAQ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[@PotapWilma Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[@MFooster Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[@MariisolRusso Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[@FrancisscaCarri Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[@CoxTeresaw Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[@LnjaRock Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[@teaague Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[@LinddaKarl Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 8, unfollowers: 0 (06:46) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma será uno de los anfitriones de los MTV MIAW: MTV Latinoamérica anunció que el colombian... https://t.co/4WF8IgrnfE via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin extiende su contrato con Universal Music Publishing: Mientras se prepara para lanzar ... https://t.co/30EsoRdFpj via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Vídeo: Kevin Roldan quedo enamorado con las Chicas VIP del programa Soy El Mejor: Vídeo: Kevin... https://t.co/OEcfEI5U8u via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Cirilo El Sakamostro Ft D.OZi – Se Te Va A Ir La Señal: Download: Cirilo El Sakamostro Ft D.OZ... https://t.co/QGzrs2ZsXA via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ozuna y Mr. Frank dan clases de unión en el genero: Ozuna el joven cantante urbano de más popu... https://t.co/VSJbeYq0Cr via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Kendo Kaponi – Concierto Vacio (Intro): Download: Kendo Kaponi - Concierto Vacio (Intro)
The p... https://t.co/Kvioc2ch7a via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Jamsha Ft. Randy Y Guelo Star – Bellaco (Official Video): Jamsha Ft. Randy Y Guelo Star - Bell... https://t.co/8IkyntLAkM via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[DJ Sincero – Leaders Of The New School 3 (2016): Descarga: DJ Sincero - Leaders Of The New Sch... https://t.co/6qC7IIgI9O via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Real Phantom – Nadie Es Mas Que Nadie: Descargar: Real Phantom - Nadie Es Mas Que Nadie
The po... https://t.co/1jwGV7nYtb via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Tempo muestra a su tercera hija: El cantante de música urbana Tempo compartió una foto en las ... https://t.co/SSx20fBL4q via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[El Alfa – Lamborghini: Descargar: El Alfa - Lamborghini
The post El Alfa – Lamborghini appeare... https://t.co/KCtZisH6WR via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin estrenará “Bobo” este viernes: El cantante colombiano J Balvin lanzará este viernes s... https://t.co/xk6FIycXNr via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Anuel AA – No Soy Romantico: Descarga: Anuel AA - No Soy Romantico
The post Anuel AA – No Soy ... https://t.co/jwWUfRzTVm via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Se burlan de Farruko por quedarse sin gasolina: Mira el Video
The post Se burlan de Farruko po... https://t.co/m1CKbrMzHq via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Lenny Tavarez entra al Top 10 de Monitor Latino: El cantautor urbano Lenny Tavárez, se coloca ... https://t.co/X5aBaGqoZz via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Onell Flow presenta a su artista Jahzel junto a Darkiel: El joven productor musical, Onell Flo... https://t.co/KIPFnPNv4Q via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista: Ñengo Flow – Noti Under (2016): Entrevista: Ñengo Flow - Noti Under (2016)
The pos... https://t.co/eiRp3xbyDw via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ken-Y estrena vídeo del éxito “Como lo hacía yo”: Ken-Y estreno el pasado lunes en Latinoaméri... https://t.co/VmQDcTdoRi via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Vídeo de Chino y Nacho junto a Daddy Yankee rompe récord como el más visto en español: Chino y... https://t.co/UDglxKluJZ via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Dj Sincero – Encendio 37 (2016): Descargar Mixtape: Dj Sincero - Encendio 37 (2016)
The post D... https://t.co/kOUynf5GKr via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Wisin y Maluma compartieron con Carlos Vives en su concierto en Miami: Maluma, Wisin y Chocqui... https://t.co/gYo6QSO5Ss via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Ivy Queen – Que Se Jodan (Preview): Escucha un adelanto de lo nuevo de Ivy Queen
The post Ivy ... https://t.co/oP9DkDtpP8 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Messiah – Joder Tio: Descargar: Messiah - Joder Tio
The post Messiah – Joder Tio appeared firs... https://t.co/VXsvRehKhz via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[D.Ozi se alista para el lanzamiento de su tercer disco “La Capital”: Con ganas de cambiar todo... https://t.co/FgZQFlWov3 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Tomas The Latin Boy se presentará en el Flow Fest Venezuela: La música urbana sonará con fuerz... https://t.co/Q7wGR0QP9E via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nativo EMD revela su nuevo sencillo “Como Tu Ninguna”: Luego del éxito de su corte, "Recordánd... https://t.co/zXIfXS1Foc via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Leslie Grace deslumbra a sus fans con su sencillo “Aire” con Maluma: Leslie Grace, celebra el ... https://t.co/4JtwXLcrBx via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Alex Rose – Orgasmo: Descarga: Alex Rose - Orgasmo
The post Alex Rose – Orgasmo appeared first... https://t.co/CuW655HZfm via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (12:14) #TuitUtil https://t.co/cQLAgvwOGM]]></document>
		<document><![CDATA[Mario – I Need More: Download: Mario - I Need More
The post Mario – I Need More appeared first... https://t.co/IoipTrg8Rk via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Timberlake – Cant Stop The Feeling: Download: Justin Timberlake - Cant Stop The Feeling... https://t.co/58k6vyHAte via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Young Izak – Cuanto Quedara: Descarga: Young Izak - Cuanto Quedara (Prod. by Super Yei y Aneud... https://t.co/30zzcuEVcd via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Chiko Swagg Ft. Yomo y RKM – Solo Tu y Yo Remix (Official Video): Video: Chiko Swagg Ft. Yomo ... https://t.co/N8ZOhBTLO5 via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Don Omar no se enfrentó a Daddy Yankee en concierto: Daddy Yankee y Don Omar no se enfrentaron... https://t.co/WNOOxbHPgV via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[J Alvarez Ft. Gustavo Elis – Quiero Olvidar (Remix Venezuela): Descarga: J Alvarez Ft. Gustavo... https://t.co/x290jhsrGh via @ipautaorg]]></document>
		<document><![CDATA[Prynce El Armamento – Buen Polvo: Descargar: Prynce El Armamento - Buen Polvo
The post Prynce ... https://t.co/8L2uM2hXBa via @ipautaorg]]></document>
	</documents>
</author>