<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FreddyBernal Y que pasó con las cochineras y peocesadoras de alimentos en este pais??? Ahora vendran las cochineras urbanas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen @ANC_ve @NicolasMaduro 18 años con el mismo cuento!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mippcivzla @ANC_ve @jorgerpsuv El desarrollo social no esta en alimentar barrigas sino en mejorar los servicios públicos esa es la medula del socialismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ViVe_Television @ANC_ve Los mas seguro que se basan esos ineptos en que para la inversion extranjera la condicion laboral favorable es un salario minimo ďe 3 $]]></document>
		<document><![CDATA[RT @trafficVARGAS: via @duro_para: cuando aca necesitaban mendigar una caja d comida? en la 4ta el más pelabola hacia 200 hallacas, esCLAPv…]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca rompas el silencio si no es para mejorarlo.
Ludwig van Beethoven]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo existe para que no todo ocurra al mismo tiempo… y el espacio para que no todo te ocurra a ti.
~Susan Sontag]]></document>
		<document><![CDATA[No le evitéis a vuestros hijos las dificultades de la vida, enseñadles más bien a superarlas.
~Louis Pasteur]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: No le evitéis a vuestros hijos las dificultades de la vida, enseñadles más bien a superarlas.
~Louis Pasteur]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisJacobo84 Me imagino que pagan IVA e ISLR verdad???]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexisvive2021 Me imagino que pqgan IVA e ISLR verdad???]]></document>
		<document><![CDATA[@Correo_Orinoco Epa me imagino que esos vivos pagan IVA e ISLR verdad???]]></document>
		<document><![CDATA[@Correo_Orinoco Epa me imagino que oagan IVA e impuesto sobre la renta, verdaaad???]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexisvive2021 Epa y pagan IVA e IPSLR ???? El SENIAT supervisa esas transacciones??? Declaran inpuestos????]]></document>
		<document><![CDATA[Para ser irremplazable, uno siempre tiene que ser diferente
(Coco Chanel)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PincheCarrey: ESO NO LO HARÍA NI JUDAS https://t.co/sDRGNrIQY3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: El astrónomo Johannes Kepler nació tal día como hoy de 1571. El telescopio espacial de la NASA que lleva su nombre se d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @trafficVARGAS: via @anayibeth:  @ezequielybirma eso es simple, eltecho dellos túneles están cediendo #Vargas]]></document>
		<document><![CDATA[La acción no debe ser una reacción sino una creación.
~Mao Tse-Tung]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: La acción no debe ser una reacción sino una creación.
~Mao Tse-Tung]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Científicos dan con la clave que podría terminar con la estenosis aórtica, una patología grave que requiere arriesgadas…]]></document>
		<document><![CDATA[Los ojos no pueden ver bien a Dios, sino a través de lágrimas. (Víctor Hugo)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarketingMcy: #Maracay Parque Las Cocuizas: con la finalidad de ofrecer a los visitantes un espacio natural cercano Parque Nacional Hen…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natgeohistoria: Billete Serbio del 2003, Nikola Tesla https://t.co/ehpaEW3AkW]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Los púlsares podrían albergar planetas habitables :O ¿Cómo serían? https://t.co/skbFYqiSua https://t.co/K097Sa1RzX]]></document>
		<document><![CDATA[Yo he vivido porque he soñado mucho.
Amado Nervo]]></document>
		<document><![CDATA[Tener razón demasiado pronto es lo mismo que equivocarse.
Marguerite Yourcenar]]></document>
		<document><![CDATA[Nada es constante en este mundo sino la inconstancia.
Jonathan Swift]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hace falta para ser feliz? Un poco de cielo azul encima de nuestras cabezas, un vientecillo tibio, la paz del espíritu.
André Maurois]]></document>
		<document><![CDATA[La fama es como la flor, que tan pronto brota, muere, y la marchita el mismo sol que la hizo nacer
(Dante Alighieri)]]></document>
		<document><![CDATA[Las revoluciones las hacen hombres de carne y hueso, no santos, y todas terminan por crear una nueva casta privilegiada.
Carlos Fuentes]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natgeohistoria: ¿Los peces en el río beben y beben y vuelven a beber? Científicamente hablando... https://t.co/K5ujSWBysx]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muyinteresante: Curiosidades científicas sobre la sangre (ese líquido escarlata tan valioso) que quizá no conocías: 
https://t.co/uOIvP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EdgarJosFuenma1: Todos somos aficionados. La vida es tan corta que no da para más.
~Charles Chaplin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PedroAranguren: ¡ALERTA! Al CICPC se le fugaron 17 presos de alta peligrosidad en Ocumare del Tuy - https://t.co/qztsQQe5oO… - Concienc…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita: Todos somos aficionados. La vida es tan corta que no da para más.
~Charles Chaplin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Una amistad noble es una obra maestra a dúo.
~Paul Charles Bourget]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natgeohistoria: “Tarjeta de Navidad” Por Banksy. https://t.co/aptX0IIBwP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: Todos somos aficionados. La vida es tan corta que no da para más.
~Charles Chaplin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Natgeohistoria: Un día como hoy, pero de 1977, fallecía el actor y cineasta británico Charles Chaplin. El más grande del cine mudo. htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos aficionados. La vida es tan corta que no da para más.
~Charles Chaplin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Todos somos aficionados. La vida es tan corta que no da para más.
~Charles Chaplin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Sólo soy, sólo sigo siendo una sola cosa: un payaso. Eso me pone en un plano más alto que cualquier político.
~Charles C…]]></document>
		<document><![CDATA[La vida no es significado; la vida es deseo.
~Charles Chaplin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Existe algo tan inevitable como la muerte: la vida.
~Charles Chaplin]]></document>
		<document><![CDATA[RT @trafficVARGAS: via @GilmoreGleidis: Feliz Navidad Universo, Mundo, Familia y amigos,  @traffiCARACAS    #Vargas]]></document>
		<document><![CDATA[@MaikelMorenoTSJ Los circuitos judiciales se han convertido en estructuras de delincuencia organizada.]]></document>
		<document><![CDATA[El genio es un rayo cuyo trueno se prolonga durante siglos.
Knut Hamsum]]></document>
		<document><![CDATA[RT @trafficVARGAS: via @EmilyBaez22: Protesta en carballeda, puente de Tanaguarena NO HAY PASO en ambos sentido  #vargas #Vargas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @maibortpetit: La liberación de los presos políticos por parte del régimen no podía estar libre de fraude o manipulación. Los van a obli…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarketingMcy: 18 Dic.1935. A la salida del mausoleo de la familia Gómez, momentos después del sepelio de Juan Vicente Gómez https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @provita_ong: LA CAZA FURTIVA... Es la principal causa de extinción del venado margariteño. El venado margariteño se encuentra #EnPeligr…]]></document>
		<document><![CDATA[La alegría ha sido llamada el buen tiempo del corazón.
~Samuel Smiles]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: La alegría ha sido llamada el buen tiempo del corazón.
~Samuel Smiles]]></document>
		<document><![CDATA[Buscad leyendo y hallaréis meditando.
San Juan de la Cruz]]></document>
		<document><![CDATA[Quien nunca tuvo almohada, no la echa de menos.
~George Eliot]]></document>
		<document><![CDATA[Buscad leyendo y hallaréis meditando.
San Juan de la Cruz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MuyInteresanteM: Hoy inicia el invierno. #Descubre 10 datos sobre esta temporada: https://t.co/B2ECV2VjJq https://t.co/FLw0y99LFH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LiborioGuarulla: El Régimen rojo que compra votos, multiplica electores y manipula elecciones sacó de su celda al Indígena Javier Infan…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarketingMcy: #Maracay Plaza Atanasio Girardot: ubicada en la avenida Bolívar, marca el centro de la ciudad https://t.co/rvVaoOm5uS]]></document>
		<document><![CDATA[Una sola piedra puede desmoronar un edificio.
Francisco de Quevedo]]></document>
		<document><![CDATA[@_RoqueCastro Como esa foto, cualquier familia venezolana, pobre o rica hacia hallacas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Si lui de 4ta economia en latinoamerica a 6ta. Vamos avanzando!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ClapOficial @NicolasMaduro Cuales compras? Una miseria y de a poquito!!! Que paso con las navidades de antaño. Ahora como en Africa!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @ClapOficial Verga, pareciera que vives en otro pais, se roban descaradamente los reales por todas partes y la gente pauperrima.Vzla potencia. Que bolas!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no escribo para agradar ni tampoco para desagradar. Escribo para desasosegar.
José Saramago]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NicolasMaduro: La Revolución Bolivariana avanza hacia la eficiencia plena en la Planificación Estratégica del Gobierno Territorial http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NicolasMaduro: Se cumplen 192 años del Decreto de Chuquisaca, donde el Libertador Simón Bolívar dejó por sentadas, las bases de la prot…]]></document>
		<document><![CDATA[Las críticas no serán agradables, pero son necesarias.
Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ejrl: Padrino López: El socialismo es el camino a la independencia absoluta / Quieren pruebas? Pdvsa, Corpoelec, producción agrícola, p…]]></document>
		<document><![CDATA[El débil no puede perdonar. El perdón es un atributo de los fuertes.
~Mahatma Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita15: No debemos perder la fe en la humanidad que es como el océano: no se ensucia porque algunas de sus gotas estén sucias.
~Ma…]]></document>
		<document><![CDATA[No debemos perder la fe en la humanidad que es como el océano: no se ensucia porque algunas de sus gotas estén sucias.
~Mahatma Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: No debemos perder la fe en la humanidad que es como el océano: no se ensucia porque algunas de sus gotas estén sucias.
~…]]></document>
		<document><![CDATA[¿La civilización Occidental? Bueno, sería una excelente idea.
~Mahatma Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA[Un minuto que pasa es irrecuperable. Conociendo esto, ¿cómo podemos malgastar tantas horas?
~Mahatma Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: La verdad jamás daña a una causa que es justa.
~Mahatma Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad jamás daña a una causa que es justa.
~Mahatma Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: La aspiración democrática no es una simple fase reciente de la historia humana. Es la historia humana.
~Franklin D. Roos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: La libertad es el derecho que tienen las personas de actuar libremente, pensar y hablar sin hipocresía.
~José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre vulgar espera lo bueno y lo malo del exterior, el hombre que piensa lo espera de sí mismo.
~Antón Chéjov]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que me duele de morir, es que no sea de amor.Gabriel García Márquez]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Confianza es el sentimiento de poder creer a una persona incluso cuando sabemos que mentiríamos en su lugar.
~Henry-Loui…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TSJ_Legitimo: https://t.co/l4XRUSgJT7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Cuanto más viejo me hago más desconfío de la creencia general de que la vejez trae sabiduría. 
~Henry-Louis Mencken]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elkhanT: pic-13 https://t.co/2AbPN2BjJs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Es preferible el bien de muchos a la opulencia de pocos.
~José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las cosas buenas de este mundo no son buenas más que por el uso que hacemos de ellas; y que las disfrutamos tanto cuando nos sirven como cuando las juntamos para dárselas a otros, pero no más.Daniel Defoe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efuenmita: No existe pasión más poderosa que la pasión de la pereza.Samuel Beckett]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl Y digame eso tiene el oficialismo como modelo a seguir a Cuba, como se  ota que no la conocen a fondo. Pura gente chancletuda y sumisa, pobres y jodidas, esclavos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HistoriaDiceQue: 27 Enero 1945 el campo de concentración de Auschwitz es liberado. Conozca los detalles. https://t.co/8w3vsxt56f https:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Los hombres se dividen en dos bandos: los que aman y fundan, los que odian y deshacen.
~José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: #TalDíaComoHoy pero de 1999 moría Gonzalo Torrente Ballester, escritor español.
Sus mejores frases: https://t.co/HHg7UFr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: El poder más peligroso es el del que manda pero no gobierna.
~Gonzalo Torrente Ballester]]></document>
		<document><![CDATA[RT @proverbia_net: Ante el inminente peligro, la fortaleza es lo que cuenta.
- Lucano #frasedeldia]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Watang_History: Juan Crisóstomo Falcón y Zavarce, nace en Jadacaquiva, estado Falcón, el 27 de enero de 1820 fue un Militar y Político…]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no sabes por ti mismo, no lo sabes.
Bertolt Brecht]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xatakaciencia: Los mosquitos son capaces de recordarte por el olor si les atacaste https://t.co/eJCLB4WNGn https://t.co/VmGmyxG1xO]]></document>
		<document><![CDATA[@Luis_pastor Tszmk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Watang_History: En la Isla de Margarita, el 26 de enero del 2008, fallece en Pampatar, el pintor y poeta Leopoldo Armand Navarro.]]></document>
	</documents>
</author>