<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Feliz año 2015 a nuestros seguidores. Salud y serenidad para todos. http://t.co/VUlUO3NWF7]]></document>
		<document><![CDATA[Luz emitida por las tabletas pueden alterar el sueño si el dispositivo se usa en las horas previas a acostarse ► http://t.co/He4Hwq3YzE]]></document>
		<document><![CDATA[Evite hablar con rodeos sobre el #cáncer. Recomendaciones para el tratamiento informativo de la enfermedad http://t.co/6t5Eeuycbb]]></document>
		<document><![CDATA[Tabletas y dispositivos electrónicos podrían alterar el sueño, según revela este estudio http://t.co/VIFIdFVjBV]]></document>
		<document><![CDATA[Durante una operación robotizada, el cirujano trabaja desde una consola de realidad virtual. ¿Cómo? ► http://t.co/8NqE0QTNBR]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el esguince de tobillo? ¿Cuáles son sus consecuencias? Un especialista lo explica en este video http://t.co/GMfLJ3IGQg]]></document>
		<document><![CDATA[La persona con #hipocondría no se inventa síntomas, sino que los interpreta exageradamente http://t.co/F6AqulwwxY #enfermedad]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos para controlar la #hipertensión y la diabetes en personas mayores durante la #Navidad http://t.co/HHddFtWJEr]]></document>
		<document><![CDATA[Según la OMS, la hipocondría no puede ser explicada por la existencia de una enfermedad orgánica. Más: http://t.co/6Pbh8C6ogy]]></document>
		<document><![CDATA[Visite nuestra página http://t.co/VUlUO3NWF7 Hacemos comunicación médica y de #salud]]></document>
		<document><![CDATA[Si es diabético, no se escude en los productos etiquetados como "aptos o especiales para diabéticos" para comer sin control]]></document>
		<document><![CDATA[Nutrición: Los siete mitos de las comidas navideñas http://t.co/vFokEiqchd [Vía 
@elmundoes]]]></document>
		<document><![CDATA[Epilepsia: una enfermedad frecuente y estigmatizada 
http://t.co/AAdLiGRqw6]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad a todos nuestros estimados seguidores. Esta noche, a compartir en familia, con amigos. ¡Salud!]]></document>
		<document><![CDATA[“Doctor Wikipedia”: advierten que no es una herramienta confiable. NOTA: http://t.co/FpryzKnbp5]]></document>
		<document><![CDATA["Cómo manejar la alimentación en Navidad", una Bitácora del día firmada por Tatiana Cova, nutricionista http://t.co/OIm6WSsIch]]></document>
		<document><![CDATA[RT @opsargentina: En las fiestas, los alimentos se preparan en cantidad y con  anticipación, lo que aumenta el riesgo de enfermedades]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlzheimerVzla: Síguenos en Instagram para que veas un poco de nuestro trabajo. Encuéntranos como AlzheimerFundacion]]></document>
		<document><![CDATA[¿Adónde va el peso que perdemos? Los pulmones, órganos clave. Más: http://t.co/iROxrr9F20]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las enfermedades que más muertes producen en el mundo? 
 http://t.co/R5TvAFnSxW]]></document>
		<document><![CDATA[[Estudio] La prueba del VIH ¿mejor en casa o en la clínica? http://t.co/1SBY8S2roQ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinhuellaMD: Congreso Latino de #Endocrinología #Ginecológica. Septiembre 2015 #Argentina ➩ http://t.co/EIxpBSe2zz @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio de la Universidad de Almería descubre una sustancia química que regula el atracón de dulces http://t.co/BScQKtgwUO]]></document>
		<document><![CDATA[Las dos revistas científicas de mayor impacto, Nature y Science, hicieron este  balance de final de año: http://t.co/RHNR6xezrt]]></document>
		<document><![CDATA["La #migraña nunca faltaba a su cita mensual", una Bitácora del día de Pedro Delgado, psiquiatra http://t.co/VsycDUQc0z]]></document>
		<document><![CDATA[Esperanza mundial de vida aumentó de 65.3 años en 1990 a 71.5 años en 2013. La noticia: http://t.co/lUESflEhQ6]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos casos de #lepra cayeron 37% en diez años en las Américas http://t.co/KaXMyybtur [Vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[La malnutrición es uno de los factores que más contribuyen a la carga mundial de morbilidad | http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tose o estornuda, lanza al aire gotas diminutas cargadas de gérmenes. Los resfríos y la gripe suelen diseminarse así.]]></document>
		<document><![CDATA[Usted puede detener la diseminación de los gérmenes si se cubre la boca y la nariz al estornudar o toser]]></document>
		<document><![CDATA[Las causas de las Enfermedades de Transmisión Sexual (ETS) son las bacterias, parásitos y virus. Más: http://t.co/x5MjkuNuaX]]></document>
		<document><![CDATA[#Memoria ► Si está preocupado por sus olvidos, consulte a su médico.]]></document>
		<document><![CDATA[Cáncer de pulmón es la principal causa de muerte por cáncer en las mujeres de los países ricos http://t.co/ePsTfJOPt6 [Estudio]]]></document>
		<document><![CDATA[Vacuna contra el #dengue resulta eficaz en gran ensayo clínico. NOTICIA: http://t.co/nZtmyt78Tf #salud]]></document>
		<document><![CDATA["¿Examen médico anual?", Bitácora del día firmada por Rafael Rangel, médico http://t.co/SHZ00sAyE3]]></document>
		<document><![CDATA[Pareja tóxica: dinámica y ayuda terapéutica http://t.co/EmnvStcgQA]]></document>
		<document><![CDATA[El agua y el jabón son muy eficaces para matar gérmenes: lávese por lo menos por 20 segundos y frótese bien las manos http://t.co/cGSIrY6PzG]]></document>
		<document><![CDATA[“En general el cáncer de mama se diagnostica (en varones) en estado más avanzado que en el caso de la mujer” ► http://t.co/6z73aShgc9]]></document>
		<document><![CDATA[El aumento del #sobrepeso y la obesidad en todo el mundo es uno de los principales desafíos para la salud pública [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Ante la sospecha de un ataque al corazón, los médicos sugieren actuar inmediatamente. ¿Qué hacer? http://t.co/8LMScPosb7]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 125 millones de niñas y mujeres sufrieron mutilación genital, alertó la OMS http://t.co/f8R0UF805M]]></document>
		<document><![CDATA[Los ataques de pánico pueden ocurrir en cualquier momento, lugar y sin previo aviso. Más: http://t.co/Wdn48l5Ox7]]></document>
		<document><![CDATA["Los chequeos anuales fallan por la falta de seguimiento durante todo un año" Cita en contexto ► http://t.co/CKWKG5dOiI]]></document>
		<document><![CDATA[Este jueves actualizamos contenido. Visite nuestra página ► http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Diferencias genómicas en el desarrollo fetal del cerebro masculino y femenino http://t.co/bjUIme9qAn [Vía @agencia_sinc]]]></document>
		<document><![CDATA[“Ahora sabemos qué es el #cáncer y cómo atacarlo”. Entrevista a un oncólogo de cerrera http://t.co/RURZjHwEX7]]></document>
		<document><![CDATA["¿Examen médico anual?", Bitácora del día firmada por Rafael Rangel, médico http://t.co/9hrFfmxypS]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos casos de #lepra cayeron 37% en diez años en las Américas http://t.co/2F9KsZ0rcH [Vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA["Los chequeos anuales fallan por la falta de seguimiento durante todo un año" Cita en contexto: http://t.co/0Ub5vMG9H0]]></document>
		<document><![CDATA[El uso nocivo de las bebidas alcohólicas es un factor causal en más de 200 enfermedades y trastornos]]></document>
		<document><![CDATA[El lavado de manos con jabón es una de las maneras más efectivas y económicas de prevenir enfermedades diarreicas y respiratorias]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso Internacional de #Urología de la @SCUColombia en Cartagena Agosto 2015. Detalles: http://t.co/nXms6dTtkh  @urocol]]></document>
		<document><![CDATA[Vacuna contra el #dengue resulta eficaz en gran ensayo clínico http://t.co/Od5nCyMSDz]]></document>
		<document><![CDATA[Boletín de la Academia de Medicina de Venezuela, edición Febrero http://t.co/N8K0yuh6UZ]]></document>
		<document><![CDATA[@US_FDA aprobó medicamento para tratar la enfermedad por reflujo gastroesofágico (ERGE) NOTA: http://t.co/C3Pa764dkb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @brasil247latam: Ciudades de #SaoPaulo usan drones para localizar áreas de riesgo de dengue http://t.co/Lq3lIzI4fH @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MinSaludCol: Instituciones educativas: les decimos qué hacer para evitar el dengue y el chikunguña http://t.co/JogcOC3CR2]]></document>
		<document><![CDATA["Los chequeos anuales fallan por la falta de seguimiento durante todo un año"  Cita en contexto ► http://t.co/MlggryXuBf]]></document>
		<document><![CDATA["¿Examen médico anual?", Bitácora del día firmada por Rafael Rangel, médico http://t.co/EFyj7xhXm3]]></document>
		<document><![CDATA[Consumo de tabaco es la principal causa prevenible de #cáncer en el mundo, y explica el 20% de las defunciones por esa enfermedad [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Más del 30% de las defunciones por #cáncer podrían prevenirse evitando estos  factores de riesgo ► http://t.co/BRyUI1NN6K]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial Contra el #Cáncer http://t.co/8qwsCnrRoh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué es importante el Día Mundial contra el Cáncer? http://t.co/KzaNRV2Y8t]]></document>
		<document><![CDATA[Cánceres de más impacto en la salud pública, como los de mama, cuello del útero y colon/recto, se pueden curar si se detectan precozmente]]></document>
		<document><![CDATA[Las voces contra el cáncer: en el Día Mundial Contra el #Cáncer http://t.co/BXUDjumWIJ [Vía @elmundosalud]]]></document>
		<document><![CDATA[Día Mundial contra el Cáncer 'Enseño la cicatriz porque ayuda a creer' http://t.co/bw3p1yF0qV [Testomonio]]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial Contra el #Cáncer http://t.co/OPdChmqwCZ]]></document>
		<document><![CDATA[El aumento del #sobrepeso y la obesidad en todo el mundo es uno de los principales desafíos para la salud pública.]]></document>
		<document><![CDATA[El #asma no se cura, pero con un diagnóstico y tratamiento adecuados y la educación de paciente se puede lograr un buen control [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[Día Mundial contra el Cáncer: "Ahora sabemos qué es el #cáncer y cómo atacarlo" http://t.co/HAwDeVBRHu]]></document>
		<document><![CDATA[EPOC no es una enfermedad, sino un conjunto de enfermedades pulmonares crónicas que reducen el flujo de aire [OMS]]]></document>
		<document><![CDATA[“En general el cáncer de mama se diagnostica (en varones) en estado más avanzado que en el caso de la mujer” ► http://t.co/gBKbIGrSO7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los factores de riesgo del #cáncer de mama de hombres? http://t.co/jJtDb47dFN]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollo de impresoras 3D para “imprimir” piel humana http://t.co/4UW5YWnJV9 [Vía @PielLat]]]></document>
		<document><![CDATA[La malnutrición es uno de los factores que más contribuyen a la carga mundial de morbilidad | http://t.co/VUlUO2X9gV]]></document>
		<document><![CDATA[Cada 10 segundos fallece una persona por Enfermedad pulmonar obstructiva crónica (EPOC), según la OMS http://t.co/X8la8VUgjU]]></document>
		<document><![CDATA[[Colombia] I Simposio Nacional de Nutrición en 2015: los primeros 1.000 días de vida http://t.co/5qNsTySq08 #Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos hábitos en los niños: ¿cómo fomentarlos? http://t.co/AgFSVEt9w5 @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[RT @efrenbolivar: Cáncer de mama en hombres: ¿común? http://t.co/THAHpt3c6n vía @bitacoramedica #cancerdemama]]></document>
		<document><![CDATA[Cáncer de mama en hombres: ¿común? http://t.co/ADLHDWwp6x]]></document>
		<document><![CDATA[136ª reunión del Consejo Ejecutivo de la OMS tendrá lugar en Ginebra del 26 de enero al 3 de febrero de 2015 http://t.co/HgoCExbP9v]]></document>
		<document><![CDATA[04 de febrero: Día Mundial contra el Cáncer http://t.co/ZwhI1vKKgT]]></document>
		<document><![CDATA[Personas que tienen prediabetes tienen un nivel de azúcar más alto del normal pero no lo suficiente como para ser consideradas diabéticas.]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo miércoles 4 de febrero se celebra el Día Mundial del Cáncer. Aquí, detalles claves de esa efemérides: http://t.co/94OW6PXVfp]]></document>
		<document><![CDATA[Ver en exceso la televisión podría ser señal de depresión y soledad: http://t.co/NmP6eh6rKO [Vía @medlineplus]]]></document>
		<document><![CDATA[Traumas psicosociales de la niñez están relacionados con deterioro de la salud en edad adulta, según estos resultados http://t.co/sI9FYWnPVX]]></document>
		<document><![CDATA[Canadá notifica segundo caso de gripe aviar por A(H7N9) en humanos http://t.co/Tb0sapyAqh]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinhuellaMD: 86° Congreso Argentino de #Cirugía &amp; XII Congreso #ALACE #Argentina• Nov 2015 http://t.co/E74yKDKJpI @bitacoramedica]]></document>
		<document><![CDATA[5 mitos falsos sobre las vacunas http://t.co/KwL9Z1NDso]]></document>
		<document><![CDATA[Marcapasos con conexión a Internet, un objetivo no muy lejano. NOTA: http://t.co/JkYxs1R5IF [Vía @agencia_sinc]]]></document>
		<document><![CDATA[Información de los centros de salud ayuda a Google a predecir epidemias de gripe
http://t.co/Fc0152Pr9s]]></document>
		<document><![CDATA[Un equipo de investigadores detectó dos variantes de genes que protegen contra la infección por VIH http://t.co/6ZdNbMg2aL]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos casos de #lepra cayeron 37% en diez años en las Américas http://t.co/t9USvYrJOe [vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gomezalvaro: La invitada la Dra Omaira Milella dermatólogo del CDD los invitamos a escucharla tema #cancerdepiel http://t.co/orb2UYzw7p]]></document>
		<document><![CDATA[Fundación BBVA premia a los precursores de la medicina personalizada contra el cáncer http://t.co/RAx4Aa0397]]></document>
		<document><![CDATA[[Estudio] Dolor de rodilla al usar escaleras podría ser la primera señal de artritis, http://t.co/7unvveJ3lA]]></document>
		<document><![CDATA[Personas con insomnio crónico podrían tener un riesgo más alto de hipertensión, según sugiere un nuevo estudio http://t.co/bxqguE8aVt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinhuellaMD: Congreso Regional Ciudad de #México 29-30 de Enero 2015 ➮ http://t.co/SZGBUgmzrK @bitacoramedica http://t.co/skxbKGSPJy]]></document>
		<document><![CDATA[Canadá notifica el primer caso en las Américas de #gripe aviar por A(H7N9) en humanos http://t.co/Q5qu0t53sz [vía @opsoms]]]></document>
		<document><![CDATA[... cuanto mejor es el estado físico es menos probable la muerte cardiovascular prematura. Contexto ► http://t.co/pWqoHtuMB7]]></document>
	</documents>
</author>