<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Espero que el Real Madrid, ahora si tenga cuidado. http://t.co/KrY9eAr5cV]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla #SancadamusHaHablado.]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti Pero Tuca, los eclipses son algo que no pasan tan seguido, como sus campeonatos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: #Link para el eclipse total http://t.co/DqS9lDvpEh]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa El audio está atrasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlieRussell http://t.co/U0qdsL1xca]]></document>
		<document><![CDATA[@AlieRussell “El sol se tornará en tinieblas, y la luna en sangre, antes de que venga el día grande y espantoso del Señor” (Joel, 2:31).]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Evolution, La Familia Wyatt y The Shield. No estaría nada mal verlos a todos en una misma lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Rucos como estos: http://t.co/vrDUsP3Pkf]]></document>
		<document><![CDATA[@NexxuzHD Estaría genial que hicieras un minijuego en GTA Online de fútbol, pues como bien sabes hay una cancha y un balón en el juego.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroGomezA Y si el Atlante hubiera jugado así como hoy durante todo el torneo, le hubiera alcanzado?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Qué curioso: Mientras un Vela anda en la órbita del Real Madrid, el otro Vela anda descendiendo con el Atlante.]]></document>
		<document><![CDATA[@MedicenYop Y que juegos son los que tienes para PS4?]]></document>
		<document><![CDATA[@MedicenYop Oye bro, una pregunta: A ti no te ha sucedido el ya clásico error de PS4 ce-34878-0 o alguno de esos?]]></document>
		<document><![CDATA[@VIVImartinez01 http://t.co/zwG0jpion2]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol No había visto que el canal oficial de YouTube de la liga francesa, había hecho este video bestial. https://t.co/OfC5ToVOfD]]></document>
		<document><![CDATA[@monicahuarte Ahí esta una lombriz feliz. http://t.co/dCphdcUixg]]></document>
		<document><![CDATA[Y es en ese momento cuando te das cuenta de que te estabas ahogando en un simple vaso de agua.]]></document>
		<document><![CDATA[@shiadanni Ya le di like al nuevo video, estuvo lindo, pero creo que hay muchas formas de seducir, a parte de tocarte el cabello jeje.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Pero adviertele que debe de cumplirle a sus suscriptores con video diario.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Ya sabemos qué va hacer Sambueza para no perder ritmo y condición en su suspensión de esta jornada. http://t.co/vK16SonAo1]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Aquí ando recordando este Live, fue épico el micrófono de @ag_bean3r. :D. Saludos. https://t.co/STpe1mb0LW]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Si ya saben como es Corona, para qué no se lo llevan? http://t.co/GCjHnrMChx]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol No pude ver la atajada, ojalá puedas subir un Vine o algo de eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla #CiriloSaucedoParaSutituirAlCaneloEnTelevisa.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZonykHD Urge nuevo truco de dinero, jugando solos, para GTA Online. En la actualización 1.12 han parcheado los trucos que teníamos. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 @Lecpkim17 Te apesta la cola.]]></document>
		<document><![CDATA[@joserra_espn Ojalá que esa oportunidad no llegue demasiado tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[Unos minutos más. http://t.co/79uYCG9Kno]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Leí tu tweet con esta música en mi mente: https://t.co/hGQ8TvzHWd]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSLGUERRERO Siempre al último grito de la moda. http://t.co/VsgreZ5dqo]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Al León le faltan... http://t.co/LSdEVUMBPJ]]></document>
		<document><![CDATA[@ExaFM Es "vayas" con "y".]]></document>
		<document><![CDATA[@CH14_ Partidazo. Felicidades Chicha!]]></document>
		<document><![CDATA[@mymalk4pon3 El Michael Jackson de youtube.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiratuserieTV Ojalá pudieran hacer la titánica labor de subir la serie Boy Meets World (En español latino: Aprendiendo a vivir). Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Según el traductor de Google, tu tweet traducido quiere decir "No me puedo desvelar porque la Alk4apon4 me pega".]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Qué bueno que el Piojo haya puesto a Cirilo Saucedo de titular en este partido molero contra el Toluca.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinolimx @felipedirector Cuidado con lo que consumen. http://t.co/AwI6VoRz1D]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Sabrás algo acerca del jugador del momento, es decir, el "Cubo" Torres?]]></document>
		<document><![CDATA[Corazón... (Léase en tono Espinoza Paz).]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Lo que sea pero empiezalo ya, papi.]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject Hace 1 hora hubo sismo de 5 grados Richter en México. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Tembló y tu comiendo camote.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexUbagoficial Ojalá que algún día escuchemos a Alex Ubago cantar "El reloj" del Maestro: Roberto Cantoral.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum @MYMALK4PON3 @Wereverwero Ese Alfalta se dejó crecer el cabello y la barba.]]></document>
		<document><![CDATA[@SancadillaNorte http://t.co/ab8gmXVf4Y]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tan difícil es encontrar un estilo propio al cantar? (@shiadanni live on http://t.co/Qf7fXkSy7f)]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Que se arme la carne asada! http://t.co/nSCCEemxuj]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Se te quiere mucho en México y lo sabes. Ojalá algún día te veamos por estos rumbos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Ese será el Messi que veremos en el mundial? Qué le hicieron al original.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio sobremanera a la gente que va en el transporte público y se sienta en el lado del pasillo, habiendo un lugar junto a la ventana.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 @Lecpkim17 Hoy acabo de ver The amazing Spider-man 2. Está recomendable y dura como 2 horas y media.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Eso fue sarcasmo?]]></document>
		<document><![CDATA[@joserra_espn Y sigue la maldición que Bela Guttmann le auguró al Benfica.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Y sigue la maldición que Bela Guttmann le auguró al Benfica.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Aquí te dejo este juego para que lo cheques en el próximo stream de juegos raros: http://t.co/e7VMX7Mr3o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @martinolimx: Oribe lo que unió el fútbol no lo separará el "Ame"!]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSLGUERRERO La pregunta es, ¿Cómo lo recibirá Torreón, vestido de águila? ¿Con aplausos u ovaciones?]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 http://t.co/kYLjKOeSze]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc Si! Que acabe pronto. http://t.co/pCGcCPDP35]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gabsten: Me muero por ir a la función!  #littleinfinitiesMéxico de @FoxMexico ¿me ayudan dándole RT a este tweet? http://t.co/4qiEqErEwX]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSLGUERRERO Ya ansío ver duelo de Leones en 1ra División.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Entonces Jalisco empata al D.F. en número de equipos en 1ra. División.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Si México ganará el mundial, será? https://t.co/DtYHj7zauA]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Estaría genial que hicieras una especie de Creepypasta con esta canción: https://t.co/Fb3J03DoPF Saludos desde México.]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc Pero tu di a quienes bloqueamos o reportamos, si es que eso ayuda ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc Por eso, ellos saben que eres importante, si no, no te tomarían en cuenta  para abusar de tu imagen, algo que por supuesto está mal]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc Siéntete halagada, eres una persona de admirar.]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject Esta madrugada hubo sismo en México de 5.9 Richter. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Su lechita y a dormir!]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Todos a recordarle la madre a TUMTUM! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Creí que era Quico llorando.]]></document>
		<document><![CDATA[@MajoInc La cuestión no es si eres capaz de darles lo mejor del mundo, el chiste es intentarlo siempre, especialmente dando tu cariño.]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ya quiero verte de Sniper de nuevo: https://t.co/IKeqarZFAt]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano mayonesa?]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Así como existe la playera "NO MAMES, NO MAMES", también habrá una playera con esta mítica frase? https://t.co/ChbJR5bGJr]]></document>
		<document><![CDATA[@huatch O así: https://t.co/Bq4PUc9l0a]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 http://t.co/m6na4CgiG9]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten http://t.co/s7Wl5diDz7]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten @AlieRussell mucho spam, matense entre ustedes &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Ojalá le pusieran un poco de mas atención a GTA V, fue un juego bastante anticipado y casi ni lo tocas. Saludos colega.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroGomezA No se si sea posible, pero en la liga deberían de quitar los empates y definirse en penales, para que asi se busque ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan mis nachas reclaman el sofa!]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Dile a Cardozo que te meta a la cancha para que les enseñes cómo anotar un gol a tus Diablos, porque nomas no quieren ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Bien por ti TUMTUM, ya no hay pretexto para no hacer videos y lives!]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Esta? http://t.co/ju2J4nuMVh]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 ya se parecen a las Chivas!]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Town en unos años: http://t.co/ylter96Lxv]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla El America da una voltereta contundente. #ElEfectoLavolpe]]></document>
		<document><![CDATA[Por cosas como las que está haciendo Santos y América y lo de la Champions mas temprano, el fútbol es hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisGerardoM: La reunión de los hermanos Noble. Rumbo a los #PremiosCanacine @CANACINE @Cinepolis http://t.co/ebIOcTUdGy]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa El Señor Gato en estos momentos: http://t.co/rl4BjEA9WS]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Está envenenada.]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Chupar huevo así vale? http://t.co/bTkupRhFrG]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa @MYMALK4PON3 Juegos de niños rata, según @LevelUPcom. Será? http://t.co/vaypMnvXN2]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Naco nivel: Escucho el PandaShow.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tu me ignoras, una señora en el hospital me dice que estoy guapo ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@PatyCantu Gracias por nacer.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Si México le ganó a Brasil en el Mundial de Duxativa, por qué mañana no habría de repetir la hazaña?]]></document>
	</documents>
</author>