<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SanCadilla :O! Posible Potro como DT de Atlas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 @orkoo0 OJO, en sus pensamientos el 1er lugar lo ocupan los tacos, luego Orko.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Cirilo? Eres tu?]]></document>
		<document><![CDATA[Epic Rock - One Day (Epic Uplifing Powerful): http://t.co/2xUcPPSGsT vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Ya está jugando tu Valencia, suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@Godzillarex Si, yo también lo jugué, me costó trabajo pero pude conseguir todos los dragones, y sin guía!]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Wow, qué bien por Querétaro, a ver cuánto le dura el liderato.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay The Latin Creepys, Los hombres de Bárbara, The Furbies...]]></document>
		<document><![CDATA[Puede que sea mejor no pensar y solo seguir soñando.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chivas @EstadioAzteca @LIGABancomerMX Próximos campeones del mundo Sub-17.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla #QuerétaroVsPumas. http://t.co/sJpEMDrxLj]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Ya se te olvidó el inglés?]]></document>
		<document><![CDATA[@werevertumorro 240p, calidad clásica.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Por qué esa necesidad de jugar mal por parte de Pumas y Querétaro? Parece que solo saben correr y no pensar!]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Querido Sanca, de pura casualidad sabes el origen del famoso cántico "Cómo no te voy a querer"?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Y pensar que el Kikin alguna vez fue portada de un FIFA, junto con Ronaldinho. http://t.co/RqFDf1dQwt]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Y todo esto es #CortinaDeHumo para no hablar de los dos goles de Nery Castillo y su próximo regreso a la Selección.]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogtz Lo que hay que hacer para mantener a sus 365 hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[Es correcto. http://t.co/2UBXYGeDR5]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay http://t.co/OBKfgwzPvf]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay muere y deja morir, come y deja comer, duerme y deja dormir, abraza y deja abrazar, besa y deja besar... y asi sucesivamentexD]]></document>
		<document><![CDATA[@gabsten Igualmente Gabs, feliz año nuevo y feliz dia de reyes!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernita_iloviu Oye prima (yo tambien me apellido Garrido ;)) me puedes pasar el video donde hacen esa receta, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@chivasmex Esta bonita, pero la veo mas para que la use el portero.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Hoy inicia la Liga! http://t.co/9Q1Df9fwAV]]></document>
		<document><![CDATA[Así de cerquita me gustas más.]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño me pregunta "¿Por qué los políticos son malos?" Vaya imagen se han ganado varios de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día menos para el mundial!]]></document>
		<document><![CDATA[Bonito iniciar el año viendo la @premierleague.]]></document>
		<document><![CDATA[@mymtumtum Ahí te encargo: "Jinx, from League of Legends." http://t.co/AzIsqvZrl1]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 #MaratonconAlkapone pero sin Alkapone xD.]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti No se ponga sentimental, que me va hacer llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla @TD_Deportes Aún lo recuerdo, fue un excelente autopase.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla @Riascos1120 Es conmovedor! http://t.co/TVpTISBeyy]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Y el premio en la categoría #Linksrotos es para Sancadilla!]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Cuidado con la esquiada, ya ves lo que le paso a Schumacher.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Alabado sea el señor. http://t.co/cnDJZT9ygG]]></document>
		<document><![CDATA[@TortillaSquad Chicos, me podrían recordar el (o los) modelos de sus monitores, así como sus características, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[Holy Jesus! Se le rompió la pierna ahhh!]]></document>
		<document><![CDATA[@Alfalta90 vía @PlayersLink http://t.co/fqV1quvLwo]]></document>
		<document><![CDATA[@TortillaSquad Felicidades por sus 10 mil subs, era de esperarse y seguramente llegarán muchos mas. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay El (o la) verdadero Jeff The Killer. http://t.co/tfTlycUXJZ]]></document>
		<document><![CDATA[@sopitas "@CNNMex Un hombre que conducía ebrio en el #DF finge un infarto para evitar ser detenido http://t.co/XJQ2iMDbJn"]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogtz Ojalá algún día vuelva Nintendomanía, contigo de conductor :D.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Por qué nadie quiere a Luis Michel? Tan malo es?]]></document>
		<document><![CDATA[@EA Please for the next FIFA game, make a first-person camera, it would be great!]]></document>
		<document><![CDATA[@Rubiu5 Hanen er Rubius.]]></document>
		<document><![CDATA[@ag_bean3r Si, la neta pinche Beaner te odio, pero también te amo chiquis. xD]]></document>
		<document><![CDATA[40 días para entregar la tesis!]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Ya estas viejo ;).]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Gol de Di Maria. http://t.co/qmKWajEbVN]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Gol de Di Maria. http://t.co/58akej9hJb]]></document>
		<document><![CDATA[@TotalplayAyuda Hola, ya no tienen el paquete de solo telefono e internet de 20mb, el cual estaba a $500 si mal no recuerdo?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SanCadilla: ¡Wow! Qué honor para Diego Verdaguer salir en el show de medio tiempo del #SuperBowl #FaltóLaLadrona http://t.co/U6bSPPN1bQ]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Son las 5 de la mañana, y no he dormido nada, pensando en tu belleza loco voy a parar...]]></document>
		<document><![CDATA[Y como en cada Superbowl, el TT obligado es #TodosSomosExpertosEnFútbolAmericano, @SanCadilla]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti Hat-trick de Pulido, tsssss eso duele.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa @MYMALK4PON3 Verdad que si se lo van a comprar? Anda, no sean malos, anda, di que si, andale siiii? xD. http://t.co/ZY8QsdrEDM]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogtz d) Todas las anteriores.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Secuestro a @katyperry y la llevo al comicon.]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogtz Rockman?]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa #PlaPlaPla.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Los gringos si te dicen Guillermo o William?]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Quién sabe cuál era la pagina original, pero estaban chidos: http://t.co/1Anm011XWZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Alfalta90 Uno de al pastor.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa No sabía de la existencia de este canal: http://t.co/sB98cTa6V2]]></document>
		<document><![CDATA[@130292Dany http://t.co/CIiAdtFKEf]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Cuántos tarimapendecuaros entran a esta pagina creyendo que esl Panda jajaja https://t.co/gIwc5neaYz]]></document>
		<document><![CDATA[@TortillaSquad Chicos ¿Cada cuándo ustedes actualizan sus PC, en cuanto a hardware se refiere?]]></document>
		<document><![CDATA[@LevelUPcom Saludos, no se si esta pagina tenga que ver con ustedes, pero tiene el mismo interfaz que su pagina: http://t.co/xunIIncYd9]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Que alguien lleve a @Raul_Jimenez9 para que les enseñe a los de ManU a tirar penales.]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Veamos si De Gea compensa su catastrófico error.]]></document>
		<document><![CDATA[Hazme tres hijos @CH14_!]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Gol de Chicharoooo, me va a dar!!! Qué partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@TownGamePlay Te gustan las motos? Anoche soñe que ibas conduciendo una, con todo y tu chamarra de cuero xD.]]></document>
		<document><![CDATA[@edd00chan "...Oye papi, vuelveme loca  Aruñame la espalda y muerdeme la boca Rabiosa, rabiosa  Rabiosa, rabiosa  Yo soy rabiosa..."]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 Tan bueno que es GTA V y tanto tiempo que lo estuvimos esperando con ansias y ustedes los humildes casi no lo juegan juntos :(.]]></document>
		<document><![CDATA[@tuca_ferretti Segha? http://t.co/BEF60fpUMZ]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Algo asi como Sir Cristiano Ronaldo?]]></document>
		<document><![CDATA[@tomametenoch Estuvo bueno el video de hoy, ojalá hagas uno parecido pero sobre los saques de meta, nomás no la llegoa media cancha :(.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla ¿Algún día habrá estadios llenos en los partidos de fútbol en México, así como en los partidos de la NFL?]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Rompehuesos Cómo va el estado de salud de Daniel Bryan, después de lo sucedido?]]></document>
		<document><![CDATA[@FootballFunnys http://t.co/hrBhxSIydA]]></document>
		<document><![CDATA[@Troll__Football LOL! http://t.co/AJtNDDIPTg]]></document>
		<document><![CDATA[@labestiafutbol Ay nanita, ese es el Modric que enfretará México en el mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lecpkim17 Por si acaso miguis: http://t.co/WhV43CH65U]]></document>
		<document><![CDATA[El 90% del camino para llegar a ser un buen novio es decir siempre que sí a lo que ella demande.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti Ya lo quiero ver en una de estas: http://t.co/4vkNx0i6Eh]]></document>
		<document><![CDATA[@TELMEXSoluciona Saludos, cuándo instalarán internet a traves de fibra óptica en mi hogar?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Ya te me dormiste viendo el partido de las Chivas vs Leones negros? Estas muy callado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Troll__Football LOL! http://t.co/fjUuZmTRkn]]></document>
		<document><![CDATA[@MYMALK4PON3 El buen Rodrigo Villanueva no falleció, solo pasó de nivel. QEPD]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Gracias Sanca.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCadilla Perdón mi ignorancia, pero lo del IFT también significa que, por ejemplo, se podrá ver el clásico nacional a través de TVAzteca?]]></document>
		<document><![CDATA[@pandazambrano Colgando el teléfono.]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogtz Tu basto numero de amigos son cada punto que forma tu barba, supongo. Quizás cada lunar.]]></document>
		<document><![CDATA[@orkoo0 Típico hack.]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa .Esta es una compilación de fails, pero con un personaje que hace que los fails aun sean mas graciosos: http://t.co/VjefJDny2V]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Esta es una compilación de fails, pero con un personaje que hace que los fails aun sean mas graciosos: http://t.co/VjefJDny2V]]></document>
		<document><![CDATA[@duxativa Esta es una compilación de fails, pero con un personaje de Street Fighter bastante peculiar: http://t.co/VjefJDny2V]]></document>
	</documents>
</author>