<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Gobierno quiere dejar a Nextel sin frecuencias http://t.co/YIkPc1Yhwb vía @lanacioncom @leofabi36]]></document>
		<document><![CDATA[@connieansaldi nunca te banque pero desde que le dijiste de todo a ese jurado de mierda pasaste a ser la número UNO]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy leyendo Pasajeros varados en Ezeiza: "Fue un escándalo", dijo Yanina Latorre http://t.co/E41syhjGno vía @todonoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan @CapriOficial @nazarenomakeup @galosottovip @carmen_steffens y el ridículo que hiciste en el programa no lo agradeces?]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan y hay que agradecerle a n maltratador y drogadicto que te mande flores, ridícula?]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML la travestí que esta en la mesa se parece a un mecánico conocido mío]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML moría tendría buena tripa. Eso es lo que te atrapaba]]></document>
		<document><![CDATA[Heteroflexible o Bicurioso, ¿la liberación sexual masculina? – Vía  @ClarinBuenaVida  – http://t.co/hgm7yTz3U7 @leofabi36 son putos jiji]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 siempre lo voy a permitir]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @rialjorge que forrada!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 te amo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Bazterrica dijo que @flaviomendoza es la titiritera de la familia]]></document>
		<document><![CDATA[@veleznazarena cada  dos me pareces más patética]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 que significa eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 en qué, mi amor?]]></document>
		<document><![CDATA[@esteeselshowok participantes: dejense de joder con cuestiones personales y respeten el trabajo que se les da. Son patéticos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Crece el río Salado  Advierten que "podría desaparecer" la localidad de Pila http://t.co/PmKRVIA2wP vía @perfilcom]]></document>
		<document><![CDATA[Sanatorio Dupuytren, te tratan peor que a un perro. Atención de lo más pésima]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 me voy a Glam con las gordas y Felix]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 cagate]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 que cosa?]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 si. Ahora arreglala]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 sos el sol que ilumina mi vida y que le da calor]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrandok Alessandra Rampolla: estas más linda que nunca. Un placer verte en la mesa de Mirtha]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML mientras los argentinos somos solidarios la Presidente ni habla de los inundados y Scioli viajó a Italia @mirthalegrandok]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 como no estar enamorado de vos si sos el mejor regalo que Dios me hizo?]]></document>
		<document><![CDATA[Porqué Samid no se mete los dedos en el orto haciendo la V de la victoria @Showmatch_2015]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @mavickyibarra @eltreceoficial terrible lo que esta b pasando esa pobre gente. Propongo juntar ropa y víveres]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @ChistesEnTwits vos sos un sádico que me haces siempre sufrieron. DENUNCIA!]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @ChistesEnTwits te muerdo todo]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @infobae @Aerolineas_AR bueno. Que se puede esperar de un burro más que una patada?]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @infobae @Aerolineas_AR uyyyyy no me hagas acordar que ese viaje lo hice dos veces]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @ZapatosDeChicas como vas a suponer eso de mi? Jaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @ZapatosDeChicas quiero esos tacos!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @horus24 @PilarDeTodos @mavickyibarra @diarioveloz @AngeldebritoOk era de saberse]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial la bruja maldita vuelve con sus cadenas. Gracias a Dios ya se tiene que ir y ustedes también]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @horus24 @mavickyibarra tarde soñada]]></document>
		<document><![CDATA[@gisecampanita sos una reverenda caradura en decir que se inicia una nueva etapa. Ahora cualquier prostituta es estrella. Das asco]]></document>
		<document><![CDATA[@bigbangnw @CFKArgentina gracias a Dios se va. Recuerdo cuando era amigo mío y no tenía ni un mango ni para pagar el telo]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @TextoPerfecto por eso mi vida va hacia adelante desde que te conocí a vos. Te amo con toda mi alma]]></document>
		<document><![CDATA[@eltreceoficial y Scioli tiene la esperanza en que falta cargar la provincia]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @mavickyibarra @horus24 se van! Que buena noticia!]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @horus24 @mavickyibarra realmente estoy muy feliz]]></document>
		<document><![CDATA[@Orianajuncotop grande Oriana!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPaisElige @a2noticias arriba Macri, fuera la prepotencia, la campora y un país en sombras]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @horus24 @mavickyibarra @BadTeddyBeer que horror!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION es el colmo de la caradurez]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandezAnibal @danielscioli como les hace doler el culo Clarín!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandezAnibal @danielscioli digan lo que quieran. Yo a ustedes los quiero a todos en la cárcel por chorros y corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@danielscioli yo pienso votar @mauriciomacri la única opción para que este país evolucione]]></document>
		<document><![CDATA[@danielscioli @perroscalle su opción es la de llevarnos aún más a la ruina]]></document>
		<document><![CDATA[Usted y su gente no hacen otra cosa que meter miedo si no lo votan. Ya se les va a terminar a Usted y todos los corruptos que lo rodean]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeldebritoOk @Erguno que se vaya de una vez por todas. Es infumable]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/nWkQ2TdlAr @leofabi36]]></document>
		<document><![CDATA[@libermanmartin @mauriciomacri @danielscioli Mauricio Macri sin ninguna duda]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial porque el oficialismo le va a hacer la vida imposible. Eso para ustedes es deporte]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosTomada y con ese cambio nos fuimos todos al carajo]]></document>
		<document><![CDATA[@aJulianAlvarez vayan pensando qué van a hacer en los resultados del ballotaje]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial que deje la merca]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial @Lupo55 @mauriciomacri por suerte @mauriciomacri no se va. Les duele que les rompían el orto]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial @vicenzogol y con @danielscioli la Nación se va al carajo]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial @vicenzogol no... El miedo lo genera @danielscioli . dejen de engañar a la gente]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial para lo que sirve.
..]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial y ustedes adoctrinan a la gente metiendo miedo. Vayanse!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial mientras tanto la mayoría de quienes apoyan al "proyecto" se llenan los bolsillos robando. Dejense de joder un poco]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial no se acuerdan cuando a Bergoglio le hacían pintadas en la puerta de la catedral? Ahora son amigos? Falsos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 toda la vida fueron cómplices @678Oficial el peor gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @horus24 @mavickyibarra @678Oficial apoyemos a Macri]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @horus24 @mavickyibarra @678Oficial me dieron esta mierda en la calle. Vos a quien votas? https://t.co/AqzTnCsoAB]]></document>
		<document><![CDATA[@jlvcardales @FrenteKumpasCap @FPVNacional @ischargro @Villarruel_clau pero porque no se van un poco a la concha de su madre?]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 Dios te oiga]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @TodosConJesus mientras que no sean las pesadillas de todas las noches...]]></document>
		<document><![CDATA[@_andychanga porque sos tan idiota?]]></document>
		<document><![CDATA[@Showmatch_2015 las dos obsecuentes de @Moria_Casan y @nachaguevara miraban a Scioli con cara de orgasmo]]></document>
		<document><![CDATA[@678Oficial #ZanniniEn678 flor de hijo de puta. Dan asco]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa lo que no entendes es que estaba con gripe.....]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @vivianasarnosa jajaja me muero!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 Felices 8 meses juntos, mi amor. Te amo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Carmen_LaLeona @MarceloPolino me bloqueaste de twitter YEGUA!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @SensibilidadTM tampoco se puede callar. Te amo]]></document>
		<document><![CDATA[Soñando por bailar 2 - Mariano de la Canal discutió con Fran Mariano por... https://t.co/5OVqFHIAKV vía @YouTube @leofabi36]]></document>
		<document><![CDATA[Soñando por bailar 2 - Mariano de la Canal discutió con Fran Mariano por... https://t.co/5OVqFHIAKV vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntaba la religión y luego les disparaba http://t.co/unZBHD4SBv vía @LANACION @leofabi36]]></document>
		<document><![CDATA[Veo que en la cacería de los prófugos hay cada policías lamentables. Gordos chanchos que no pueden correr a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@Falabella_ar un desastre la atención]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/qMsGEaLWp0 @leofabi36]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 Yo también a vos, amor de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[@Moria_Casan y... Pagando U$S 210.000 cualquiera. Sos una negadora, enfrenta la realidad, sos adicta y necesitas tratamiento urgente]]></document>
		<document><![CDATA[@esteeselshowok a este estupido de Maradona con cara de sapo cada vez lo entiendo menos. Está cada vez más loco. Dejen de darle tanta bola]]></document>
		<document><![CDATA[María Eugenia Vidal: "Le diría a Aníbal Fernández que en este momento se llame a silencio"  - Vía @PoliticaClarin -  @leofabi36]]></document>
		<document><![CDATA[@leofabi36 @horus24 @mavickyibarra tal cual]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mariaritook: Hasta acá llegué!!!! #BuenasNoches https://t.co/c3gMshp14o]]></document>
		<document><![CDATA[@infama hay que darle tanta entidad a esa trola de @FarjatMarian ?]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa Moria en libertad, ahora que le succionen la pussy]]></document>
		<document><![CDATA[@todonoticias Que verguenza que el corrupto nro. 1 del kirchnerismo quede impune de esa manera]]></document>
		<document><![CDATA[@intrusosoficial Moria queda en libertad. Ahora que le succionen la pussy]]></document>
		<document><![CDATA[@GalaCastiglione Sofía, no creo que nadie desee el sufrimiento de tu mamá y de toda tu familia. Todo se va a encaminar y van a salir de esta]]></document>
		<document><![CDATA[@analiafranchin Ay, Dios mío! las cosas que hay que leer!!!!!!!!!!!!!!! Mi Diorrrrrrrrrrrrr]]></document>
		<document><![CDATA[@lbsamo Sami, necesito ponerme en contacto con vos. Por favor mandame un mensaje directo y te comento. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@vh590 @todonoticias porqué no ser deja de joder, señor y se vuelve a Uruguay si nada le gusta de este país?]]></document>
	</documents>
</author>